இவர் O O O
அதரகதீசு O O U-ORG
என்னும் O O O
இசைக்குழுவை O O O
சேர்ந்தவர் O O O
. O O O

பாண்டவர்கள் O O U-PER
பக்கம் O O O
போராட O O O
விரும்பினாலும் O O O
''தோற்கும் O O O
கட்சிக்கே O O O
ஆதரவு O O O
'' O O O
என்ற O O O
தனது O O O
கொள்கையால் O O O
கௌரவர்களுடன் O O U-PER
சேர்ந்து O O O
கொள்கிறான் O O O
. O O O

இதனால் O O O
, O O O
தென்னிந்தியாவின் O O U-LOC
பெரும்பகுதி O O O
அந்த O O O
ஆய்வுக்குள் O O O
அடங்கவில்லை O O O
. O O O

உலகை O O U-ORG
விழுங்குவேன்’ O O O
என்ற O O O
பெயரனை O O O
நோக்கி O O O
‘உலகம் O O O
என் O O O
செய்யும் O O O
? O O O

பரோயே O O B-LOC
தீவுகள் O O L-LOC
( O O O
Denmark O O O
) O O O

செக்கிழுத்த O O B-PER
செம்மல் O O I-PER
வ. O O I-PER
உ. O O I-PER
சிதம்பரம்பிள்ளை O O L-PER

இக்குடிக்கு O O O
டென்மார்க் O O U-LOC
, O O O
சுவீடன் O O U-LOC
மற்றும் O O O
பிரான்சு O O U-LOC
ஆதரவளித்தது O O O
. O O O

இந்த O O O
தேசத்தின் O O O
நதிகள் O O O
விந்தியமலையில் O O U-LOC
ஓடும் O O O
மலையருவிகளே O O O
ஆகும் O O O
. O O O

இது O O O
ஜஞ்சார்பூர் O O B-LOC
மக்களவைத் O O I-LOC
தொகுதிக்கு O O L-LOC
உட்பட்டது O O O
. O O O

** O O O
ஸ்டாக்ஹோம் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
எட்கார் O O B-PER
லுங்கு O O L-PER
'' O O O
' O O O
( O O O
b O O O
. O O O

இரண்டாம் O O B-ORG
உலகப் O O I-ORG
போரின் O O I-ORG
நேச O O I-ORG
நாடுகள் O O L-ORG

பதவி O O O
விலகிய O O O
அமைச்சர்களுக்குப் O O O
பதில் O O O
முத்தையா O O B-PER
முதலியாரும் O O L-PER
, O O O
சேதுரத்தினம் O O B-PER
ஐயரும் O O L-PER
அமைச்சரவையில் O O O
இடம் O O O
பெற்றனர்.. O O O

poly O O O
245 O O O
320 O O O
347 O O O
330 O O O
337 O O O
436 O O O
245 O O O
431 O O O
242 O O O
443 O O O
226 O O O
439 O O O
நியூ O O B-LOC
மெக்சிகோ O O L-LOC

பாங்கி O O B-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O L-ORG
( O O O
75 O O O
) O O O

சேப்பாக்கம் O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

கிழக்கு O O B-LOC
சிங்பூம் O O I-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC
( O O O
பகுதி O O O
) O O O

பிராங்க்ஃபுர்ட் O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
மும்பை O O U-LOC
( O O O
Consulate O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
வாசிங்டன் O O B-LOC
, O O I-LOC
டி. O O I-LOC
சி O O I-LOC
. O O L-LOC

' O O O
'' O O O
இந்தியன் O O B-ORG
பிரீமியர் O O I-ORG
லீக் O O L-ORG
'' O O O
' O O O

இவர்களின் O O O
தலைநகர் O O O
கபிலவஸ்து O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

அங்கே O O O
ஆன்டன் O O B-PER
புரூக்னர் O O L-PER
விரிவுரையாளராக O O O
இருந்தார் O O O
. O O O

தமிழ்நாட்டிலுள்ள O O U-LOC
மாவட்டத்தின் O O U-LOC
தலைநகரான O O O
காஞ்சிபுரத்தில் O O U-LOC
இக்கோயில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

மன்னார் O O B-ORG
வளைகுடா O O I-ORG
தேசிய O O I-ORG
கடல்சார் O O I-ORG
உயிரியல் O O I-ORG
பூங்கா O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
மேற்கு O O B-LOC
காரோ O O I-LOC
மலை O O I-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC

உலக O O B-ORG
வனவிலங்கு O O I-ORG
நிதியம் O O L-ORG
புதர்க்காடுகளை O O O
கீழ்கண்ட O O O
வகைகளில் O O O
பிரிக்கின்றது O O O
. O O O

** O O O
தோகா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
அசாம் O O U-LOC
'' O O O
' O O O

வழிமாற்று O O O
மலேசியாவின் O O B-ORG
தேசியப் O O I-ORG
பள்ளிவாசல் O O L-ORG

பட்டேல் O O B-LOC
நகர் O O I-LOC
சட்டமன்றத் O O I-LOC
தொகுதி O O L-LOC

அடிப்படையான O O O
இயற்பியல் O O U-LOC
பண்புகளை O O O
வரையறை O O O
செய்யும் O O O
பொழுது O O O
, O O O
இயற்கையில் O O O
நிகழும் O O O
நிலையான O O O
ஓர் O O O
இயக்கத்தின் O O O
அடிப்படையில் O O O
விளக்குவது O O O
உறுதி O O O
தருவதாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
கூசெவ் O O B-LOC
( O O I-LOC
குழி O O I-LOC
) O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
திருச்சி O O B-ORG
மலைக் O O I-ORG
கோட்டை O O L-ORG

** O O O
வாகடூகு O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

கொக்கோசு O O B-LOC
( O O I-LOC
கீலிங் O O I-LOC
) O O I-LOC
தீவுகள் O O L-LOC
'' O O O

யுவராஜ் O O B-PER
சிங் O O L-PER
138* O O O
( O O O
78 O O O
) O O O

** O O O
வியன்னா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

அதன் O O O
பிறகே O O O
கோதாபயனின் O O O
முதல் O O O
மகனான O O O
இச்சேட்டதிச்சன் O O O
இலங்கைக்கு O O U-LOC
அரசனானான் O O O
. O O O

மேகி O O B-PER
ஸ்மித் O O L-PER
- O O O
மினேர்வா O O O
மகானெகள் O O O

இது O O O
வவுனியாவையும் O O U-LOC
பறையனாலங்குளத்தையும் O O O
இணைக்கிறது O O O
. O O O

தங்களது O O O
பங்கு O O O
விலைகள் O O O
ஒரு O O O
இம்மியளவு O O O
கூடக் O O O
குறையாத O O O
வண்ணம் O O O
பார்த்துக் O O O
கொள்வதற்கு O O O
அவசியமான O O O
அனைத்து O O O
முயற்சிகளையும் O O O
நிறுவனம் O O U-ORG
மேற்கொண்டதாக O O O
கூறப்பட்டது O O O
. O O O

இது O O O
சீரடி O O B-ORG
மக்களவைத் O O I-ORG
தொகுதிக்கு O O L-ORG
உட்பட்டது O O O
. O O O

இதன் O O O
பயன்பாடு O O O
கென்ய O O U-LOC
எல்லைப் O O O
பகுதியில் O O O
துவங்கியது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஐக்கிய O O B-ORG
அரபு O O I-ORG
அமீரகத் O O I-ORG
துடுப்பாட்ட O O I-ORG
அணி O O L-ORG

இது O O O
வாஷிங்கடனில் O O U-LOC
உள்ள O O O
சியாட்டிலை O O U-LOC
அடிப்படையாகக் O O O
கொண்டு O O O
செயல்படுகிறது O O O
. O O O

இவ்வியக்கத்தை O O O
தோற்றுவித்தவர் O O O
ஜாம்போஜி O O O
என்னும் O O O
ராஜபுத்திரர் O O U-ORG
ஆவார் O O O
. O O O

குறிப்பிடதக்கதோர் O O O
ஆதரவாளராக O O O
டயானா O O B-PER
, O O I-PER
வேல்ஸ் O O I-PER
இளவரசி O O L-PER
இருந்தார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
ஸ்டாக்ஹோம் O O U-LOC
'' O O O
' O O O

வழிமாற்று O O O
பன்னாட்டுத் O O B-ORG
துடுப்பாட்ட O O I-ORG
அவை O O L-ORG

மருத்துவ O O B-ORG
இயற்பியலுக்கான O O I-ORG
பன்னாட்டு O O I-ORG
அமைப்பு O O L-ORG

குசாய்கோட்டை O O U-LOC
( O O O
102 O O O
) O O O

கே O O B-ORG
டீ O O I-ORG
ஈ O O L-ORG
இயக்குதளங்களில் O O O
இயல்பாக O O O
அமைந்து O O O
இருக்கும் O O O
. O O O

அப்போது O O O
போத்தனூர் O O U-LOC
- O O O
சென்னை O O U-LOC
இருப்புப் O O O
பாதை O O O
போடப்பட்டது O O O
. O O O

அண்மையில் O O O
ஏற்பட்டுள்ள O O O
கணினித்துறை O O U-LOC
வளர்ச்சியைத் O O O
தொடர்ந்து O O O
இயக்கமூட்டற் O O O
படங்கள் O O O
சட்டங்களின் O O O
( O O O
''frames O O O
'' O O O
) O O O
தொடர்வாக O O O
எண்ணப்படுவது O O O
குறைந்துள்ளது O O O
. O O O

உடல் O O O
தொற்றுநோயால் O O U-ORG
தாக்கப்படும் O O O
வேளைகளில் O O O
இவற்றின் O O O
எண்ணிக்கை O O O
அதிகரித்திருக்கும் O O O
. O O O

இது O O O
குலு O O B-LOC
பள்ளத்தாக்கையும் O O L-LOC
லாஹௌல் O O B-LOC
மற்றும் O O I-LOC
ஸ்பிடி O O I-LOC
பள்ளத்தாக்கையும் O O L-LOC
இணைக்கிறது O O O
. O O O

கணினி O O U-LOC
மற்றும் O O O
அவற்றின் O O O
உதிரிப்பாகங்கள் O O O

இந்த O O O
திரைப்படத்தை O O O
வெண்ட்வொர்த் O O B-PER
மில்லர் O O L-PER
எழுதியுள்ளார் O O O
, O O O
மற்றும் O O O
பார்க் O O B-PER
சான்-வூக் O O L-PER
இயக்கியுள்ளார் O O O
. O O O

அசாம்]] O O O
, O O O
( O O O
மாநிலங்களவை O O U-ORG
உறுப்பினர் O O O
) O O O

** O O O
நிக்கோசியா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

யுவன் O O B-PER
சங்கர் O O I-PER
ராஜா O O L-PER
இசையமைத்திருந்தார் O O O
. O O O

மேலும் O O O
சிருங்கேரி O O U-LOC
மடாதிபதியாகவும் O O O
திகழ்ந்தவர் O O O
. O O O

இது O O O
கலைஞர் O O O
மு. O O B-PER
கருணாநிதி O O L-PER
அவர்களால் O O O
எழுதப்பட்டது O O O
. O O O

இவரைத் O O O
தொடர்ந்து O O O
கார்ல் O O B-PER
ஃப்ரெடெரிக் O O I-PER
காஸ் O O L-PER
இதற்கான O O O
பல O O O
கருத்துருக்களை O O O
வளர்த்து O O O
எடுத்தார் O O O
. O O O

அந்நிலத்தில் O O O
புனித O O B-LOC
ஜார்ஜ் O O I-LOC
கோட்டை O O L-LOC
கட்டப்பட்டது O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
சோவியத் O O B-LOC
ஒன்றியம் O O L-LOC
'' O O O
' O O O

வழிமாற்று O O O
சிமோன் O O B-PER
த O O I-PER
பொவார் O O L-PER

தொடரூர்தியின் O O O
பிற்பகுதியில் O O O
உள்ள O O O
மூன்று O O O
பெட்டிகள் O O O
மட்டக்களப்பிற்கும் O O U-LOC
ஏனைய O O O
முற்பகுதியில் O O O
திருக்கோணமலைக்கும் O O O
ஆனவை O O O
. O O O

இந்திய O O B-ORG
வனப் O O I-ORG
பணி O O L-ORG
( O O O
இ.வ.ப O O O
/ O O O
IFS O O O
) O O O

மசவுஃடி O O B-LOC
சட்டமன்றத் O O I-LOC
தொகுதி O O L-LOC
( O O O
189 O O O
) O O O

தமிழ்நாடு O O U-LOC
, O O O
கேரளம் O O U-LOC
ஆகிய O O O
மாநிலங்களில் O O O
அதிக O O O
முனைப்புடன் O O O
செயல்படுகிறது O O O
. O O O

** O O O
பியொங்யாங் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
தோபி O O B-ORG
காட் O O I-ORG
ரயில் O O I-ORG
நிலையம் O O L-ORG

' O O O
'' O O O
பெயர் O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
''Name O O O
'' O O O
) O O O
என்பது O O O
ஓர் O O O
உயிரியையோ O O O
உயிரற்ற O O O
பொருளையோ O O U-LOC
அடையாளப்படுத்துவதற்காக O O O
உபயோகப்படுத்துவதாகும் O O O
. O O O

ராகேஷ் O O B-PER
ரோஷன் O O L-PER
, O O O
ஜாக்கி O O B-PER
செராப் O O L-PER
, O O O
சீனத் O O B-PER
அமான் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
வ. O O B-ORG
உ. O O I-ORG
சிதம்பரனார் O O I-ORG
துறைமுகம் O O L-ORG

இவர் O O O
மைசூரில் O O U-LOC
பிறந்து O O O
சென்னையில் O O U-LOC
வளர்ந்தவர் O O O
. O O O

இவர் O O O
ஆங்கிலக் O O B-LOC
கால்வாயை O O L-LOC
நீந்திக்கடக்கத் O O O
திட்டமிட்டு O O O
இங்கிலாந்து O O U-LOC
சென்றார் O O O
. O O O

பிராமணரல்லாதோரின் O O O
முன்னேற்றத்துக்காகக் O O O
குரல் O O O
கொடுக்கத் O O O
தொடங்கப்பட்ட O O O
நீதிக்கட்சி O O U-ORG
முதல் O O B-ORG
தேர்தலில் O O L-ORG
வெற்றி O O O
பெற்று O O O
அரசமைத்தது O O O
. O O O

சீமைக்கொட்டைக்களா O O U-LOC
- O O O
( O O O
''Flacourtia O O O
inermis O O O
'' O O O
) O O O

அரபு-இசுரேல் O O B-ORG
முரண்பாட்டில் O O L-ORG
இதுவே O O O
மிக O O O
முக்கிய O O O
காரணியும் O O O
ஆகும் O O O
. O O O

அவருக்கு O O O
முன் O O O
பதவியிலிருந்தவர் O O O
திருத்தந்தை O O B-PER
முதலாம் O O I-PER
கலிஸ்டஸ் O O L-PER
ஆவார் O O O
. O O O

**1241 O O O
– O O O
போலந்து O O U-LOC
மற்றும் O O O
பொஹிமியாவை O O O
கைப்பற்றல் O O O

இவர் O O O
முன்னாள் O O O
இலங்கை O O U-LOC
அமைச்சரான O O O
மாகாநாம O O O
சமரவீரவின் O O O
மகனாவர் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
பேஜா O O B-PER
ஸ்டொயாகொவிக் O O L-PER
'' O O O
' O O O

படத்தில் O O O
I0 O O O
என்று O O O
பெயரிட்டுள்ள O O O
இணைபயன் O O B-ORG
வளையீ O O L-ORG
நுகர்வோரின் O O O
முன்னுரிமைகளைக் O O O
காட்டுகிறது O O O
. O O O

** O O O
லக்சம்பேர்க் O O U-ORG
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இவ்வியக்கம் O O O
பின்னர் O O O
பட்டிருப்பு O O B-LOC
தேர்தல் O O I-LOC
தொகுதியின் O O L-LOC
இலங்கைத் O O B-ORG
தமிழரசுக் O O I-ORG
கட்சியின் O O L-ORG
கிளையாக O O O
உருவெடுத்தது O O O
. O O O

இவரது O O O
தந்தை O O O
மைசூரைச் O O U-LOC
சேர்ந்தவர் O O O
. O O O

இவருக்கு O O O
வாரிசாக O O O
வளர்க்கப்படுவதாகச் O O O
சொல்லப்பட்ட O O O
இவரது O O O
இரண்டாவது O O O
மகனான O O O
சஞ்சய் O O B-PER
காந்தியும் O O L-PER
தோல்வியைத் O O O
தழுவினார் O O O
. O O O

கோலாலம்பூர் O O U-LOC
, O O O
சிங்கப்பூர் O O U-LOC
போன்ற O O O
மாநகரங்களுடன் O O O
ஈப்போவினால் O O O
போட்டிப் O O O
போட O O O
முடியவில்லை O O O
. O O O

இவனைத் O O O
தொடர்ந்து O O O
சுந்தர O O B-PER
சோழன் O O L-PER
அரியணையில் O O O
அமர்ந்தான் O O O
. O O O

தொமஸ் O O B-PER
அல்வா O O I-PER
எடிசன் O O L-PER

மீதமுள்ளவர்களைக் O O O
காக்கவும் O O O
அப்பகுதியின் O O O
தங்கள் O O O
செல்வாக்கை O O O
விரிவுபடுத்தவும் O O O
யூத O O B-ORG
அரசு O O L-ORG
முயன்றது O O O
. O O O

அக்காட்டெருமையின் O O O
உடற்பகுதி O O O
கேதார்நாத்தில் O O U-LOC
இருந்தது O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
சிலோவாக்கியா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

இதைப் O O O
பின்னர் O O O
மைக்ரோசாப்ட் O O U-ORG
வாங்கி O O O
மேம்படுத்திக் O O O
கொண்டது O O O
. O O O

இவர்கள் O O O
முடக்கி O O O
வைக்கப்பட்டிருந்த O O O
இலங்கைத் O O B-ORG
தமிழரசுக் O O I-ORG
கட்சியைத் O O L-ORG
தமது O O O
கட்சியாக O O O
ஏற்றனர் O O O
. O O O

பின்பு O O O
இது O O O
தேவாலயங்களில் O O U-ORG
பிரபலமாகி O O O
அங்கும் O O O
பாடப்பட்டுவந்தது O O O
. O O O

டென் O O B-LOC
ஹாக் O O L-LOC
( O O O
representation O O O
to O O O
the O O O
வேதி O O B-ORG
ஆயுதங்களின் O O I-ORG
தடைக்கான O O I-ORG
அமைப்பு O O L-ORG
) O O O

வழிமாற்று O O O
முதலாம் O O B-PER
அர்பன் O O I-PER
( O O I-PER
திருத்தந்தை O O I-PER
) O O L-PER

பிரித்தானிய O O B-LOC
கன்னித் O O I-LOC
தீவுகள் O O L-LOC
( O O O
UK O O O
) O O O

மெய்மையியம் O O B-ORG
( O O I-ORG
கலை O O I-ORG
) O O L-ORG

தென் O O B-LOC
மாகாணம் O O I-LOC
, O O I-LOC
இலங்கை O O L-LOC

தஞ்சாவூரில் O O U-LOC
பிறந்த O O O
இவர் O O O
மனநல O O O
மருத்துவராகப் O O O
பணியாற்றி O O O
வருகிறார் O O O
. O O O

இவர் O O O
உடுப்பிட்டியில் O O U-LOC
வசித்து O O O
வருகின்றார் O O O
. O O O

ஈரெத்திலமீன் O O O
ஓர் O O O
அரிக்கும் O O O
வேதிச் O O B-LOC
சேர்மம் O O L-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஆத்திரேலியா O O B-LOC
( O O I-LOC
கண்டம் O O I-LOC
) O O L-LOC

மாலே O O U-LOC
/ O O O
Male O O O
' O O O
( O O O
' O O O
'' O O O
' O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
சென்னை O O U-LOC
'' O O O
' O O O

இருப்பினும் O O O
மேற்கூறிய O O O
அனைத்து O O O
தொழில்களும் O O O
நலிவடைந்துள்ள O O O
நிலையில் O O O
இவ்வூர்மக்கள் O O O
சென்னை O O U-LOC
போன்ற O O O
பெருநகரங்களில் O O O
பலசரக்குக் O O O
கடை O O O
, O O O
போன்ற O O O
இடங்களில் O O O
வேலை O O O
செய்யத் O O O
துவங்கியுள்ளனர் O O O
. O O O

இவரது O O O
முதல் O O O
டெஸ்ட் O O O
போட்டி1990-91 O O O
காலப்பகுதியில் O O O
ஹமில்ரனில் O O O
நியூசிலாந்துக்கு O O U-LOC
எதிரான O O O
போட்டியாகும் O O O
. O O O

** O O O
பேங்காக் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
புது O O B-LOC
தில்லி O O L-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

ராகுல் O O B-PER
திராவிட் O O L-PER
( O O O
b O O O
. O O O

தமிழ்க்கடவுளான O O O
முருகனிடத்து O O U-ORG
இவருக்கு O O O
மிகுந்த O O O
ஈடுபாடு O O O
உண்டு O O O
. O O O

எஸ். O O B-PER
பி. O O I-PER
பாலசுப்பிரமணியம் O O L-PER
, O O O
லதா O O B-PER
மங்கேஷ்கர் O O L-PER

சுருள் O O B-ORG
பட்டை O O L-ORG
( O O O
Spiral O O O
Steel O O O
Whip O O O
) O O O

எட்வர்ட் O O B-PER
டெல்லர் O O L-PER
என்ற O O O
ஆய்வாளரின் O O O
நட்பு O O O
கிடைத்தது O O O
. O O O

இந்தியாவின் O O U-LOC
' O O O
'' O O O
பாதுகாப்பு O O O
அமைச்சர் O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
''Minister O O O
of O O O
Defence O O O
'' O O O
) O O O
என்பவர் O O O
பாதுகாப்புத்துறை O O B-ORG
அமைச்சகத்துக்கு O O L-ORG
தலைவராவார் O O O
. O O O

ஈரான் O O U-LOC
- O O O
162 O O O
கிமீ O O O

திராவிட O O B-ORG
முன்னேற்றக் O O I-ORG
கழகம் O O L-ORG

திருப்பாடல்கள் O O U-PER
நூலின் O O O
பெரும்பாலான O O O
பாடல்கள் O O O
இவரால் O O O
இயற்றப்பட்டவை O O O
. O O O

பல O O O
பக்கங்களைக் O O O
கொண்ட O O O
தடித்த O O O
, O O O
எடை O O O
கூடிய O O O
ஆவணங்களை O O U-LOC
அனுப்புவதற்கு O O O
இதனைப் O O O
பயன்படுத்துவர் O O O
. O O O

யுவன் O O B-PER
சங்கர் O O I-PER
ராஜா O O L-PER
இத்திரைப்படத்திற்கு O O O
5 O O O
பாடல்களுக்கு O O O
இசையமைத்துள்ளார் O O O
. O O O

என். O O B-PER
எஸ். O O I-PER
கிருஷ்ணன் O O L-PER

தமிழ்நாடு O O B-ORG
டாக்டர் O O I-ORG
எம்.ஜி.ஆர். O O I-ORG
மருத்துவப் O O I-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG

காஞ்சிபுரம் O O U-LOC
நெசவுத்தொழிலுக்கும் O O O
மிகவும் O O O
புகழ் O O O
பெற்றது O O O
. O O O

நல்லூர் O O B-LOC
பிரதேசச் O O I-LOC
செயலாளர் O O I-LOC
பிரிவு O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
ஆப்கானித்தான் O O B-ORG
இசுலாமிய O O I-ORG
ஒற்றுமைப் O O I-ORG
புரட்சி O O I-ORG
அமைப்பு O O L-ORG

டேவிட் O O B-PER
புரூஸ்டர் O O L-PER
- O O O
கலைடோஸ்கோப்பை O O O
கண்டுபித்தவர் O O O

இது O O O
இடது O O B-ORG
முன்னணியின் O O L-ORG
ஒரு O O O
அங்கமாகும் O O O
. O O O

இதனை O O O
எழுதியவர் O O O
கவிஞர் O O O
வாலி O O U-PER
. O O O

துருக்மெனிசுத்தான் O O U-LOC
- O O O
43 O O O
கிமீ O O O

வழிமாற்று O O O
டி. O O B-PER
எஸ். O O I-PER
பாலையா O O L-PER

சுவீடனில் O O U-LOC
காப்பி O O U-ORG
தடை O O O
செய்யப்பட்டது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
சாம்பியா O O B-ORG
அரசுத் O O I-ORG
தலைவர்களின் O O I-ORG
பட்டியல் O O L-ORG

பின்னர் O O O
தமிழ்நாடு O O U-LOC
சென்று O O O
பரூர் O O O
எம் O O O
. O O O

வைகோ O O U-PER
- O O O
பொதுச்செயலாளர் O O O
, O O O
மறுமலர்ச்சி O O B-ORG
திராவிட O O I-ORG
முன்னேற்றக் O O I-ORG
கழகம் O O L-ORG

நாசர் O O B-PER
( O O I-PER
நடிகர் O O I-PER
) O O L-PER

இத்திரைப்படம் O O O
முழுவதும் O O O
டி. O O B-PER
ராஜேந்தராலேயே O O L-PER
உருவாக்கப்பட்டது O O O
. O O O

துவாரகதாஸ் O O B-ORG
கோவர்தன்தாஸ் O O I-ORG
வைஷ்ணவ O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG

இது O O O
மங்களூர் O O U-LOC
நகரை O O O
தலைமையகமாக O O O
கொண்டு O O O
செயல்படுகிறது O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகர் O O O
கர்த்தூம் O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைமையகம் O O O
மங்கொம்பில் O O U-LOC
உள்ளது O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
பினாங்கு O O U-LOC
'' O O O
' O O O

[[சார்பு|சார்பை] O O O
, O O O
] O O O
ஒரு O O O
தொடர் O O B-ORG
விரிவாகத் O O L-ORG
தோராயமாக O O O
எழுதும்போது O O O
விடுபட்டுப் O O O
போகும் O O O
பகுதியானது O O O
( O O O
பிழை O O O
) O O O
”மீதமுள்ள O O O
உறுப்பு” O O O
எனப்படும் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
மலாபோ O O U-LOC
'' O O O
' O O O

மன்னருக்குப் O O O
பின் O O O
அவரது O O O
வாரிசுகள் O O O
இப்பணியைத் O O O
தொடர்ந்தாலும் O O O
குளச்சல் O O U-ORG
வரை O O O
மட்டுமே O O O
கால்வாய்ப்பணி O O O
அமைக்க O O O
முடிந்தது O O O
. O O O

இதை O O O
அதிக O O O
முறை O O O
வென்றவர் O O O
விஜயசாந்தி O O U-PER
ஆவார் O O O
. O O O

கருநாடகாவில் O O U-LOC
, O O O
புடவைகளை O O O
''குப்சாஸ் O O O
'' O O O
என O O O
அழைக்கப்படுகின்றன O O O
. O O O

புலிக்கோவிலை O O U-ORG
அடைவதற்கு O O O
இவ்வூரின் O O O
வழியாகச் O O O
செல்வதே O O O
எளிதான O O O
வழியாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
தட்சிண O O B-ORG
கன்னட O O I-ORG
பகுத்தறிவாளர் O O I-ORG
ஒன்றியம் O O L-ORG

அவர் O O O
பிறந்தது O O O
அங்கேரி O O U-LOC
நாட்டில் O O O
. O O O

இந்த O O O
விடயத்தில் O O O
அவர் O O O
முசிரி O O B-PER
சுப்பிரமணிய O O I-PER
ஐயர் O O L-PER
பாணியை O O O
பின்பற்றினார் O O O
என்று O O O
சொல்லலாம் O O O
. O O O

** O O O
மனாமா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வில்லியம் O O B-PER
ஹென்றி O O I-PER
பிராக் O O L-PER
; O O O
வில்லியம் O O B-PER
லாரன்ஸ் O O I-PER
பிராக் O O L-PER

** O O O
லிப்ரவில் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
இந்திய O O B-ORG
தேசிய O O I-ORG
காங்கிரசு O O L-ORG

ஐரோப்பிய O O B-ORG
ஒன்றியத்தில் O O L-ORG
உணவில் O O O
சேர்க்கப்படும் O O O
கூடுதல் O O O
பொருள்களாக O O O
இவைக் O O O
கிடைக்கின்றன O O O
. O O O

1ம் O O O
குறுக்குத் O O O
தெரு O O O
, O O O
யாழ்ப்பாணம் O O U-LOC

இங்கிலாந்தின் O O B-PER
எட்டாம் O O I-PER
ஹென்றி O O L-PER

பிலாசுப்பூர் O O B-LOC
( O O I-LOC
சத்தீசுகர் O O I-LOC
) O O L-LOC

வைகுண்டநாயகி O O B-ORG
சோரநாத O O I-ORG
நாயகி O O I-ORG
உடனுறை O O I-ORG
வைகுண்டபதி O O I-ORG
திருக்கோயில் O O I-ORG
( O O I-ORG
உற்சவர் O O I-ORG
கள்ளபிரான் O O I-ORG
) O O L-ORG
. O O O

*முன்னாள் O O O
யாழ் O O U-LOC
பாராளுமன்ற O O O
உறுப்பினர் O O O
கனகரட்ணம் O O O
. O O O

** O O O
இந்தியத் O O B-PER
தலைமைத் O O I-PER
தேர்தல் O O I-PER
ஆணையர்கள் O O L-PER
. O O O

குருத்துவ O O O
அருட்சாதனத்தை O O O
ஆயர் O O O
அல்லது O O O
அதற்கு O O O
மேல்நிலையிலுள்ள O O O
பேராயர் O O O
, O O O
கர்தினால் O O U-PER
, O O O
திருத்தந்தை O O U-LOC
ஆகியோர் O O O
வழங்குவர் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
இந்திய O O B-ORG
தேசிய O O I-ORG
காங்கிரசு O O L-ORG
'' O O O
' O O O

** O O O
மாஸ்கோ O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

ஹொனலுலுவிற்கு O O U-LOC
தெற்கே O O O
தொலைவில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

முருகப்பர் O O O
என்பவருடன் O O O
இணைந்து O O O
செட்டிநாட்டுப் O O U-LOC
பகுதியில் O O O
தமிழ்ப்பணியில் O O O
ஈடுபட்டார் O O O
. O O O

இந்திய O O B-LOC
சீர் O O I-LOC
நேரம் O O L-LOC

இம்மாவட்டம் O O O
அலிகார் O O B-LOC
பிரிவில் O O L-LOC
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வேதவதி O O U-PER
( O O O
அ O O O
) O O O
சீதாஜனனம் O O O
-1941 O O O

இதன் O O O
தலைநகரம் O O O
கந்தகார் O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

[[இலங்கை O O O
திருக்கோணமலையில் O O U-LOC
உள்ள O O O
ஒரு O O O
விளா]] O O O

ராணிப்பேட்டை O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

மு. O O B-PER
க. O O I-PER
அழகிரி O O L-PER

இந்நாடு O O O
ஐரோப்பிய O O B-ORG
ஒன்றியத்தில் O O L-ORG
ஓர் O O O
உறுப்பு O O O
நாடாகவும் O O O
இருக்கிறது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
பசுபதிகோயில் O O B-ORG
பசுபதீசுவரர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
கலைராணி O O B-PER
( O O I-PER
நடிகை O O I-PER
) O O L-PER

இப்போட்டிகளில் O O O
முதன் O O O
முதலாக O O O
தமிழீழ O O U-LOC
அணியும் O O O
பங்குபற்றுகின்றது O O O
. O O O

மு. O O B-PER
கருணாநிதி O O L-PER
இவரின் O O O
தீவிர O O O
ரசிகர் O O O
. O O O

பின்னர் O O O
உரோமிலும் O O U-LOC
, O O O
படுவாவிலும் O O O
கல்வியைத் O O O
தொடர்ந்தார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
வே. O O B-PER
அ. O O I-PER
கந்தையா O O L-PER

பழநி O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

அவரை O O O
அடுத்து O O O
இந்திரா O O B-PER
காந்தி O O L-PER
பிரதமராகப் O O O
பதவியேற்றார் O O O
. O O O

கருநாடக O O B-ORG
இசையில் O O L-ORG
அதிக O O O
ஆர்வமுடைய்வர் O O O
. O O O

ஜார்ஜ் O O B-LOC
டவுன் O O I-LOC
, O O I-LOC
தென்னாப்பிரிக்கா O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
இந்திய O O B-ORG
அறிவியல் O O I-ORG
வளர்ச்சிக் O O I-ORG
கழகம் O O L-ORG

இந்நூலில் O O O
சில O O O
விளக்கங்கள் O O O
அரபு O O B-ORG
மொழியில் O O L-ORG
காணப்படுகின்றன O O O
. O O O

தென்னிந்தியாவின் O O U-LOC
மதுரை O O B-LOC
நாயக்க O O L-LOC
குடும்பத்தில் O O O
இருந்து O O O
இரு O O O
பெண்களை O O O
மணந்து O O O
கொண்டார் O O O
. O O O

முனியப்பா O O O
, O O O
இந்திய O O B-ORG
தேசிய O O I-ORG
காங்கிரசு O O L-ORG

துபாய் O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வேதியியலில் O O U-LOC
இதற்கான O O O
குறியீடு O O O
'' O O O
'O O O O
'' O O O
' O O O
ஆகும் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
திரிபுரா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

சந்திரலேகா O O B-PER
( O O I-PER
நடனக்கலைஞர் O O I-PER
) O O L-PER

| O O O
நெதர்லாந்து O O B-LOC
அண்டிலிசு O O L-LOC
( O O O
நெதர்லாந்து O O U-LOC
) O O O
'' O O O

நீட்டிக்கப்பட்ட O O B-ORG
மெய்யெண் O O I-ORG
கோட்டிலிருந்து O O L-ORG
–∞ O O O
அல்லது O O O
+∞ O O O
மதிப்பைத் O O O
தேவைக்கேற்பச் O O O
சேர்த்துக் O O O
கொள்ளலாம் O O O
. O O O

இதன் O O O
கீழ்பாசனத்தில் O O O
இடுக்கி O O B-ORG
அணை O O L-ORG
கட்டப்பட்டுள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
குர்திசுத்தான் O O B-ORG
தொழிலாளர் O O I-ORG
கட்சி O O L-ORG

மாக் O O B-ORG
எண் O O L-ORG
( O O O
பரிமாணமில்லாதது O O O
, O O O
வேகம் O O O
/ O O O
ஒலியின் O O B-ORG
விரைவு O O L-ORG
) O O O

** O O O
யங்கோன் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

*கட்டிடக்கலை O O O
ஆர்விஎஸ் O O O
கேவிகே O O O
பள்ளி O O O
- O O O
திருச்சிராப்பள்ளி O O U-LOC

மிகச் O O O
சிறந்த O O O
திரைக்கதை O O O
– O O O
எம். O O B-PER
டி. O O I-PER
வாசுதேவன் O O I-PER
நாயர் O O L-PER

பின்லாந்து O O U-LOC
( O O O
4 O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
பூங்குன்னம் O O B-ORG
சீதாராமசாமி O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
இந்தியத் O O B-PER
தலைமை O O I-PER
ஆளுநர் O O L-PER

ஊடகங்களும் O O O
அறிஞர்களும் O O O
இவரை O O O
இந்து O O B-ORG
தேசியவாதியாக O O L-ORG
விவரிக்கின்றனர் O O O
. O O O

கடத்தல்காரர்கள் O O O
கியூபாவில் O O U-LOC
கைது O O O
செய்யப்பட்டனர் O O O
. O O O

** O O O
டென் O O B-LOC
ஹாக் O O L-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
அங்காரா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

திருப்பத்தூர் O O B-LOC
( O O I-LOC
வேலூர் O O I-LOC
மாவட்டம் O O I-LOC
) O O L-LOC

அதற்கு O O O
அடுத்த O O O
நிலைகளில் O O O
மாவட்ட O O B-ORG
நீதிமன்றங்கள் O O L-ORG
உள்ளன O O O
. O O O

** O O O
கொனாக்ரி O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இக்கோவிலும் O O O
அதன் O O O
சுற்றுப்புறமும் O O O
உலகப் O O B-ORG
பாரம்பரியக் O O I-ORG
களங்களின் O O L-ORG
பட்டியலில் O O O
சேர்க்கப்பட்டுள்ளது O O O
. O O O

கொடுமுடி O O U-LOC
– O O O
ச O O O
, O O O
சு O O O
, O O O
அ O O O

1950ஆம் O O O
ஆண்டிலிருந்து O O O
நல்லூர் O O B-ORG
கந்தசுவாமி O O I-ORG
கோவிலில் O O L-ORG
சிறப்பு O O O
நாட்களில் O O O
அர்ச்சகராகப் O O O
பணியாற்றியவர் O O O
, O O O
1960ஆம் O O O
ஆண்டிலிருந்து O O O
அங்கு O O O
நிரந்தர O O O
சிவாச்சாரியராக O O O
நியமனம் O O O
பெற்றார் O O O
. O O O

பிரேம் O O B-PER
நசீர் O O L-PER
, O O O
ஷீலா O O B-PER
( O O I-PER
நடிகை O O I-PER
) O O L-PER

மேற்கூறப்பட்ட O O O
7 O O O
செப்பேடுகளையும் O O O
வைத்துப் O O O
பாண்டியர் O O U-ORG
ஆட்சிக்காலங்கள் O O O
( O O O
வரிசை O O O
) O O O
கணிக்கப்பட்டன O O O
. O O O

இது O O O
இந்தியாவிற்கும் O O U-LOC
நேபாளத்திற்கும் O O U-LOC
இடையில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
எம். O O U-PER
எம். O O B-PER
தண்டபாணி O O I-PER
தேசிகர் O O L-PER

கஜபதி O O B-LOC
பேரரசு O O L-LOC
முடிவுக்கு O O O
வந்தது O O O
. O O O

சென்யாங் O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இந்தியா O O U-LOC
- O O O
2,648 O O O
கிமீ O O O

1804ஆம் O O B-PER
ஆண்டு O O I-PER
மலபார் O O I-PER
நாட்டை O O I-PER
இணைத்தல் O O L-PER

தென்னிந்திய O O U-LOC
தீபகர்ப்பம் O O O
ஐந்து O O O
சாம்ராச்சியங்களாய் O O O
ஆளப்பெற்றது O O O
. O O O

'' O O O
சிலம்பரசன் O O U-PER
'' O O O
' O O O

*1999 O O O
- O O O
தோட்ட O O O
வீடமைப்பு O O O
பிரதியமைச்சர் O O O
பி. O O B-ORG
சந்திரசேகரன் O O L-ORG
‘இசை O O O
ஞானி’ O O O
பட்டம் O O O
வழங்கினார் O O O
. O O O

Thamboosamy O O O
Pillay O O O
'' O O O
, O O O
1850–1902 O O O
) O O O
என்பவர் O O O
, O O O
சிங்கப்பூரில் O O U-LOC
பிறந்தவர் O O O
. O O O

கீழவை O O U-ORG
, O O O
( O O O
அல்லது O O O
பிரதிநிதிகள் O O O
அவை O O O
) O O O
, O O O
தற்போது O O O
150 O O O
உறுப்பினர்களைக் O O O
கொண்டுள்ளது O O O
. O O O

இதன் O O O
பொருள் O O O
காலத்தைச் O O U-ORG
செலவழித்தல் O O O
என்பதாகும் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
பாவ் O O B-PER
கசோல் O O L-PER
'' O O O
' O O O

இதன் O O O
அருகில் O O O
சோதனைச்சாவடி O O U-LOC
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
பெரோசா O O B-LOC
கோட்லா O O I-LOC
விளையாட்டரங்கம் O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
கோபால O O B-PER
கிருஷ்ண O O I-PER
கோகலே O O L-PER

அதே O O O
சமயத்தில் O O O
அபிஜான் O O U-LOC
, O O O
நாட்டின் O O O
பொருளாதார O O O
தலைநகரமாகவும் O O O
விளங்குகிறது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
இஸ்லாமிய O O B-ORG
கலை O O I-ORG
அருங்காட்சியகம் O O I-ORG
, O O I-ORG
மலேசியா O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
அடையாறு O O B-LOC
, O O I-LOC
சென்னை O O L-LOC

பின்னர் O O O
இந்திப் O O U-LOC
பாடத்தை O O O
1950-51 O O O
கல்வியாண்டிலிருந்து O O O
விருப்பப்பாடமாக O O O
மாற்றி O O O
விட்டது O O O
. O O O

கசாட் O O O
பென்சில்வேனியாவில் O O U-LOC
உள்ள O O O
அல்லேக்தேனி O O O
நகரில் O O O
பிறந்தார் O O O
. O O O

விராலிமலை O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

இயேசு O O B-PER
கிறிஸ்து O O L-PER
கற்றுக்கொடுத்த O O O
செபத்தில் O O O
மொத்தம் O O O
ஏழு O O O
மன்றாட்டுகள் O O O
அடங்கி O O O
இருக்கின்றன O O O
. O O O

இது O O O
அவர் O O O
கிரிமியாவில் O O U-LOC
விடுமுறையில் O O O
இருந்து O O O
திரும்பியபோது O O O
ஏற்பட்டதாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
அமெரிக்க O O B-LOC
ஐக்கிய O O I-LOC
நாடு O O L-LOC

லியொனார்டோ O O B-PER
டா O O I-PER
வின்சி O O L-PER

2010 O O B-ORG
நாடாளுமன்றத் O O I-ORG
தேர்தலில் O O L-ORG
தனித்துப் O O O
போட்டியிடாமல் O O O
, O O O
ஐக்கிய O O B-ORG
மக்கள் O O I-ORG
சுதந்திரக் O O I-ORG
கூட்டணியின் O O L-ORG
கீழ் O O O
போட்டியிட்டது O O O
. O O O

ஹசரத் O O B-ORG
நிசாமுதீன் O O I-ORG
தொடருந்து O O I-ORG
நிலையம் O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
த O O B-ORG
புரோசிடிங்சு O O I-ORG
ஆஃவ் O O L-ORG
த O O B-ORG
நேசனல் O O I-ORG
அக்காடமி O O I-ORG
ஆஃவ் O O I-ORG
சயன்சு O O L-ORG

படி O O O
2 O O O
– O O O
இருபடி O O B-ORG
பல்லுறுப்புக்கோவை O O L-ORG

முப்பது O O O
வகையான O O O
தோற்கருவிகள் O O O
தமிழர் O O U-ORG
வாழ்வோடு O O O
இணைந்திருந்தன O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
பாரதிய O O B-ORG
ஜனதா O O I-ORG
கட்சி O O L-ORG
'' O O O
' O O O

கொல்கத்தா O O U-LOC
- O O O
1049443 O O O
( O O O
Hutchison O O O
Telecom O O O
) O O O

சீனா O O U-LOC
- O O O
235 O O O
கிமீ O O O

** O O O
டென் O O B-LOC
ஹாக் O O L-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இதனை O O O
எசுப்பானிய O O B-ORG
அரச O O I-ORG
கால்பந்துக் O O I-ORG
கூட்டமைப்பு O O L-ORG
நிர்வகித்து O O O
வருகிறது O O O
. O O O

ஸ்ரீரங்க O O B-PER
தேவ O O I-PER
ராயன் O O L-PER

சென்னை O O U-LOC
சுமார் O O O
390 O O O
கி.மீ O O O
தொலைவில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

சிக்ஸ்த்சென்ஸ் O O O
பப்ளிகேசன்ஸ் O O O
, O O O
சென்னை O O U-LOC
. O O O

** O O O
அலெக்சாந்திரியா O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வையாபுரி O O B-PER
( O O I-PER
நடிகர் O O I-PER
) O O L-PER

முத்துலட்சுமி O O B-PER
ரெட்டி O O L-PER
முயன்றபோது O O O
அவருக்குத் O O O
துணை O O O
நின்றார் O O O
. O O O

தனது O O O
எட்டாவது O O O
அகவையில் O O O
தாயார் O O O
அபயாம்பாளிடம் O O O
கருநாடக O O B-ORG
இசையைக் O O L-ORG
கற்கத் O O O
தொடங்கினார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
எம். O O B-PER
குலசேகரன் O O L-PER
'' O O O
' O O O

** O O O
ரொறன்ரோ O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இம்மக்கள் O O O
இன்று O O O
சிட்னி O O U-LOC
மாநகரில் O O O
தொன்றுதொட்டு O O O
வாழ்ந்து O O O
வந்திருக்கிறார்கள் O O O
. O O O

சில O O O
வேளைகளில் O O O
திருத்தந்தையின் O O U-LOC
அனுமதியுடன் O O O
' O O O
'' O O O
ஆயர்நிலை O O O
'' O O O
'த் O O O
திருப்பொழிவை O O O
ஒரு O O O
ஆயர் O O O
மட்டுமே O O O
தனியாக O O O
நிறைவேற்றலாம் O O O

இந்தியப் O O B-ORG
பொதுத் O O I-ORG
தேர்தல் O O I-ORG
, O O I-ORG
1984 O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
ஐந்தாம் O O B-PER
பயஸ் O O I-PER
( O O I-PER
திருத்தந்தை O O I-PER
) O O L-PER

இக்கோயில் O O O
பிறகோயில்களைப்போல O O O
சதுர O O O
அல்லது O O O
நீண்டசதுரமாக O O O
அமையாது O O O
சங்கு O O U-LOC
வடிவில் O O O
அமைந்து O O O
இருப்பது O O O
தனிச்சிறப்பாகும் O O O
. O O O

விஷ்ணு O O U-PER
கதாநாயகனாகவும் O O O
, O O O
ஸ்ரீ O O B-PER
திவ்யா O O L-PER
கதாநாயகியாகவும் O O O
நடித்துள்ளார்கள் O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைமையகம் O O O
சாய்ஹா O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

இந்த O O O
மஃபார் O O O
என்ற O O O
சொல்லே O O O
திரிபடைந்து O O O
மட்டக்களப்பு O O U-LOC
என்றும் O O O
திரிபடைந்திருக்கலாம் O O O
என்று O O O
வரலாற்றாசிரியர்கள் O O O
குறிப்பிடுகின்றனர் O O O
. O O O

** O O O
தோகா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
பசுபதிகோயில் O O B-ORG
பசுபதீசுவரர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

இது O O O
கொழும்பில் O O U-LOC
இருந்து O O O
வீதிவழியாக O O O
148 O O O
கிலோமீட்டர் O O O
தொலைவிலும் O O O
கண்டியில் O O U-LOC
இருந்து O O O
72 O O O
கிலோமீட்டர் O O O
தொலைவிலும் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

இவர் O O O
இராமநாதபுரம் O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
கீழ்க்கரையில் O O O
பிறந்தவர் O O O
. O O O

டைக்குவாண்டோ O O U-ORG
( O O O
8 O O O
) O O O

மேலும் O O O
இது O O O
மேற்கு O O B-LOC
வங்காளம் O O L-LOC
, O O O
வங்காளதேசம் O O U-LOC
, O O O
பூட்டான் O O U-LOC
மற்றும் O O O
அசாம் O O U-LOC
வரை O O O
காணபடுகிறது O O O
. O O O

சீனப் O O B-ORG
பொதுவுடமைக் O O I-ORG
கட்சி O O L-ORG

இதன் O O O
காரணமாக O O O
இந்திய O O B-ORG
கம்பெனி O O I-ORG
ஆட்சிப் O O L-ORG
பொறுப்பை O O O
தன்னிடம் O O O
ஆங்கிலேய O O B-LOC
முடியாட்சி O O L-LOC
மாற்றி O O O
கொண்டது O O O
. O O O

அழகப்பர் O O B-ORG
தொழில்நுட்பக் O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG

இவை O O O
நந்துர்பார் O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ளன O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகரம் O O O
லிட்டில் O O B-LOC
ராக் O O L-LOC
. O O O

வழிமாற்று O O O
நண்பர்களின் O O B-ORG
சமய O O I-ORG
சமூகம் O O L-ORG

இது O O O
சீனாவைப் O O U-LOC
பிறப்பிடமாகக் O O O
கொண்டது O O O
. O O O

இந்த O O O
ஆண்டின் O O O
நிகழ்ச்சியை O O O
ருவாண்டா O O U-LOC
முன்னின்று O O O
நடத்தியது O O O
. O O O

''NIOS O O O
'' O O O
ஒர் O O O
தேசியவாரியம் O O O
ஆகும் O O O
, O O O
இது O O O
ஊரகப்பகுதிகளில் O O O
கல்வியறிவை O O O
அதிகரிக்கும் O O O
வகையில் O O O
நடுவண் O O B-ORG
இடைநிலைக் O O I-ORG
கல்வி O O I-ORG
வாரியம் O O L-ORG
( O O O
CBSE O O O
) O O O
& O O O
இந்திய O O B-ORG
பள்ளி O O I-ORG
சான்றிதழ் O O I-ORG
தேர்வுகள் O O I-ORG
சபை O O L-ORG
( O O O
CISCE O O O
) O O O
போன்றே O O O
உயர்நிலை O O O
மற்றும் O O O
மேல்நிலைப் O O O
பள்ளி O O O
தேர்வுகளை O O O
ஆண்டுதோறும் O O O
நடத்துகிறது O O O
. O O O

இவர் O O O
பேராக் O O U-LOC
, O O O
ஈப்போவில் O O U-LOC
பிறந்து O O O
வளர்ந்தவர் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஆகா O O B-PER
சஆதத் O O I-PER
அலி O O L-PER

போடிநாயக்கனூர் O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

தற்காலத்தில் O O O
, O O O
இந்தியாவின் O O U-LOC
கேரளம் O O U-LOC
, O O O
இலங்கையின் O O U-LOC
மட்டக்களப்பு O O U-LOC
, O O O
மூதூர் O O U-LOC
ஆகிய O O O
பகுதிகளில் O O O
மாந்திரீகத்தின் O O O
பயன்பாடு O O O
அதிகமாகக் O O O
காணப்படுகின்றது O O O
. O O O

இக்கலைக்கல்லூரியானது O O O
விழுப்புரம் O O U-LOC
நகரில் O O O
உள்ள O O O
கீழ்ப்பெரும்பாக்கத்தில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

கோடியக்கரை O O B-LOC
காப்பகம் O O L-LOC
இதன் O O O
அருகில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

ஆகவே O O O
அச்சிலுவை O O O
அனுராதபுரக் O O B-ORG
காலத்திற்கு O O L-ORG
உரியது O O O
என O O O
நம்பப்பட்டது O O O
. O O O

மீக்கா O O B-ORG
( O O I-ORG
நூல் O O I-ORG
) O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
2010 O O B-ORG
பொதுநலவாய O O I-ORG
விளையாட்டுக்கள் O O L-ORG

தேசிய O O B-ORG
நெடுஞ்சாலை O O I-ORG
8டி O O I-ORG
( O O I-ORG
இந்தியா O O I-ORG
) O O L-ORG

மயிலாடுதுறை O O B-ORG
அபயாம்பிகை O O I-ORG
உடனுறை O O I-ORG
மயூரநாதசுவாமி O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

தற்போது O O O
ஆரோவில் O O U-LOC
சர்வதேச O O O
நகரத்தில் O O O
தொண்டாற்றி O O O
வருகிறார் O O O
. O O O

செல்வரும் O O B-PER
இலாசரும் O O I-PER
உவமை O O L-PER
( O O O
16:19-31 O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
சம் O O B-LOC
சுயி O O I-LOC
போ O O I-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC
'' O O O
' O O O

முதலாம் O O B-PER
இராஜராஜ O O I-PER
சோழன் O O L-PER

புது O O B-ORG
தில்லி O O I-ORG
தொடருந்து O O I-ORG
நிலையம் O O L-ORG

ஜார்ஜ் O O B-PER
வாக்கர் O O I-PER
புஷ் O O L-PER

பிரித்தானிய O O B-ORG
கிழக்கிந்திய O O I-ORG
நிறுவனம் O O L-ORG

இவனுக்கு O O O
முன் O O O
இவனது O O O
தந்தையான O O O
முதலாம் O O B-PER
கஜபாகு O O L-PER
ஆட்சியில் O O O
இருந்தான் O O O
. O O O

இவர் O O O
, O O O
மைசூர் O O B-LOC
( O O I-LOC
எருமையூர் O O I-LOC
) O O L-LOC
அருகேயிருக்கும் O O O
சமணவெள்ளைக்குளம் O O B-LOC
( O O I-LOC
எ O O I-LOC
) O O I-LOC
சிரவணபௌகொளவில் O O L-LOC
தம் O O O
குழுவுடன் O O O
தங்கினார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
மாரி O O B-PER
சன்னா O O I-PER
ரெட்டி O O L-PER

தேசிய O O B-ORG
ஒலிம்பிக் O O I-ORG
குழு O O L-ORG
! O O O
! O O O

இது O O O
இந்தியாவின் O O U-LOC
மத்தியப் O O B-LOC
பிரதேச O O I-LOC
மாநிலத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
உஜ்ஜைனில் O O U-LOC
உள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
எழுத்தறிவு O O B-LOC
அடிப்படையில் O O I-LOC
இந்திய O O I-LOC
மாநிலங்கள் O O L-LOC

' O O O
'' O O O
காபரோனி O O U-LOC
'' O O O
' O O O

கென்யா O O U-LOC
மற்றும் O O O
தன்சானியா O O U-LOC
பொதுவில் O O O
சீரான O O O
அரசுகளை O O O
கொண்டிருந்த்து O O O
. O O O

pallivasal O O O
Gram O O O
Panchayat O O O
'' O O O
) O O O
, O O O
தமிழ்நாட்டின் O O U-LOC
புதுக்கோட்டை O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
திருமயம் O O U-LOC
வட்டாரத்தில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
நடுவண் O O B-ORG
ஒற்று O O I-ORG
முகமை O O L-ORG

இவரின் O O O
முன்னோர்கள் O O O
சோழ O O B-LOC
நாட்டில் O O L-LOC
திருவாரூர் O O U-LOC
என்ற O O O
ஊரைச் O O O
சேர்ந்தவர்கள் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
போன்தியன் O O B-PER
( O O I-PER
திருத்தந்தை O O I-PER
) O O L-PER

மேலும் O O O
இது O O O
குறுக்காக O O O
ஒரு O O O
ஒளியாண்டு O O U-ORG
தூரத்தைக் O O O
கொண்டுள்ளது O O O
. O O O

சிங்களப் O O U-ORG
படத்தில்கூட O O O
அவர் O O O
பாடியிருகிறார் O O O
. O O O

** O O O
அலாஸ்கா O O U-LOC
- O O O
அலூசியன் O O B-LOC
தீவுகள் O O L-LOC
மட்டும் O O O

104.0 O O O
MHz O O O
கொழும்பு O O U-LOC
93.5 O O O
MHz O O O

அலாஸ்கா O O U-LOC
( O O O
United O O O
States O O O
) O O O

ஆசிய O O B-LOC
யானைகளில் O O L-LOC
களிறுகளுக்கு O O O
மட்டுமே O O O
நீளமான O O O
தந்தங்கள் O O O
உண்டு O O O
. O O O

மண்ணாடிப்பட்டு O O B-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O L-ORG
( O O O
மண்ணடிபேட் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
டி. O O B-PER
வி. O O I-PER
இராமசுப்பையர் O O L-PER

இந்த O O O
இருபுள்ளிகளும் O O O
அவ்வட்டத்தின் O O O
ஒரு O O O
வில்லை O O U-ORG
உருவாக்குகின்றன O O O
. O O O

இப்படத்திற்கு O O O
கிப்கொப் O O B-ORG
தமிழா O O L-ORG
இசையமைத்துள்ளார் O O O
. O O O

அதன்பிறகு O O O
இந்தியாவின் O O U-LOC
வெற்றிகரமான O O O
அரசியல்வாதியானார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
அ. O O B-PER
கி. O O I-PER
ராமானுஜன் O O L-PER

ப. O O B-PER
சிதம்பரம் O O L-PER
இந்திய O O B-ORG
உள்துறை O O I-ORG
அமைச்சர் O O L-ORG
. O O O

தஞ்சாவூர் O O B-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC
பட்டுக்கோட்டையில் O O U-LOC
30-7-1958ல் O O O
பிறந்தார் O O O
. O O O

நன்னீருக்கான O O O
மிக O O O
முக்கியமான O O O
மூலம் O O O
மழையாகும் O O U-ORG
. O O O

' O O O
'' O O O
எகிப்து O O U-LOC
'' O O O
' O O O

அப்படத்தில் O O O
வைக்கம் O O B-ORG
நாராயணி O O I-ORG
ஜானகி O O L-ORG
என்னும் O O O
வி O O O
. O O O

மணி O O O
, O O O
நான்கு O O O
முறை O O O
தமிழக O O B-ORG
சட்டபேரவை O O I-ORG
உறுப்பினராக O O L-ORG
பணியாற்றியுள்ளார் O O O
. O O O

** O O O
பிரிட்டோரியா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

நிலச்சரிவுகளால் O O O
கேகாலை O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
மூன்று O O O
சிற்றூர்கள் O O O
புதைபட்டன O O O
. O O O

இந்தியா O O U-LOC
மூன்றாவது O O O
போட்டியை O O O
நடத்த O O O
விரும்பியது O O O
, O O O
இருப்பினும் O O O
பெரும்பான்மை O O O
ப O O O
. O O O

அப்பரிநிர்வாணக் O O O
காட்சியை O O O
குசிநகரில் O O U-LOC
சிற்பமாக O O O
செதுக்கி O O O
வைக்கப்பட்டுள்ளது O O O
. O O O

இவருடைய O O O
நீர்ச்சாந்து O O O
( O O O
water O O O
color O O O
) O O O
இயற்கைக் O O O
காட்சிப் O O O
படங்கள் O O O
ஐரோப்பாவிலேயே O O U-LOC
முன்னோடியானதும் O O O
, O O O
சிறந்தவை O O O
என்றும் O O O
புகழ்பெற்றவை O O O
. O O O

'' O O O
ஆல்பேர்ட்டாசெராட்டொப்ஸ் O O U-LOC
'' O O O
'' O O O
( O O O
Albertaceratops O O O
) O O O
'' O O O

வழிமாற்று O O O
திருக்குடும்பப் O O B-ORG
பரிகாரப் O O I-ORG
பேராலயம் O O I-ORG
, O O I-ORG
எசுப்பானியா O O L-ORG

ஈழ O O B-ORG
மக்கள் O O I-ORG
ஜனநாயகக் O O I-ORG
கட்சி O O L-ORG
( O O O
ஈ.பி.டி.பி O O O
) O O O
( O O O
Eelam O O O
People O O O
Democratic O O O
Party O O O
( O O O
EPDP O O O
) O O O
) O O O

இதன் O O O
பூர்வீகம் O O O
இந்தியாவாக O O U-LOC
இருந்தாலும் O O O
பங்களாதேஸ் O O U-LOC
, O O O
பூட்டான் O O U-LOC
, O O O
நேபாளம் O O U-LOC
, O O O
மியான்மர் O O U-ORG
, O O O
லாவோஸ் O O U-LOC
, O O O
தாய்லாந்து O O U-LOC
, O O O
வியட்நாம் O O U-LOC
, O O O
சீனா O O U-LOC
, O O O
மேலும் O O O
இலங்கை O O U-LOC
போன்ற O O O
நாடுகளிலும் O O O
காணப்படுகிறது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
அமெரிக்கன் O O B-ORG
கல்லூரி O O I-ORG
, O O I-ORG
மதுரை O O L-ORG

' O O O
'' O O O
மனாமா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

ஆத்தூர் O O B-LOC
( O O I-LOC
சேலம் O O I-LOC
) O O L-LOC

குடியரசுக் O O B-ORG
கட்சி O O I-ORG
( O O I-ORG
ஐக்கிய O O I-ORG
அமெரிக்கா O O I-ORG
) O O L-ORG

கே. O O B-PER
ஆர். O O I-PER
நாராயணன் O O L-PER
( O O O
வாக்குகள் O O O
) O O O

ஏ. O O B-PER
ஆர். O O I-PER
அந்துலே O O L-PER
( O O O
2006-2009 O O O
) O O O

எஸ். O O B-PER
பி. O O I-PER
பி. O O I-PER
சரண் O O L-PER
, O O O
சுஜாதா O O B-PER
மோகன் O O L-PER

' O O O
'' O O O
ஐக்கிய O O B-ORG
அமெரிக்க O O I-ORG
நில O O I-ORG
அளவாய்வுத் O O I-ORG
துறை O O L-ORG
வரைபடம் O O O
'' O O O
' O O O

இது O O O
சிங்களவரை O O U-ORG
பெரும்பான்மையாக O O O
கொண்ட O O O
ஒரு O O O
நகரசபை O O O
ஆகும் O O O
. O O O

மிஞ்சிய O O O
சில O O O
பகுதிகளை O O O
திருவள்ளூர் O O U-LOC
சாலையின் O O O
சில O O O
இடங்களில் O O O
இன்றும் O O O
காணலாம் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஜன்மபூமி O O B-ORG
( O O I-ORG
இதழ் O O I-ORG
) O O L-ORG

இந்தியா O O U-LOC
, O O O
மியான்மர் O O U-ORG
ஆகியவை O O O
இதன் O O O
அண்டை O O O
நாடுகளாகும் O O O
. O O O

இப்பட்டியலில் O O O
ரோகித் O O B-PER
சர்மா O O L-PER
( O O O
264 O O O
) O O O
முதலிடத்தில் O O O
உள்ளார் O O O
. O O O

இந்த O O O
திரைப்படத்தை O O O
சிரிஷ் O O B-PER
கொலம்பஸ் O O L-PER
இயக்கியுள்ளார் O O O
. O O O

பாலாற்றின் O O U-LOC
கரையில் O O O
உள்ள O O O
வேலூரின் O O O
முக்கிய O O O
இடமாக O O O
வேலூர் O O B-LOC
கோட்டை O O L-LOC
விளங்குகிறது O O O
. O O O

அப்பகுதி O O O
பாளையக்காரர்கள் O O U-PER
அனைவரும் O O O
, O O O
மதுரையின் O O U-LOC
எழுபத்திரெண்டு O O O
பாளையப்பட்டுகளோடு O O O
சேர்ந்திருந்தார்கள் O O O
. O O O

சான் O O B-LOC
சல்வடோர் O O L-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

திருவரங்கம் O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

இது O O O
துளே O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
5 O O O
தொகுதிகளில் O O O
ஒன்று O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
வெப்ப O O B-ORG
நியூத்திரன் O O I-ORG
அணு O O I-ORG
உலை O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
பிஜ்னோர் O O B-ORG
மக்களவைத் O O I-ORG
தொகுதி O O L-ORG

இத்தீவு O O O
நிக்கோபார் O O B-LOC
தீவுக் O O L-LOC
கூட்டத்தைச் O O O
சேர்ந்ததாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஆசியத் O O B-ORG
துடுப்பாட்ட O O I-ORG
அவை O O L-ORG

மிர்பூர் O O B-LOC
தாணா O O L-LOC
, O O O
டாக்கா O O U-LOC
, O O O
வங்காளதேசம் O O U-LOC

வழிமாற்று O O O
யொகான் O O B-PER
பிரட்ரிக் O O I-PER
கேர்பார்ட் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
எருமை O O B-LOC
( O O I-LOC
கால்நடை O O I-LOC
) O O L-LOC

இத்திரைப்படத்தை O O O
இயக்கியவர் O O O
சமீரா O O B-PER
மக்மால்பஃப் O O L-PER
. O O O

கன்னியாகுமரியிலிருந்து O O U-LOC
ஏறத்தாழ O O O
34 O O O
கிமீ O O O
தொலைவிலும் O O O
திருவனந்தபுர O O U-LOC
வானூர்திநிலையத்திலிருந்து O O O
50 O O O
கிமீ O O O
தொலைவிலும் O O O
இந்தச் O O O
சிற்றூர் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

இது O O O
கொல்லம் O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ளது O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகர் O O O
பெய்ஜிங் O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

ரோமாபுரி O O B-ORG
பாண்டியன் O O I-ORG
( O O I-ORG
நாடகம் O O I-ORG
) O O L-ORG

இதை O O O
சாத்தியமாக்க O O O
பிஸ்மார்க் O O U-LOC
''மூன்று O O O
போர்களை O O O
'' O O O
ஜெர்மானியர்களுக்கு O O O
ஆதரவாக O O O
நடத்த O O O
வேண்டியதாயிற்று O O O
. O O O

இது O O O
கிரீடீஹ் O O B-ORG
மக்களவைத் O O I-ORG
தொகுதிக்கு O O L-ORG
உட்பட்டது O O O
. O O O

திருவொற்றியூர் O O B-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

கமுதியிலிருந்து O O U-LOC
' O O O
'' O O O
அபிராமம் O O O
'' O O O
' O O O
செல்லும் O O O
வழியில் O O O
கமுதியிலிருந்து O O U-LOC
சுமார் O O O
3 O O O
கி.மீ.தூரத்திலும் O O O
, O O O
அபிராமத்திலிருந்து O O O
இருந்து O O O
7 O O O
கி.மீ.தூரத்திலும் O O O
அமைந்து O O O
உள்ளது O O O
. O O O

ஆசியா O O U-LOC
, O O O
ஆப்பிரிக்கா O O U-LOC
ஆகிய O O O
கண்டங்களில் O O O
பல்வேறு O O O
நாட்டினர் O O O
இதனை O O O
சிற்றுண்டியாக O O O
உண்பர் O O O
. O O O

மதன்லால் O O B-PER
பக்வாவை O O L-PER
விட்டுவிட்டு O O O
மற்றவர்கள் O O O
அவ்விடத்தை O O O
விட்டு O O O
அகன்றனர் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
புன்னைநல்லூர் O O B-ORG
மாரியம்மன் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

' O O O
'' O O O
லியாண்டர் O O B-PER
பயஸ் O O L-PER
மகேஷ் O O B-PER
பூபதி O O L-PER
'' O O O
' O O O

இலபோச்சே O O U-LOC
( O O O
Lobuche O O O
) O O O

அவை O O O
பெரும்பாலும் O O O
அரபி O O B-ORG
மொழி O O L-ORG
உச்சரிப்பை O O O
கொண்டிருக்கும் O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைமையகம் O O O
சோனிபத்தில் O O U-LOC
உள்ளது O O O
. O O O

அத்தோடு O O O
இத்திரைப்படத்திற்கு O O O
கீரவாணி O O U-PER
எனும் O O O
இசையமைப்பாளர் O O O
இசையமைத்திருந்தார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
கொழும்பு O O B-ORG
றோயல் O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG

இது O O O
சோலாப்பூர் O O U-LOC
முதல் O O O
மைசூர் O O U-LOC
வரை O O O
சென்று O O O
திரும்பும் O O O
. O O O

ரீமா O O B-PER
கல்லிங்கல் O O L-PER
, O O O
மீரா O O B-PER
நந்தன் O O L-PER

ஆதலால் O O O
இவருக்குப்பின் O O O
இவனது O O O
மனைவி O O O
இராணி O O B-PER
மீனாட்சி O O L-PER
ஆட்சிக்கு O O O
வந்தார் O O O
. O O O

இந்த O O O
முறை O O O
திருத்தந்தை O O B-PER
பதினைந்தாம் O O I-PER
கிரகோரியால் O O L-PER
1622இல் O O O
ஏற்றுக்கொள்ளப்பட்டது O O O
. O O O

ஏக்நாத் O O B-PER
ராமகிருஷ்ண O O I-PER
ரானாடே O O L-PER
, O O O
விவேகானந்த O O B-ORG
கேந்திரம் O O L-ORG
நிறுவனர் O O O

பாபநாசம் O O B-PER
சிவனின் O O L-PER
சகோதரரும் O O O
, O O O
பாடலாசிரியருமான O O O
இராஜகோபாலய்யரிடம் O O O
உதவியாளராக O O O
இருந்தார் O O O
. O O O

தமிழ்நாடு O O B-ORG
மாநில O O I-ORG
வாரியம் O O L-ORG
- O O O
கற்கும் O O O
அனைத்து O O O
ஆண்டுகளுக்கும் O O O

பி. O O B-PER
வி. O O I-PER
நரசிம்ம O O I-PER
ராவ் O O L-PER

இது O O O
2001 O O O
முதல் O O O
தடகள O O B-ORG
விளையாட்டுக் O O I-ORG
கூட்டமைப்புகளின் O O I-ORG
பன்னாட்டுச் O O I-ORG
சங்கம் O O L-ORG
என O O O
அறியப்படுகிறது O O O
. O O O

எசுப்பானியப் O O B-LOC
பேரரசு O O L-LOC
( O O O
1402–1975 O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
கோடியக்கரை O O B-LOC
காட்டுயிர் O O I-LOC
உய்விடம் O O L-LOC

ஐக்கிய O O B-ORG
நாடுகள் O O I-ORG
அவை O O L-ORG
2014 O O O
ஆம் O O O
ஆண்டை O O O
குடும்ப O O B-ORG
வேளாண்மை O O I-ORG
மற்றும் O O I-ORG
படிகவியல் O O L-ORG
ஆண்டாக O O O
அறிவித்தது O O O
. O O O

இச்சிவாலயம் O O O
தமிழ்நாடு O O U-LOC
திருவள்ளூர் O O B-LOC
மாவட்டத்திலுள்ள O O L-LOC
கூவம் O O U-LOC
என்ற O O O
ஊரில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

செம்பை O O B-PER
வைத்தியநாத O O I-PER
பாகவதர் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
ஏ. O O B-PER
எஸ். O O I-PER
பொன்னம்மாள் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
ஆந்திரப் O O B-ORG
பிரதேச O O I-ORG
சம்பர்க் O O I-ORG
கிராந்தி O O I-ORG
அதிவிரைவுவண்டி O O L-ORG

லுண்ட் O O B-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG
சுவீடனில் O O U-LOC
நிறுவப்பட்டது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஏ-2 O O B-ORG
நெடுஞ்சாலை O O I-ORG
( O O I-ORG
இலங்கை O O I-ORG
) O O L-ORG

இதற்கு O O O
இணையான O O O
மகளிருக்கான O O O
அமைப்பாக O O O
மகளிர் O O B-ORG
டென்னிசு O O I-ORG
சங்கம் O O L-ORG
விளங்குகிறது O O O
. O O O

இது O O O
இந்திய O O B-ORG
இரயில்வேயின் O O L-ORG
மேற்கு O O B-ORG
மத்திய O O I-ORG
ரயில்ல்வே O O L-ORG
மண்டலத்துக்கு O O O
உட்பட்டது O O O
. O O O

** O O O
கெய்ரோ O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இச்சாலையில் O O O
உள்ள O O O
சரவண O O B-ORG
பவன் O O L-ORG
உணவகம் O O O
புகழ் O O O
பெற்றதாகும் O O O
. O O O

இவரின் O O O
சகோதரர் O O O
ராகேஷ் O O B-PER
ரோஷன் O O L-PER
இயக்கும் O O O
திரைப்படங்களில் O O O
இசையமைத்துள்ளார் O O O
. O O O

பல O O O
ஐரோப்பியர்கள் O O U-LOC
நாட்டை O O O
விட்டு O O O
வெளியேறினர் O O O
. O O O

தமன் O O B-LOC
கங்கா O O I-LOC
ஆறு O O L-LOC
இங்கு O O O
பாயும் O O O
ஒரே O O O
ஆறாகும் O O O
. O O O

வெற்றி O O O
- O O O
இங்கிலாந்து O O U-LOC
, O O O
முதலில் O O O
களத்தடுப்புக்கு O O O
முடிவெடுத்தது O O O
. O O O

இவர் O O O
கண்டியை O O U-LOC
பிறப்பிடமாக O O O
கொண்டவர் O O O
. O O O

தற்போது O O O
இக்கட்சியின் O O O
தலைவராக O O O
மெகபூபா O O B-PER
முப்தி O O L-PER
உள்ளார் O O O
, O O O
. O O O

திருவனந்தபுரம் O O U-LOC
( O O O
190 O O O
கி.மீ O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
ஹனோய் O O U-LOC
'' O O O
' O O O

தொடர்ந்து O O O
இவரது O O O
படைப்புகள் O O O
சிங்கப்பூர் O O U-LOC
, O O O
மலேசியா O O U-LOC
சிற்றிதழ்களிலும் O O O
பத்திரிகைகளிலும் O O O
பிரசுரமாகியுள்ளன O O O
. O O O

பல்வேறு O O O
தரப்பட்ட O O O
தாவரங்களின் O O O
இழையத்தில் O O U-LOC
காணப்படுகின்றது O O O
. O O O

1222 O O O
, O O O
1236–1242 O O O
– O O O
ஐரோப்பா O O U-LOC
மீதான O O O
படையெடுப்புகள் O O O

வழிமாற்று O O O
சுமந்த் O O B-PER
( O O I-PER
நடிகர் O O I-PER
) O O L-PER

பஞ்சாப் O O B-LOC
( O O I-LOC
இந்தியா O O I-LOC
) O O L-LOC

இப்பறவை O O O
பச்சைப் O O B-LOC
பஞ்சிட்டானைவிட O O L-LOC
உருவத்தில் O O O
பெரியது O O O
. O O O

இப்படத்தில் O O O
மாதவன் O O U-PER
, O O O
சதா O O U-PER
ஆகியோர் O O O
நடித்துள்ளனர் O O O
. O O O

அடூர் O O B-PER
பாசி O O L-PER
-- O O O
டியூட்டர் O O O
நாணு O O O

'' O O O
ஆன் O O B-PER
ஹாத்வே O O L-PER
– O O O
''லெஸ் O O O
மிசெரபில்ஸ் O O O
'' O O O
' O O O
'' O O O

இதை O O O
இந்திய O O B-ORG
இரயில்வேயின் O O L-ORG
தென்னக O O B-ORG
இரயில்வேப் O O L-ORG
பிரிவு O O O
இயக்குகிறது O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைமையகம் O O O
ராஞ்சி O O U-LOC
நகரில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
சிறீலங்கா O O B-ORG
முஸ்லிம் O O I-ORG
காங்கிரசு O O L-ORG

அங்கு O O O
இருந்து O O O
ஒரு O O O
கிலோமீட்டர் O O O
தொலைவில் O O O
புடு O O B-ORG
சிறைச்சாலை O O L-ORG
இருந்தது O O O
. O O O

அதற்க்கு O O O
மாறாக O O O
வெளிப்பட்ட O O O
மலரின் O O O
நிறமோ O O O
முழுமையான O O O
வெள்ளை O O U-ORG
அல்லது O O O
குறைவான O O O
வெள்ளை O O U-ORG
நிறத்தை O O O
கொண்டமைந்தது O O O
. O O O

இது O O O
கார்கில் O O U-LOC
நகரிலிருந்து O O O
6 O O O
கிலோமீட்டர்கள் O O O
தொலைவிலும் O O O
ஶ்ரீ O O B-LOC
நகரிலிருந்து O O L-LOC
210 O O O
கிலோமீட்டர்கள் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
காசி O O B-ORG
விசுவநாதர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

விமலா O O B-ORG
தேவி O O I-ORG
சக்தி O O I-ORG
பீடக் O O I-ORG
கோவில் O O L-ORG

ஷேய்க்குப்புரா O O U-LOC
என்பது O O O
இம்மாவட்டத்தின் O O O
தலைநகரம் O O O
ஆகும் O O O
. O O O

மேலும் O O O
பிரகாஷ் O O B-PER
ராஜ் O O L-PER
கௌரவ O O O
கதாபாத்திரத்தில் O O O
நடித்தார் O O O
. O O O

ஜித்தா O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

பொங்கல் O O B-ORG
( O O I-ORG
உணவு O O I-ORG
) O O L-ORG

தலைமையகத்திற்கு O O O
அருகில் O O O
ரீயூனியன் O O B-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG
உள்ளது O O O
. O O O

மார்சிலிங் O O B-ORG
ரயில் O O I-ORG
நிலையம் O O L-ORG

மதுரை O O B-ORG
தெற்கு O O I-ORG
( O O I-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தொகுதி O O I-ORG
) O O L-ORG

சார்மி O O B-PER
கவுர் O O I-PER
( O O I-PER
நடிகை O O I-PER
) O O L-PER
( O O O
சிறப்புத் O O O
தோற்றம் O O O
) O O O

சுவான் O O B-LOC
ஆறு O O L-LOC
இங்கு O O O
உள்ளது O O O
. O O O

சீனாவில் O O U-LOC
மஞ்சள் O O B-LOC
ஆற்றில் O O L-LOC
பெருக்கெடுத்த O O O
வெள்ளம் O O O
காரணமாக O O O
900,000 O O O
பேர் O O O
கொல்லப்பட்டனர் O O O
. O O O

சுவர்ணலதா]] O O O
, O O O
எஸ். O O B-PER
பி. O O I-PER
பாலசுப்பிரமணியம் O O L-PER

மார்க்சியம் O O U-ORG
பற்றிய O O O
கருத்துகள் O O O
உடைய O O O
நூல்களை O O O
எழுதியுள்ளார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
இலங்கை O O B-ORG
அரச O O I-ORG
வர்த்தமானி O O L-ORG

இந்த O O O
பாலத்தின் O O O
மூலம் O O O
பஙாய்காமோ O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
யோகிகோபா O O O
என்ற O O O
ஊரில் O O O
இருந்து O O O
, O O O
கோவால்பாரா O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
பஞ்சரத்னா O O O
என்ற O O O
ஊருக்கு O O O
சென்று O O O
திரும்ப O O O
முடியும் O O O
. O O O

எனினும் O O O
, O O O
எல்லா O O O
வேறுமங்களிலும் O O O
, O O O
அங்கதன் O O U-PER
வாலிக்கு O O O
தாராவிடம் O O O
பிறந்த O O O
மகனாகவே O O O
காட்டப்படுகின்றான் O O O
. O O O

மொண்டெனேகுரோ O O U-LOC
துருக்கியின் O O U-LOC
கீழ் O O O
சுயாட்சி O O O
பெற்றது O O O
. O O O

இதன் O O O
தாக்கம் O O O
தாய்லாந்து O O U-LOC
, O O O
வியட்நாமிலும் O O U-LOC
உணரப்பட்டது O O O
. O O O

டி. O O B-PER
என். O O I-PER
சிவஞானம் O O I-PER
பிள்ளை O O L-PER

பாண்டி O O U-ORG
நாட்டுச் O O O
சில்லாங்குச்சும் O O O
, O O O
சோழ O O U-LOC
நாட்டுக் O O O
கில்லித்தண்டும் O O O
, O O O
கிட்டிப்புள் O O O
என்ற O O O
மூன்றும் O O O
ஒன்றெனக் O O O
கூறியுள்ளார் O O O
. O O O

இக்குடாவின் O O O
வடபுறம் O O O
பாகிஸ்தானும் O O U-LOC
ஈரானும் O O U-LOC
தென்பகுதியில் O O O
ஓமானும் O O U-LOC
மேற்குப்புறமாக O O O
ஐக்கிய O O B-LOC
அரபு O O I-LOC
அமீரகமும் O O L-LOC
அமைந்துள்ளன O O O
. O O O

அதனால் O O O
எதிர் O O O
குழு O O O
நிறுவன O O B-ORG
காங்கிரசு O O L-ORG
என்ற O O O
பெயரை O O O
சூட்டிக்கொண்டது O O O
. O O O

உயர் O O B-PER
திரு O O I-PER
வேலுப்பிள்ளை O O I-PER
பிரபாகரன் O O L-PER

** O O O
பெர்லின் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
திபிலீசி O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

எஸ். O O B-PER
பி. O O I-PER
பி. O O I-PER
சரண் O O L-PER

இதனை O O O
உருவாக்கியது O O O
மைக்ரோசாப்ட் O O U-ORG
நிறுவனமாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
இசுப்பிரிங்ஃபீல்ட் O O B-LOC
( O O I-LOC
இலினொய் O O I-LOC
) O O L-LOC

ஆனால் O O O
, O O O
2007ஆவது O O O
ஆண்டில் O O O
இவ்வங்கியின் O O O
மொத்த O O O
உரிமையையும் O O O
இந்தியன் O O B-ORG
ஓவர்சீஸ் O O I-ORG
வங்கியே O O L-ORG
வாங்கிக் O O O
கொண்டது O O O
. O O O

1951-1952 O O B-ORG
ஆண்டு O O I-ORG
சுதந்திர O O I-ORG
இந்தியாவின் O O I-ORG
முதல் O O I-ORG
பொதுத்தேர்தல் O O L-ORG
நடந்தது O O O
. O O O

அவர் O O O
தன்னுடைய O O O
கல்வியை O O O
அலகாபாத் O O U-LOC
மற்றும் O O O
ஆக்ரா O O U-LOC
பல்கலைக்கழகங்களில் O O O
பெற்றார் O O O
( O O O
பி.ஏ. O O O
, O O O
எல்எல்.பி O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
யவோன் O O B-PER
வான் O O I-PER
மென்ட்ஸ் O O L-PER

' O O O
'' O O O
அறிவிசை O O O
'' O O O
' O O O
இலங்கை O O U-LOC
, O O O
யாழ்ப்பாணம் O O U-LOC
, O O O
திருநெல்வேலியிலிருந்து O O U-LOC
வெளிவந்த O O O
ஒரு O O O
மாதாந்த O O O
இதழாகும் O O O
. O O O

நெய்யாற்றிங்கரை O O U-LOC
, O O O
நெடுமங்காடு O O U-LOC
ஆகிய O O O
ஊர்களுக்கு O O O
பேருந்துகள் O O O
சென்று O O O
வருகின்றன O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஆசர்பைசான் O O B-ORG
வான்சேவை O O I-ORG
நிறுவனம் O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
அக்கினேனி O O B-PER
நாகேஸ்வர O O I-PER
ராவ் O O L-PER

' O O O
'' O O O
மங்கோலியா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

உருகுவை O O B-ORG
தேசிய O O I-ORG
காற்பந்து O O I-ORG
அணியைத் O O L-ORG
தேர்ந்தெடுத்து O O O
நிர்வகிப்பது O O O
இதன் O O O
பொறுப்பாகும் O O O
. O O O

The O O O
அசோசியேட்டட் O O B-ORG
பிரெசு O O L-ORG
reported O O O
it O O O
submerged O O O
in O O O
March O O O
2010 O O O
. O O O

இது O O O
கிட்டத்தட்ட O O O
150 O O O
ஒளியாண்டுகள் O O U-ORG
தூரத்தில் O O O
அமைந்துள்ளதால் O O O
, O O O
சாதாரணமாக O O O
இதனை O O O
நாம் O O O
காண O O O
முடியாது O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகரம் O O O
ஓக்லஹோமா O O B-LOC
நகரம் O O L-LOC
. O O O

திராவிடர் O O B-ORG
கழகத்தின் O O L-ORG
தலைவர் O O O
வீரமணியும் O O O
இந்த O O O
அமைப்பில் O O O
இடம்பெறுகிறார் O O O
. O O O

திருமணம் O O O
மலேசியாவிலுள்ள O O U-LOC
லங்காவியில் O O U-LOC
நடந்தது O O O
. O O O

ஜனதா O O B-ORG
தளம் O O I-ORG
( O O I-ORG
சமயச்சார்பற்ற O O I-ORG
) O O L-ORG

அவரது O O O
தந்தை O O O
பாரெய்லியில் O O O
வசிக்கும் O O O
பஞ்சாபி O O U-ORG
காத்ரி O O O
சமூகத்திலிருந்து O O O
வந்தவர் O O O
. O O O

இது O O O
வித்துவசிரோமணி O O O
என O O O
அழைக்கப்பட்ட O O O
சி. O O B-PER
கணேசையர் O O L-PER
அவர்களால் O O O
ஆக்கப்பட்டது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
சேக் O O B-PER
சின்ன O O I-PER
மௌலானா O O L-PER

இவர் O O O
புகழ்பெற்ற O O O
பாடகர் O O O
மலேசியா O O B-PER
வாசுதேவனின் O O L-PER
மகளும் O O O
யுகேந்திரனின் O O U-PER
உடன் O O O
பிறந்தவரும் O O O
ஆவார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
தாலின் O O U-LOC
'' O O O
' O O O

மேலும் O O O
அதிகமான O O O
எதிர்முழக்கப் O O U-ORG
பயன்பாடு O O O
காணப்பட்டது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
பெனிக்னோ O O B-PER
அக்கீனோ O O I-PER
III O O L-PER

** O O O
டென் O O B-LOC
ஹாக் O O L-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
பமாக்கோ O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வினாயக் O O B-PER
தாமோதர் O O I-PER
சாவர்க்கர் O O L-PER
( O O O
विनायक O O O
दामोदर O O O
सावरकर O O O
) O O O

பகவான் O O B-LOC
மகாவீரர் O O I-LOC
காட்டுயிர்ச் O O I-LOC
சரணாலயம் O O I-LOC
மற்றும் O O I-LOC
மொல்லம் O O I-LOC
தேசியப் O O I-LOC
பூங்கா O O L-LOC

2009- O O O
`` O O O
வால்மீகி O O U-PER
'' O O O

இப்பேரரசு O O O
ஈரான் O O U-LOC
முதல் O O O
வங்காளதேசம் O O U-LOC
/ O O O
அசாம் O O U-LOC
வரை O O O
, O O O
நடு O O B-LOC
ஆசியா O O L-LOC
( O O O
ஆப்கானித்தான் O O U-LOC
) O O O
முதல் O O O
தமிழ்நாடு O O U-LOC
/ O O O
தென்னிந்தியா O O U-LOC
வரை O O O
பரவியிருந்தது O O O
.]] O O O

வழிமாற்று O O O
அரண்மனை O O B-ORG
அருங்காட்சியகம் O O I-ORG
, O O I-ORG
மைசூர் O O L-ORG

கொழும்பு O O U-LOC
( O O O
இலங்கை O O U-LOC
) O O O

சிவகுமார் O O U-PER
( O O O
கௌரவத் O O O
தோற்றம் O O O
) O O O

இவ்வெற்றியினை O O O
ஔவையார் O O U-PER
பெரிதும் O O O
புகழ்ந்து O O O
பாடியுள்ளார் O O O
. O O O

ஐரோப்பிய O O U-LOC
நாடுகளில் O O O
பெண்களுக்கு O O O
முதன்முதலில் O O O
வாக்களிக்கும் O O O
, O O O
தேர்ந்தெடுக்கப்படும் O O O
உரிமை O O O
வழங்கப்பட்டது O O O
பின்லாந்து O O U-LOC
நாட்டில் O O O
ஆகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
அமெரிக்க O O B-LOC
ஐக்கிய O O I-LOC
நாடு O O L-LOC

'' O O O
( O O O
நியூசிலாந்து O O U-LOC
) O O O
'' O O O

இதன் O O O
தலைநகரம் O O O
பஞ்சுல் O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

இந்நகரில் O O O
ஜலாங்கி O O B-LOC
ஆறு O O L-LOC
ஓடுகிறது O O O
. O O O

ஐக்கிய O O B-ORG
அமெரிக்க O O I-ORG
கடற்படையின் O O I-ORG
கடல் O O I-ORG
, O O I-ORG
வான் O O I-ORG
, O O I-ORG
தரை O O I-ORG
அணிகள் O O L-ORG

சென்னையில் O O U-LOC
இருந்து O O O
வெளியாகும் O O O
இந்த O O O
இதழின் O O O
ஆசிரியராக O O O
“கன்னிக்கோவில் O O O
இராஜா” O O O
என்பவர் O O O
இருந்து O O O
வருகிறார் O O O
. O O O

1960ல் O O O
பிரான்சு O O U-LOC
இடமிருந்து O O O
பெற்றது O O O
. O O O

அனைத்து O O O
உயிரணுக்களும் O O O
அடிப்படையில் O O O
ஒரே O O O
வேதியியல் O O U-LOC
அமைப்பைக் O O O
கொண்டுள்ளன O O O
. O O O

இதன் O O O
ஐந்து O O O
முகங்கள் O O O
நிலப்புறத்தை O O O
நோக்கியும் O O O
மூன்று O O O
முகங்கள் O O O
ஊக்லி O O B-LOC
ஆற்றை O O L-LOC
நோக்கியும் O O O
கட்டப்பட்டுள்ளன O O O
. O O O

விரையாக்கலி O O O
என்பது O O O
சிவன் O O U-ORG
ஆணை O O O
. O O O

ராஜ்காட் O O B-ORG
மின் O O I-ORG
நிலையம் O O L-ORG
- O O O
தில்லி O O U-LOC

ரக்பிக்கு O O O
முன்னோடியாக O O O
ஐரிய O O U-LOC
நாட்டில் O O O
விளையாடப்பட்ட O O O
விளையாட்டை O O O
அவர்கள் O O O
''கையிட் O O O
'' O O O
என O O O
அழைத்தனர் O O O
. O O O

இவர் O O O
பாளையங்கோட்டை O O U-LOC
, O O O
திருநெல்வேலி O O U-LOC
மற்றும் O O O
ஸ்ரீ O O B-LOC
வைகுண்டம் O O L-LOC
ஆகிய O O O
ஊர்களில் O O O
படித்தார் O O O
. O O O

இது O O O
சிங்கள O O U-ORG
மக்களை O O O
பெரும்பான்மையாக O O O
கொண்ட O O O
ஒரு O O O
பிரதேசமாகும் O O O
. O O O

மான்செஸ்டர் O O U-LOC
, O O O
ஐக்கிய O O B-LOC
இராச்சியம் O O L-LOC

பொது O O B-ORG
நிறை O O I-ORG
மையம் O O L-ORG

நிலவல் O O O
மட்டுமே O O O
நிலவுகிறது O O O
என்றவர் O O O
; O O O
எலியாவின் O O B-PER
சீனோ O O L-PER
ஆசிரியர் O O O
. O O O

இவர் O O O
சென்னை O O U-LOC
, O O O
தமிழ்நாடு O O U-LOC
, O O O
இந்தியாவில் O O U-LOC
பிறந்தார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
சல்மான் O O B-PER
குர்சித் O O L-PER
'' O O O
' O O O
( O O O
வெளியுறவுத்துறை O O O
அமைச்சர் O O O
) O O O

உபுல் O O B-PER
சந்தன O O L-PER
3 O O O
/ O O O
80 O O O

வழிமாற்று O O O
கன்னியாகுமரி O O B-LOC
( O O I-LOC
பேரூராட்சி O O I-LOC
) O O L-LOC

ரவி O O B-PER
பிரகாசு O O I-PER
( O O I-PER
தமிழ் O O I-PER
நடிகர் O O I-PER
) O O L-PER

சிபிஎம் O O B-ORG
கலை O O I-ORG
அறிவியல் O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG
, O O O
கோவைப்புதூர் O O U-LOC
, O O O
கோயம்புத்தூர்-641042 O O U-LOC

ஜான் O O B-PER
ஜாக்சன் O O I-PER
( O O I-PER
வோர்சஸ்டர்செயர் O O I-PER
துடுப்பாட்டக்காரர் O O I-PER
) O O L-PER

முன்னைக் O O O
காலங்களிலே O O O
இத்தலம் O O O
சேர O O U-PER
, O O O
சோழ O O U-LOC
பாண்டிய O O U-ORG
, O O O
பல்லவ O O U-PER
, O O O
விஜய O O B-ORG
நகர O O L-ORG
அரசுகளாலே O O O
புனரமைக்கப்பட்டு O O O
வந்துள்ளதோடு O O O
மட்டுமன்றி O O O
இவ்வரசுகளிடமிருந்து O O O
இத்தலத்திற்கு O O O
மானியங்களும் O O O
வழங்கப்பட்டுள்ளன O O O
. O O O

புக்குஷிமா O O B-ORG
டா O O I-ORG
இச்சி O O I-ORG
அணு O O I-ORG
உலை O O I-ORG
விபத்தின் O O L-ORG
தகவல்கள் O O O
இன்னும் O O O
அலசப்படுகின்றன O O O
. O O O

ஜியாங்சு O O U-LOC
மற்றும் O O O
சாங்டங் O O U-LOC
ஆகியவை O O O
இரண்டாவது O O O
மற்றும் O O O
மூன்றாவது O O O
இடத்தில் O O O
உள்ளன O O O
. O O O

ஐக்கிய O O B-ORG
அமெரிக்க O O I-ORG
சட்டமன்றம் O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
திருவீழிமிழலை O O B-ORG
வீழிநாதேஸ்வரர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

** O O O
பிரிட்டோரியா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
ஒல்லாந்தர் O O B-LOC
கால O O I-LOC
இலங்கை O O L-LOC

இது O O O
ஹரிப்பாடு O O U-LOC
மண்டத்திற்கு O O O
உட்பட்டது O O O
. O O O

இவர் O O O
பிறந்த O O O
பின் O O O
இவரின் O O O
குடும்பத்தினர் O O O
தஞ்சாவூருக்கு O O U-LOC
அண்மையில் O O O
உள்ள O O O
திருவையாறில் O O U-LOC
குடியேறினர் O O O
. O O O

இந்த O O O
திரைப்படத்தில் O O O
அக்கினேனி O O B-PER
நாகார்ஜுனா O O L-PER
, O O O
அனுசுக்கா O O B-PER
செட்டி O O L-PER
, O O O
பூமிகா O O B-PER
சாவ்லா O O L-PER
குணச்சித்திர O O O
வேடங்களில் O O O
நடித்தனர் O O O
. O O O

அபிநயா O O B-PER
( O O I-PER
நடிகை O O I-PER
) O O L-PER

'' O O O
( O O O
ஐக்கிய O O B-LOC
இராச்சியம் O O L-LOC
) O O O

** O O O
அஸ்தானா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
மூன்றாம் O O B-PER
பவுல் O O I-PER
( O O I-PER
திருத்தந்தை O O I-PER
) O O L-PER

ஒரு O O O
காலத்தில் O O O
சாத்தூர் O O U-LOC
அருகே O O O
ஒரு O O O
பெரிய O O O
ஆலமரம் O O O
இருந்தது O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகர் O O U-LOC
செனோவா O O U-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

ஆர். O O B-PER
சுந்தர்ராஜன் O O I-PER
( O O I-PER
இயக்குனர் O O I-PER
) O O L-PER

இன்னும் O O O
சிலர் O O O
ஐக்கிய O O B-ORG
நாடுகள் O O I-ORG
அவை O O L-ORG
போன்ற O O O
உலகை O O O
மறைமுகமாக O O O
கட்டுப்படுத்தும் O O O
நிறுவனங்களே O O O
தச்சால் O O O
எனவும் O O O
வாதிடுகின்றனர் O O O
. O O O

பாண்டவர்களுல் O O U-PER
அருச்சுனன் O O U-PER
ஆக O O O
உள்ளேன் O O O
. O O O

சுகீத் O O O
, O O O
சூலூர் O O U-LOC
, O O O
கோயம்புத்தூர் O O U-LOC
. O O O

** O O O
ஜெனீவா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இது O O O
தொழிலாளர்களின் O O B-PER
கூட்டுறவு O O I-PER
அமைப்பால் O O L-PER
நடத்தப்படுகிறது O O O
. O O O

கொச்சிக்கும் O O U-LOC
குமரகத்தினுற்கும் O O U-LOC
நடுவில் O O O
கோக்கமங்கலம் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

1336ஆம் O O O
ஆண்டில் O O O
ஹரிஹரர் O O U-PER
மற்றும் O O O
புக்கராயன் O O U-PER
எனும் O O O
இரு O O O
மன்னர்களை O O O
உருவாக்கி O O O
விஜயநகரப் O O B-ORG
பேரரசை O O L-ORG
நிறுவியவர் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
லெசோத்தோ O O U-LOC
'' O O O
' O O O

இது O O O
அல்பேனியா O O U-LOC
நாட்டின் O O O
மக்கட்தொகைக்குச் O O O
சமமாகும் O O O
. O O O

இவர் O O O
சமல் O O B-PER
ராஜபக்சவினது O O L-PER
மூத்த O O O
மகனும் O O O
மகிந்த O O B-PER
ராசபக்சவின் O O L-PER
மருமகனும் O O O
ஆவார் O O O
. O O O

*98.3 O O O
எஃப்எம் O O O
- O O O
மும்பை O O U-LOC
முழக்கவரி O O O
`` O O O
இட்ஸ் O O O
ஹாட்t O O O
'' O O O

வினோபா O O B-PER
பாவே O O L-PER
அதில் O O O
பங்கெடுப்பதற்காக O O O
வந்தார் O O O
. O O O

மேல் O O B-LOC
மாகாணம் O O I-LOC
, O O I-LOC
இலங்கை O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
சாங்கி O O B-ORG
கடலோர O O I-ORG
பூங்கா O O L-ORG

தமிழை O O O
ஆட்சிமொழியாக O O O
கொண்ட O O O
மூன்று O O O
நாடுகளில் O O O
சிங்கபூரும் O O O
ஒன்று O O O
, O O O
மற்றவை O O O
முறையே O O O
இந்தியா O O U-LOC
மற்றும் O O O
இலங்கையாகும் O O U-LOC
. O O O

பின்பு O O O
, O O O
ததீசி O O B-ORG
முனிவர் O O L-ORG
காஞ்சியை O O U-LOC
அடைந்து O O O
இட்டசித்தித் O O O
தீர்த்தத்தில் O O O
முழுகி O O O
இட்டசித்தீசரைப் O O O
போற்றப் O O O
பெருமான் O O U-ORG
எழுந்தருளி O O O
வந்து O O O
யாண்டுங் O O O
கொலையுறாதவச்சிரயாக்கையைத் O O O
தந்தருளப்பெற்றனர் O O O
. O O O

இவை O O O
மேய்ன் O O U-LOC
, O O O
வெர்மான்ட் O O U-LOC
, O O O
நியூ O O B-LOC
ஹாம்சயர் O O L-LOC
, O O O
மாசச்சூசெட்ஸ் O O U-LOC
, O O O
கனெடிகட் O O U-LOC
, O O O
மற்றும் O O O
றோட் O O B-LOC
தீவு O O L-LOC
ஆகும் O O O
. O O O

** O O O
ஜகார்த்தா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

புதிய O O B-LOC
களனிப் O O I-LOC
பால O O L-LOC
வாயில் O O O

முத்துஸ்வாமி O O B-PER
தீஷிதரின் O O L-PER
பல O O O
கிருதிகள் O O O
மத்திம O O O
கால O O O
சாகித்தியத்தைக் O O O
கொண்டிருக்கும் O O O
. O O O

திண்டுக்கல் O O B-LOC
மாவட்டத்தின் O O L-LOC
காந்திகிராமத்தில் O O U-LOC
200 O O O
ஏக்கர் O O O
நிலப்பரப்பில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

இது O O O
பரிசில் O O O
கொடுக்க O O O
நின்ற O O O
பாண்டிய O O U-ORG
மன்னனை O O O
தடுக்க O O O
முயன்ற O O O
அமைச்சரை O O O
நிந்தித்து O O O
கூறியது O O O
. O O O

மதுரையில் O O U-LOC
அவர்களது O O O
குடியிருப்பு O O O
அமைவதற்கு O O O
உதவினான் O O O
. O O O

இத்தீவின் O O O
பாதுகாப்பு O O O
ஆத்திரேலியாவின் O O U-LOC
பொறுப்பில் O O O
ஒப்படைக்கப்பட்டுள்ளது O O O
. O O O

டி. O O B-PER
எம். O O I-PER
சௌந்தரராஜன் O O L-PER
, O O O
பி. O O B-PER
சுசீலா O O L-PER

இத்திரைப்படத்தில் O O O
ஆமிர் O O B-PER
கான் O O L-PER
ஜோடியாக O O O
நடித்துள்ளார் O O O
. O O O

இதன் O O O
தலைநகரம் O O O
வவுனியா O O U-LOC
நகரமாகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
திருவீழிமிழலை O O B-ORG
வீழிநாதேஸ்வரர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

டி. O O B-PER
எம். O O I-PER
சௌந்தரராஜன் O O L-PER
, O O O
பி. O O U-PER
பி. O O B-PER
ஸ்ரீனிவாஸ் O O L-PER

இதுவே O O O
இரு O O B-ORG
மைய O O I-ORG
நாற்கரத்தின் O O L-ORG
பரப்பும் O O O
ஆகும் O O O
. O O O

இலங்கைத் O O B-ORG
துடுப்பாட்ட O O I-ORG
அணி O O L-ORG

பாதிக்கப்பட்ட O O O
பெண்ணின் O O O
தந்தை O O O
பேட்டி O O O
தினத்தந்தியில் O O U-ORG

வழிமாற்று O O O
ஜே. O O B-PER
ஆர். O O I-PER
ரங்கராஜு O O L-PER

இப்பல்கலைக்கழகமானது O O O
, O O O
ஐரோப்பாவின் O O U-LOC
மிகவும் O O O
மதிப்புமிக்க O O O
பல்கலைக்கழகங்களுள் O O O
ஒன்றாகும் O O O
. O O O

இவர் O O O
சகுந்தலா O O B-ORG
அம்மாள் O O I-ORG
பொறியியற் O O I-ORG
கல்லூரியை O O L-ORG
நிறுவினார் O O O
. O O O

இந்நாடுகள் O O O
கூட்டாக O O O
உலகின் O O O
மொத்தப் O O O
பொருளாதாரத்தில் O O O
60 O O O
% O O O
விழுக்காட்டினைத் O O O
தன்னகத்தே O O O
கொண்டுள்ளன.. O O O
இவ்வமைப்பின் O O O
தலைமையகம் O O O
சிங்கப்பூரில் O O U-LOC
அமைந்திருக்கிறது O O O
. O O O

அனைத்துலக O O B-ORG
அஞ்சல் O O I-ORG
ஒன்றியம் O O L-ORG

ஜான் O O B-PER
மேத்தர் O O L-PER
; O O O
ஜியார்ஜ் O O B-PER
ஸ்மூட் O O L-PER

கிழக்கு O O B-LOC
மாகாணம் O O I-LOC
, O O I-LOC
இலங்கை O O L-LOC

படத்தில் O O O
ஷாஹித் O O B-PER
கபூர் O O L-PER
& O O O
கரீனா O O B-PER
கபூர் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
கரவெட்டி O O B-ORG
விக்னேசுவரா O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG

ஏ. O O B-PER
ஆர். O O I-PER
ரகுமான் O O L-PER

எம். O O B-LOC
சின்னசுவாமி O O I-LOC
அரங்கம் O O L-LOC
, O O O
பெங்களூர் O O U-LOC

' O O O
'' O O O
புருண்டி O O U-LOC
'' O O O
' O O O

முகலாயப் O O B-LOC
பேரரசின் O O L-LOC
வீழ்ச்சி O O O
. O O O

'' O O O
சோமாலியா O O U-LOC
. O O O
'' O O O
' O O O

காசிரங்கா O O B-LOC
தேசியப் O O I-LOC
பூங்கா O O L-LOC

பின்னர் O O O
யாழ்ப்பாணம் O O U-LOC
சென்று O O O
அரசனைச் O O O
சந்தித்தார் O O O
. O O O

இவர் O O O
யாழ்ப்பாணக் O O B-ORG
கல்லூரியின் O O L-ORG
அதிபராகவும் O O O
பணியாற்றியவர் O O O
. O O O

அவ்வரிசையில் O O O
பூகெரோ O O O
( O O O
''Bouguereau O O O
'' O O O
) O O O
, O O O
எடுவார்ட் O O B-PER
மனே O O L-PER
( O O O
''Manet O O O
'' O O O
) O O O
போன்றோர் O O O
குறிப்பிடத்தக்கோர் O O O
. O O O

*1980-1982 O O O
பி.வி.சீதி O O O
தங்கள் O O O
முஸ்லீம் O O B-ORG
லீக் O O L-ORG

இந்நகரம் O O O
ஏ-3 O O B-ORG
நெடுஞ்சாலையில் O O L-ORG
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

'' O O O
( O O O
டென்மார்க் O O U-LOC
) O O O
'' O O O

இம்மாவட்டங்கள் O O O
, O O O
ஜம்மு O O U-LOC
, O O O
காஷ்மீர் O O B-LOC
பள்ளத்தாக்கு O O L-LOC
மற்றும் O O O
லடாக் O O U-LOC
பகுதிகளில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

''விபுலானந்த O O O
வெள்ளம் O O O
'' O O O
அண்ணாமலைப் O O B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தில் O O L-ORG
இளங்கலைப் O O O
பாடநூலாகவும் O O O
, O O O
''விபுலானந்த O O O
இன்பம் O O O
'' O O O
க.பொ.த. O O B-ORG
உயர்தர O O L-ORG
வகுப்புக்குக்கும் O O O
பாட O O O
நூலாக O O O
ஏற்றுக்கொள்ளப்பட்டன O O O
. O O O

ஈ. O O B-PER
வெ. O O I-PER
கி. O O I-PER
ச. O O I-PER
இளங்கோவன் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
அமலா O O B-PER
பால் O O I-PER
( O O I-PER
நடிகை O O I-PER
) O O L-PER

இங்குள்ள O O O
பின்னவலை O O B-ORG
யானைகள் O O I-ORG
புகலகம் O O L-ORG
பெரிதும் O O O
அறியப்பட்ட O O O
ஒன்று O O O
. O O O

விஜய் O O B-PER
சேதுபதி O O L-PER
, O O O
ரம்யா O O B-PER
நம்பீசன் O O L-PER

பூஜா O O B-PER
காந்தி O O L-PER
- O O O
சிறப்புத் O O O
தோற்றம் O O O

அதற்கு O O O
முன்பு O O O
இயக்குனர் O O O
மணிரத்னத்திடம் O O U-PER
உதவி O O O
இயக்குனராகப் O O O
பணியாற்றினார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
பேதுரு O O B-PER
( O O I-PER
திருத்தூதர் O O I-PER
) O O L-PER

அகுஸ்தீனுக்கு O O U-PER
இவரால் O O O
ஏற்பட்ட O O O
தாக்கத்துக்காக O O O
இவர் O O O
பெரிதும் O O O
அறியப்படுகின்றார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
உலக O O B-ORG
சுகாதார O O I-ORG
அமைப்பு O O L-ORG
( O O O
2010 O O O
) O O O
' O O O
'' O O O

யூடியூபில் O O U-ORG
பதிவேற்றப்பட்ட O O O
சில O O O
நாட்களிலேயே O O O
10 O O O
இலட்சம் O O O
முறை O O O
காணப்பட்டதுடன் O O O
தற்போது O O O
10 O O O
மில்லியனுக்கும் O O O
மேற்பட்ட O O O
தடவைகள் O O O
பார்க்கப்பட்டுள்ளது O O O
. O O O

மோந்தேஃபானோ O O O
, O O O
மார்த்கே O O O
, O O O
திருத்தந்தை O O B-LOC
நாடுகள் O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
அமைதியின் O O B-ORG
அரசி O O I-ORG
அன்னை O O I-ORG
மரியா O O I-ORG
கோவில் O O I-ORG
( O O I-ORG
திருவனந்தபுரம் O O I-ORG
) O O L-ORG

அரகொன் O O U-LOC
( O O O
shared O O O
with O O O
பிரான்சு O O U-LOC
) O O O

( O O O
q O O O
< O O O
1.017 O O O
AU O O U-ORG
) O O O
. O O O

யாழ்ப்பாணக் O O B-ORG
கோட்டையின் O O L-ORG
கட்டிட O O O
வேலைகள் O O O
ஆரம்பமாயின O O O
. O O O

திலீப்]] O O O
, O O O
வினீத் O O U-PER
, O O O
காவ்யா O O B-PER
மாதவன் O O L-PER

பப்புவா O O B-LOC
நியூ O O I-LOC
கினி O O L-LOC

தமிழ்நாடு O O B-ORG
மின்னணுவியல் O O I-ORG
கழகம் O O L-ORG
( O O O
எல்காட் O O O
) O O O

அவருடைய O O O
இன்னொரு O O O
முக்கிய O O O
ஆதரவாளரான O O O
எம். O O B-PER
பக்தவத்சலம் O O L-PER
அதனை O O O
முன்மொழிந்தார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
லடாக் O O U-LOC
பகுதி O O O
' O O O
'' O O O

விசேடமாக O O O
ஐரோப்பிய O O B-ORG
ஒன்றியத்திற்கும் O O L-ORG
ஆசியான் O O O
கூட்டமைப்பிற்கும் O O O
இடையில் O O O
ஒற்றுமையை O O O
ஏற்படுத்தவே O O O
இச்சந்திப்பு O O O
ஆரம்பிக்கப்பட்டது O O O
. O O O

டேவோன் O O B-ORG
கே O O I-ORG
தேவ் O O I-ORG
... O O I-ORG
மகாதேவ் O O L-ORG

ஜே. O O B-PER
கே. O O I-PER
ரௌலிங் O O L-PER
எழுதிய O O O
புதினத்தினை O O O
சார்ந்து O O O
இயக்கப்பட்டது O O O
. O O O

‘Pottu’ O O O
Suresh O O O
killed O O O
by O O O
6-member O O O
gang O O O
தி O O B-ORG
இந்து O O L-ORG
. O O O

சிதம்பரம் O O B-PER
எஸ். O O I-PER
ஜெயராமன் O O L-PER
, O O O
பாடகர் O O O

நுங்கம்பாக்கம் O O B-ORG
டென்னிஸ் O O I-ORG
அரங்கம் O O L-ORG

11,000 O O O
- O O O
வட O O B-LOC
அமெரிக்கா O O L-LOC
மற்றும் O O O
ஓசியானியாவைச் O O U-LOC
சேர்ந்தவர்கள் O O O
. O O O

இதை O O O
ஃபோர்ப்ஸ் O O U-ORG
'' O O O
ஏற்றுக்கொண்டுள்ளது O O O
. O O O

இப்படத்திற்கு O O O
இசையமைத்தவர் O O O
ஹாரிஸ் O O B-PER
ஜயராஜ் O O L-PER
ஆவார் O O O
. O O O

Phoenix]] O O O
, O O O
அரிசோனா O O U-LOC
, O O O
அமெரிக்க O O B-LOC
ஐக்கிய O O I-LOC
நாடு O O L-LOC

இவர் O O O
ரவிசங்கரின் O O U-PER
மகளும் O O O
, O O O
நோரா O O B-PER
ஜோன்சின் O O L-PER
தனது O O O
தந்தை O O O
வழியில் O O O
ஒன்று O O O
விட்ட O O O
சகோதரியுமாவார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
மத்திய O O B-LOC
ஆப்பிரிக்கக் O O I-LOC
குடியரசு O O L-LOC
'' O O O
' O O O

** O O O
பமாக்கோ O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

2013 O O B-ORG
மாகாணசபைத் O O I-ORG
தேர்தல்களில் O O L-ORG
இக்கூட்டணி O O O
தனித்துப் O O O
போட்டியிடவுள்ளதாக O O O
அறிவித்துள்ளது O O O
. O O O

** O O O
டென்வர் O O U-LOC
( O O O
துணைத் O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இந்நிறுவனம் O O O
, O O O
இந்தியாவில் O O U-LOC
சென்னையைத் O O U-LOC
தலைமையிடமாகக் O O O
கொண்டு O O O
செயல்படுகிறது O O O
. O O O

இது O O O
பிஜ்னோர் O O B-LOC
மாவட்டத்தின் O O L-LOC
தலைனகரம் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
தமிழ்நாடு O O B-ORG
சட்டமன்றத் O O I-ORG
தேர்தல் O O I-ORG
, O O I-ORG
2011 O O L-ORG

Faculty O O O
webpage O O O
, O O O
ஹார்வர்டு O O B-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG

தஞ்சாவூர் O O B-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC
, O O O
கச்சமங்கலம் O O U-LOC
எனும் O O O
சிற்றூரில் O O O
பிறந்த O O O
இவர் O O O
தமிழில் O O O
முனைவர் O O O
பட்டம் O O O
பெற்றவர் O O O
. O O O

( O O O
2003 O O O
) O O O
, O O O
லிபியாயாவின் O O O
தலைநகரான O O O
திரிப்பொலிக்கு O O U-LOC
அடுத்து O O O
பன்றாசி O O O
இரண்டாவது O O O
பெரிய O O O
நகர் O O O
ஆகும் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
பெரிய O O B-ORG
பெங்களூர் O O I-ORG
மாநகரப் O O I-ORG
பேரவை O O L-ORG

lakshmipuram O O O
Gram O O O
Panchayat O O O
'' O O O
) O O O
, O O O
தமிழ்நாட்டின் O O U-LOC
புதுக்கோட்டை O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
திருமயம் O O U-LOC
வட்டாரத்தில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

ஆஸ்திரியா O O U-LOC
, O O O
1918–1938 O O O
, O O O
1945- O O O

இது O O O
கும்பகோணம் O O U-LOC
- O O O
மயிலாடுதுறை O O U-LOC
சாலையில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

சன்னி O O B-PER
தியோல் O O L-PER
, O O O
கங்கனா O O B-PER
ரனாத் O O L-PER

இலங்கையின் O O U-LOC
பல்வேறு O O O
பத்திரிக்கைகளிலும் O O O
இவரது O O O
கதைகள் O O O
வந்துள்ளன O O O
. O O O

பதினெட்டாம்படியன் O O O
( O O O
ஐயப்பனின் O O U-PER
பதினெட்டு O O O
படிகளுக்கும் O O O
காவல் O O O
தெய்வமாக O O O
இவர் O O O
விளங்குவதால் O O O
இவருக்கு O O O
இந்த O O O
பெயர் O O O
ஏற்பட்டது O O O
. O O O
) O O O

பின்னர் O O O
அவரிடமிருந்து O O O
தாலிபான்கள் O O U-ORG
ஆட்சியைக் O O O
கைப்பற்றினர் O O O
. O O O

2009 O O O
ஆம் O O O
ஆண்டின் O O O
பெருமளவு O O O
வளர்ச்சிக்குப் O O O
பின் O O O
, O O O
சீனா O O U-LOC
உலகின் O O O
மிகப்பெரிய O O O
ஊர்திப் O O O
படைப்பு O O O
நாடாகவும் O O O
( O O O
உற்பத்தியாளராகவும் O O O
) O O O
, O O O
மிகப்பெரிய O O O
சந்தையைக் O O O
கொண்டிருக்கும் O O O
நாடாகவும் O O O
ஆனது O O O
. O O O

இவ்விரு O O O
வகை O O O
அசையாக்கரடிகளும் O O O
நடு O O B-LOC
அமெரிக்காவிலும் O O L-LOC
தென் O O B-LOC
அமெரிக்காவிலும் O O L-LOC
ஒரே O O O
காடுகளில்தான் O O O
வாழ்கின்றன O O O
. O O O

திருநீலகண்ட O O B-PER
யாழ்ப்பாண O O I-PER
நாயனார் O O L-PER

செனிகால்லியா O O O
, O O O
மார்க்கே O O O
, O O O
திருத்தந்தை O O B-LOC
நாடுகள் O O L-LOC

இங்கிலாந்தின் O O B-PER
முதலாம் O O I-PER
எலிசபெத் O O L-PER

** O O O
3 O O O
இந்தியக் O O B-ORG
கட்டிடக்கலை O O I-ORG
பள்ளிகள் O O L-ORG
( O O O
SPAs O O O
) O O O

இது O O O
பின்னர் O O O
சிலி O O U-LOC
நாடாகியது O O O
. O O O

** O O O
திம்பு O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

** O O O
அஸ்தானா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

தஞ்சாவூரில் O O U-LOC
பிறந்த O O O
இவர் O O O
முனைவர் O O O
பட்டம் O O O
பெற்றிருக்கிறார் O O O
. O O O

வீரை O O B-LOC
( O O I-LOC
மரம் O O I-LOC
) O O L-LOC

இங்கு O O O
என்பது O O O
''n O O O
'' O O O
கூறுகளைக் O O O
கொண்ட O O O
கலவையின் O O O
''i O O O
'' O O O
-வது O O O
கூறின் O O O
மோல் O O B-ORG
பின்னம் O O L-ORG
ஆகும் O O O
. O O O

இது O O O
புது O O B-LOC
தில்லியைத் O O L-LOC
தலைமையிடமாகக் O O O
கொண்டு O O O
செயல்படுகிறது O O O
. O O O

** O O O
அஸ்மாரா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

பகுதாதுவிற்கு O O U-LOC
வடமேற்காக O O O
இது O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

நிறுவனத்தின் O O O
தலைமையகம் O O O
பிரான்சு O O U-LOC
நாட்டின் O O O
துலூஸ் O O U-LOC
நகரின் O O O
அருகில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

ஆர்த்தர் O O B-PER
சைல்ட்ஸ்-கிளார்க் O O L-PER
( O O O
1947-1948 O O O
) O O O

சாலைப் O O B-ORG
போக்குவரத்து O O I-ORG
மற்றும் O O I-ORG
நெடுஞ்சாலைத் O O I-ORG
துறை O O I-ORG
அமைச்சகம் O O I-ORG
( O O I-ORG
இந்தியா O O I-ORG
) O O L-ORG

** O O O
மின்ஸ்க் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

East O O O
meets O O O
West O O O
, O O O
a O O O
story O O O
of O O O
how O O O
the O O O
Shinkansen O O O
brought O O O
Tokyo O O O
and O O O
Osaka O O U-LOC
closer O O O
together O O O
. O O O

இது O O O
பொதுவாக O O O
மாக் O O U-ORG
0.8 O O O
க்கும் O O O
1.23க்குமிடையில் O O O
நிகழ்கிறது O O O
. O O O

இம்மாவட்டத்தின் O O O
மேற்குப்பகுதியில் O O O
அமைத்துள்ள O O O
இவரின் O O O
கல்லறையானது O O O
இந்தியத் O O B-ORG
தொல்லியல் O O I-ORG
ஆய்வகத்தால் O O L-ORG
பராமரிக்கப்படுகிறது O O O
. O O O

மனிதராலும் O O O
, O O O
விலங்காலும் O O O
, O O O
ஏனைய O O O
சீவர்களாலும் O O O
, O O O
நிலத்திலும் O O O
, O O O
விண்ணிலும் O O O
, O O O
கொடிய O O O
ஆயுதங்களாலும் O O O
உலர்ந்த O O O
ஈரிய O O O
இடங்களிலும் O O O
வீட்டிற்குப் O O O
புறத்திலும் O O O
அகத்திலும் O O O
இரவிலும் O O O
பகலிலும் O O O
ஆக O O O
இத்திறங்களில் O O O
இறவாமையும் O O O
, O O O
மூவுலகை O O O
ஆளும் O O O
அரசும் O O O
வேண்டிய O O O
இரணியனுக்கு O O O
அவற்றை O O O
வழங்கினார் O O O
சிவபிரானார் O O U-ORG
. O O O

பதின்மூன்றாம் O O B-PER
லியோ O O L-PER
( O O O
1878–1903 O O O
) O O O

இது O O O
ஓரவை O O B-ORG
முறைமையில் O O L-ORG
அமைக்கப்பட்டது O O O
. O O O

எஸ். O O B-PER
பி. O O I-PER
பாலசுப்பிரமணியம் O O L-PER
, O O O
சித்ரா O O U-PER

இரண்டாம் O O B-PER
பெனடிக்ட் O O L-PER
( O O O
684–685 O O O
) O O O

வெஸ்ட்செஸ்டர் O O O
, O O O
கலிபோர்னியா O O U-LOC
( O O O
உயர்பள்ளி O O O
) O O O

தமிழ்நாடு O O B-ORG
கால்நடை O O I-ORG
மருத்துவ O O I-ORG
அறிவியல் O O I-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG
, O O O
வேப்பேரி O O U-LOC

இதைப்பற்றிய O O O
பிற்காலத்திய O O O
தகவல்களை O O O
எண் O O B-ORG
பிரிவினை O O L-ORG
என்ற O O O
தாய்க்கட்டுரையைப் O O O
பார்க்கவும் O O O
. O O O

நத்தை O O B-LOC
குத்தி O O I-LOC
நாரை O O L-LOC
( O O O
Open O O O
billed O O O
Stork O O O
) O O O
( O O O
''Anastomus O O O
oscitans O O O
'' O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
ம. O O B-PER
க. O O I-PER
சிவாஜிலிங்கம் O O L-PER

வழிமாற்று O O O
பூண்டி O O B-ORG
புஷ்பம் O O I-ORG
கல்லூரி O O L-ORG

வழிமாற்று O O O
உலக O O B-ORG
மற்போர் O O I-ORG
மகிழ்கலை O O I-ORG
நிறுவனம் O O L-ORG

டி. O O B-PER
பி. O O I-PER
எம். O O I-PER
மொகைதீன் O O I-PER
கான் O O L-PER

The O O O
United O O O
States O O O
Secretary O O O
of O O O
State O O O
, O O O
John O O O
Foster O O O
Dulles O O O
( O O O
representing O O O
US O O O
President O O O
, O O O
டுவைட் O O B-PER
டி. O O I-PER
ஐசனாவர் O O L-PER
) O O O

' O O O
'' O O O
நிஜாமீனா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

வேலூர் O O B-LOC
( O O I-LOC
சட்டமன்றத் O O I-LOC
தொகுதி O O I-LOC
) O O L-LOC

எகிப்து O O U-LOC
( O O O
''Arab O O O
Republic O O O
of O O O
Egypt O O O
'' O O O
) O O O

தமிழ்நாடு O O U-LOC
, O O O
கேரளம் O O U-LOC
and O O O
கருநாடகம் O O U-LOC

12701 O O O
/ O O O
02 O O O
உசைன்சாகர் O O B-ORG
விரைவுவண்டி O O L-ORG

மிச்சிகன் O O B-ORG
பல்கலைக்கழகம் O O L-ORG
தமது O O O
சின்னமாக O O O
வால்வரினை O O O
வைத்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
திருப்பூர் O O B-ORG
மக்களவைத் O O I-ORG
தொகுதி O O L-ORG

பேராதனைப் O O B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தில் O O L-ORG
வெளிவாரியாகப் O O O
பயின்று O O O
கலைமாணிப் O O O
பட்டம் O O O
பெற்றார் O O O
. O O O

மொந்தீனி O O O
திருத்தந்தை O O B-PER
பன்னிரண்டாம் O O I-PER
பயஸ் O O L-PER
மட்டில் O O O
மிகுந்த O O O
மதிப்புக் O O O
கொண்டிருந்தார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
இரியோ O O B-LOC
டி O O I-LOC
செனீரோ O O L-LOC

காஞ்சிபுரத்தில் O O U-LOC
வசிக்கும் O O O
இவர் O O O
முனைவர் O O O
பட்டம் O O O
பெற்றிருக்கிறார் O O O
. O O O

கிழக்கு O O B-ORG
மரபுவழி O O I-ORG
திருச்சபையால் O O L-ORG
பயன்படுத்தப்படும் O O O
சிலுவையாகும் O O O
. O O O

கிழக்கு O O B-LOC
காசி O O I-LOC
மலை O O I-LOC
மாவட்டம் O O L-LOC

இதற்குரிய O O O
புலனாக O O O
செவி O O U-ORG
விளங்குகிறது O O O
. O O O

இத்திரைப்படத்திலேயே O O O
தியாகராஜ O O B-PER
பாகவதர் O O L-PER
, O O O
எஸ். O O B-PER
டி. O O I-PER
சுப்புலட்சுமி O O L-PER
ஆகியோர் O O O
அறிமுகமானார்கள் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
வீ. O O B-PER
தி. O O I-PER
சம்பந்தன் O O L-PER

சிவப்பு O O B-LOC
மூக்கு O O I-LOC
ஆள்காட்டியை O O L-LOC
ஒப்பிடும் O O O
போது O O O
இவை O O O
மிகவும் O O O
வறட்சியான O O O
பிரதேசங்களிலும் O O O
காணப்படும் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
மனாகுவா O O U-LOC
'' O O O
' O O O

இதை O O O
வண்டியூர் O O B-ORG
மாரியம்மன் O O I-ORG
தெப்பக்குளம் O O L-ORG
என்கின்றனர் O O O
. O O O

மேலும் O O O
தமிழ்நாட்டின் O O U-LOC
தலைநகர் O O O
சென்னையிலிருந்து O O U-LOC
75 O O O
கிலோமீட்டர் O O O
தொலைவிலுள்ள O O O
, O O O
காஞ்சிபுரம் O O U-LOC
பேருந்துநிலையத்திலிருந்து O O O
கீழ்ரோடு O O O
எனப்படும் O O O
உத்திரமேரூர் O O U-LOC
செல்லும் O O O
பிரதான O O O
சாலையின் O O O
2-வது O O O
கிலோமீட்டர் O O O
தொலைவில் O O O
இத்தலமுள்ளது O O O
. O O O

** O O O
கீவ் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இவர் O O O
தற்பொழுது O O O
சூப்பர்நேச்சுரல் O O U-ORG
என்ற O O O
தொடரில் O O O
முக்கியகதாபாத்திரத்தில் O O O
நடிகின்றார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
தமிழ்நாடு O O U-LOC
'' O O O
' O O O

காந்தாரி O O U-PER
இவரது O O O
மனைவி O O O
ஆவார் O O O
. O O O

** O O O
கெய்ரோ O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

பின்னர் O O O
சென்னை O O B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தில் O O L-ORG
முதுகலைப்பட்டம் O O O
பெற்றார் O O O
. O O O

** O O O
பெர்லின் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

வழிமாற்று O O O
எகிப்திய O O B-ORG
இசுலாமியப் O O I-ORG
போராட்டம் O O L-ORG

இந்த O O O
அமைப்பினை O O O
சென்னையைச் O O U-LOC
சேர்ந்த O O O
திருமுருகன் O O B-PER
காந்தி O O L-PER
துவக்கினார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
இசுலாமாபாத் O O B-LOC
தலைநகர O O I-LOC
ஆட்புலம் O O L-LOC

இவனின் O O O
பின்னர் O O O
இரண்டாம் O O B-PER
காசியப்பன் O O L-PER
ஆட்சி O O O
பீடம் O O O
ஏறினான் O O O
. O O O

இலங்கையும் O O U-LOC
இவ்வாறான O O O
வெந்நீரூற்றுக்களைக் O O O
கொண்டுள்ளன O O O
. O O O

தென்கிழக்காசிய O O B-ORG
நாடுகளின் O O I-ORG
கூட்டமைப்பு O O L-ORG

கிழக்கு O O B-LOC
பெர்லின் O O L-LOC
இதன் O O O
தலைநகராக O O O
இருந்தது O O O
. O O O

இவருக்குப் O O O
பிறகு O O O
இவரது O O O
மகனான O O O
, O O O
முதலாம் O O B-PER
முகம்மது O O I-PER
சா O O L-PER
அரியணை O O O
ஏறினார் O O O
. O O O

வித்யாரண்யர் O O U-PER
( O O O
1350 O O O
- O O O
1386 O O O
) O O O
- O O O
நூலாசிரியர் O O O
, O O O
''பஞ்சதசீ O O O
'' O O O
மற்றும் O O O
’திருக்-திருஷ்ய O O O
விவேகம்’ O O O
, O O O
மற்றும் O O O
சிருங்கேரி O O U-LOC
மடாதிபதியாக O O O
இருந்தவர் O O O
. O O O

பள்ளியிறுதி O O O
வகுப்பில் O O O
படித்துக் O O O
கொண்டிருந்தபொழுது O O O
, O O O
கே. O O B-PER
ஜே. O O I-PER
யேசுதாஸ் O O L-PER
அவர்களுடன் O O O
இணைந்து O O O
பாடும் O O O
வாய்ப்பைப் O O O
பெற்றார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
ஆந்திரப் O O B-LOC
பிரதேசம் O O L-LOC
'' O O O
' O O O

இந்திய O O B-ORG
மேலாண்மை O O I-ORG
கழகம் O O I-ORG
, O O I-ORG
ராஞ்சி O O L-ORG

இதன் O O O
தலைமையகம் O O O
அம்பிகாபூர் O O U-LOC
என்னும் O O O
ஊரில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

உலகின் O O O
மிக O O O
எளிமையான O O O
அரசுத் O O B-PER
தலைவர் O O L-PER
என O O O
பெயர் O O O
பெற்றிருக்கிறார் O O O
. O O O

முதலாம் O O B-PER
விஜயபாகு O O L-PER
மன்னனின் O O O
( O O O
பொ.கா O O O
. O O O

** O O O
புது O O B-LOC
தில்லி O O L-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

பிரான்சின் O O B-PER
மூன்றாம் O O I-PER
நெப்போலியன் O O L-PER

** O O O
அபுஜா O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

ராகேலின் O O U-PER
முதல் O O O
மகனும் O O O
ஆவார் O O O
. O O O

சிங்களத்தில் O O U-ORG
''உங்குடுவா O O O
'' O O O
( O O O
උගුඩුවා O O O
) O O O

ஆனால் O O O
இதனால் O O O
இந்தியாவில் O O U-LOC
உள்ள O O O
வேறு O O O
எந்த O O O
முகலாயர்களையும் O O O
பாதிப்பை O O O
ஏற்படுத்தவில்லை O O O
. O O O

** O O O
அம்மான் O O U-LOC
( O O O
தூதரகம் O O O
) O O O

இந்த O O O
திரைப்படத்தை O O O
டேவிட் O O B-PER
ஆயர் O O L-PER
என்பவர் O O O
இயக்கியுள்ளார் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
மசார் O O B-LOC
ஈ O O I-LOC
சரீப் O O L-LOC

இவர்தான் O O O
கேமரன் O O B-LOC
மலையையும் O O L-LOC
வெளியுலகிற்கு O O O
அறிமுகம் O O O
செய்தவர் O O O
. O O O

முதலாம் O O B-PER
செலஸ்தீன் O O L-PER
( O O O
422–432 O O O
) O O O

இத்திரைப்படத்திற்குத் O O O
தேவி O O B-PER
ஸ்ரீ O O I-PER
பிரசாத் O O L-PER
இசையமைத்துள்ளார் O O O
. O O O

அன்னை O O B-PER
தெரேசா O O L-PER
( O O O
Mother O O O
Teresa O O O
) O O O

- O O O
( O O O
இலங்கையில் O O B-ORG
கிறித்தவம் O O L-ORG
) O O O

இதை O O O
எஸ். O O B-PER
தாணு O O L-PER
இயக்கினார் O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
கவரத்தி O O U-LOC
'' O O O
' O O O

வழிமாற்று O O O
ஆவூர் O O B-ORG
பசுபதீசுவரர் O O I-ORG
கோயில் O O L-ORG

இவ் O O O
வூர் O O O
வேளாங்கண்ணிக்கு O O U-LOC
மிக O O O
அருகில் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

மகல்லக்க O O B-PER
நாகன் O O L-PER
பொ.பி O O O
. O O O

ஜி. O O B-PER
வி. O O I-PER
பிரகாஷ் O O I-PER
குமார் O O L-PER
இசையமைத்திருந்தார் O O O
. O O O

இது O O O
கிசன்கஞ்சு O O B-ORG
மக்களவைத் O O I-ORG
தொகுதிக்கு O O L-ORG
உட்பட்டது O O O
. O O O

அ. O O B-PER
ச. O O I-PER
ஞானசம்பந்தன் O O L-PER
, O O O
தமிழறிஞர் O O O

வழிமாற்று O O O
கட்டோரியா O O B-LOC
சட்டமன்றத் O O I-LOC
தொகுதி O O L-LOC

வழிமாற்று O O O
வளம்குன்றா O O B-ORG
வளர்ச்சிக்கான O O I-ORG
ஐக்கிய O O I-ORG
நாடுகள் O O I-ORG
மாநாடு O O I-ORG
- O O I-ORG
2012 O O L-ORG

இதன் O O O
தரவுகள் O O O
உலக O O B-ORG
சுகாதார O O I-ORG
அமைப்பு O O L-ORG
அறிக்கையில் O O O
இருந்து O O O
பெறப்பட்டது O O O
. O O O

இவர் O O O
கொங்கு O O B-PER
வேளாளர் O O L-PER
இனத்தை O O O
சார்ந்த O O O
சாத்தாந்தை O O O
என்னும் O O O
கூட்டத்தை O O O
சேர்ந்தவர் O O O
. O O O

1335இல் O O O
எருசலேம் O O U-LOC
திரு O O O
இடங்கள் O O O
புனித O O B-PER
பிரான்சிஸ் O O I-PER
சபைத் O O L-PER
துறவியரின் O O O
கண்காணிப்பில் O O O
விடப்பட்டது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
சவூதி O O B-PER
அரேபியாவின் O O I-PER
சல்மான் O O L-PER

இவன் O O O
தனது O O O
உடன்பிறப்பான O O O
சந்தமுகன் O O U-PER
என்பவனிடம் O O O
இருந்து O O O
ஆட்சியைப் O O O
பெற்றான் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
108 O O B-ORG
வைணவத் O O I-ORG
திருத்தலங்கள் O O L-ORG

ஜெயதேவர் O O U-PER
( O O O
1101-1173 O O O
) O O O

யித்தோமிர்சுகயா O O O
சோவியத் O O B-LOC
ஒன்றியம் O O L-LOC
, O O O
உக்ரைன் O O U-LOC
, O O O
கார்கீவ் O O U-LOC
நகரில் O O O
பிறந்தவர் O O O
. O O O

பாரிஸ் O O U-LOC
நகரில் O O O
நடைபெற்ற O O O
பேச்சுவார்த்தைகளின்போது O O O
பன்னாட்டுகழகம் O O O
அமைப்பதற்காக O O O
பெருமுயற்சி O O O
எடுத்தார் O O O
. O O O

தைரன் O O O
( O O O
) O O O
, O O O
சீனா O O U-LOC

வழிமாற்று O O O
ஐதராபாத்து O O B-LOC
( O O I-LOC
இந்தியா O O I-LOC
) O O L-LOC

இம்மாவட்ட O O O
தலைமையகம் O O O
சோட்டா O O B-LOC
உதய்பூர் O O L-LOC
நகராகும் O O O
. O O O

இங்குள்ள O O O
பாளையங்கோட்டை O O B-ORG
மத்திய O O I-ORG
சிறைச்சாலை O O L-ORG
பழமையானது O O O
மற்றும் O O O
மிகவும் O O O
பெயர் O O O
பெற்றதும் O O O
கூட O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
மாத்தூர் O O B-ORG
தொட்டிப் O O I-ORG
பாலம் O O L-ORG

அது O O O
பூமா O O O
வித்தை O O O
என்ற O O O
வேதாந்தக் O O U-ORG
கருத்து O O O
. O O O

எம். O O B-PER
ஆர். O O I-PER
ராதாவின் O O L-PER
மகன் O O O
ராதாரவியை O O U-PER
அறிமுகப்படுத்தியவர் O O O
இவரே O O O
. O O O

இந்த O O O
தேசத்திற்கு O O O
வடக்கிலுள்ள O O O
விந்தியமலைக்கு O O U-LOC
வடக்கிலுள்ள O O O
திரிபரஸ்தலத்திற்கு O O O
நான்கு O O O
புறத்திலும் O O O
, O O O
அதற்கு O O O
தெற்கிலும் O O O
, O O O
தொடர்குன்றுகள் O O O
நிறைந்தும் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

சோவியத் O O B-LOC
ஒன்றியத்தில் O O L-LOC
இங்கு O O O
இரும்பாலைகள் O O O
விரிவுபடுத்தப்பட்டன O O O
. O O O

இவ்வூர் O O O
பருவ O O O
மழைத் O O U-ORG
தூறலுக்குப் O O O
பெயர் O O O
போனது O O O
. O O O

இவ்வூர் O O O
திருவண்ணாமலையிலிருந்து O O U-LOC
75.6 O O O
கி.மீ O O O
தூரத்திலும் O O O
சென்னையிலிருந்து O O U-LOC
126 O O O
கி.மீ O O O
தொலைவிலும் O O O
உள்ளது O O O
. O O O

இவர் O O O
இவருக்கு O O O
முன்னர் O O O
ஆட்சியில் O O O
இருந்த O O O
இரண்டாம் O O B-PER
சந்திரகுப்தர் O O L-PER
, O O O
துருவதேவி O O O
ஆகியோரின் O O O
மகனாவார் O O O
. O O O

கௌவொலின் O O U-ORG
, O O O
10.653 O O O
மெட்ரிக் O O O
டன் O O O
; O O O
மற்றும் O O O

pitchampatti O O O
Gram O O O
Panchayat O O O
'' O O O
) O O O
, O O O
தமிழ்நாட்டின் O O U-LOC
கரூர் O O B-LOC
மாவட்டத்தில் O O L-LOC
உள்ள O O O
தாந்தோணி O O U-LOC
வட்டாரத்தில் O O O
அமைந்துள்ளது O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
ஆயர் O O B-ORG
பொதுப் O O I-ORG
பதில்குரு O O L-ORG

இது O O O
இசுரேல் O O U-LOC
நாட்டு O O O
குழுவாகினும் O O O
, O O O
இதற்கு O O O
உலகெமெங்கும் O O U-ORG
ரசிகர்கள் O O O
உள்ளார்கள் O O O
. O O O

வழிமாற்று O O O
டைன் O O B-LOC
ஆற்றங்கரை O O I-LOC
நியூகாசில் O O L-LOC

இவர் O O O
டோர்செட் O O B-LOC
சவுத் O O I-LOC
வெஸ்ட் O O I-LOC
இங்கிலாந்தில் O O L-LOC
பிறந்தார் O O O
. O O O

ஓரளவிற்கு O O O
அரிதாகவே O O O
கிடைக்கும் O O O
ஒரு O O O
வேதியியல் O O U-LOC
தனிமம் O O U-LOC
. O O O

வழிமாற்று O O O
பம்பலேஸ்வரி O O B-LOC
தேவி O O I-LOC
கோயில் O O L-LOC

இவர் O O O
பட்னாவுக்கு O O U-LOC
அருகிலுள்ள O O O
பிரவீண்சக் O O O
என்ற O O O
ஊரில் O O O
பிறந்தவர் O O O
. O O O

இவர் O O O
பாரிஸ் O O U-LOC
நகரிலுள்ள O O O
இக்கோல் O O B-ORG
டெஸ் O O I-ORG
பியூக்ஸ் O O I-ORG
ஆர்ட்ஸ் O O L-ORG
இன் O O O
மாணவர் O O O
. O O O

நேமிநாதர் O O U-LOC
- O O O
1,000 O O O
ஆண்டுகள் O O O

இப்பாடலில் O O O
நல்ல O O O
கருத்துகளும் O O O
கூறப்பட்டிருப்பதாகத் O O O
தி. O O B-PER
இராசேந்தர் O O L-PER
தெரிவித்துள்ளார் O O O
. O O O
