Njamena O O U-LOC

Image O O O
: O O O
Antananarivo04.jpg|Ab O O O
aji-xare O O O
bu O O O
dee O O O
ngir O O O
Faraas O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Gibraltaar O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Tugal O O U-LOC
( O O O
Óróop O O O
) O O O

Siraa O O B-LOC
Leyoon O O L-LOC

Senegaal O O U-LOC

Buruundi O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bochotnica O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Poloñ O O U-LOC
. O O O

Diiwaanu O O B-LOC
Cees O O L-LOC

Waalo O O U-LOC

Wilniyus O O U-LOC

Tiniisi O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Tirana O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Albaani O O U-LOC
. O O O

Ñenn O O O
ñi O O O
di O O O
boole O O O
Afrig O O U-LOC
Tugal O O U-LOC
ak O O O
Asi O O U-LOC
mu O O O
doon O O O
Afritugalasi O O U-LOC
. O O O

Kàttanug O O B-ORG
mbëj O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Kawlax O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Premier O O B-ORG
League O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Andorra O O O
la O O O
Vella O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Andoor O O U-LOC

Ki O O O
ci O O O
gënoon O O O
a O O O
fés O O O
nag O O O
mooy O O O
Faraas O O U-LOC
. O O O

Cosaan O O O
( O O O
[[Ndangane O O O
, O O O
Senegaal O O U-LOC
) O O O
]] O O O

Dexub O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Jëmm O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Phan O O O
Thiet O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Taaylaand O O U-LOC

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

Seex O O B-PER
Anta O O I-PER
Jóob O O L-PER
, O O O
ci O O O
gestoom O O O
, O O O
da O O O
wone O O O
ni O O O
, O O O
li O O O
ñu O O O
tudde O O O
lebu O O O
, O O O
am O O O
na O O O
lu O O O
mu O O O
bokk O O O
ak O O O
tur O O O
boobu O O O
ñu O O O
joxe O O O
reewum O O O
Libi O O U-LOC
. O O O

1999-2000 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Ugandaa O O U-LOC

Groenlaand O O U-LOC

Ag O O O
dëppoog O O O
cofeel O O O
sosu O O O
na O O O
ci O O O
diggante O O O
Brëtaañ O O O
ak O O O
Sapoŋ O O U-LOC
ci O O O
atum O O O
1902g O O O
, O O O
lii O O O
la O O O
yaxal O O O
: O O O

Mindelo O O U-LOC
- O O O
São O O O
Vicente O O O

Iraan O O U-LOC

Saara O O U-LOC

Endoneesi O O U-LOC

M'bour O O O
) O O O
benn O O O
dëkku O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Ci O O O
yen O O O
dëkku O O O
kaw O O O
yi O O O
ci O O O
réewum O O O
End O O U-LOC
am O O O
na O O O
kàmpaañ O O O
bu O O O
tudd O O O
`` O O O
No O O O
Toilet O O O
, O O O
No O O O
Bride O O O
'' O O O
( O O O
Ku O O O
amul O O O
duus O O O
, O O O
du O O O
am O O O
jabar O O O
) O O O
buñ O O O
fa O O O
amal O O O
ngir O O O
duus O O O
yi O O O
gën O O O
a O O O
bari O O O
, O O O
seenum O O O
pexe O O O
mooy O O O
ñaax O O O
jigéen O O O
ñi O O O
ñu O O O
bañ O O O
a O O O
sëy O O O
ak O O O
góor O O O
gu O O O
mënul O O O
am O O O
duus O O O
ci O O O
këram O O O
. O O O

Senegaal O O U-LOC
, O O O
Suweed O O U-LOC

Butaan O O U-LOC

Dunu O O B-LOC
Falkland O O L-LOC
( O O O
Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC
) O O O

Andoor O O U-LOC

''Gorée O O O
'' O O O
) O O O
: O O O
dun O O O
( O O O
Senegaal O O U-LOC
) O O O

Doji O O O
géej O O O
gu O O O
xonq O O O
gi O O O
: O O O
càllalag O O O
doj O O O
la O O O
gu O O O
kawe O O O
, O O O
tàlleeku O O O
bawoo O O O
bёj-gànnaar O O O
, O O O
ba O O O
bёj-saalum O O O
, O O O
feggook O O O
nag O O O
tefes O O O
gu O O O
sowwu O O O
gu O O O
géej O O O
gu O O O
xonq O O O
gi O O O
ci O O O
Isipt O O U-LOC
ak O O O
Sudaan O O U-LOC
. O O O

Mbuur O O U-LOC

'' O O O
Praia O O U-LOC
'' O O O
' O O O

Jolof O O U-LOC

Dunu O O B-LOC
Christmas O O L-LOC

Ndakaaru O O U-LOC

Guwaatemala O O U-LOC

Wiyetnaam O O U-LOC

Lat O O B-PER
Joor O O L-PER

Almaañ O O U-LOC
njëkk O O O
xarey O O O
Napoleon O O O
yi O O O
, O O O
dafa O O O
séddaliku O O O
woon O O O
ci O O O
lu O O O
jege O O O
ñatti O O O
téemeer O O O
ak O O O
juroom O O O
benn O O O
fukki O O O
diiwaan O O O
( O O O
360 O O O
diiwaan O O O
) O O O
, O O O
yépp O O O
it O O O
ci O O O
ron O O O
imbraatóor O O O
gu O O O
Otris O O O
lañu O O O
nekkoon O O O
, O O O
walla O O O
li O O O
ñuy O O O
tudde O O O
' O O O
'' O O O
Imbraatóor O O O
gu O O O
Rom O O O
gu O O O
sell O O O
'' O O O
' O O O
gi O O O
. O O O

Dëppoo O O O
woon O O O
na O O O
ak O O O
Imbratóor O O O
bi O O O
Napoleon O O O
III O O O
, O O O
imbraatóoru O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
moom O O O
itam O O O
, O O O
ngir O O O
mu O O O
seetaan O O O
kook O O O
Otris O O O
, O O O
bañ O O O
cee O O O
dugal O O O
loxoom O O O
, O O O
li O O O
mu O O O
koy O O O
faye O O O
ci O O O
loolu O O O
nag O O O
mooy O O O
bàyyi O O O
kook O O O
yenn O O O
moomeel O O O
yi O O O
ci O O O
diiwaanub O O O
Rayn O O O
. O O O

Moldaawi O O U-LOC

Réewum O O B-LOC
Dominik O O L-LOC

Kawlak O O U-LOC

Ci O O O
digg O O O
réew O O O
mi O O O
, O O O
fa O O O
tollook O O O
Gàmbi O O U-LOC
gu O O O
tay O O O
gii O O O
, O O O
dees O O O
na O O O
fa O O O
fekk O O O
mbooloom O O O
gëwéeli O O O
xeer O O O
yu O O O
mag O O O
( O O O
cercles O O O
de O O O
mégalithes O O O
) O O O
ci O O O
aw O O O
dog O O O
wu O O O
tollu O O O
ci O O O
100km O O O
ci O O O
kaw O O O
250|km O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Diwaanu O O O
Luga O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Kongóo-Kinshasa O O U-LOC

Luksambuur O O U-LOC

Gànnaar O O U-LOC

Diggu O O B-LOC
Aamerig O O L-LOC

Islaand O O U-LOC

Ĉ O O O
= O O O
( O O O
Sili O O U-LOC
) O O O
Ĉilio O O O
, O O O
G O O O
= O O O
( O O O
J O O O
) O O O
germanio O O O
, O O O
germanujo O O O
( O O O
Almaañ O O U-LOC
) O O O
, O O O
Ĥ O O O
= O O O
Ĥemio O O O
( O O O
= O O O
? O O O

Wiyen O O U-LOC

Di O O O
nañu O O O
ci O O O
boole O O O
diiwaan O O O
bi O O O
nekk O O O
ci O O O
bëj-saalum O O O
, O O O
diggante O O O
Tigre O O O
ak O O O
Ëfrat O O O
( O O O
ca O O O
Iraak O O U-LOC
gu O O O
tay O O O
) O O O
. O O O

Kajoor O O U-ORG

Dunu O O B-LOC
Buwet O O L-LOC

Mongoli O O U-LOC

Gànnaar O O U-LOC
; O O O

Espargos O O U-LOC
- O O O
Sal O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Koldaa O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Melaneesi O O U-LOC

Benesuwela O O U-LOC

Kigali O O U-LOC

Dottub O O B-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Jolof O O U-LOC

Ecoopi O O U-LOC

Somali O O U-LOC

Podor O O O
) O O O
benn O O O
dëkku O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

REDIRECTION O O O
Otris O O U-LOC

Réew O O O
yu O O O
mag O O O
yii O O O
danoo O O O
jëloon O O O
seen O O O
xemmemteefi O O O
sancaan O O O
yooyu O O O
cuub O O O
leen O O O
ci O O O
cuubug O O O
ag O O O
nite O O O
ak O O O
bëgga O O O
def O O O
lu O O O
baax O O O
, O O O
bi O O O
nu O O O
waxee O O O
ne O O O
kureelub O O O
xeet O O O
yi O O O
daal O O O
mooy O O O
kilifa O O O
gu O O O
njëkk O O O
gi O O O
yilif O O O
réew O O O
yu O O O
neew O O O
doole O O O
yi O O O
muccoon O O O
ci O O O
kilifteefug O O O
Tirki O O U-LOC
ak O O O
Almaañ O O O
. O O O

Bu O O O
ko O O O
defee O O O
Sapoŋ O O U-LOC
mujj O O O
nag O O O
di O O O
réewum O O O
ndefar O O O
mu O O O
mag O O O
, O O O
mu O O O
dox O O O
, O O O
te O O O
jëm O O O
kanam O O O
. O O O

Tansani O O O
ju O O O
tay O O O
jii O O O
a O O O
ngi O O O
judd O O O
ci O O O
booloog O O O
Tanganyika O O O
ak O O O
Sansibaar O O O
ci O O O
26 O O O
awril O O O
1964 O O O
, O O O
gannaaw O O O
, O O O
ci O O O
lu O O O
yàggul O O O
dara O O O
ñu O O O
am O O O
seenug O O O
tembte O O O
ci O O O
Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Aamerig O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bëj-gànnaaru O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
'' O O O
' O O O
: O O O

Antananariwo O O U-LOC

Ak O O O
doonte O O O
canc O O O
gu O O O
Faraas O O O
jeex O O O
na O O O
ci O O O
melo O O O
wu O O O
kilifawu O O O
( O O O
officiel O O O
) O O O
teewul O O O
xiimay O O O
koppar O O O
bu O O O
Senegaal O O O
Faraas O O O
a O O O
koy O O O
saxal O O O
, O O O
njàng O O O
mi O O O
it O O O
ci O O O
làkku O O O
Faraas O O O
lañu O O O
koy O O O
defe O O O
, O O O
te O O O
Sengoor O O O
it O O O
réew O O O
mi O O O
mi O O O
ngi O O O
ko O O O
jiite O O O
woon O O O
ànd O O O
ak O O O
ay O O O
xelalkat O O O
yu O O O
Faraas O O O
yu O O O
muy O O O
diisool O O O
, O O O
( O O O
Ñooñu O O O
nag O O O
manuñoo O O O
joxe O O O
menn O O O
xel O O O
mu O O O
njariñul O O O
Faraas O O O
nekkul O O O
, O O O
Moom O O O
itam O O O
jabari O O O
waa O O O
Faraas O O O
la O O O
yoroon O O O
, O O O
te O O O
bari O O O
na O O O
lool O O O
lu O O O
mu O O O
daa O O O
xeex O O O
ngir O O O
ñu O O O
yor O O O
aaday O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
Taalifkat O O O
ba O O O
nee O O O
na O O O
: O O O

== O O O
Def O O O
Rom O O U-LOC
péeyu O O O
nguurug O O O
Itaali O O O
gi O O O
: O O O
== O O O

Danmaark O O U-LOC

Alex O O B-PER
Ferguson O O L-PER

Senegaal O O U-LOC
, O O O
Suwis O O U-LOC
, O O O
Faraas O O U-LOC

Bu O O O
ag O O O
dimblante O O O
gu O O O
am O O O
solo O O O
amee O O O
, O O O
walla O O O
gu O O O
xare O O O
ci O O O
diggante O O O
Riisi O O O
ak O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
ñaari O O O
réew O O O
yii O O O
tapoo O O O
de O O O
war O O O
nanoo O O O
ànd O O O
liggéey O O O
ngir O O O
xeex O O O
loolu O O O
. O O O

Kampala O O U-LOC

Ci O O O
tukki O O O
bii O O O
la O O O
jotoon’a O O O
wuññee O O O
Jamayka O O U-LOC
, O O O
daal O O O
di O O O
delluwaat O O O
Espaañ O O O
ci O O O
atum O O O
1496 O O O
g. O O O
Mu O O O
defati O O O
ñatteelu O O O
tukki O O O
atum O O O
1498 O O O
g O O O
, O O O
waaye O O O
amu O O O
ca O O O
woon O O O
tawfeex O O O
. O O O

Ay O O O
dàttam O O O
ñi O O O
ngi O O O
bàyyikoo O O O
ci O O O
dundiin O O O
gu O O O
metti O O O
gi O O O
ñu O O O
nekkee O O O
woon O O O
, O O O
dalee O O O
ca O O O
seeni O O O
maam O O O
ba O O O
ci O O O
jamono O O O
yi O O O
muy O O O
juddu O O O
, O O O
woy O O O
yañu O O O
daan O O O
def O O O
ca O O O
tool O O O
ya O O O
daan O O O
ca O O O
naqarlu O O O
seenug O O O
nekkiin O O O
, O O O
ak O O O
daan O O O
ca O O O
fattali O O O
seenug O O O
jóge O O O
Afrig O O U-LOC
. O O O

Isipt O O U-LOC

Somali O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Taís O O O
Bianca O O O
Gama O O O
de O O O
Araújo O O O
Ramos O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
25 O O O
November O O O
1978 O O O
, O O O
Rio O O O
de O O O
Janeiro O O O
) O O O
: O O O
Breesilian O O U-LOC

Tajikistaan O O U-LOC

Mu O O O
nguuru O O O
ci O O O
Yude O O O
48 O O O
ba O O O
66 O O O
g.K.. O O O
Dafa O O O
séy O O O
ak O O O
rakkam O O O
Berenis O O U-PER
( O O O
ñu O O O
bokk O O O
ndey O O O
ak O O O
baay O O O
) O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Siligo O O O
'' O O O
' O O O
ca O O O
réewum O O O
Itaali O O U-LOC
. O O O

Kolda O O U-LOC
, O O O
ak O O O
li O O O
ko O O O
wër O O O
. O O O

Bi O O O
ñuy O O O
dellu O O O
nag O O O
la O O O
waa O O O
Riisi O O U-LOC
yi O O O
sottiku O O O
ci O O O
seen O O O
kaw O O O
, O O O
ñoom O O O
xarekati O O O
Napoleon O O O
yi O O O
, O O O
ray O O O
ci O O O
lu O O O
bar O O O
. O O O

Ugandaa O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Arsantin O O U-LOC

Ispaañ O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Maatam O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Libeeria O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Belaarus O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Republik O O O
bu O O O
Belaarus O O O
) O O O
: O O O
Tugal O O U-LOC
( O O O
Óróop O O O
) O O O

Seetal O O O
itam O O O
Abadon O O U-ORG
. O O O

Institut O O O
des O O O
langues O O O
nationales O O O
, O O O
''Baatalu O O O
xayma O O O
, O O O
nasaraan O O O
ak O O O
wolof O O O
'' O O O
/ O O O
''Lexique O O O
des O O O
mathématiques O O O
, O O O
français-wolof O O O
'' O O O
, O O O
Nouakchott O O U-LOC
( O O O
Gànnaar O O U-LOC
) O O O
, O O O
1997 O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Seerbi O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Tugal O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Lusaka O O O
'' O O O
' O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Saambi O O U-LOC
ci O O O
bi O O O
muy O O O
am O O O
tembteem O O O
ci O O O
1964 O O O
, O O O
Sancaan O O O
yu O O O
waa-tugal O O U-LOC
yee O O O
ko O O O
sos O O O
ci O O O
atum O O O
1905 O O O
ci O O O
ba O O O
ñuy O O O
defar O O O
yoonu O O O
weñ O O O
wi O O O
. O O O

Diiwaanu O O B-LOC
Ndar O O L-LOC
ci O O O
bëj-gànnaaram O O O
; O O O

Benn O O O
Yawut O O O
la O O O
woon O O O
, O O O
bu O O O
bawoo O O O
ci O O O
Alegsàndiri O O U-LOC
. O O O

Gàmbi O O U-LOC

Laax O O O
aw O O O
ñam O O O
la O O O
wees O O O
di O O O
togge O O O
ndox O O O
, O O O
sunguf O O O
su O O O
dugubi O O O
suuna O O O
ci O O O
li O O O
gën O O O
a O O O
bari O O O
, O O O
moo O O O
xam O O O
sees O O O
araw O O O
la O O O
mbaa O O O
muy O O O
sanqal O O O
, O O O
moom O O O
nag O O O
ci O O O
toggi O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
la O O O
bokk O O O
, O O O
lekk O O O
gu O O O
yolom O O O
lay O O O
doon O O O
te O O O
ndoxe O O O
, O O O
deesi O O O
jaxase O O O
kook O O O
soow O O O
ci O O O
li O O O
ëpp O O O
. O O O

Géej O O B-LOC
gu O O I-LOC
Diggu O O I-LOC
gi O O L-LOC

Malabo O O U-LOC

Daal O O O
di O O O
jawali O O O
ca O O O
nguurug O O O
Brusiya O O O
, O O O
gi O O O
nga O O O
xam O O O
ne O O O
jàmmaarloo O O O
woon O O O
na’ak O O O
ñoom O O O
cig O O O
njàmmaar O O O
ak O O O
fit O O O
, O O O
waaye O O O
Napoleon O O O
moom O O O
mujj O O O
na O O O
ko O O O
noot O O O
, O O O
te O O O
gañe O O O
ko O O O
ci O O O
mujj O O O
gi O O O
, O O O
ca O O O
' O O O
'' O O O
xareb O O O
Yena O O O
ba O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
atum O O O
1806g O O O
, O O O
daal O O O
di O O O
teg O O O
loxo O O O
péeyam O O O
ba O O O
Berlin O O U-LOC
. O O O

Mi O O O
tàkk O O O
ci O O O
bi O O O
Almaañ O O U-LOC
ak O O O
Itaali O O U-LOC
ak O O O
Imbratóor O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sapoŋ O O L-LOC
bëggee O O O
noot O O O
àdduna O O O
bi O O O
ci O O O
diggante O O O
1914-1918 O O O
g.j O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Jubuljana O O O
'' O O O
' O O O
Moy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Esloweeni O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Astaan O O O
'' O O O
' O O O
Mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Kasakistaan O O U-LOC

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

Libi O O U-LOC

Sowwu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Mamudsu O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Oslo O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Mooy O O O
péyu O O O
Réewum O O O
Noorwees O O U-LOC

Suwis O O U-LOC

Niseer O O U-LOC

Kaledooni-Gu-Bees O O U-LOC

' O O O
'' O O O
3 O O O
'' O O O
' O O O
Venezia O O O
day O O O
des O O O
ci O O O
moomeelug O O O
Otris O O U-LOC
, O O O
waaye O O O
bokk O O O
ci O O O
bennoo O O O
gu O O O
Itaali O O O
gi O O O

Itaali O O U-LOC

Ginnaaw O O O
bi O O O
yàggul O O O
dara O O O
dammeelu O O O
Kajoor O O U-ORG
di O O O
leen O O O
jéem O O O
a O O O
sanc O O O
loolu O O O
jur O O O
ay O O O
xare O O O
yu O O O
bari O O O
ci O O O
seen O O O
diggante O O O
. O O O

Tëngéej O O U-LOC
: O O O
3 O O O

Ndiiwani O O O
Senegaal O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Libarwil O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Njaaréem O O L-LOC

Luga O O U-ORG

REDIRECTION O O O
Kap O O B-LOC
Weert O O L-LOC

Bahrayni O O U-LOC

Bëer O O U-LOC

Baayu O O O
Balaam O O U-ORG
la O O O
woon O O O
. O O O

Senegaal O O U-LOC

Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Riga O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Letóoni O O U-LOC

Niseer O O U-LOC

Bene O O U-LOC

Aretas O O O
IV O O O
Filopatiris O O O
, O O O
buur O O O
bu O O O
jóge O O O
réewu O O O
Arabi O O U-LOC
la O O O
woon O O O
. O O O

Bujumbura O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bëj-saalum-penku O O B-LOC
Asi O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Jëmm O O U-LOC

Iraak O O U-LOC

Naka O O O
noonu O O O
ña O O O
fa O O O
jëkk O O O
a O O O
dëkk O O O
ñoo O O O
doon O O O
ay O O O
xarekatu O O O
Maseduwan O O O
ak O O O
waa O O O
Aten O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Podgora O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Montenegro O O U-LOC
. O O O

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Mbàmbulaan O O O
gu O O O
Bëj-saalum O O O
'' O O O
' O O O
gi O O O
mooy O O O
mbalkaam O O O
ndox O O O
mi O O O
ne O O O
ci O O O
li O O O
wër O O O
Dottub O O B-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC
bi O O O
. O O O

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

' O O O
'' O O O
The O O O
Doors O O O
'' O O O
' O O O
bi O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
rock O O O
buum O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Afganistaan O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Etaa O O O
Islaamik O O O
u O O O
Taraansisoŋ O O O
bu O O O
Afganistaan O O O
) O O O
: O O O
Asi O O U-LOC

Taariixu O O O
askani O O O
Bëj-gànnaaru O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
yi O O O
day O O O
tolloo O O O
ak O O O
bu O O O
Tugal O O U-LOC
ak O O O
bu O O O
Penku O O B-LOC
gu O O I-LOC
Diggu O O L-LOC
gi O O O
. O O O

Wiyetnaam O O U-LOC

Amatuñu O O O
nguur O O O
, O O O
te O O O
diiwaanam O O O
Atig O O O
dafa O O O
tuuti O O O
- O O O
dénd O O O
bu O O O
tollook O O O
2.600 O O O
kilomet O O O
kaare O O O
matul O O O
sax O O O
benn O O O
departemaŋ O O O
ca O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Réew O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O I-LOC
yu O O I-LOC
Mikronesi O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Penku O O O
Afrig O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
wàllu O O O
Afrig O O U-LOC
gi O O O
gën O O O
a O O O
féete O O O
penku O O O
. O O O

Ci O O O
1885 O O O
, O O O
bi O O O
muy O O O
am O O O
30 O O O
at O O O
, O O O
dajale O O O
woon O O O
na O O O
xam-xam O O O
bu O O O
jéggi-dayoo O O O
, O O O
loolu O O O
mayoon O O O
na O O O
ko O O O
mu O O O
man O O O
a O O O
doon O O O
ustaas O O O
, O O O
jamono O O O
yooyu O O O
bokkoon O O O
na O O O
ci O O O
ñi O O O
ëppoon O O O
xam-xam O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC
, O O O
ndax O O O
lépp O O O
lu O O O
ñu O O O
manoon O O O
jàngale O O O
ci O O O
réew O O O
mépp O O O
jàngoon O O O
na O O O
ko O O O
, O O O
demoon O O O
na O O O
ci O O O
ñi O O O
fi O O O
ëppoon O O O
xam-xam O O O
. O O O

Malt O O U-LOC

Nii O O O
daal O O O
la O O O
Itaali O O U-LOC
doone O O O
benn O O O
ci O O O
diiwaan O O O
yi O O O
nekk O O O
ci O O O
bëj-gànnaar O O O
gi O O O
ak O O O
digg O O O
bi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Belgrad O O O
'' O O O
' O O O
Moy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Seerbi O O U-LOC

Kamboodi O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Elsinki O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
sv O O O
: O O O
' O O O
'' O O O
Helsingfors O O O
'' O O O
' O O O
) O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Finlaand O O U-LOC

Bëer O O U-LOC

Feppsaal O O U-ORG

Jibraltaar O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Nijeer O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Republik O O O
bu O O O
Nijeer O O O
) O O O
: O O O
Afrig O O U-LOC
. O O O

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC
( O O O
Département O O O
du O O O
Sénégal O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
Bulgaari O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
България O O O
) O O O
( O O O
Republik O O O
bu O O O
Bulgaari O O O
) O O O
: O O O
Tugal O O U-LOC
( O O O
Óróop O O O
) O O O

Ñàkk O O O
a O O O
tembug O O O
koom-koomu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
bi O O O
ak O O O
lёnku O O O
gu O O O
mu O O O
lёnku O O O
ci O O O
koom-koomu O O O
réewi O O O
sancaan O O O
yi O O O
. O O O

Ca O O O
la O O O
lebu O O O
yépp O O O
jóge O O O
Jolof O O U-LOC
mi O O O
doon O O O
waaj O O O
a O O O
xar O O O
, O O O
ndànk-ndànk O O O
ñu O O O
dem O O O
ba O O O
moom O O O
ndakaaru O O O
gépp O O O
. O O O

Dëkku O O O
Daawuda O O U-PER
la O O O
. O O O

Gu O O O
waa O O B-LOC
faraas O O L-LOC
teggu O O O
ci O O O
23 O O O
gamu O O O
2001 O O O
, O O O
gu O O O
waa O O O
almaañ O O O
tegu O O O
ci O O O
ak O O O
yeneen O O O
yépp O O O
, O O O
ba O O O
tay O O O
ci O O O
atum O O O
2007 O O O
mat O O O
nañu O O O
ñaari-téeméer O O O
ak O O O
juróom-fukki O O O
làkk O O O
. O O O

Seerbi O O U-LOC

Diiwaanu O O O
Tambaakundaa O O U-LOC
ci O O O
penku O O O
; O O O

Maxrib O O O
gu O O O
raab O O O
gi O O O
moom O O O
dina O O O
génne O O O
( O O O
exporter O O O
) O O O
ay O O O
xar O O O
, O O O
di O O O
génne O O O
ay O O O
njuddéefam O O O
ñuy O O O
ngёnёl O O O
, O O O
yàpp O O O
, O O O
jёme O O O
leen O O O
ci O O O
réewi O O O
Tugal O O U-LOC
yi O O O

Almaañ O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Guyaana O O O
Faraañse O O O
' O O O
'' O O O
: O O O
Faraas O O U-LOC

Xarey O O B-ORG
jóoñe O O L-ORG

Seex O O B-PER
Anta O O I-PER
Jóob O O L-PER
( O O O
1923 O O O
– O O O
1986 O O O
g.j O O O
) O O O
moom O O O
lañuy O O O
jàppe O O O
boroom O O O
xam-xam O O O
bu O O O
Senegaal O O O
bi O O O
jot O O O
a O O O
def O O O
ay O O O
gëstu O O O
ci O O O
nguurug O O O
Isipt O O O
gu O O O
yàgg O O O
ga O O O
, O O O
mu O O O
leeral O O O
ci O O O
séqoo O O O
gi O O O
am O O O
ci O O O
diggante O O O
xayug O O O
Isipt O O O
ak O O O
xayug O O O
waa O O O
Afrig O O O
yu O O O
ñuul O O O
yi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Arara O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
dëkku O O O
Breesil O O U-LOC

Araabi O O B-LOC
Sawdit O O L-LOC

Kataar O O U-LOC

Breesil O O U-LOC

Ci O O O
atum O O O
1939 O O O
g.j O O O
, O O O
la O O O
ab O O O
xare O O O
tàkkaat O O O
bu O O O
bees O O O
bu O O O
tàllaliku O O O
ba O O O
daj O O O
Tugal O O U-LOC
ak O O O
mbooleem O O O
réewi O O O
àdduna O O O
bi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Siin-Saalum O O O
'' O O O
' O O O
bokk O O O
nañ O O O
ci O O O
nguuri O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
fi O O O
nekkoon O O O
. O O O

Keeñaa O O U-LOC

Kii O O O
mooy O O O
rakki O O O
Sëriñ O O O
Tuubaa O O U-LOC
ji O O O
daa O O O
sotti O O O
li O O O
ëppoon O O O
ci O O O
xasidaam O O O
yi O O O
ginaaw O O O
bu O O O
ko O O O
Sëriñ O O O
bi O O O
bindee O O O
ba O O O
noppi O O O
, O O O
moo O O O
ko O O O
daan O O O
maas O O O
it O O O

Paraguwaay O O U-LOC

Nauru O O U-LOC

Niseer O O U-LOC

Keeñaa O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Melaneesi O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
diwaan O O O
yi O O O
ñuy O O O
faral O O O
di O O O
seddatlee O O O
Oseyaani O O U-LOC
. O O O

Kamboodi O O U-LOC

Polineesi O O U-LOC

Arare O O U-LOC

Bëer O O U-LOC

Belaarus O O U-LOC

Cees O O U-LOC
: O O O
3 O O O

Onduras O O U-LOC

Yewwute O O O
gu O O O
ndefar O O O
ci O O O
Tugal O O U-LOC
, O O O
ñi O O O
ngi O O O
ci O O O
jublu O O O
soppiku O O O
gu O O O
mag O O O
gi O O O
fa O O O
amoon O O O
ci O O O
wàllug O O O
ndefar O O O
, O O O
walla O O O
jëm O O O
kaman O O O
ga O O O
fa O O O
amoon O O O
ci O O O
wàllug O O O
jumtukaayu O O O
mekanig O O O
, O O O
rawati O O O
na O O O
ci O O O
Biritani O O O
, O O O
ci O O O
ñatteelu O O O
xaaj O O O
bu O O O
mujj O O O
bi O O O
, O O O
ci O O O
fukk O O O
ak O O O
juroom O O O
ñatteelu O O O
xarnu O O O
g O O O
. O O O

1995-1996 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Nha O O O
Trang O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Ñu O O O
fuqarci O O O
ay O O O
moomeel O O O
yu O O O
rëy O O O
ci O O O
loxoy O O O
njabooti O O O
Sapoŋ O O U-LOC
yi O O O
, O O O
sëddale O O O
leen O O O
ci O O O
lim O O O
bu O O O
mag O O O
ci O O O
baykat O O O
yi O O O
, O O O
daal O O O
di O O O
it O O O
taxawal O O O
ab O O O
parlamaa O O O
bu O O O
bees O O O
. O O O

Ci O O O
9 O O O
desambar O O O
1961 O O O
la O O O
leen O O O
ko O O O
Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC
yi O O O
jox O O O
, O O O
ci O O O
jàmm O O O
. O O O

Ca O O O
Kajoor O O U-ORG
dañu O O O
jëkkoon O O O
nekk O O O
ca O O O
diiwanu O O O
Jammbuur O O O
( O O O
Luga O O O
, O O O
Koki O O O
) O O O
. O O O

Ispaañ O O U-LOC

Bosni O O U-LOC

Singapoor O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Kinshasa O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Kongóo-Kinshasa O O U-LOC
. O O O

Jasaan O O U-LOC

Letóoni O O U-LOC

Mexe O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Pari O O U-LOC

Dëkku O O O
Gereg O O O
bu O O O
am O O O
solo O O O
la O O O
woon O O O
bu O O O
nekkoon O O O
ñetteelu O O O
dëkk O O O
bu O O O
gëna O O O
mag O O O
ci O O O
nguuru O O O
Room O O O
gannaaw O O O
dëkki O O O
Room O O O
ak O O O
Alegsàndiri O O U-LOC
. O O O

Santiago O O U-LOC

Gànnaar O O U-LOC

Namibi O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC
; O O O

Jubaljana O O U-LOC

1998-1999 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

' O O O
'' O O O
4 O O O
gox O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Aamerig O O O
, O O O
Afritugalasi O O U-LOC
, O O O
Oseyaani O O O
, O O O
Dottu O O O
Bëj-saalum O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Nairobi O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Keeñaa O O U-LOC
di O O O
itam O O O
dëkk O O O
bi O O O
fa O O O
gën O O O
a O O O
rëy O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Penku O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
'' O O O
' O O O
: O O O

Ciipër O O U-LOC

Kore O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Ndiiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Mbàmbulaanug O O B-LOC
End O O L-LOC

Endoneesi O O U-LOC

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Mbàmbulaanug O O B-LOC
End O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Wu-angalteer O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
làkk O O O
wa O O O
ñuy O O O
wax O O O
te O O O
juddoo O O O
ca O O O
Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC
yi O O O

Ginnaaw O O O
bi O O O
mu O O O
nekkal O O O
réewam O O O
ca O O O
Paris.foofee O O O
la O O O
ko O O O
' O O O
'' O O O
William O O O
mu O O O
njëkk O O O
'' O O O
' O O O
mi O O O
doon O O O
jiite O O O
Brusiya O O O
woowe O O O
woon O O O
mu O O O
juge O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
ngir O O O
jiite-si O O O
njiitug O O O
jawrin O O O
gi O O O
ci O O O
Brusiya O O O
. O O O

Waaye O O O
teewul O O O
nekk O O O
gi O O O
mu O O O
nekkoon O O O
di O O O
nitug O O O
Yàlla O O O
taxoon O O O
mu O O O
xam O O O
lu O O O
ñëwagun O O O
, O O O
yobbu O O O
woon O O O
ko O O O
ci O O O
mu O O O
digal O O O
ñenn O O O
ciw O O O
nitam O O O
ñu O O O
féetewoo O O O
jëmale O O O
kanam O O O
wii O O O
làkk O O O
ndax O O O
xam O O O
gi O O O
mu O O O
xamoon O O O
ne O O O
mooy O O O
làkku O O O
ëlëg O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC

Ben O O O
dekku O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
Santiago O O B-LOC
( O O I-LOC
Kap O O I-LOC
Weer O O I-LOC
) O O L-LOC
. O O O

Ci O O O
pullaar O O O
yi O O O
nekk O O O
Senegaal O O U-LOC
ak O O O
Gànnaar O O U-LOC
, O O O
ñi O O O
koy O O O
làkk O O O
lañuy O O O
wax O O O
ay O O O
'' O O O
'' O O O
haalpulaar'en O O O
'' O O O
'' O O O
( O O O
`` O O O
haalpulaar O O O
'' O O O
su O O O
dee O O O
kenn O O O
) O O O
, O O O
baat O O O
baa O O O
ngi O O O
jóge O O O
ci O O O
`` O O O
Haalde O O O
'' O O O
di O O O
firi O O O
`` O O O
wax O O O
'' O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Namandiru O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
nekkoon O O O
na O O O
nguur O O O
gu O O O
nekk O O O
Senegaal O O U-LOC
ca O O O
jamono O O O
yu O O O
yag O O O
ya O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Đồng O O O
Hới O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Gana O O U-LOC

Keeñaa O O U-LOC

Mbàmbulaanug O O B-LOC
End O O L-LOC

Imbraatóor O O B-ORG
gu O O I-ORG
Mali O O L-ORG

Madrid O O U-LOC

Xaaj O O O
bu O O O
yaa O O O
bu O O O
taariixu O O O
nit O O O
njëkk O O O
sosug O O O
mbind O O O
, O O O
ci O O O
xayma O O O
, O O O
mi O O O
ngi O O O
door O O O
mat O O O
na O O O
200 O O O
junni O O O
at O O O
, O O O
ba O O O
jëmm O O O
ji O O O
njëkk O O O
jees O O O
man O O O
a O O O
nattanleek O O O
nitu O O O
tay O O O
jii O O O
feeñee O O O
ci O O O
Afrig O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC
. O O O

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Image O O O
: O O O
Flag O O O
of O O O
Mali O O O
1959-1961.svg|Raaya O O O
Mbooloom O O O
mu O O O
Mali O O O
ma O O O
, O O O
boolewoon O O O
Senegaal O O U-LOC
ak O O O
Mali O O U-LOC
( O O O
1959-1960 O O O
) O O O

Kàttanug O O B-PER
imbiku O O L-PER
( O O O
cinétique O O O
) O O O

Cadd O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Addis-Abeba O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Ecoopi O O U-LOC
, O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
ci O O O
diggu O O O
dëkk O O O
bi O O O
, O O O
nekk O O O
cig O O O
joor O O O
ju O O O
kawe O O O
ci O O O
diggante O O O
2300 O O O
ak O O O
2600 O O O
metar O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Al O O O
Bayda O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Libi O O U-LOC
. O O O

Amsterdam O O U-LOC

FI O O O
Burundi O O O
féete O O O
ci O O O
Buruundi O O U-LOC

Seland-Gu-Bees O O U-LOC

Yéesu-kristaa O O U-PER

Saint-Louis-du-Sénégal O O O
) O O O
béne O O O
deukkou O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Duni O O B-LOC
Virgin O O I-LOC
( O O I-LOC
us O O I-LOC
) O O L-LOC

Ci O O O
xarnub O O O
fukk O O O
ak O O O
juroom O O O
benn O O O
Fuuta O O O
Tooro O O O
def O O O
na O O O
ay O O O
xare O O O
ngir O O O
yaatal O O O
suufam O O O
ci O O O
kaw O O O
ay O O O
dëkkandoom O O O
: O O O
Jolof O O U-LOC
, O O O
Kajoor O O U-ORG
. O O O

Wolof O O O
yu O O O
bari O O O
gàddaay O O O
nanu O O O
( O O O
walla O O O
tukki O O O
nanu O O O
) O O O
dem O O O
Faraas O O O
, O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
yi O O O
( O O O
États-unis O O O
) O O O
, O O O
Itaali O O O
, O O O
Espaañ O O O
. O O O

Bis O O O
gan O O O
dikkal O O O
na O O O
ko O O O
di O O O
kilafa O O O
gu O O O
bawoo O O O
ci O O O
biti O O O
, O O O
bi O O O
muy O O O
wax O O O
ak O O O
moom O O O
ci O O O
lu O O O
aju O O O
ci O O O
tànnéefi O O O
njiit O O O
yu O O O
Senegaal O O U-LOC
yu O O O
waroon O O O
a O O O
am O O O
ca O O O
jamono O O O
jooja O O O
, O O O
gan O O O
ga O O O
daal O O O
di O O O
koy O O O
laaj O O O
kan O O O
la O O O
faral O O O
ci O O O
lawax O O O
yi O O O
( O O O
les O O O
candidats O O O
) O O O
? O O O

Lonkoyoon O O O
wu O O O
Abraham O O O
Cresques O O O
, O O O
bi O O O
ko O O O
buuru O O O
Faraas O O U-LOC
defloo O O O
woon O O O
Charles O O O
V O O O
, O O O
bindoon O O O
na O O O
fa O O O
turu O O O
péeyam O O O
`` O O O
Ciuta O O O
de O O O
Malli O O O
'' O O O
. O O O

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Niseeria O O U-LOC
; O O O

Ñoom O O O
ñaar O O O
nag O O O
, O O O
mujj O O O
nañu O O O
leen O O O
boole O O O
, O O O
def O O O
leen O O O
benn O O O
, O O O
teg O O O
leen O O O
ci O O O
ron O O O
kilifteefug O O O
Otris O O U-LOC
. O O O

Albaani O O U-LOC

Sahara O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sowwu O O L-LOC

Senegaal O O U-LOC

Seerbi O O U-LOC

Diiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC
( O O O
Régions O O O
du O O O
Sénégal O O O
) O O O

Ba O O O
noppi O O O
ay O O O
Mandinke O O O
yu O O O
juge O O O
nguuru O O O
Kaabu O O U-ORG
, O O O
ñëw O O O
ca O O O
Séeréer O O O
sa O O O
, O O O
dëkk O O O
ak O O O
ñoom O O O
. O O O

Finlaand O O U-LOC

Waleta O O U-LOC

Kureelu O O B-ORG
Mbootayu O O I-ORG
Xeet O O I-ORG
yi‎ O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Sagreb O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Korwaasi O O U-LOC
. O O O

Sili O O U-LOC

Góornamaay O O O
Tugal O O U-LOC
yi O O O
duggsi O O O
nañu O O O
ngir O O O
aar O O O
liggéeykat O O O
yi O O O
, O O O
ci O O O
noonu O O O
ñu O O O
yamale O O O
waxtu O O O
yi O O O
ñuy O O O
liggéey O O O
, O O O
def O O O
leen O O O
leegi O O O
ñuy O O O
: O O O
7 O O O
– O O O
8 O O O
waxtu O O O
, O O O
te O O O
bu O O O
njëkk O O O
12 O O O
– O O O
16 O O O
waxtu O O O
lañu O O O
woon O O O
. O O O

Lisbon O O U-LOC

Tund O O U-LOC
la O O O
ndiiwaan O O O
la O O O

Tawi O O O
Yamoo O O O
yu O O O
bari O O O
yi O O O
danañuy O O O
faral O O O
a O O O
sottiku O O O
ci O O O
tefesug O O O
Gana O O U-LOC
gi O O O
, O O O
ak O O O
[Mbalkam O O O
Kongóo|mbalkam O O O
Kongóo]] O O O
mi O O O
diirub O O O
at O O O
mépp O O O
. O O O

== O O O
Ni O O O
Sapoŋ O O U-LOC
jëme O O O
kanam O O O
== O O O

Lesoto O O U-LOC

Gaboŋ O O U-LOC

Nosukaay O O U-LOC

Tey O O O
, O O O
mengoo O O O
na O O O
ak O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Séeju O O L-LOC
, O O O

Lat O O O
joor O O O
waxambaane O O O
wu O O O
jàmbaare O O O
la O O O
woon O O O
, O O O
wu O O O
amoonug O O O
dogu O O O
, O O O
mu O O O
bokkoon O O O
ci O O O
ñu O O O
mag O O O
ñi O O O
daa O O O
jàmmaarlook O O O
sancaan O O O
yi O O O
ci O O O
goxub O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
, O O O
mu O O O
nekkoon O O O
di O O O
kenn O O O
ci O O O
ñi O O O
ci O O O
gën O O O
a O O O
jàmbaare O O O
, O O O
gën O O O
cee O O O
fés O O O
, O O O
kenn O O O
melul O O O
ni O O O
moom O O O
ci O O O
sopp O O O
suufam O O O
ak O O O
ndonoom O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Baku O O O
'' O O O
' O O O
Mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Aserbayjaan O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Warsaw O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Poloñ O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Maatam O O L-LOC
ci O O O
penkoom O O O

Elsinki O O U-LOC

Àdduna O O U-ORG

Doomu O O O
Abiya O O U-PER
la O O O
woon O O O
. O O O

Duni O O B-LOC
Solomon O O L-LOC

Ba O O O
noppi O O O
, O O O
ay O O O
nit O O O
ñu O O O
weex O O O
, O O O
ñëw O O O
ca O O O
seenum O O O
réew O O O
juge O O O
Asi O O U-LOC
ak O O O
Tugal O O U-LOC
, O O O
bokk O O O
na O O O
ca O O O
xeet O O O
yooya O O O
: O O O
Scythe O O O
, O O O
Aryen O O O
, O O O
Phrygien O O O
, O O O
Hittite O O O
, O O O
askan O O O
yu O O O
bari O O O
yu O O O
ñuy O O O
tudde O O O
ay O O O
waa O O O
End-tugal O O O
( O O O
Indo-européen O O O
) O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Diggu O O B-LOC
Asi O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Imbraatóor O O B-ORG
gu O O I-ORG
Mali O O L-ORG

Senegaal O O U-LOC
, O O O
Faraas O O U-LOC

Ruwandaa O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Truong O O O
Tan O O O
Sang O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
njiitull O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
yi O O O
( O O O
2011-2016 O O O
) O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Ba O O O
Đồn O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Kaledooni-Gu-Bees O O U-LOC
gi O O O

REDIRECTION O O O
Girees O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Ndakaaru O O L-LOC

Nairobi O O U-LOC

Ci O O O
ñu O O O
nekke O O O
buur O O O
, O O O
Jolof O O U-LOC
moo O O O
doon O O O
uuf O O O
dëkk O O O
bi O O O
, O O O
di O O O
fi O O O
teg O O O
ay O O O
Farba O O O
( O O O
Farba O O O
Walwalde O O O
, O O O
Farba O O O
Njum O O O
, O O O
etc O O O
) O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Wilniyus O O O
'' O O O
' O O O
Mooy O O O
péyu O O O
Réewum O O O
Lituwaani O O U-LOC

Ngir O O O
woomle O O O
gu O O O
réy O O O
gi O O O
gox O O O
bi O O O
def O O O
ci O O O
wàllug O O O
mbay O O O
, O O O
dundat O O O
ak O O O
mbell O O O
, O O O
sancaani O O O
sowwu O O O
yi O O O
( O O O
waa O O O
Tugal O O O
yi O O O
) O O O
tegoon O O O
nañu O O O
ko O O O
loxo O O O
, O O O
waaye O O O
ay O O O
askanam O O O
jug O O O
def O O O
ay O O O
fipp O O O
yu O O O
toftaloo O O O
ngir O O O
gore O O O
ci O O O
canc O O O
gi O O O
( O O O
colonialisme O O O
) O O O
, O O O
ci O O O
noonu O O O
ñu O O O
ёpp O O O
ci O O O
ñoom O O O
mujj O O O
temb O O O
, O O O
sancu O O O
yi O O O
ci O O O
mujj O O O
a O O O
temb O O O
nag O O O
ñooy O O O
yu O O O
Portugaal O O U-LOC
yi O O O
, O O O
ñoom O O O
de O O O
xeex O O O
nañu O O O
xeex O O O
yu O O O
tar O O O
ngir O O O
jot O O O
séenug O O O
tembte O O O
. O O O

Diiwaanu O O B-LOC
Kawlax O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Bangi O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
Réewum O O B-LOC
Diggu O O I-LOC
Afrig O O L-LOC
, O O O
way-dëkkam O O O
ñoo O O O
ngi O O O
koy O O O
xayma O O O
ci O O O
622 O O O
800 O O O
ci O O O
2003 O O O
. O O O

Mi O O O
ngi O O O
yem O O O
ci O O O
diiwaani O O O
Cees O O U-LOC
ak O O O
bu O O O
Fatik O O U-LOC
ci O O O
bëj-gànnaaram O O O
, O O O
ci O O O
bëj-saalumam O O O
ci O O O
diiwaani O O O
Cees O O O
ak O O O
bu O O O
Fatik O O O
, O O O
ci O O O
penkoom O O O
ci O O O
diiwaani O O O
Fatik O O O
ak O O O
bu O O O
Luga O O U-LOC
, O O O
ci O O O
sowwam O O O
ci O O O
diiwaanu O O B-LOC
Cees O O L-LOC
. O O O

São O O B-LOC
Vicente O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Laman O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
walla O O O
' O O O
'' O O O
lamaan O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
benn O O O
tur O O O
la O O O
, O O O
ñu O O O
ko O O O
daan O O O
joxe O O O
ñu O O O
yorewoon O O O
suuf O O O
si O O O
, O O O
ci O O O
jamono O O O
ju O O O
yagg O O O
ya O O O
, O O O
ca O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Réewum O O O
Gine O O U-LOC
ci O O O
bëj-saalumam O O O
; O O O

Prag O O U-LOC

Sapoŋ O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC
, O O O
Almaañ O O U-LOC

Poortorikoo O O U-LOC

== O O O
Song O O O
gi O O O
Napoleon O O O
defoon O O O
Itaali O O U-LOC
: O O O
== O O O

Duni O O B-LOC
Faarow O O L-LOC
- O O O
Dunu O O B-LOC
Falkland O O L-LOC
- O O O
Faraas O O U-LOC
- O O O
Fiiji O O U-LOC
- O O O
Filipiin O O U-LOC
- O O O
Finlaand O O U-LOC

Iraan O O U-LOC

Romaani O O U-LOC

Girees O O U-LOC

Li O O O
ko O O O
lëkkaleek O O O
Bëj-gànnaaru O O O
Aamerik O O O
mooy O O O
Panamaa O O U-LOC
. O O O

'' O O O
Aten O O U-LOC
'' O O O
' O O O

End O O U-LOC

Kàttanug O O B-ORG
mbëj O O L-ORG

Samowaa O O U-LOC

Arsantin O O U-LOC

Cadd O O U-LOC
; O O O

Talin O O U-LOC

Li O O O
ëppoon O O O
ci O O O
seeni O O O
wax O O O
ci O O O
aadaay O O O
Afrig O O U-LOC
ak O O O
Jamayka O O U-LOC
la O O O
doon O O O
jóge O O O
. O O O

Mali O O U-LOC

Ñu O O O
bari O O O
ci O O O
àdduna O O O
bi O O O
dañu O O O
koy O O O
jàppe O O O
kenn O O O
ci O O O
xalaatkati O O O
Afrig O O U-LOC
yi O O O
ëpp O O O
solo O O O
, O O O
yu O O O
ñaar-fukkeelu O O O
xarnu O O O
. O O O

Jibuti O O U-LOC

Luanda O O U-LOC

Kosta O O B-LOC
Riika O O L-LOC

Banglaades O O U-LOC

Dodoma O O U-LOC

2010-2011 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Séeju O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

amerik O O O
/ O O O
o O O O
- O O O
Aamerig O O U-LOC
; O O O
Usono O O O
- O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
; O O O
amerikana O O O
kontinento O O O
- O O O
( O O O
Aamerig O O U-LOC
) O O O
; O O O
Ameriko O O O
, O O O
Usono O O O
, O O O
Kontinento O O O
; O O O

Mbuur O O U-LOC

Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC

Marsandiisi O O O
Sapoŋ O O O
yi O O O
, O O O
nga O O O
mujj O O O
foo O O O
dem O O O
fekk O O O
leen O O O
fa O O O
, O O O
ci O O O
Asi O O U-LOC
ak O O O
Afrig O O U-LOC
. O O O

Ay O O O
askan O O O
yu O O O
jòge O O O
woon O O O
goxub O O O
Asi O O U-LOC
ñoo O O O
ko O O O
dëkkee O O O
woon O O O
, O O O
daanaka O O O
am O O O
na O O O
ay O O O
junniy O O O
at O O O
nj.j O O O
. O O O

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

Kiyew O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Wadus O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Liechtenstein O O U-LOC

Somali O O U-LOC

Madrid O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Luga O O L-LOC
ci O O O
sowwam O O O
ak O O O
ci O O O
bëj-gànnaar-suwwam O O O
; O O O

' O O O
'' O O O
Breinigerberg O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Almaañ O O U-LOC
. O O O

Baayam O O O
Usmaan O O O
, O O O
moo O O O
bàyyikoo O O O
Gànnaar O O U-LOC
fa O O O
mu O O O
doon O O O
jànge O O O
, O O O
ci O O O
Ustaas O O O
Muhamadu O O O
Baaba O O O
Al O O O
Daymani O O O
, O O O
ñëwoon O O O
Waalo O O U-LOC
doon O O O
fa O O O
wut O O O
ab O O O
téere O O O
bu O O O
kenn O O O
kii O O O
di O O O
Maalik O O O
Sow O O O
bu O O O
Gaaya O O O
rekk O O O
yoroon O O O
, O O O
ba O O O
mooy O O O
mujj O O O
doon O O O
turandoowam O O O
. O O O

Madagaskaar O O U-LOC

Elimas O O U-PER

Andoor O O U-LOC

Alaaji O O B-PER
Omar O O I-PER
Fuutiyu O O I-PER
TAAL O O L-PER

Otris O O U-LOC

Moom O O O
gis-gisu O O O
boppam O O O
la O O O
amoon O O O
ci O O O
lu O O O
ñu O O O
daa O O O
jàngale O O O
ca O O O
jamono O O O
yooyule O O O
, O O O
naan O O O
Afrig O O U-LOC
amul O O O
démb O O O
. O O O

Yéesu-kristaa O O U-PER
. O O O

Malt O O U-LOC

Duni O O B-LOC
Virgin O O I-LOC
( O O I-LOC
angalteer O O I-LOC
) O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Kurów O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Poloñ O O U-LOC
. O O O

Isipt O O U-LOC

Sudaan O O U-LOC

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Kataar O O U-LOC

«Jural-leen O O O
dee O O O
, O O O
tabaxal O O O
mbàbb» O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
muy O O O
ci O O O
maanaa O O O
lu O O O
fi O O O
waay O O O
jur O O O
dee O O O
dina O O O
digg O O O
leegi O O O
ne O O O
ko O O O
fuuf O O O
, O O O
lu O O O
ngéen O O O
tabax O O O
it O O O
day O O O
mbàbb O O O
leegi O O O
, O O O
kii O O O
nag O O O
lii O O O
la O O O
tegoon O O O
ci O O O
ron O O O
bëtam O O O
, O O O
jëfam O O O
jépp O O O
it O O O
Yàlla O O O
la O O O
ak O O O
lu O O O
ci O O O
jëm O O O
, O O O
misaal O O O
mi O O O
kenn O O O
la O O O
woon O O O
ku O O O
àddinaadi O O O
, O O O
te O O O
teewul O O O
mu O O O
sos O O O
fi O O O
lol O O O
maseesu O O O
ko O O O
fee O O O
sos O O O
ci O O O
ay O O O
sémb O O O
yu O O O
mag O O O
, O O O
xoolal O O O
li O O O
mu O O O
fi O O O
bàyyi O O O
ci O O O
xaalis O O O
, O O O
tollu O O O
na O O O
ci O O O
lu O O O
jege O O O
17 O O O
milyaar O O O
, O O O
ñeel O O O
naal O O O
yu O O O
aju O O O
ci O O O
Dëkkub O O O
S O O O
Tuubaa O O O
bi O O O
, O O O
te O O O
loolu O O O
masut O O O
a O O O
am O O O
ci O O O
taariixu O O O
yoon O O O
wi O O O
, O O O
la O O O
ko O O O
dale O O O
ca O O O
Waajur O O O
wa O O O
ba O O O
ci O O O
fii O O O
ma O O O
la O O O
koy O O O
waxe O O O
, O O O
te O O O
loolu O O O
bokkul O O O
ak O O O
li O O O
mu O O O
fi O O O
jot O O O
a O O O
liggéey O O O
ci O O O
alali O O O
boppam O O O
, O O O
te O O O
loola O O O
gën O O O
jaa O O O
néew O O O
mu O O O
weesu O O O
7 O O O
milyaar O O O
, O O O
lu O O O
sakkan O O O
ciy O O O
kër O O O
S O O O
Tuubaa O O O
sosoo O O O
na O O O
ciy O O O
loxoom O O O
, O O O
waxuma O O O
la O O O
li O O O
sosu O O O
ciy O O O
jumaa O O O
aki O O O
jàkka O O O
cig O O O
ayam O O O
te O O O
ñuy O O O
yu O O O
réy O O O
te O O O
taaru O O O
. O O O

Togóo O O U-LOC

Wolof O O O
mooy O O O
làkk O O O
wi O O O
ñu O O O
gën O O O
a O O O
wax O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC
, O O O
waaye O O O
ngir O O O
doyodig O O O
waa O O O
Afrig O O U-LOC
yi O O O
ba O O O
leegi O O O
, O O O
franse O O O
mii O O O
nga O O O
xam O O O
ne O O O
lu O O O
matul O O O
fukk O O O
cib O O O
téeméer O O O
ci O O O
doomi O O O
Senegaal O O O
yi O O O
rekk O O O
a O O O
koy O O O
wax O O O
moo O O O
fiy O O O
làkk O O O
wu O O O
njëkk O O O
, O O O
maanaam O O O
wi O O O
nguur O O O
gi O O O
di O O O
waxe O O O
di O O O
ci O O O
liggéeye O O O
. O O O

Ndiiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Itaali O O U-LOC

Déggoo O O O
ci O O O
ni O O O
nuy O O O
séddoo O O O
barabi O O O
sañ-sañ O O O
yi O O O
ci O O O
Iraan O O U-LOC
, O O O
ba O O O
mu O O O
des O O O
fa O O O
benn O O O
barab O O O
rekk O O O
bu O O O
temb O O O
ca O O O
digg O O O
ba O O O
ñu O O O
bàyyil O O O
ko O O O
fa O O O
Shaah O O O
ba O O O
, O O O
ginaaw O O O
bi O O O
Riisi O O O
jëlee O O O
wàll O O O
gu O O O
bëj-gànnaar O O O
gi O O O
, O O O
Brëtaañ O O O
jël O O O
gu O O O
bëj-saalum O O O
gi O O O
. O O O

Saambi O O U-LOC

Gaboŋ O O U-LOC

Mongoli O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Toulouse O O O
' O O O
'' O O O
dëkku O O O
Faraas O O U-LOC
. O O O

Onduras O O U-LOC

Saraxalekat O O O
bu O O O
mag O O O
ba O O O
la O O O
woon O O O
, O O O
ci O O O
jamano O O O
nguuru O O O
Daawuda O O U-PER
. O O O

Ñi O O O
ngi O O O
koy O O O
boole O O O
ci O O O
Bëj-gànnaaru O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
, O O O
di O O O
11u O O O
réew O O O
mi O O O
gën O O O
a O O O
réy O O O
ci O O O
àdduna O O O
bi O O O
. O O O

Ba O O O
jamono O O O
Jolof O O U-LOC
uuf O O O
nguur O O O
yi O O O
yepp O O O
, O O O
laman O O O
yi O O O
nekoon O O O
ca O O O
nguur O O O
yi O O O
, O O O
dootuñuwoon O O O
ay O O O
buur O O O
, O O O
ndax O O O
buur-ba O O O
Jolof O O O
rekk O O O
moo O O O
nekkon O O O
buur O O O
( O O O
buur O O O
fari O O O
) O O O
. O O O

1993-1994 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Bokk O O O
na O O O
ci O O O
diiwaan O O O
yi O O O
gën O O O
a O O O
yàgg O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Ceññeer-mbej O O U-ORG
: O O O

Sëriñ O O B-PER
Saaliwu O O I-PER
Mbàkke O O L-PER

Diiwaanu O O B-LOC
Ndakaaru O O L-LOC

** O O O
Bermuda O O U-LOC

Podoor O O U-LOC

Ca O O O
2007 O O O
, O O O
Senegaal O O O
teeru O O O
woon O O O
na O O O
lu O O O
tollu O O O
ci O O O
23,800 O O O
ciy O O O
daw-làqu O O O
ak O O O
sàkkukati O O O
ag O O O
wéeru O O O
( O O O
demandeurs O O O
d'asile O O O
) O O O
, O O O
yoo O O O
xam O O O
ne O O O
lu O O O
ëpp O O O
20,000 O O O
ca O O O
ñoom O O O
ay O O O
waa O O O
Gànnaar O O O
lañu O O O
, O O O
yu O O O
doon O O O
daw O O O
boddanteg O O O
xeet O O O
ga O O O
, O O O
ak O O O
ñennat O O O
ci O O O
waa O O O
Liberiyaa O O O
, O O O
waa O O O
Siraa O O B-LOC
Leyoon O O L-LOC
, O O O
ak O O O
yeneen O O O
réew O O O
. O O O

Mustafa O O B-PER
Kemal O O I-PER
Atatürk O O L-PER

Seen O O O
xeet O O O
woowu O O O
, O O O
am O O O
na O O O
ay O O O
tukkikat O O O
yu O O O
ba O O O
bari O O O
, O O O
yu O O O
daa O O O
tukki O O O
, O O O
di O O O
jaay O O O
guro O O O
, O O O
yére O O O
, O O O
takkaay O O O
, O O O
ci O O O
fépp O O O
ci O O O
Mali O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O O
, O O O
Niseer O O O
, O O O
Gine O O O
ak O O O
Gine-bisaawóo O O O
, O O O
Gànnaar O O O
, O O O
ba O O O
Kodiwaar O O O
. O O O

Afrig O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

amas O O O
/ O O O
o O O O
- O O O
; O O O
( O O O
maso O O O
- O O O
këmbay O O O
gi O O O
; O O O
maso O O O
- O O O
laf O O O
li O O O
; O O O
maso- O O O
saam O O O
bi O O O
) O O O
; O O O
Maso O O O
; O O O
.. O O O
; O O O
( O O O
fiziko O O O
) O O O
; O O O
Fiziko O O O
; O O O
Amasinformilo O O O
; O O O
Amaskomunikilo O O O
; O O O
( O O O
Ceññeer-mbej O O U-ORG
) O O O

Riisi O O U-LOC

Mi O O O
ngi O O O
féete O O O
ci O O O
bëj-gànnaar-sowwu O O O
réew O O O
mi O O O
, O O O
taq O O O
ci O O O
tàkk O O O
gi O O O
, O O O
ci O O O
dogub O O O
suuf O O O
bu O O O
kekke O O O
, O O O
féetek O O O
Géej O O B-LOC
gu O O I-LOC
Diggu O O L-LOC
gi O O O
ci O O O
geneen O O O
wàll O O O

Wanuatu O O U-LOC

Dublin O O U-LOC

Niseer O O U-LOC
; O O O

' O O O
'' O O O
Sowwu O O B-LOC
Tugal O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Burusel O O U-LOC

Santiago O O O
de O O O
los O O O
Caballeros O O O
de O O O
Mérida O O O
) O O O
béne O O O
deukkou O O O
Benesuwela O O U-LOC
. O O O

Jasaan O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Njaaréem O O L-LOC

Watikaa O O U-LOC

Xare O O O
ba O O O
jeex O O O
na O O O
ci O O O
ndamul O O O
Faraas O O O
ak O O O
ñi O O O
àndoon O O O
ak O O O
moom O O O
, O O O
ñu O O O
dàq O O O
Almaañ O O U-LOC
, O O O
mu O O O
doxe O O O
ci O O O
ñàkk O O O
mbooleem O O O
sancoom O O O
yi O O O
ci O O O
Afrig O O O
. O O O

Betani O O B-LOC
ca O O I-LOC
wetu O O I-LOC
Yerusalem O O L-LOC

waxiin O O O
yu O O O
diggu O O O
, O O O
yu O O O
bëj-saalum-penku O O O
gu O O O
Mali O O O
ba O O O
ca O O O
diwaani O O O
Dallol O O O
Mawri O O O
yi O O O
ak O O O
Bosso O O O
ca O O O
Niseer O O U-LOC
; O O O

Mikroneesi O O U-LOC

Baraxlu O O U-ORG

Niseer O O U-LOC

Cees O O U-LOC

Yuusu O O B-PER
Nduur O O L-PER

' O O O
'' O O O
Kampala O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Ugandaa O O U-LOC
. O O O

Tuubaa O O O
moo O O O
ëpple O O O
yokkute O O O
ci O O O
barig O O O
nit O O O
ñi O O O
ci O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yépp O O O
( O O O
3,2 O O O
% O O O
at O O O
mu O O O
nekk O O O
ci O O O
jamono O O O
yii O O O
ñu O O O
tollu O O O
te O O O
ñu O O O
jàppu O O O
ne O O O
yokkuteg O O O
nit O O O
ñi O O O
di O O O
na O O O
àgg O O O
ba O O O
12 O O O
% O O O
bu O O O
ñu O O O
àggee O O O
ci O O O
ati O O O
2010 O O O
) O O O
. O O O

Bejjenu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Duni O O B-LOC
Virgin O O I-LOC
( O O I-LOC
angalteer O O I-LOC
) O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Saarayego O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Bosni O O U-LOC
. O O O

Faraas O O U-LOC

Siiw O O O
na O O O
itam O O O
ne O O O
ñoom O O O
Gànnaar O O U-LOC
lañu O O O
bawoo O O O
, O O O
dem O O O
Fuuta O O O
. O O O

Kowet O O U-LOC

Siri O O B-LOC
Laanka O O L-LOC

Waalo O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Svalbard O O O
and O O O
Jan O O O
Mayen O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Noorwees O O U-LOC
) O O O

Ayóoba O O U-PER

Li O O O
yepp O O O
xewoon O O O
naa O O O
ci O O O
dundu O O O
Yoro O O O
Jaw O O O
ca O O O
Ndar O O U-LOC
, O O O
diggante O O O
atum O O O
1856 O O O
ak O O O
1860 O O O
, O O O
mu O O O
gén O O O
ci O O O
, O O O
ca O O O
tegu O O O
, O O O
tubaap O O O
yi O O O
teg O O O
ko O O O
li O O O
ñu O O O
wax O O O
''chef O O O
de O O O
canton O O O
'' O O O
ca O O O
Waalo O O O
, O O O
ci O O O
dëkk O O O
bu O O O
tuddu O O O
Foos O O O
ak O O O
Xuuma O O O
tamit O O O
, O O O
ca O O O
atum O O O
1860 O O O
. O O O

Tund O O U-LOC
la O O O
ndiiwaan O O O
la O O O

digam O O O
wi O O O
gën O O O
a O O O
féete O O O
sowwu O O O
mooy O O O
Ndakaaru O O U-LOC
di O O O
it O O O
cat O O O
li O O O
gën O O O
a O O O
féete O O O
sowwu O O O
ci O O O
goxu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Sofiya O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Bulgaari O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Maatam O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Timoor O O B-LOC
gu O O I-LOC
Penku O O L-LOC

Lii O O O
mooy O O O
limub O O O
njiitl O O O
réewum O O O
Senegaal O O U-LOC
la O O O
ko O O O
dale O O O
ca O O O
ba O O O
mu O O O
tembee O O O
ca O O O
Faraas O O U-LOC
4 O O O
Awril O O O
1960 O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Turkumenistaan O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
réew O O O
( O O O
Asi O O U-LOC
) O O O

Niwe O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Łobez O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Poloñ O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Madrid O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
mooy O O O
péeyu O O O
rééwum O O O
Ispaañ O O U-LOC
. O O O

Berlin O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Lilongwe O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Malawi O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bà O O O
Rịa O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Mogadisu O O U-LOC

== O O O
Feeñug O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
yu O O O
Amerig O O O
yi O O O
( O O O
U.S.A O O O
) O O O
== O O O

Ruwandaa O O U-LOC

Tirki O O U-LOC

Kongóo-Brasaawiil O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Séeju O O L-LOC

** O O O
Aruba O O U-LOC

Jurbel O O U-LOC

Yokkug O O O
nit O O O
ñi O O O
dëkk O O O
ci O O O
Ndakaaru O O U-LOC
moo O O O
dem O O O
ba O O O
àgg O O O
ci O O O
benn O O O
dayoo O O O
bi O O O
, O O O
ba O O O
tax O O O
genn O O O
kilifag O O O
dëkk O O O
rekk O O O
manatu O O O
koo O O O
yor O O O
, O O O
tax O O O
sosug O O O
geneen O O O
nekkte O O O
gu O O O
gën O O O
a O O O
suufe O O O
waroon O O O
. O O O

Way O O U-LOC

'' O O O
Mindelo O O U-LOC
'' O O O
' O O O

REDIRECTION O O O
Tugal O O U-LOC

Cadd O O U-LOC
- O O O
Dunu O O B-LOC
Christmas O O L-LOC
- O O O
Ciipër O O U-LOC

Péeyam O O O
mooy O O O
Dodoma O O U-LOC
, O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
ci O O O
biir O O O
réew O O O
mi O O O
, O O O
waaye O O O
dottub O O O
koom-koom O O O
bi O O O
dëgg O O O
mooy O O O
Dar O O O
es O O O
Salam O O O
gi O O O
doonoon O O O
péey O O O
bi O O O
, O O O
féete O O O
ci O O O
tefes O O O
gi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Thanh O O O
Hoa O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Bukarest O O U-LOC

Réewum O O B-LOC
Diggu O O I-LOC
Afrig O O L-LOC

Isipt O O U-LOC

dëkkub O O O
Cees O O U-LOC
Mooy O O O
Péeyu O O O
diiwaan O O O
bi O O O
. O O O

Miyanmaar O O U-ORG

Meksik O O U-LOC

Nepaal O O U-LOC

Kàttanug O O B-ORG
mbëj O O L-ORG

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

Wàllu O O O
koom-koom O O O
mu O O O
jànge O O O
ko O O O
ci O O O
daara O O O
ju O O O
kawe O O O
ju O O O
Ndakaaru O O U-LOC
. O O O

Ci O O O
lu O O O
ëpp O O O
da O O O
ñuy O O O
wax O O O
naa O O O
Ispaañ O O U-LOC
, O O O
Itaali O O U-LOC
, O O O
Girees O O U-LOC
, O O O
ñooy O O O
réew O O O
yi O O O
ci O O O
bokk O O O
, O O O
daanaka O O O
ci O O O
lu O O O
daj O O O
réew O O O
yépp O O O
yi O O O
nekk O O O
ci O O O
Géej O O B-LOC
gu O O I-LOC
Diggu O O L-LOC
gi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Penku O O B-LOC
Tugal O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Senegaal O O U-LOC

Bawol O O U-ORG

Alse O O U-LOC

2006-2007 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Budka O O O
Suflera O O O
'' O O O
' O O O
bi O O O
Poloñ O O U-LOC
rock O O O
buum O O O
. O O O

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

*35 O O O
' O O O
'' O O O
tund O O U-LOC
'' O O O
' O O O
ñoom O O O
ci O O O
séen O O O
bopp O O O
dañu O O O
leen O O O
a O O O
séddale O O O
ci O O O
92 O O O
' O O O
'' O O O
ndiiwaan O O U-LOC
'' O O O
' O O O
. O O O

Siri O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Wiktoria O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Seysel O O U-LOC
, O O O
mooy O O O
dëkk O O O
bi O O O
ëpp O O O
way-dëkk O O O
ci O O O
dun O O O
bi O O O

Gànnaar O O U-LOC

Naar O O O
yi O O O
, O O O
maanaam O O O
xeet O O O
yi O O O
jóge O O O
ci O O O
diiwaanu O O O
Arabi O O U-LOC
. O O O

Diiwaanu O O B-LOC
Siggcoor O O L-LOC

Louga O O O
) O O O
benn O O O
dëkku O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Panamaa O O U-LOC

Fëtt O O U-LOC

Riisi O O U-LOC
ak O O O
Tirki O O U-LOC
ñi O O O
am O O O
li O O O
ëpp O O O
ci O O O
seen O O O
suuf O O O
ca O O O
Asi O O O
, O O O
waaye O O O
day O O O
ni O O O
rekk O O O
li O O O
ëpp O O O
ci O O O
seen O O O
taariix O O O
réewi O O O
gox O O O
bi O O O
lañu O O O
ko O O O
bokkal O O O
. O O O

Senegaal O O U-LOC

Dunu O O B-LOC
Falkland O O L-LOC

REDIRECTION O O O
Saw O O B-LOC
Tome O O I-LOC
ak O O I-LOC
Preesip O O L-LOC

Moroni O O U-LOC

Londar O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Imaaraat O O B-LOC
yu O O I-LOC
Araab O O I-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O I-LOC
yi O O L-LOC

Diourbel O O O
) O O O
benn O O O
dëkku O O O
Senegaal O O U-LOC
la O O O
. O O O

Suwis O O U-LOC

Moom O O O
nag O O O
ab O O O
biddiwam O O O
a O O O
ngi O O O
féqe O O O
ci O O O
ginnaaw O O O
bi O O O
mu O O O
songee O O O
Itaali O O U-LOC
. O O O

Fey O O O
na O O O
Balaam O O U-ORG
, O O O
ngir O O O
mu O O O
rëbbal O O O
ko O O O
bànni O O O
Israyil O O O
. O O O

Maputo O O U-LOC

Dottub O O B-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Pakistaan O O U-LOC
- O O O
Palau O O U-LOC
- O O O
Palestiin O O U-ORG
- O O O
Panamaa O O U-LOC
- O O O
Papuwaasi-Gine-Gu-Bees O O U-LOC
- O O O
Paraguwaay O O U-LOC
- O O O
Peru O O U-LOC
- O O O
Pitkeern O O U-LOC
- O O O
Polineesi O O B-LOC
gu O O I-LOC
Faraas O O L-LOC
- O O O
Poloñ O O U-LOC
- O O O
Poortorikoo O O U-LOC
- O O O
Portugaal O O U-LOC

Faraas O O U-LOC

Yaman O O U-LOC

Xoolal O O O
beneen O O O
jukki O O O
bi O O O
tudd O O O
Dottub O O B-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

Faraas O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O U-LOC

Waaye O O O
nag O O O
, O O O
moom O O O
ndefar O O O
gii O O O
, O O O
yàggul O O O
dara O O O
mu O O O
tàmblee O O O
tas O O O
ci O O O
Tugal O O U-LOC
nànk-nànk O O O
, O O O
ak O O O
Aamerig O O U-LOC
, O O O
la O O O
ko O O O
dale O O O
ca O O O
njëlbéenug O O O
fukk O O O
ak O O O
juroom O O O
ñeenteelu O O O
xarnu O O O
g O O O
. O O O

Dottub O O B-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

Afrig O O U-LOC

Ecoopi O O U-LOC
- O O O
Ekwadoor O O U-LOC
- O O O
End O O U-LOC
- O O O
Eritere O O U-LOC
- O O O
Eslowaaki O O U-LOC
- O O O
Esloweeni O O U-LOC
- O O O
Estooni O O U-LOC

Ci O O O
noo O O O
nu O O O
la O O O
Jolof O O O
tàbbee O O O
ci O O O
loxoy O O O
Faraas O O U-LOC
ci O O O
18 O O O
rakki O O O
gammu O O O
1885 O O O
. O O O

Saarayego O O U-LOC

Yoonu O O O
jaaykat O O O
ya O O O
jóge O O O
ca O O O
penku O O O
, O O O
maanaam O O O
Babilon O O U-LOC
, O O O
Asiri O O O
ak O O O
Iraak O O O
jaar O O O
na O O O
Ancos O O O
, O O O
te O O O
dafa O O O
tiim O O O
yoon O O O
wu O O O
dem O O O
nor O O O
ak O O O
sudd O O O
wu O O O
boole O O O
Palestiin O O O
, O O O
Siri O O O
ak O O O
Asi O O O
Minër O O O
. O O O

Ndiiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Ndar O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Wadus O O U-LOC

Tansani O O U-LOC

2012-2013 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Sapoŋ O O O
nag O O O
mujjoon O O O
na O O O
nangu O O O
ne O O O
amees O O O
na O O O
ndam O O O
ci O O O
kawam O O O
, O O O
mu O O O
wommatu O O O
, O O O
joxe O O O
loxoom O O O
ci O O O
kanamu O O O
njiitul O O O
xare O O O
lu O O O
Aamerig O O U-LOC
lii O O O
di O O O
' O O O
'' O O O
Mark O O O
Arthur O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
atum O O O
1945g O O O
. O O O

Noorwees O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Kéedugu O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Dottub O O B-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Bérab O O O
ci O O O
biir O O O
dëkku O O O
Aten O O U-LOC
la O O O
, O O O
bu O O O
nekk O O O
ci O O O
kaw O O O
wenn O O O
tundu O O O
xeex O O O
wu O O O
kawe O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Luiz O O O
Felipe O O O
de O O O
Camargo O O O
e O O O
Almeida O O O
Neto O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
1 O O O
agosto O O O
1960 O O O
, O O O
Rio O O O
de O O O
Janeiro O O O
) O O O
: O O O
Breesilian O O U-LOC

Afrig O O U-LOC

Bëj-saalumu O O B-LOC
Aamerig O O L-LOC

Tunduw O O B-ORG
Ndakaaru O O L-ORG

Réewum O O B-LOC
Maseduwaan O O L-LOC

Papuwaasi-Gine-Gu-Bees O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bien O O O
Hoa O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Wiyetnaam O O U-LOC
. O O O

Sapoŋ O O U-LOC

Mooy O O O
Aram O O U-PER
itam O O O
ci O O O
maamaati O O O
Yeesu O O O
ci O O O
Macë O O O
( O O O
Mc O O O
1:3,4 O O O
) O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Baratislawa O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Eslowaaki O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Penku O O B-LOC
Tugal O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Oslo O O U-LOC

Simbaawee O O U-LOC

Djabar O O U-LOC

Mooy O O O
fukk O O O
ak O O O
ñeenteelu O O O
buur O O O
ca O O O
nguuru O O B-LOC
Jolof O O I-LOC
gu O O I-LOC
mag O O I-LOC
ga O O L-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Jibuti O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réew O O O
mi O O O
tudd O O O
moom O O O
itam O O O
Jibuti O O U-LOC
, O O O
am O O O
na O O O
542000 O O O
way-dëkk O O O
te O O O
rëye O O O
630 O O O

Niseeria O O U-LOC

Bejjenu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Jibuti O O U-LOC

Réewum O O B-LOC
Cek O O L-LOC

Noorwees O O U-LOC

Ca O O O
jamono O O O
nguuru O O O
Kuus O O O
amoon O O O
, O O O
tey O O O
di O O O
nekk O O O
wa O O O
Sudaan O O U-LOC
, O O O
nit O O O
ñoo O O O
fa O O O
nekkoon O O O
, O O O
dañu O O O
daan O O O
nekk O O O
ca O O O
diine O O O
yu O O O
jekk O O O
am O O O
ca O O O
adduna O O O
, O O O
ci O O O
li O O O
taarixkat O O O
wonee O O O
. O O O

Suwayli O O O
làkk O O O
wu O O O
kilifawu O O O
la O O O
( O O O
officiel O O O
) O O O
ca O O O
Tansani O O U-LOC
ak O O O
Keeñaa O O U-LOC
. O O O

Tirana O O U-LOC

( O O O
Faraas O O U-LOC
) O O O

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Lituwaani O O U-LOC

Goxub O O B-LOC
Dottub O O I-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

Réewum O O B-LOC
Diggu O O I-LOC
Afrig O O L-LOC

Mikroneesi O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Isipt O O U-LOC

Bu O O O
ko O O O
defee O O O
réewi O O O
Tugal O O U-LOC
yiy O O O
wuññi O O O
, O O O
daal O O O
di O O O
taxaw O O O
ci O O O
néewal O O O
doole O O O
ñi O O O
cosaanoo O O O
woon O O O
ci O O O
réew O O O
yi O O O
ñu O O O
wuññi O O O
. O O O

Yaman O O U-LOC

Buuri O O O
Faraas O O U-LOC
yi O O O
, O O O
ni O O O
ñu O O O
doon O O O
àttee O O O
Faraas O O O
, O O O
du O O O
woon O O O
nenn O O O
nu O O O
dul O O O
ni O O O
mu O O O
leen O O O
neexe O O O
. O O O

Sëriñ O O B-PER
Saaliwu O O I-PER
Mbàkke O O L-PER

Kàttanug O O B-ORG
mbëj O O L-ORG

Kongóo-Brasaawiil O O U-LOC

Nosukaay O O U-LOC

Ci O O O
xarnub O O O
fukk O O O
ak O O O
ñeent O O O
Jolof O O U-LOC
soppiku O O O
na O O O
di O O O
nguur O O O
gu O O O
mag O O O
gu O O O
am O O O
ay O O O
sañ-sañ O O O
yu O O O
yaatu O O O
, O O O
teg O O O
loxo O O O
ci O O O
ay O O O
wàll O O O
yu O O O
mag O O O
ci O O O
nguur O O O
yooyu O O O
. O O O

Siri O O U-LOC

Suwaasilaand O O U-LOC

Kajoor O O U-ORG

Portugaal O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Nicete O O O
Xavier O O O
Miessa O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
7 O O O
January O O O
1933 O O O
, O O O
Niterói O O O
) O O O
: O O O
Breesilian O O U-LOC

Dunu O O B-LOC
Aland O O L-LOC

Brasawil O O U-LOC

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER
, O O O
bindkat O O O
, O O O
cinemaakat O O O

Guyaana O O B-LOC
gu O O I-LOC
Faraas O O L-LOC
( O O O
Faraas O O U-LOC
) O O O

' O O O
'' O O O
Watikaa O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Watikaa O O U-LOC
. O O O

Ci O O O
Jëmm O O U-LOC
, O O O
' O O O
'' O O O
baraay O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
delluwaay O O O
la O O O
bees O O O
di O O O
sukkandiku O O O
ngir O O O
xam O O O
ñaata O O O
yoon O O O
la O O O
genn O O O
feeñte O O O
guy O O O
tóllantiku O O O
di O O O
amal O O O
ag O O O
tóttantikoom O O O
ci O O O
benn O O O
diiru O O O
jamono O O O
bees O O O
jël O O O
. O O O

Tuubaa O O U-LOC

== O O O
Jëmm O O U-LOC
: O O O
== O O O

Faraas O O U-LOC
, O O O
Almaañ O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O U-LOC

Jordaani O O U-LOC

Réewum O O B-LOC
Maseduwaan O O L-LOC

Ñi O O O
fa O O O
jëkk O O O
a O O O
dëkk O O O
ñoo O O O
doon O O O
Gereg O O O
yi O O O
jóge O O O
dëkku O O O
Maŋesi O O O
ca O O O
diiwaanu O O O
Lidi O O O
ak O O O
Yawut O O O
yi O O O
jóge O O O
Babilon O O U-LOC
. O O O

Breesil O O U-LOC

Yokku O O O
yooyu O O O
li O O O
ko O O O
waral O O O
moo O O O
di O O O
tuxu O O O
yu O O O
bari O O O
yi O O O
nit O O O
ñi O O O
di O O O
def O O O
bawwoo O O O
ci O O O
dëkk O O O
yu O O O
nekk O O O
ci O O O
Bawol O O U-ORG
ak O O O
Kajoor O O U-ORG
. O O O

Móoris O O U-LOC

Belgrad O O U-LOC

Beliis O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Bëj-gànnaaru O O O
Tugal O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
wàll O O O
gu O O O
Bëj-gànnaar O O O
gu O O O
goxu O O B-LOC
Tugal O O L-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Wu-faraas O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
mooy O O O
làkk O O O
wa O O O
juddoo O O O
ca O O O
réewum O O O
Faraas O O U-LOC
. O O O

Djabar O O U-LOC

Kopenagen O O U-LOC

' O O O
'' O O O
6 O O O
gox O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Afrig O O O
, O O O
Bëj-gànnaaru O O O
Aamerig O O O
, O O O
bëj-saalumu O O O
Aamerig O O O
, O O O
Tugalasi O O U-LOC
, O O O
Oseyaani O O O
, O O O
Dottu O O O
Bëj-saalum O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Njamena O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Cadd O O U-LOC
, O O O
di O O O
itam O O O
dëkk O O O
ba O O O
fa O O O
gën O O O
a O O O
rëy O O O
. O O O

Wàllante O O O
gi O O O
gën O O O
a O O O
réy O O O
gu O O O
Ebola O O O
moo O O O
ngi O O O
ame O O O
ci O O O
ndoorteelu O O O
2014 O O O
te O O O
barab O O O
yi O O O
mu O O O
gën O O O
a O O O
tasee O O O
ñooy O O O
réew O O O
yu O O O
Gine O O U-LOC
, O O O
Siraa O O B-LOC
Leyoon O O L-LOC
, O O O
Libeeria O O U-LOC
a O O O
Niseeria O O U-LOC
. O O O

prezid O O O
/ O O O
i O O O
, O O O
- O O O
( O O O
) O O O
( O O O
) O O O
; O O O
( O O O
prezidanto O O O
- O O O
) O O O
; O O O
prezid O O O
'' O O O
'e O O O
'' O O O
'nto O O O
- O O O
; O O O
( O O O
Francujo O O O
, O O O
Francio O O O
- O O O
Faraas O O U-LOC
; O O O
Germanujo O O O
, O O O
Germanio O O O
- O O O
Almaañ O O U-LOC
, O O O
Usono O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
: O O O
prezid O O O
'' O O O
'e O O O
'' O O O
'nto O O O
) O O O

REDIRECTION O O O
Mexe O O U-LOC

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

' O O O
'' O O O
Sahara O O O
Oksidantaal O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Afrig O O U-LOC
( O O O
bëj-gànnar O O O
) O O O

2002-2003 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Bëj-gànnaaru O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Israayil O O U-LOC

Minsk O O U-LOC

Guyaana O O U-LOC

Lii O O O
lépp O O O
nag O O O
bokk O O O
na O O O
ci O O O
li O O O
waral O O O
yewwuteg O O O
ndefar O O O
gi O O O
man O O O
a O O O
am O O O
ci O O O
Tugal O O U-LOC
, O O O
rawati O O O
na O O O
ci O O O
Britani O O O
. O O O

Bi O O O
mu O O O
ko O O O
defee O O O
sancug O O O
Faraas O O U-LOC
tàmblee O O O
putuxlu O O O
ci O O O
Kanadaa O O O
, O O O
ak O O O
barabi O O O
dex O O O
yi O O O
ci O O O
Aamerig O O O
gu O O O
bëj-gànnaar O O O
gi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Prag O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
Réewum O O B-LOC
Cek O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Tambaakundaa O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Esloweeni O O U-LOC

Cawarteg O O O
nasaraanal O O O
gi O O O
yokku O O O
na O O O
te O O O
dolliku O O O
, O O O
rawati O O O
na O O O
ci O O O
keppaarug O O O
canc O O O
gu O O O
Tugal O O U-LOC
gii O O O
ci O O O
réewi O O O
Maxrib O O O
yi O O O
. O O O

Ecoopi O O U-LOC

Lituwaani O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Mogadisu O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Somali O O U-LOC
. O O O

Saxal O O O
ya O O O
juddoo O O O
ca O O O
ndaje O O O
ma O O O
nag O O O
njariñul O O O
Faraas O O O
la O O O
gënoon O O O
a O O O
nekk O O O
, O O O
ndax O O O
réew O O O
ya O O O
fa O O O
daje O O O
woon O O O
dañoo O O O
dëppoo O O O
woon O O O
ci O O O
nangul O O O
Maraakes O O O
ag O O O
tembam O O O
waaye O O O
feetale O O O
Faraas O O O
wàllug O O O
kaaraange O O O
ga O O O
ak O O O
sàmm O O O
njabootug O O O
Tugal O O U-LOC
ga O O O
fa O O O
nekkoon O O O
. O O O

Waa O O O
tugal O O O
lu O O O
weesu O O O
bi O O O
ñu O O O
aakimoo O O O
( O O O
walla O O O
sancee O O O
) O O O
suufi O O O
Aamerig O O U-LOC
yi O O O
da O O O
ñoo O O O
soxla O O O
woon O O O
ay O O O
loxo O O O
yuy O O O
liggéey O O O
ci O O O
seen O O O
tool O O O
yi O O O
. O O O

Ndakaaru O O U-LOC

Duni O O B-LOC
Virgin O O I-LOC
( O O I-LOC
angalteer O O I-LOC
) O O L-LOC
- O O O
Duni O O B-LOC
Virgin O O I-LOC
( O O I-LOC
us O O I-LOC
) O O L-LOC

Mikroneesi O O U-LOC

Diiwaan O O O
bi O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
tembe O O O
fa O O O
nguuru O O B-ORG
bawol O O L-ORG
ga O O O
nekkoon O O O
. O O O

Nekkoon O O O
na O O O
dib O O O
jaaykat O O O
bob O O O
tukki O O O
woon O O O
na O O O
dem O O O
Ndakaaru O O U-LOC
, O O O
jot O O O
faa O O O
liggéey O O O
niki O O O
mindaan O O O
. O O O

Djibril O O B-PER
Dio O O I-PER
Mambéty O O L-PER
, O O O
bindkat O O O

San O O B-LOC
Marino O O I-LOC
( O O I-LOC
péy O O I-LOC
) O O L-LOC

Finlaand O O U-LOC

Bawol O O U-ORG

Dexub O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC
bi O O O
, O O O
fi O O O
janook O O O
réewum O O O
Mali O O U-LOC
, O O O
ci O O O
penkoom O O O
. O O O

Su O O O
nu O O O
koy O O O
xool O O O
ci O O O
lu O O O
ëpp O O O
mooy O O O
nekk O O O
Iraak O O U-LOC
gu O O O
tay O O O
jii O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Monzón O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Ispaañ O O U-LOC
. O O O

Senegaal O O O
, O O O
li O O O
ñuy O O O
wax O O O
klimaab O O O
Sahel O O U-LOC
la O O O
am O O O
. O O O

Praia O O U-LOC

Betani O O B-LOC
ca O O I-LOC
penku O O I-LOC
dexu O O I-LOC
Yurdan O O L-LOC

Đồng O O B-LOC
Hới O O L-LOC

Sowwu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Uetersen O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
ˈyːtɐzən O O O
) O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Almaañ O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Jurbel O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Fatik O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Kéedugu O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Mbàmbulaan O O O
Gu-Dal O O O
'' O O O
' O O O
gi O O O
moo O O O
ngi O O O
nekk O O O
ci O O O
diggante O O O
goxub O O O
Aamerig O O U-LOC
ak O O O
bu O O O
Asi O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Siggcoor O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Madagaskaar O O U-LOC

Ci O O O
1922 O O O
la O O O
wàll O O O
gu O O O
yaa O O O
ci O O O
Irlaand O O O
dagg O O O
, O O O
tudde O O O
boppam O O O
Réewum O O B-LOC
Irlaand O O L-LOC
. O O O

Ndar O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Ronald O O O
Wilson O O O
Reagan O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
1911-2004 O O O
) O O O
: O O O
njiitull O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
yi O O O
( O O O
1981-1989 O O O
) O O O
. O O O

Senegaal O O O
la O O O
ngi O O O
tëdd O O O
ci O O O
196 O O O
712 O O O
km O O O
kaare O O O
, O O O
Sun O O O
ko O O O
méengale O O O
ak O O O
dëkkandoom O O O
yii O O O
di O O O
Mali O O U-LOC
ak O O O
Gànnaar O O U-LOC
, O O O
di O O O
nan O O O
gis O O O
ne O O O
réew O O O
mu O O O
tuuti O O O
la O O O
. O O O

Tirki O O U-LOC

Ñi O O O
daa O O O
woote O O O
yéwénal O O O
it O O O
jàppe O O O
woon O O O
loolu O O O
pose O O O
ngir O O O
def O O O
seen O O O
yéwénal O O O
( O O O
reformes O O O
) O O O
yi O O O
nu O O O
yeene O O O
woon O O O
, O O O
ak O O O
soppi O O O
yi O O O
nu O O O
bëggoon O O O
ngir O O O
Faraas O O U-LOC
man O O O
a O O O
baax O O O
, O O O
man O O O
a O O O
tegu O O O
ci O O O
yoon O O O
, O O O
bañ O O O
koo O O O
yamale O O O
ci O O O
loppanti O O O
njël O O O
li O O O
rekk O O O
. O O O

Moo O O O
taqaloo O O O
ak O O O
réew O O O
yi O O O
nekk O O O
ci O O O
Penku O O B-LOC
gu O O I-LOC
Diggu O O L-LOC
gi O O O
, O O O
féete O O O
ko O O O
penku O O O
, O O O
di O O O
: O O O
Iraan O O O
, O O O
Afganistaan O O O
, O O O
Pakistaan O O O
( O O O
Di O O O
yemoo O O O
ak O O O
baatu O O O
waa O O O
faraas O O O
bi O O O
di O O O
''Moyen O O O
Orient O O O
'' O O O
ak O O O
bu O O O
waa O O O
angalteer O O O
bi O O O
di O O O
`` O O O
Middle O O O
East O O O
'' O O O
) O O O
. O O O

Faraas O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O U-LOC

Def O O O
nañ O O O
ko O O O
ci O O O
400 O O O
at O O O
( O O O
1500-1888 O O O
) O O O
, O O O
ay O O O
jaam O O O
yu O O O
bari O O O
jënd O O O
nañ O O O
leen O O O
walla O O O
jàpp O O O
nañ O O O
leen O O O
ci O O O
tefesi O O O
afrik O O O
yi O O O
: O O O
Sowwu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
gépp O O O
, O O O
ak O O O
ci O O O
bëj-saalumam O O O
itam O O O
. O O O

Duni O O B-LOC
Faarow O O L-LOC

Dooley O O O
Piemonte O O O
ju O O O
xare O O O
ji O O O
jawali O O O
woon O O O
na O O O
ca O O O
diiwaan O O O
ya O O O
nekkoon O O O
ca O O O
ron O O O
kilifteefug O O O
Paab O O O
bi O O O
, O O O
mu O O O
jotoon O O O
a O O O
nangu O O O
moomeeli O O O
Paab O O O
bi O O O
yépp O O O
, O O O
lu O O O
ci O O O
dul O O O
Rom O O U-LOC
. O O O

Kamerun O O U-LOC

Koloombi O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Maldiif O O U-LOC

Kanadaa O O U-LOC

Laman O O O
yi O O O
danoo O O O
yékkati O O O
woon O O O
Amadu O O O
, O O O
ndax O O O
dafa O O O
baaxoon O O O
ba O O O
jaaxal O O O
dëkk O O O
bi O O O
, O O O
ba O O O
far O O O
mujj O O O
di O O O
Buuru O O O
Waalo O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Bés O O O
'' O O O
' O O O
bi O O O
mooy O O O
diir O O O
bi O O O
jant O O U-LOC
bi O O O
di O O O
fenk O O O
ba O O O
ba O O O
muy O O O
sàngu O O O
; O O O
diggante O O O
ñaari O O O
guddi O O O
, O O O
jamono O O O
bi O O O
ceeñeeri O O O
jant O O O
bi O O O
di O O O
leeral O O O
asamaan O O O
si O O O
. O O O

Ñu O O O
bare O O O
bokk O O O
ci O O O
Tariqa O O O
Tijaan O O O
, O O O
ak O O O
Layeen O O O
yi O O O
( O O O
Seydinaa O O B-PER
Limaamu O O I-PER
Laay O O L-PER
) O O O
. O O O

Eritere O O U-LOC

Botswana O O U-LOC

Angila O O U-LOC

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

Ci O O O
geneen O O O
fànn O O O
, O O O
mu O O O
dugg O O O
ci O O O
politig O O O
ci O O O
1947 O O O
, O O O
di O O O
xeex O O O
ngir O O O
tembteg O O O
Afrig O O U-LOC
ak O O O
bennoog O O O
Réewi O O O
Afrig O O O
yi O O O
. O O O

Kaledooni-Gu-Bees O O U-LOC

Asi O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Jeexiituwaay O O B-ORG
bu O O I-ORG
Orsay O O L-ORG

Penku O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sori O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Ron-goxu O O O
End O O O
'' O O O
' O O O
mi O O O
ngi O O O
nekk O O O
ci O O O
bëj-saalumu O O O
Asi O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Reykjawik O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Islaand O O U-LOC
. O O O

Yaunde O O U-LOC

Sudaan O O U-LOC
. O O O

Pitkeern O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Maatam O O L-LOC
ak O O O
bu O O O
Luga O O U-LOC
ci O O O
bëj-gànnaaram O O O
; O O O

Papuwaasi-Gine-Gu-Bees O O U-LOC

Jamayka O O U-LOC
- O O O
Jeoorji O O U-LOC
- O O O
Jeoorji O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O I-LOC
ak O O I-LOC
Duni O O I-LOC
Islaand O O I-LOC
yi O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC
- O O O
Jibraltaar O O U-LOC
- O O O
Jibuti O O U-LOC
- O O O
Jordaani O O U-LOC

Tugal O O U-LOC

redirection O O O
Leopool O O B-PER
Sedaar O O I-PER
Sengoor O O L-PER

Ndiiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Gine O O B-LOC
Bisaawóo O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Kafrin O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Libaa O O U-LOC

Komoor O O U-LOC

Tëngéej O O U-LOC

REDIRECTION O O O
Leopool O O B-PER
Sedaar O O I-PER
Sengoor O O L-PER

Sofiya O O U-LOC

Mi O O O
ngi O O O
tambalee O O O
ca O O O
Niseeria O O U-LOC
ba O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Pël O O O
yi O O O
ci O O O
Sowwu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
, O O O
dañoo O O O
bokk O O O
ci O O O
waaso O O O
yi O O O
gën O O O
a O O O
bari O O O
gën O O O
a O O O
yaatu O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Luga O O L-LOC
'' O O O
' O O O

' O O O
'' O O O
Luksambuur O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
am O O O
réew O O O
la O O O
mu O O O
nekk O O O
ca O O O
Sowwu O O B-LOC
Tugal O O L-LOC
péyam O O O
tuddu O O O
Luksambuur O O U-ORG
itam O O O
. O O O

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

Moom O O O
nag O O O
sëñ O O O
Maharam O O O
mii O O O
daa O O O
desoon O O O
Jolof O O U-LOC
, O O O
fa O O O
la O O O
làqoo O O O
ñu O O O
denci O O O
ko O O O
fa O O O
, O O O
di O O O
ko O O O
siaare O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Ndakaaru O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
fukk O O O
ak O O O
juroom-ñenti O O O
diiwaan O O O
yu O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

Stokolm O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Lilongwe O O U-LOC

Xartum O O U-LOC

Afganistaan O O U-LOC
- O O O
Afrig O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC
- O O O
Dunu O O B-LOC
Aland O O L-LOC
- O O O
Albaani O O U-LOC
- O O O
Almaañ O O U-LOC
- O O O
Alseeri O O U-LOC
- O O O
Andoor O O U-LOC
- O O O
Angila O O U-LOC
- O O O
Angolaa O O U-LOC
- O O O
Antigua O O B-LOC
ak O O I-LOC
Barbuda O O L-LOC
- O O O
Araabi O O B-LOC
Sawdit O O L-LOC
- O O O
Armeeni O O U-LOC
- O O O
Arsantin O O U-LOC
- O O O
Aruba O O U-LOC
- O O O
Aserbayjaan O O U-LOC
- O O O
Ayiti O O U-LOC

Moom O O O
mi O O O
ngi O O O
sosoo O O O
woon O O O
ci O O O
njëlbeen O O O
gi O O O
ci O O O
juroom O O O
ñeenti O O O
cër O O O
, O O O
juroom O O O
yi O O O
ci O O O
juroom O O O
ñeent O O O
yooyu O O O
ñooy O O O
réew O O O
yi O O O
am O O O
ag O O O
bokk O O O
gu O O O
sax O O O
ñooy O O O
: O O O
Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC
yi O O O
, O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
Itaali O O U-LOC
, O O O
Sapoŋ O O O
ak O O O
Almaañ O O U-LOC
mi O O O
jël O O O
cërub O O O
Aamerig O O U-LOC
mi O O O
nga O O O
xam O O O
ne O O O
bokkutoon O O O
ci O O O
kureel O O O
bi O O O
. O O O

Letóoni O O U-LOC

Asmara O O U-LOC

Warsaw O O U-LOC

Wallis O O B-LOC
ak O O I-LOC
Futuna O O L-LOC

Rabat O O U-LOC

Beer O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Hebe O O O
Camargo O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
8 O O O
Maars O O O
1929 O O O
, O O O
Taubaté O O O
) O O O
: O O O
Breesilian O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Kore O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

'' O O O
'Osasco O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
dëkku O O O
Breesil O O U-LOC

Tiramakan O O O
ca O O O
la O O O
boole O O O
nguuri O O O
Joolaa O O O
yi O O O
ak O O O
yu O O O
Baynuk O O O
yi O O O
ci O O O
genn O O O
nguur O O O
duppe O O O
ko O O O
Kaabu O O U-ORG
. O O O

Oiapoque O O U-LOC

Guwaadalup O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Sowwu O O B-LOC
Afrig O O L-LOC
'' O O O
' O O O
: O O O

Noorwees O O U-LOC

Moom O O O
nag O O O
sëñ O O O
' O O O
'' O O O
Maaram O O O
'' O O O
' O O O
mii O O O
daa O O O
desoon O O O
Jolof O O U-LOC
, O O O
fa O O O
la O O O
làqoo O O O
ñu O O O
denci O O O
ko O O O
fa O O O
, O O O
di O O O
ko O O O
siaare O O O
. O O O

REDIRECTION O O O
Réewum O O B-LOC
Popileer O O I-LOC
bu O O I-LOC
Siin O O L-LOC

Duni O O B-LOC
Marshall O O L-LOC

REDIRECTION O O O
Kumba O O B-PER
Ndóofeen O O I-PER
Famak O O I-PER
Juuf O O L-PER

' O O O
'' O O O
Baynuk O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
benn O O O
waaso O O O
la O O O
, O O O
ci O O O
reewum O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Gineg O O B-LOC
yamoo O O L-LOC

REDIRECTION O O O
Mohammed O O U-PER

Dunu O O B-LOC
Kokos O O L-LOC

Mali O O U-LOC
; O O O

Eritere O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Końskowola O O O
'' O O O
' O O O
ab O O O
dëkku-kaw O O O
la O O O
ca O O O
bëj-saalum-penkug O O O
Poloñ O O U-LOC
. O O O

Moldaawi O O U-LOC

Oseyaani O O U-LOC

Dunu O O B-ORG
Norfolk O O L-ORG

Tansani O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Ongiri O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Korent O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
diiwaan O O O
ci O O O
yu O O O
Girees O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Kaabu O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
benn O O O
nguur O O O
la O O O
woon O O O
, O O O
ca O O O
bëj O O O
saalumu O O O
Senegaal O O U-LOC
ak O O O
kawu O O O
Gine O O B-LOC
Bisaawóo O O L-LOC
. O O O

Dottub O O B-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

Imbraatóor O O B-ORG
gu O O I-ORG
Mali O O L-ORG

Senegaal O O U-LOC

'' O O O
Praia O O U-LOC
'' O O O
' O O O
- O O O
Santiago O O O

Afrig O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Kawlax O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
juroom-ñenti O O O
diiwaani O O O
Senegaal O O U-LOC
yi O O O
. O O O

REDIRECTION O O O
Réewum O O B-LOC
Popileer O O I-LOC
bu O O I-LOC
Siin O O L-LOC

Jàngu O O B-ORG
Yéesu O O I-ORG
bu O O I-ORG
Dëggu O O I-ORG
bi O O L-ORG

' O O O
'' O O O
5 O O O
gox O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Afrig O O O
, O O O
Aamerig O O U-LOC
, O O O
Tugal O O O
, O O O
Oseyaani O O O
, O O O
Asi O O O
. O O O

Cees O O U-LOC

Siri O O U-LOC

Sudaan O O B-LOC
( O O I-LOC
diiwaan O O I-LOC
) O O L-LOC

Filipiin O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Fatik O O L-LOC

Gannaaw O O O
dogaat O O O
ga O O O
waraaloon O O O
juddug O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Maatam O O L-LOC
, O O O
tund O O O
wi O O O
, O O O
wenn O O O
ndiiwaan O O O
rekk O O O
la O O O
am O O O
muy O O O
bu O O O

Peru O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Libarwil O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Gaboŋ O O U-LOC
. O O O

Olaand O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Ndar O O L-LOC
, O O O
ci O O O
bëj-gànnaaram O O O

Penku O O B-LOC
Afrig O O L-LOC

Dunu O O B-LOC
Kook O O L-LOC

Cees O O U-LOC
, O O O
311 O O O
324 O O O
way O O O
dëkk O O O
( O O O
2005 O O O
) O O O
; O O O

Togóo O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O O
Cees O O O
'' O O O
' O O O
benn O O O
la O O O
ci O O O
14 O O O
diiwaan O O O
yu O O O
Senegaal O O U-LOC
, O O O
Féete O O O
ci O O O
penku O O O
Réew O O O
mi O O O
, O O O
wër O O O
ndombo O O O
Ndakaaru O O U-LOC
. O O O

Imbraatóor O O B-LOC
gu O O I-LOC
Songaay O O L-LOC

== O O O
Tembug O O O
Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC
Aamerig O O O
yi O O O
: O O O
== O O O

' O O O
'' O O O
Réewum O O O
Cek O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
' O O O
'' O O O
Ceki O O O
'' O O O
' O O O
) O O O
am O O O
réew O O O
la O O O
ca O O O
Tugal O O U-LOC

Santiago O O O
Tequixquiax O O O
) O O O
béne O O O
deukkou O O O
Meksik O O U-LOC
. O O O

Alaaji O O B-PER
Maalik O O I-PER
Si O O L-PER

Mbootaayu O O B-ORG
Réewi O O I-ORG
Jullit O O I-ORG
yi O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Kiyew O O O
'' O O O
' O O O
moy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Ukreen O O U-LOC

Mosambik O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Talin O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Estooni O O U-LOC

Tund O O U-LOC
la O O O
ndiiwaan O O O
la O O O

S O O O
Saaliwu O O O
ak O O O
doomam O O O
S O O O
Mustafaa O O O
Saaliwu O O O
Ka O O O
njiitul O O O
Iraan O O O
la O O O
woon O O O
Rafsanjaani O O O
ci O O O
nemmeeku O O O
bu O O O
mu O O O
defsi O O O
woon O O O
Tuubaa O O U-LOC

Faraas O O U-LOC
, O O O
Senegaal O O U-LOC

Marok O O U-LOC

Tunis O O U-LOC

afrik O O O
/ O O O
o O O O
- O O O
Afrig O O U-LOC
; O O O
Afriko O O O

Réewu O O O
Afrig O O O
: O O O
Gànnaar O O U-LOC
- O O O
Senegaal O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Eritere O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Yaunde O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Kamerun O O U-LOC
, O O O

Siri O O B-LOC
Laanka O O L-LOC

Albert O O B-PER
Einstein O O L-PER

Ndakaaru O O U-LOC

Breesil O O U-LOC

Sagreb O O U-LOC

Gana O O U-LOC

Danmaark O O U-LOC

redirection O O O
Tugal O O U-LOC

San O O B-LOC
Marino O O L-LOC

Diiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Somali O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Skopje O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péyu O O O
Réewum O O B-LOC
Maseduwaan O O L-LOC

Ca O O O
Tiniisi O O U-LOC
, O O O
Faraas O O U-LOC
ak O O O
Itaali O O U-LOC
xat-xatloo O O O
nañ O O O
fa O O O
ngir O O O
jéem O O O
faa O O O
teg O O O
tànk O O O
. O O O

Maatam O O U-LOC

Dafa O O O
digal O O O
buuru O O O
Mowab O O O
Balag O O U-PER
, O O O
ñu O O O
jéema O O O
boole O O O
waa O O O
Israyil O O O
ak O O O
jaamu O O O
xërëm O O O
. O O O

Islaand O O U-LOC

Ndar O O U-LOC

Fëtt O O U-LOC

2007-2008 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Aten O O U-LOC

Mi O O O
ngi O O O
feggool O O O
ak O O O
Botswana O O U-LOC
, O O O
Lesoto O O U-LOC
, O O O
Mosambik O O U-LOC
, O O O
Namibi O O U-LOC
, O O O
Suwaasilaand O O U-LOC
, O O O
Simbaawee O O U-LOC
, O O O
réew O O O
yii O O O
yépp O O O
nag O O O
ci O O O
bëj-gànnaaram O O O
la O O O
ñu O O O
ne O O O
. O O O

Sorewul O O O
Betani O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Njaaréem O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Bammel O O O
bu O O O
Méroé O O O
, O O O
Sudaan O O U-LOC

Bawol O O U-ORG

Skopje O O U-LOC

Lusaka O O U-LOC

Jolof O O U-LOC

Naka-jekk O O O
njàngoro O O O
ji O O O
dafa O O O
daan O O O
faral O O O
di O O O
yem O O O
rek O O O
ci O O O
yenn O O O
barab O O O
yu O O O
ndaw O O O
yu O O O
beru O O O
ci O O O
yenn O O O
réewi O O O
Afrig O O U-LOC
yu O O O
ron-sahara O O O
yi O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Pari O O O
'' O O O
' O O O
/ O O O
' O O O
'' O O O
Pari O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
rééwum O O O
Faraas O O U-LOC
. O O O

Alseeri O O U-LOC

Pey O O O
: O O O
Mosku O O U-LOC

Xayra O O U-LOC

bu O O O
ko O O O
defee O O O
, O O O
nga O O O
gis O O O
réewi O O O
Tugal O O U-LOC
yi O O O
sukkandiku O O O
ci O O O
ndefar O O O
, O O O
ëpp O O O
doole O O O
fuuf O O O
yi O O O
sikkandiku O O O
ci O O O
mbay O O O
, O O O
ak O O O
ngànnaay O O O
yu O O O
yàgg O O O
, O O O
yi O O O
ñu O O O
miinoon O O O
. O O O

Li O O O
ko O O O
gënoon O O O
a O O O
doyadil O O O
mooy O O O
génn O O O
gu O O O
ci O O O
Sapoŋ O O U-LOC
ak O O O
Almaañ O O U-LOC
génnoon O O O
ci O O O
atum O O O
1933g O O O
, O O O
ak O O O
lott O O O
gu O O O
mu O O O
lottoon O O O
ci O O O
tee O O O
Itaali O O U-LOC
songu O O O
Ecoopi O O U-LOC
ci O O O
atum O O O
1935g O O O
. O O O

End O O U-LOC

Fatik O O U-LOC

Thiès O O O
) O O O
benn O O O
dëkku O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Diiwaanu O O B-LOC
Cees O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Diiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Yamoo O O O
gi O O O
jaar O O O
na O O O
ci O O O
juroom-ñaari O O O
réewi O O O
Afrig O O U-LOC
: O O O

Riga O O U-LOC

Diggu O O B-LOC
Aamerig O O L-LOC

Itaali O O U-LOC

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

Ñoom O O O
dexug O O O
Nil O O O
lañu O O O
juge O O O
, O O O
ca O O O
dëkk O O O
bi O O O
ñu O O O
tudde O O O
Nubi O O O
/ O O O
Kuus O O O
, O O O
tey O O O
di O O O
nekk O O O
ca O O O
reew O O O
Sudaan O O U-LOC
. O O O

Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC

Burkinaa O O B-LOC
Faaso O O L-LOC

Afritugalasi O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Njaaréem O O L-LOC

redirection O O O
Kodiwaar O O U-LOC

Waalo O O U-LOC

Ci O O O
araab O O O
' O O O
'' O O O
Maghreb O O O
'' O O O
' O O O
day O O O
tekki O O O
tamit O O O
Marok O O U-LOC
. O O O

Mu O O O
ubbi O O O
leekol O O O
yi O O O
ngir O O O
jàngal O O O
doomi O O O
réew O O O
mi O O O
, O O O
mu O O O
may O O O
waa O O O
Itaali O O O
ñi O O O
ñu O O O
man O O O
di O O O
jot O O O
ci O O O
pal O O O
yi O O O
, O O O
te O O O
kat O O O
bu O O O
njëkk O O O
waa O O O
Otris O O U-LOC
rekk O O O
a O O O
ci O O O
manoon O O O
a O O O
jot O O O
. O O O

Lat O O B-PER
Joor O O L-PER

Noorwees O O U-LOC

Maatam O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Koldaa O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Oiapoque O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
dëkku O O O
Breesil O O U-LOC

Njiitul O O O
réew O O O
mi O O O
Abdulaay O O B-PER
Wàdd O O L-PER
, O O O
mi O O O
ñu O O O
fal O O O
ci O O O
2000 O O O
, O O O
mooy O O O
njiitul O O O
Senegaal O O O
lu O O O
murit O O O
li O O O
njëkk O O O
a O O O
am O O O
. O O O

( O O O
Ispaañ O O U-LOC
) O O O

Réewum O O O
Sapoŋ O O U-LOC
ca O O O
saa O O O
sa O O O
mu O O O
tàmblee O O O
gis O O O
ag O O O
yëngu-yëngug O O O
ndefar O O O
gu O O O
mag O O O
, O O O
gu O O O
nirook O O O
ga O O O
Tugal O O O
romboon O O O
ba O O O
mu O O O
ciy O O O
door O O O
a O O O
dugg O O O
. O O O

Séeréer O O O
( O O O
mba O O O
' O O O
'' O O O
Seereer O O O
'' O O O
' O O O
) O O O
genn O O O
giir O O O
la O O O
gu O O O
nekk O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Lebu O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
mooy O O O
benn O O O
waaso O O O
nekk O O O
ci O O O
reewum O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Araab O O O
yi O O O
di O O O
ko O O O
wax O O O
''إفريقيا O O O
'' O O O
''ifrīqīyā O O O
'' O O O
, O O O
mu O O O
doonoon O O O
Tiniisi O O U-LOC
gu O O O
tay O O O
gi O O O
. O O O

Dottub O O B-LOC
Bëj-gànnaar O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Yéesu-kristaa O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
Yéesu-kristaa O O U-PER
, O O O
baat O O O
bi O O O
soppiku O O O
nekk O O O
suux O O O
, O O O
faatu O O O
ci O O O
cruaa O O O
bi O O O
ngir O O O
man O O O
a O O O
jënd O O O
bakkaar O O O
yi O O O
, O O O
mu O O O
feeñaat O O O
ci O O O
ñetteelu O O O
bes O O O
bi O O O
dal O O O
di O O O
yéek O O O
asamaan O O O
. O O O

Ki O O O
ñuy O O O
wax O O O
ne O O O
moo O O O
ko O O O
wuññi O O O
mooy O O O
Ernest O O O
Rutherford O O O
, O O O
donte O O O
jëmmaan O O U-LOC
bu O O O
waa-almaañ O O U-LOC
bi O O O
Eugene O O O
Goldstein O O O
njoortoon O O O
na O O O
ag O O O
nekkam O O O
njëkk O O O
ngir O O O
manoon O O O
a O O O
dëggal O O O
ay O O O
gëstoom O O O
. O O O

Islaand O O U-LOC

Keeñaa O O U-LOC
ak O O O
Ugandaa O O U-LOC
ñoo O O O
ko O O O
féete O O O
bëj-gànnaar O O O
, O O O
Ruwandaa O O U-LOC
, O O O
Buruundi O O U-LOC
ak O O O
Kongóo-Kinshasa O O U-LOC
nekk O O O
ci O O O
sowwoom O O O
, O O O
Saambi O O U-LOC
ak O O O
Malawi O O U-LOC
nekk O O O
ci O O O
bëj-saalum-sowwoom O O O
, O O O
Mosambik O O U-LOC
nekk O O O
ci O O O
bëj-saalumam O O O
. O O O

Estooni O O U-LOC

Malawi O O U-LOC

Ginnaaw O O O
ba O O O
mu O O O
taxawalee O O O
sawiya O O O
ca O O O
Ndar O O U-LOC
, O O O
taxawal O O O
na O O O
beneen O O O
ci O O O
Ndakaaru O O U-LOC
ci O O O
wetu O O O
njéndul O O O
nguur O O O
gi O O O
. O O O

Senegaal O O U-LOC

Ndar O O U-LOC
, O O O
154 O O O
496 O O O
way O O O
dëkk O O O
( O O O
2001 O O O
) O O O
; O O O

Kongóo-Brasaawiil O O U-LOC

Bokk O O O
na O O O
ci O O O
ñi O O O
nga O O O
xam O O O
ne O O O
yittewoo O O O
woon O O O
nañu O O O
gëstuy O O O
taarix O O O
yi O O O
ak O O O
yu O O O
politig O O O
yi O O O
, O O O
bindkatu O O O
itaali O O O
bii O O O
di O O O
xalaatkat O O O
bu O O O
politig O O O
bu O O O
am O O O
diplomasi O O O
, O O O
di O O O
Nicola O O B-PER
Michiavelli O O L-PER
( O O O
1469 O O O
- O O O
1527 O O O
g O O O
) O O O
, O O O
Michiavelli O O O
mii O O O
def O O O
na O O O
teere O O O
bu O O O
mu O O O
tudde O O O
woon O O O
( O O O
buur O O O
bi O O O
) O O O
, O O O
ndax O O O
da O O O
ci O O O
doon O O O
wax O O O
lu O O O
aju O O O
ci O O O
buur O O O
bu O O O
am O O O
doole O O O
, O O O
bu O O O
doon O O O
bennale O O O
dëkki O O O
Itaali O O O
yi O O O
, O O O
ak O O O
nguur-nguuraanam O O O
yu O O O
daggatoo O O O
woon O O O
yi O O O
te O O O
tas O O O
. O O O

Faraas O O O
moom O O O
tam O O O
nangul O O O
Brëtaañ O O O
teg O O O
gi O O O
mu O O O
teg O O O
loxo O O O
Isipt O O U-LOC
ci O O O
atum O O O
1882 O O O

Benn O O O
la O O O
ci O O O
fukk O O O
ak O O O
ñenti O O O
diiwaan O O O
yu O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Sudaan O O U-LOC
, O O O
mooy O O O
dëkk O O O
bi O O O
Lebu O O O
yi O O O
baawo O O O
, O O O
ñu O O O
ko O O O
gëna O O O
raññe O O O
ci O O O
turu O O O
Nubi O O O
walla O O O
Kuus O O O
. O O O

Bawol O O U-ORG

Di O O O
benn O O O
ñetti O O O
Afrig O O U-LOC
walla O O O
benn O O O
ñenti O O O
Asi O O U-LOC
walla O O O
Aamerig O O U-LOC
. O O O

Mbàmbulaanug O O B-LOC
End O O L-LOC
, O O O
74.900.000 O O O
km O O O
& O O O
sup2 O O O
, O O O
20,4 O O O
% O O O
; O O O

Seysel O O U-LOC

Israayil O O U-LOC

Lii O O O
moo O O O
tax O O O
Pël O O O
ya O O O
ak O O O
Séeréer O O O
sa O O O
gàddaay O O O
, O O O
dëkki O O O
ca O O O
Sudaan O O U-LOC
( O O O
Nubie O O O
) O O O
dëkki O O O
seeni O O O
maam O O O
, O O O
soog O O O
a O O O
dem O O O
Senegaal O O O
. O O O

Jolof O O U-LOC

Sanc O O O
gii O O O
Tugal O O U-LOC
tàmblee O O O
sanc O O O
réewi O O O
jàmbur O O O
yi O O O
ak O O O
di O O O
leen O O O
teg O O O
loxo O O O
, O O O
bokk O O O
na O O O
ci O O O
li O O O
fi O O O
yewwuteg O O O
' O O O
'' O O O
ndefar O O O
'' O O O
' O O O
gi O O O
indi O O O
, O O O
wuutal O O O
ko O O O
fi O O O
, O O O
ginnaawal O O O
ko O O O
fi O O O
ci O O O
wàllug O O O
politig O O O
, O O O
ndax O O O
ni O O O
ma O O O
la O O O
ko O O O
waxe O O O
woon O O O
ci O O O
ginnaaw O O O
, O O O
ndefar O O O
day O O O
soxla O O O
ay O O O
' O O O
'' O O O
cémb O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
ñumm O O O
) O O O
( O O O
matière O O O
première O O O
) O O O
, O O O
te O O O
loolu O O O
dañu O O O
ko O O O
daa O O O
gis O O O
feneen O O O
fu O O O
dul O O O
Tugal O O O
, O O O
te O O O
loolu O O O
jur O O O
na O O O
ay O O O
xare O O O
ci O O O
diggante O O O
ay O O O
réew O O O
ci O O O
fu O O O
bari O O O
ci O O O
suñu O O O
àdduna O O O
bii O O O
, O O O
tax O O O
it O O O
ba O O O
réew O O O
yi O O O
ñu O O O
sanc O O O
jug O O O
, O O O
di O O O
xare O O O
ngir O O O
' O O O
'' O O O
goreel O O O
'' O O O
' O O O
seen O O O
bopp O O O
, O O O
soril O O O
senn O O O
bopp O O O
ag O O O
canc O O O
, O O O
ak O O O
lépp O O O
lu O O O
ko O O O
jege O O O
ci O O O
xeeti O O O
' O O O
'' O O O
moomadi O O O
sa O O O
popp O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
ak O O O
' O O O
'' O O O
tembadi O O O
'' O O O
' O O O
. O O O

Jangoroy O O O
yaram-wu-tàng O O O
ju O O O
Ebola O O O
ñoo O O O
ngi O O O
ko O O O
njëkkeen O O O
gis O O O
ca O O O
Sudaan O O U-LOC
ak O O O
ca O O O
Kongóo O O U-LOC
. O O O

Suweed O O U-LOC

Baratislawa O O U-LOC

Ndiiwaani O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Maatam O O U-LOC

Cadd O O U-LOC

Bokk O O O
naa O O O
ci O O O
ñu O O O
jëkk O O O
nettali O O O
cossanu O O O
wolof O O O
yi O O O
, O O O
ci O O O
kallamu O O O
nasaraan O O O
, O O O
ca O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Libaa O O U-LOC

Ci O O O
ginaaw O O O
luumay O O O
Itaali O O O
yi O O O
nuy O O O
defe O O O
fu O O O
lenn O O O
dul O O O
tiim O O O
lu O O O
dul O O O
asamaan O O O
si O O O
, O O O
am O O O
mbooloom O O O
jullit O O O
mu O O O
Afrig O O U-LOC
a O O O
ngii O O O
di O O O
indi O O O
ay O O O
tontu O O O
ci O O O
li O O O
nuy O O O
tudde O O O
“addunaal” O O O
di O O O
( O O O
mondialisation O O O
) O O O

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

' O O O
'' O O O
Yoro O O O
Booli O O O
Jaw O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Yoro O O O
Jaw O O O
) O O O
, O O O
taarixkat O O O
la O O O
woon O O O
ca O O O
cosaanu O O O
Senegaal O O U-LOC
, O O O
gane O O O
adduna O O O
1847 O O O
, O O O
te O O O
dee O O O
ca O O O
atum O O O
1919 O O O
. O O O

Ginnaaw O O O
bi O O O
, O O O
nitug O O O
Aamerig O O U-LOC
kii O O O
di O O O
' O O O
'' O O O
Robert O O O
Foulton O O O
'' O O O
' O O O
, O O O
moom O O O
dikk O O O
, O O O
jëfandikoo O O O
cóolool O O O
, O O O
di O O O
ci O O O
doxale O O O
' O O O
'' O O O
gaali O O O
dex O O O
yu O O O
ndaw O O O
'' O O O
' O O O
yiy O O O
daw O O O
ci O O O
dex O O O
yu O O O
mag O O O
yi O O O
nekk O O O
ci O O O
' O O O
'' O O O
Aamerig O O O
gu O O O
bëj-gànnaar O O O
'' O O O
' O O O
gi O O O
. O O O

( O O O
Ispaañ O O U-LOC
) O O O

Mooy O O O
làccu O O O
bëj-gànnaar O O O
wu O O O
goxu O O B-LOC
Aamerig O O L-LOC
. O O O

Réewum O O B-LOC
Lawos O O L-LOC

Simbaawee O O U-LOC

Senegaal O O U-LOC
, O O O
Faraas O O U-LOC
, O O O
Suwis O O U-LOC
, O O O
Almaañ O O U-LOC

Ay O O O
digam O O O
ci O O O
penku O O O
dese O O O
nañoo O O O
leer O O O
, O O O
dinay O O O
faral O O O
di O O O
jur O O O
ay O O O
werante O O O
; O O O
li O O O
ko O O O
waral O O O
mooy O O O
ni O O O
mu O O O
taqalook O O O
goxub O O O
Asi O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Bëj-saalum-penku O O O
Asi O O O
'' O O O
' O O O
ci O O O
goxu O O B-LOC
Asi O O L-LOC
la O O O
bokk O O O
. O O O

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Melaneesi O O U-LOC

Mosku O O U-LOC

Lu O O O
bari O O O
dañ O O O
koy O O O
xaaj O O O
ñetti O O O
gox O O O
: O O O
Afrig O O U-LOC
, O O O
Aamerig O O U-LOC
, O O O
Asi O O U-LOC

Ci O O O
noonu O O O
ngir O O O
bañ O O O
a O O O
tuub O O O
, O O O
ñu O O O
taamu O O O
gàddaay O O O
, O O O
wàcc O O O
jëm O O O
bëj-saalum O O O
ca O O O
Jolof O O U-LOC
. O O O

Maleesi O O U-LOC

2008-2009 O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG

Wa O O O
Ecoopi O O U-LOC
: O O O
''Waqa O O O
'' O O O

Finlaand O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Kopenagen O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
mooy O O O
péyu O O O
réewum O O O
Danmaark O O U-LOC

Sahara O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sowwu O O L-LOC

Ecoopi O O U-LOC
moo O O O
doonoon O O O
menn O O O
rèew O O O
mi O O O
ñu O O O
masut O O O
a O O O
teg O O O

Maghreb O O U-LOC
( O O O
sowu O O O
ci O O O
araab O O O
) O O O
, O O O
moo O O O
ëmb O O O
réew O O O
yii O O O
: O O O
Gànnaar O O U-LOC
, O O O
Marok O O U-LOC
, O O O
Alseeri O O U-LOC
, O O O
Tiniisi O O U-LOC
ak O O O
Libi O O U-LOC
. O O O

Rëy O O O
gi O O O
mu O O O
rëy O O O
ak O O O
ni O O O
mu O O O
beroo O O O
moo O O O
tax O O O
ñu O O O
def O O O
ko O O O
ron-gon O O O
, O O O
li O O O
fa O O O
réewu O O O
End O O U-LOC
gën O O O
a O O O
yaa O O O
mo O O O
tax O O O
ñu O O O
gox O O O
ko O O O
turam O O O
. O O O

Ugandaa O O U-LOC
- O O O
Ukreen O O U-LOC
- O O O
Uruguwaay O O U-LOC
- O O O
Usbekistaan O O U-LOC

Wanuatu O O U-LOC

Ndar O O U-LOC

Tundi O O B-LOC
Senegaal O O L-LOC

Tëngéej O O U-LOC

Dañoo O O O
mujj O O O
daw O O O
dëkk O O O
boobu O O O
, O O O
ndax O O O
amoon O O O
na O O O
benn O O O
askan O O O
bu O O O
ñowoon O O O
foofu O O O
, O O O
joge O O O
Asi O O U-LOC
, O O O
te O O O
ñu O O O
leen O O O
daan O O O
begga O O O
noot O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Kureelu O O O
temb O O O
bu O O O
Poortorikoo O O O
'' O O O
' O O O
bi O O O
( O O O
ci O O O
Ispaañ O O U-LOC
: O O O
partido O O O
Indipendentista O O O
Puertorriqueño O O O
) O O O
, O O O
ab O O O
kureelu O O O
politigu O O O
Poortorikoo O O U-LOC
la O O O
buy O O O
yëngu O O O
ngir O O O
Poortorikoo O O U-LOC
am O O O
tembteem O O O
. O O O

Nosukaay O O U-LOC

Erasmus O O O
mu O O O
Olaand O O U-LOC
mi O O O
ak O O O
Kolt O O O
mu O O O
Angalteer O O O
mi O O O
, O O O
ñoo O O O
tekki O O O
woon O O O
Injiil O O O
ci O O O
làkkuw O O O
angale O O O
wu O O O
bees O O O
wi O O O
. O O O

Astana O O U-LOC

S O O O
Abdu O O O
Xaadir O O O
, O O O
ñeenteelu O O O
xalifa O O O
te O O O
nekkoon O O O
[[Imaami O O O
Tuubaa O O U-LOC

Panamaa O O U-LOC

Liechtenstein O O U-LOC

Ngaté O O B-LOC
bu O O I-LOC
digen O O L-LOC

Faraas O O U-LOC

Sahara O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sowwu O O L-LOC

Eritere O O U-LOC

Diiwaanu O O B-LOC
Kawlax O O L-LOC

( O O O
Portugaal O O U-LOC
) O O O

REDIRECTION O O O
Kodiwaar O O U-LOC

Doonte O O O
diiwaan O O O
bu O O O
tuuti O O O
la O O O
soo O O O
ko O O O
méengalee O O O
ak O O O
yeneen O O O
yi O O O
, O O O
waaye O O O
mooy O O O
ñaareelu O O O
diiwaan O O O
bi O O O
ëppi O O O
nit O O O
, O O O
ci O O O
Réew O O O
mi O O O
, O O O
ginnaaw O O O
Ndakaaru O O U-LOC
. O O O

Jolof O O U-LOC

Palestiin O O U-ORG

Mosambik O O U-LOC

' O O O
'' O O O
Ron-goxu O O B-LOC
End O O L-LOC
: O O O
' O O O
'' O O O

Diiwaan O O B-LOC
yu O O I-LOC
Bennoo O O L-LOC

Noorwees O O U-LOC

Polineesi O O B-LOC
gu O O I-LOC
Faraas O O L-LOC

Nguur-Yu-Bennoo O O U-LOC

Jeexiitalu O O O
gu O O O
Tugal O O U-LOC
defoon O O O
ci O O O
yooni O O O
gëstu O O O
yu O O O
xam-xam O O O
yu O O O
jullit O O O
ñi O O O
. O O O

Lii O O O
moo O O O
tax O O O
Làkku O O O
Wolof O O O
mooy O O O
làkk O O O
wi O O O
ñu O O O
gën O O O
a O O O
wax O O O
ci O O O
Senegaal O O U-LOC
. O O O

Ca O O O
bëj-gànnaaru O O O
Gine O O B-LOC
Bisaawóo O O L-LOC
, O O O
ña O O O
ga O O O
fa O O O
tamit O O O
. O O O

Jeoorji O O B-LOC
gu O O I-LOC
Bëj-saalum O O I-LOC
ak O O I-LOC
Duni O O I-LOC
Islaand O O I-LOC
yi O O I-LOC
Bëj-saalum O O L-LOC

Ci O O O
Senegaal O O U-LOC
rap O O O
teel O O O
na O O O
fee O O O
àggsi O O O
, O O O
ci O O O
ndoorteelu O O O
ati O O O
juroom-ñett O O O
yi O O O
la O O O
gangoor O O O
yi O O O
njëkk O O O
juddu O O O
. O O O

Estooni O O U-LOC

Waa O O O
Afrig O O O
yi O O O
yamuñu O O O
foofu O O O
, O O O
waaye O O O
yabal O O O
nañu O O O
ay O O O
xarekat O O O
ca O O O
jëwub O O O
xare O O O
ba O O O
( O O O
front O O O
de O O O
guerre O O O
) O O O
ngir O O O
jox O O O
ñam O O O
way O O O
xare O O O
yi O O O
ak O O O
jox O O O
mbell O O O
Tugal O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
Asmara O O O
'' O O O
' O O O
mooy O O O
péeyu O O O
réewum O O O
Eritere O O U-LOC
di O O O
itam O O O
dëkk O O O
ba O O O
fa O O O
gën O O O
a O O O
rëy O O O
. O O O

Jordaani O O U-LOC

Banjul O O U-LOC

** O O O
Turks O O B-LOC
and O O I-LOC
Caicos O O I-LOC
Islands O O L-LOC

Fiiji O O U-LOC

Jurbel O O U-LOC

Luga O O U-ORG

Kongóo-Kinshasa O O U-LOC

Imbraatóor O O B-ORG
gu O O I-ORG
Mali O O L-ORG

Sahara O O B-LOC
gu O O I-LOC
Sowwu O O L-LOC

Kureelu O O B-ORG
Mbootayu O O I-ORG
Xeet O O I-ORG
yi O O L-ORG

Uruguwaay O O U-LOC

Budapest O O U-LOC

Feeñte O O O
gi O O O
li O O O
muy O O O
jur O O O
mooy O O O
ñakkug O O O
kàttan O O U-ORG
ci O O O
biir O O O
wommatukaay O O O
, O O O
di O O O
soppaliku O O O
tangoor O O O
. O O O

Ousmane O O B-PER
Sembène O O L-PER

Duni O O B-LOC
Solomon O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Niccolò O O O
Cusano O O O
University O O O
'' O O O
' O O O
- O O O
Unicusano O O O
ab O O O
university O O O
Rom O O U-LOC
, O O O
Itaali O O U-LOC
. O O O

Senegaal O O U-LOC

Menn O O O
mbokku O O O
saraxalekat O O O
bu O O O
mag O O O
ba O O O
, O O O
Anas O O U-ORG
, O O O
( O O O
Jëf O O O
4:6 O O O
) O O O
. O O O
