Anke None O
jekk None O
dawn None O
ir-renjijiet None O
ma None O
tantx None O
damu None O
wara None O
l-waqgħa None O
tiegħu None O
, None O
neputih None O
, None O
Napuljun Napuljun_III Napuljun_III PER 0.999999998015 Napoleon_III B-PER
III None I-PER
, None O
irrenja None O
lil None O
Franza Franza Franza GPE 0.999997637559 France B-LOC
iktar None O
tard None O
fis-seklu None O
dsatax None O
. None O

'' None O
'fisser None O
'' None O
' None O
( None O
minn None O
''fassara None O
'' None O
Għarbi Lingwa_Għarbija Għarbi ORG 0.734924935788 Arabic B-ORG
) None O

Ordni Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta GPE 0.655519116196 Sovereign_Military_Order_of_Malta B-LOC
Militari None I-LOC
Sovran None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Malta None I-LOC

Imma None O
l-eqdem None O
tpinġijiet None O
li None O
nafu None O
bihom None O
instabu None O
fil-Grotta None O
Chauvet None O
fi None O
Franza Franza Franza GPE 0.999997637559 France B-LOC
u None O
aktarx None O
saru None O
mat-32,000 None O
sena None O
ilu None O
. None O

Ordni Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta GPE 0.655519116196 Sovereign_Military_Order_of_Malta B-LOC
Militari None I-LOC
Sovran None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Malta None I-LOC

Biex None O
ipatti None O
għall-kuxjenza None O
tniggżu None O
, None O
joqtol None O
lill-mexxej None O
tagħhom None O
, None O
Ettore Ettore Ettore PER 0.99261423619 Hector B-PER
, None O
iben None O
ir-re None O
Priamu None O
, None O
fi None O
ġlieda None O
wieħed None O
kontra None O
wieħed None O
. None O

In- None O
'' None O
'Awstralja None O
'' None O
' None O
hi None O
nazzjon None O
Oċeanja Oċeanja Oċeanja GPE 1.0 Oceania B-LOC
. None O

Assedju Assedju_ta'_Malta_(1565) Assedju_ta'_Malta_(1565) ORG 0.929656908038 Great_Siege_of_Malta B-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
Malta None I-ORG
( None I-ORG
1565 None I-ORG
) None I-ORG

Eddie Eddie_Fenech_Adami Eddie_Fenech_Adami PER 0.999999986966 Eddie_Fenech_Adami B-PER
Fenech None I-PER
Adami None I-PER

Meta None O
kellu None O
20 None O
sena None O
daħal None O
Ordni Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta Ordni_ta'_San_Ġwann_ta'_Ġerusalemm GPE 0.655519116196 Sovereign_Military_Order_of_Malta B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
San None I-LOC
Ġwann None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Ġerusalemm None I-LOC
. None O

Ordni Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta Ordni_Militari_Sovran_ta'_Malta GPE 0.655519116196 Sovereign_Military_Order_of_Malta B-LOC
Militari None I-LOC
Sovran None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Malta None I-LOC

Kon-Katidral Kon-Katidral_ta'_San_Ġwann Kon-Katidral_ta'_San_Ġwann ORG 0.999999301913 St._John's_Co-Cathedral B-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
San None I-ORG
Ġwann None I-ORG

F'dan None O
l-Assedju None O
, None O
però None O
, None O
tant None O
kienu None O
wrew None O
kuraġġ None O
li None O
tħallew None O
jitilqu None O
mill-gżira None O
b'kull None O
unur None O
militari None O
mill-mexxej None O
Ottomani Imperu_Ottoman Ottomani GPE 0.976565726582 Ottoman_Empire B-LOC
. None O

Kamra Kamra_tad-Deputati_ta'_Malta Kamra_tad-Deputati ORG 0.999991371345 Parliament_of_Malta B-ORG
tad-Deputati None I-ORG
tiġi None O
eletta None O
kull None O
ħames None O
snin None O
u None O
hi None O
magħmula None O
minn None O
ħamsa None O
u None O
sittin None O
membru None O
parlamentari None O
. None O

Gżejjer Gżejjer_ta'_San_Pawl Gżejjer_ta'_San_Pawl GPE 0.99999999982 St_Paul's_Island B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
San None I-LOC
Pawl None I-LOC
/ None O
Selmunett None O

Kolonja Kolonja_ta'_Malta Kolonja_ta'_Malta GPE 0.978326487531 Crown_Colony_of_Malta B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Malta None I-LOC

Stat Stat_ta'_Malta Stat_ta'_Malta ORG 0.682608524192 State_of_Malta B-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
Malta None I-ORG

Liebru Liebru_ta'_Hainan Liebru_ta'_Hainan GPE 0.679699169051 Hainan_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Hainan None I-LOC

Wara None O
sfrozi None O
biex None O
il-Lhud None O
u None O
l-Musulmani None O
jikkonvertu None O
għall-Kristjaneżmu None O
- None O
b'pressjonijiet None O
soċjali None O
u None O
ekonomiċi None O
, None O
kif None O
ukoll None O
b'eventi None O
speċjali None O
bħal None O
Disputation None O
at None O
Tortosa None O
fl-1413 None O
- None O
il-monarkija None O
Spanjola Spanja Spanjola GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
indunat None O
illi None O
ħafna None O
minn None O
dawk None O
`` None O
konvertiti None O
'' None O
baqgħu None O
fidili None O
lejn None O
it-tradizzjonijiet None O
u None O
l-prattiċi None O
oriġinali None O
tagħhom None O
. None O

Liebru Liebru_ta'_Tehuantepec Liebru_ta'_Tehuantepec GPE 0.679699169051 Tehuantepec_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Tehuantepec None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_denbu_iswed Liebru_ta'_denbu_iswed GPE 0.679699169051 Black-tailed_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
iswed None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_denbu_iswed Liebru_ta'_denbu_iswed GPE 0.679699169051 Black-tailed_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
iswed None I-LOC

Liebru Liebru_tal-ġnub_bojod Liebru_tal-ġnub_bojod GPE 0.679699169051 White-sided_jackrabbit B-LOC
tal-ġnub None I-LOC
bojod None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Burma Liebru_ta'_Burma GPE 0.679699169051 Burmese_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Burma None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Tolai Liebru_ta'_Tolai GPE 0.679699169051 Tolai_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Tolai None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_denbu_abjad Liebru_ta'_denbu_abjad GPE 0.679699169051 White-tailed_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
abjad None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_denbu_abjad Liebru_ta'_denbu_abjad GPE 0.679699169051 White-tailed_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
abjad None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Granada Liebru_ta'_Granada GPE 0.679699169051 Granada_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Granada None I-LOC

Fenek Fenek_xkupilja_ta'_San_Jose Fenek_xkupilja_ta'_San_Jose GPE 0.679699169051 San_Jose_brush_rabbit B-LOC
xkupilja None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
San None I-LOC
Jose None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Yunnan Liebru_ta'_Yunnan GPE 0.679699169051 Yunnan_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Yunnan None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Messiku Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Messiku GPE 0.679699169051 Mexican_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
tal-Messiku None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Tehuantepec Liebru_ta'_Tehuantepec GPE 0.679699169051 Tehuantepec_jackrabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Tehuantepec None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Kap Liebru_ta'_Kap GPE 0.679699169051 Cape_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Kap None I-LOC

Pika Pika_ta'_Moupin Pika_ta'_Moupin GPE 0.679699169051 Moupin_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Moupin None I-LOC

Pika Pika_tax-xofftejn_suwed Pika_tax-xofftejn_suwed GPE 0.679699169051 Plateau_pika B-LOC
tax-xofftejn None I-LOC
suwed None I-LOC

Pika Pika_ta'_Gansu Pika_ta'_Gansu GPE 0.679699169051 Gansu_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Gansu None I-LOC

Pika Pika_ta'_Gansu Pika_ta'_Gansu GPE 0.679699169051 Gansu_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Gansu None I-LOC

Pika Pika_ta'_Tsing-ling Pika_ta'_Tsing-ling GPE 0.679699169051 Tsing-ling_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Tsing-ling None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_Amami Fenek_ta'_Amami GPE 0.679699169051 Amami_rabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Amami None I-LOC

Pika Pika_ta'_Daurian Pika_ta'_Daurian GPE 0.679699169051 Daurian_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Daurian None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_ta'_Omiltemi Fenek_ta'_denbu_qotni_ta'_Omiltemi GPE 0.679699169051 Omilteme_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Omiltemi None I-LOC

Fenek Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra GPE 0.679699169051 Sumatran_striped_rabbit B-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sumatra None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_Amami Fenek_ta'_Amami GPE 0.679699169051 Amami_rabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Amami None I-LOC

Fenek Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra GPE 0.679699169051 Sumatran_striped_rabbit B-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sumatra None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_tad-deżert Fenek_ta'_denbu_qotni_tad-deżert GPE 0.679699169051 Desert_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
tad-deżert None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_tad-deżert Fenek_ta'_denbu_qotni_tad-deżert GPE 0.679699169051 Desert_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
tad-deżert None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Lvant Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Lvant GPE 0.679699169051 Eastern_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
tal-Lvant None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Lvant Fenek_ta'_denbu_qotni_tal-Lvant GPE 0.679699169051 Eastern_cottontail B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qotni None I-LOC
tal-Lvant None I-LOC

Fenek Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra Fenek_tal-istrixxi_ta'_Sumatra GPE 0.679699169051 Sumatran_striped_rabbit B-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sumatra None I-LOC

Fenek Fenek_tal-istrixxi_ta'_Annam Fenek_tal-istrixxi_ta'_Annam GPE 0.679699169051 Annamite_striped_rabbit B-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Annam None I-LOC

Fenek Fenek_tal-istrixxi_ta'_Annam Fenek_tal-istrixxi_ta'_Annam GPE 0.679699169051 Annamite_striped_rabbit B-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Annam None I-LOC

Għaldaqstant None O
kien None O
jeżisti None O
superkontinent None O
wieħed None O
li None O
jġib None O
l-isem None O
Pangea Pangea Pangea ORG 0.500241254734 Pangaea B-ORG
. None O

Fenek Fenek_Ewropew Fenek_Ewropew GPE 0.679699169051 European_rabbit B-LOC
Ewropew None I-LOC
huWa None O
magħrufa None O
sew None O
għal None O
bejtiet None O
kumplessi None O
li None O
jħaffer None O
taħt None O
l-art None O
, None O
fejn None O
dan None O
iqatta None O
ħafna None O
mill-ħin None O
tiegħu None O
meta None O
ma None O
jkunx None O
qiegħed None O
jiekol None O
. None O

San San_Marino San_Marino GPE 0.999986075603 San_Marino B-LOC
Marino None I-LOC
( None O
) None O

Napuljun Napuljun_I_ta'_Franza Napuljun_I_ta'_Franza PER 0.999999999953 Napoleon B-PER
I None I-PER
ta None I-PER
' None I-PER
Franza None I-PER

*Is-Sinjorina None O
Agatha Agatha_Barbara Agatha_Barbara PER 0.999999997255 Agatha_Barbara B-PER
Barbara None I-PER
( None O
1982-1987 None O
) None O

*Dr. None O
Ċensu Ċensu_Tabone Ċensu_Tabone PER 0.999999994571 Ċensu_Tabone B-PER
Tabone None I-PER
( None O
1989-1994 None O
) None O

L-iskwadra None O
magħżula None O
għal-logħba None O
kontra None O
Liechtenstein Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Liechtenstein Liechtenstein GPE 0.999426651574 Liechtenstein_national_football_team B-LOC
. None O

It- None O
'' None O
Tagħrif None O
'' None O
inħadem None O
minn None O
Ninu Ninu_Cremona Ninu_Cremona PER 0.999414588569 Ninu_Cremona B-PER
Cremona None I-PER
. None O

Liebru Liebru_ta'_Yarkand Liebru_ta'_Yarkand GPE 0.679699169051 Yarkand_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Yarkand None I-LOC

Pika Pika_ta'_Hoffmann Pika_ta'_Hoffmann GPE 0.679699169051 Hoffmann's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Hoffmann None I-LOC

Pika Pika_ta'_Turuchan Pika_ta'_Turuchan GPE 0.679699169051 Turuchan_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Turuchan None I-LOC

Pika Pika_ħamra_taċ-Ċina Pika_ħamra_taċ-Ċina GPE 0.679699169051 Chinese_red_pika B-LOC
ħamra None I-LOC
taċ-Ċina None I-LOC

Pika Pika_ta'_Forrest Pika_ta'_Forrest GPE 0.679699169051 Forrest's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Forrest None I-LOC

Pika Pika_ta'_Pallas Pika_ta'_Pallas GPE 0.679699169051 Pallas's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Pallas None I-LOC

Pika Pika_ta'_Gaoligong Pika_ta'_Gaoligong GPE 0.679699169051 Gaoligong_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Gaoligong None I-LOC

Pika Pika_ta'_Gaoligong Pika_ta'_Gaoligong GPE 0.679699169051 Gaoligong_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Gaoligong None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Pika Pika_ta'_Gaoligong Pika_ta'_Gaoligong GPE 0.679699169051 Gaoligong_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Gaoligong None I-LOC

Pika Pika_ta'_Muli Pika_ta'_Muli GPE 0.679699169051 Muli_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Muli None I-LOC

Pika Pika_ta'_Royle Pika_ta'_Royle GPE 0.679699169051 Royle's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Royle None I-LOC

Pika Pika_ħamra_tat-Turkestan Pika_ħamra_tat-Turkestan GPE 0.679699169051 Turkestan_red_pika B-LOC
ħamra None I-LOC
tat-Turkestan None I-LOC

Pika Pika_tal-widnejn_kbar Pika_tal-widnejn_kbar GPE 0.679699169051 Large-eared_pika B-LOC
tal-widnejn None I-LOC
kbar None I-LOC

Pika Pika_ta'_Kozlov Pika_ta'_Kozlov GPE 0.679699169051 Koslov's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Kozlov None I-LOC

Pika Pika_ta'_Ladak Pika_ta'_Ladak GPE 0.679699169051 Ladak_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Ladak None I-LOC

Pika Pika_ta'_Glover Pika_ta'_Glover GPE 0.679699169051 Glover's_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Glover None I-LOC

Imma None O
jidher None O
li None O
ftit None O
ħadem None O
ta’ None O
nutar None O
, None O
għax None O
f’Ġunju None O
ta’ None O
l-istess None O
sena None O
nħatar None O
mħallef None O
għal None O
Għawdex Għawdex Għawdex GPE 1.0 Gozo B-LOC
. None O

L None O
-Iżvezja None O
fiha None O
450,295 None O
kilometru None O
kwadru None O
( None O
173,860 None O
mi None O
kw None O
) None O
u None O
hi None O
t-tielet None O
l-akbar None O
pajjiż None O
Unjoni Unjoni_Ewropea Unjoni_Ewropea ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewropea None I-ORG
bl-erja None O
. None O

Ġużeppi Ġużeppi_De_Piro Ġużeppi_De_Piro PER 0.999670264033 Joseph_De_Piro B-PER
De None I-PER
Piro None I-PER

' None O
'' None O
Michael Michael_Mifsud Michael_Mifsud PER 0.999999432089 Michael_Mifsud B-PER
Mifsud None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Luke Luke_Dimech Luke_Dimech PER 0.999995018952 Luke_Dimech B-PER
Dimech None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Michael Michael_Mifsud Michael_Mifsud PER 0.999999432089 Michael_Mifsud B-PER
Mifsud None I-PER
'' None O
' None O

Hi None O
membru None O
Unjoni Unjoni_Ewropea Unjoni_Ewropea ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewropea None I-ORG
. None O

Għandha None O
fruntieri None O
Belġju Belġju Belġju GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
, None O
Lussemburgu Lussemburgu Lussemburgu GPE 0.999999999992 Luxembourg B-LOC
, None O
Ġermanja Ġermanja Ġermanja GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
, None O
u None O
l- None O
Iżvizzera Żvizzera Iżvizzera GPE 0.999995552328 Switzerland B-LOC
, None O
Italja Italja Italja GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
, None O
Monako Monako Monako GPE 0.999986670911 Monaco B-LOC
, None O
Andorra Andorra Andorra GPE 0.999989201816 Andorra B-LOC
, None O
u None O
Spanja Spanja Spanja GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
. None O

iStati Stati_Uniti iStati_Uniti GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uniti None I-LOC
biss None O
għandha None O
waħda None O
akbar None O
. None O

Dan None O
l-ogħla None O
Unjoni Unjoni_Ewropea Unjoni_Ewropea ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewropea None I-ORG
. None O

Gudja Gudja Gudja GPE 1.0 Gudja B-LOC
flok None O
il-Kappillan None O
( None O
1922 None O
) None O
=== None O

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_Rio_Grande_do_Sul Opossum_nanu_mistur_ta'_Rio_Grande_do_Sul GPE 0.679699169051 Guahiba_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Rio None I-LOC
Grande None I-LOC
do None I-LOC
Sul None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_żaqqu_ħamra Opossum_nanu_mistur_ta'_żaqqu_ħamra GPE 0.679699169051 Red-bellied_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
ħamra None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_nanu_mistur_tal-Bolivja Opossum_nanu_mistur_tal-Bolivja GPE 0.679699169051 Unduavi_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
tal-Bolivja None I-LOC

Partit Partit_Nazzjonalista_(Malta) Partit_Nazzjonalista ORG 0.999890586145 Nationalist_Party_(Malta) B-ORG
Nazzjonalista None I-ORG
jew None O
PN None O
Lawrence Lawrence_Gonzi Lawrence_Gonzi PER 0.999989777922 Lawrence_Gonzi B-PER
Gonzi None I-PER

Opossum Opossum_grazzjuż_tal-Brażil Opossum_grazzjuż_tal-Brażil GPE 0.679699169051 Brazilian_gracile_opossum B-LOC
grazzjuż None I-LOC
tal-Brażil None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_Chacoan Opossum_nanu_mistur_ta'_Chacoan GPE 0.679699169051 Chacoan_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Chacoan None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_Chacoan Opossum_nanu_mistur_ta'_Chacoan GPE 0.679699169051 Chacoan_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Chacoan None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_Rio_Grande_do_Sul Opossum_nanu_mistur_ta'_Rio_Grande_do_Sul GPE 0.679699169051 Guahiba_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Rio None I-LOC
Grande None I-LOC
do None I-LOC
Sul None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_ta'_żaqqu_ħamra Opossum_nanu_mistur_ta'_żaqqu_ħamra GPE 0.679699169051 Red-bellied_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
ħamra None I-LOC

Opossum Opossum_nanu_mistur_tal-Bolivja Opossum_nanu_mistur_tal-Bolivja GPE 0.679699169051 Unduavi_gracile_opossum B-LOC
nanu None I-LOC
mistur None I-LOC
tal-Bolivja None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_Robinson Opossum_ġurdien_ta'_Robinson GPE 0.679699169051 Robinson's_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Robinson None I-LOC

| None O
Il-Birgu Birgu Il-Birgu_(Vittoriosa) GPE 1.0 Birgu B-LOC
( None I-LOC
Vittoriosa None I-LOC
) None I-LOC

Wied Wied_il-Għajn_(Marsaskala) Wied_il-Għajn_(Marsaskala) GPE 1.0 Marsaskala B-LOC
il-Għajn None I-LOC
( None I-LOC
Marsaskala None I-LOC
) None I-LOC

Saħansitra None O
kien None O
daħal None O
f’koalizzjoni None O
miegħu None O
iżda None O
kien None O
mgħoddi None O
biż-żmien None O
u None O
, None O
għalhekk None O
, None O
ittieħdet None O
deċiżjoni None O
li None O
jsir None O
ftehim None O
ma’ None O
Gerald Gerald_Strickland Gerald_Strickland PER 0.99860871927 Gerald_Strickland,_1st_Baron_Strickland B-PER
Strickland None I-PER
u None O
sħabu None O
. None O

Opossum Opossum_grazzjuż_tat-Tramuntana Opossum_grazzjuż_tat-Tramuntana GPE 0.679699169051 Northern_gracile_opossum B-LOC
grazzjuż None I-LOC
tat-Tramuntana None I-LOC

Ir-Rumani None O
kienu None O
jirreferu None O
għall-gżira None O
prinċipali None O
bħala None O
'Melita None O
' None O
, None O
probabbilment None O
korruzzjoni None O
tat-terminu None O
Feniċju Feniċi Feniċju GPE 0.912895168205 Phoenicia B-LOC
'Malat None O
' None O
. None O

“Vassalli None O
ddakkar None O
mill-ispirtu None O
ta’ None O
żminijietu” None O
, None O
jgħid None O
Cremona Ninu_Cremona Cremona PER 0.999414588569 Ninu_Cremona B-PER
. None O

Rebbieħ None O
tal-premju None O
tal-Għarbi None O
, None O
f’Lulju None O
jitla’ None O
Ruma Ruma Ruma GPE 1.0 Rome B-LOC
jissokta None O
l-istudji None O
tiegħu None O
. None O

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_Robinson Opossum_ġurdien_ta'_Robinson GPE 0.679699169051 Robinson's_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Robinson None I-LOC

Jippreżenta None O
l-ħajja None O
sempliċi None O
tas-snin None O
ħamsin None O
u None O
sittin None O
, None O
u None O
jħallat None O
episodji None O
privati None O
ma’ None O
ġrajjiet None O
drammatiċi None O
fl-epoka None O
ta’ None O
Ġorġ Ġorġ_Borg_Olivier Ġorġ_Borg_Olivier ORG 0.734924935788 George_Borg_Olivier B-ORG
Borg None I-ORG
Olivier None I-ORG
, None O
Dom Dom_Mintoff Dom_Mintoff PER 0.999999998212 Dom_Mintoff B-PER
Mintoff None I-PER
, None O
Karmenu Karmenu_Mifsud_Bonnici Karmenu_Mifsud_Bonnici PER 0.999986202472 Karmenu_Mifsud_Bonnici B-PER
Mifsud None I-PER
Bonnici None I-PER
u None O
Eddie Eddie_Fenech_Adami Eddie_Fenech_Adami PER 0.999999986966 Eddie_Fenech_Adami B-PER
Fenech None I-PER
Adami None I-PER
. None O

**** None O
'' None O
Muribacinus Muribacinus_gadiyuli Muribacinus_gadiyuli GPE 0.679699169051 Muribacinus_gadiyuli B-LOC
gadiyuli None I-LOC
'' None O
( None O
Wroe,1996 None O
) None O
( None O
estinta None O
) None O

Opossum Opossum_grazzjuż_ħafif Opossum_grazzjuż_ħafif GPE 0.679699169051 Agile_gracile_opossum B-LOC
grazzjuż None I-LOC
ħafif None I-LOC

Ħaż-Żebbuġ Ħaż-Żebbuġ Ħaż-Żebbuġ_(Malta) GPE 0.999999998839 Żebbuġ B-LOC
( None I-LOC
Malta None I-LOC
) None I-LOC

Żebbuġ Żebbuġ_(Għawdex) Żebbuġ_(Għawdex) GPE 1.0 Żebbuġ,_Gozo B-LOC
( None I-LOC
Għawdex None I-LOC
) None I-LOC

Huwa None O
studja None O
fl-iskola None O
sekondarja None O
Teknika None O
ta’ None O
Raħal Raħal_Ġdid Raħal_Ġdid GPE 1.0 Paola,_Malta B-LOC
Ġdid None I-LOC
u None O
fil-Liċeo None O
. None O

Dan None O
l-aħħar None O
kien None O
ukoll None O
mistieden None O
jagħmel None O
workshops None O
Ġermanja Ġermanja Ġermanja GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
dwar None O
il-kitba None O
kreattiva None O
għat-tfal None O
. None O

Michelangelo Michelangelo_Merisi_da_Caravaggio Michelangelo_Merisi_da_Caravaggio PER 0.999998299456 Caravaggio B-PER
Merisi None I-PER
da None I-PER
Caravaggio None I-PER

*Ġeneru None O
Pseudantechinus Pseudantechinus Pseudantechinus GPE 0.679699169051 False_antechinus B-LOC
'' None O
( None O
Tate,1947 None O
) None O

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_Robinson Opossum_ġurdien_ta'_Robinson GPE 0.679699169051 Robinson's_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Robinson None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_sufi Opossum_ta'_denbu_sufi GPE 0.679699169051 Bushy-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
sufi None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir Opossum_ta'_denbu_qasir GPE 0.679699169051 Short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon GPE 0.679699169051 Thylamys B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_erba'_għajnejn_kannella Opossum_ta'_erba'_għajnejn_kannella GPE 0.679699169051 Brown_four-eyed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
erba None I-LOC
' None I-LOC
għajnejn None I-LOC
kannella None I-LOC

**Ġeneru None O
Philander Philander Philander GPE 0.679699169051 Gray_and_black_four-eyed_opossum B-LOC
'' None O
( None O
Brisson None O
, None O
1762 None O
) None O

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson GPE 0.679699169051 Jameson's_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Jameson None I-LOC

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal GPE 0.679699169051 Natal_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Natal None I-LOC

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Smith Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Smith GPE 0.679699169051 Smith's_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Smith None I-LOC

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson GPE 0.679699169051 Jameson's_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Jameson None I-LOC

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Smith Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Smith GPE 0.679699169051 Smith's_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Smith None I-LOC

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal GPE 0.679699169051 Natal_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Natal None I-LOC

Pika Pika_ta'_Sardinja Pika_ta'_Sardinja GPE 0.679699169051 Sardinian_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sardinja None I-LOC

Pika Pika_ta'_Sardinja Pika_ta'_Sardinja GPE 0.679699169051 Sardinian_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sardinja None I-LOC

**Ġeneru None O
Gomphos Gomphos Gomphos GPE 0.679699169051 Gomphos B-LOC
'' None O
( None O
estint None O
) None O

Pika Pika_ta'_Sardinja Pika_ta'_Sardinja GPE 0.679699169051 Sardinian_pika B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Sardinja None I-LOC

Il- None O
'' None O
'Palazz None O
Leopoldskron None O
'' None O
' None O
huwa None O
wieħed None O
mill-aktar None O
binjiet None O
importanti None O
Awstrija Awstrija Awstrija GPE 0.996472320534 Austria B-LOC
. None O

Liebru Liebru_taż-żarbuna_tas-silġ Liebru_taż-żarbuna_tas-silġ GPE 0.679699169051 Snowshoe_hare B-LOC
taż-żarbuna None I-LOC
tas-silġ None I-LOC

Liebru Liebru_ta'_Yarkand Liebru_ta'_Yarkand GPE 0.679699169051 Yarkand_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Yarkand None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_tal-Brażil Opossum_irqiq_tal-Brażil GPE 0.679699169051 Brazilian_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
tal-Brażil None I-LOC

Din None O
il-kanzunetta None O
saret None O
waħda None O
mill-favorita None O
li None O
tirbaħ None O
edizzjoni Festival_tal-Eurovision_2008 edizzjoni_tal-2008_tal-Eurovision ORG 0.560909484573 Eurovision_Song_Contest_2008 B-ORG
tal-2008 None I-ORG
tal-Eurovision None I-ORG
. None O

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Dorothy Opossum_irqiq_ta'_Dorothy GPE 0.679699169051 Dorothy's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Dorothy None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir Opossum_ta'_denbu_qasir GPE 0.679699169051 Short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC

Dawn None O
il-movimenti None O
wasslu None O
għall-gwerer None O
għall-indipendenza None O
li None O
daħħlu None O
wkoll None O
Istati Stati_Uniti Istati_Uniti GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uniti None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Madrid Madrid Madrid GPE 1.0 Madrid B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Barċellona Barċellona Barċellona GPE 1.0 Barcelona B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Sivilja Sivilja Sivilja GPE 1.0 Seville B-LOC
'' None O
' None O

Qabel None O
fl-1436 None O
ma None O
kienx None O
hemm None O
parroċċi None O
Malta Malta Malta_u_Għawdex GPE 1.0 Malta B-LOC
u None I-LOC
Għawdex None I-LOC
. None O

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Dorothy Opossum_irqiq_ta'_Dorothy GPE 0.679699169051 Dorothy's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Dorothy None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_sufi_żgħir Opossum_ġurdien_sufi_żgħir GPE 0.679699169051 Little_woolly_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
sufi None I-LOC
żgħir None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_sufi_tal-pil_twil Opossum_ġurdien_sufi_tal-pil_twil GPE 0.679699169051 Woolly_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
sufi None I-LOC
tal-pil None I-LOC
twil None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_sufi_ta'_Tate Opossum_ġurdien_sufi_ta'_Tate GPE 0.679699169051 Tate's_woolly_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
sufi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Tate None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_erba'_għajnejn_kannella Opossum_ta'_erba'_għajnejn_kannella GPE 0.679699169051 Brown_four-eyed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
erba None I-LOC
' None I-LOC
għajnejn None I-LOC
kannella None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_sufi_ta'_Alston Opossum_ġurdien_sufi_ta'_Alston GPE 0.679699169051 Alston's_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
sufi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Alston None I-LOC

*** None O
Philander Philander Philander GPE 0.679699169051 Gray_and_black_four-eyed_opossum B-LOC
'' None O
( None O
Brisson None O
, None O
1762 None O
) None O

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_żaqqu_kannella_fl-isfar Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_żaqqu_kannella_fl-isfar GPE 0.679699169051 Buff-bellied_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
kannella None I-LOC
fl-isfar None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_żaqqu_kannella_fl-isfar Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_żaqqu_kannella_fl-isfar GPE 0.679699169051 Buff-bellied_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
kannella None I-LOC
fl-isfar None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu GPE 0.679699169051 Dwarf_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
nanu None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu GPE 0.679699169051 Dwarf_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
nanu None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_nanu GPE 0.679699169051 Dwarf_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
nanu None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Cinderella Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Cinderella GPE 0.679699169051 Cinderella_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Cinderella None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Cinderella Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Cinderella GPE 0.679699169051 Cinderella_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Cinderella None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_eleganti Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_eleganti GPE 0.679699169051 Elegant_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
eleganti None I-LOC

Finlandja Finlandja Finlandja GPE 0.999994932457 Finland B-LOC
kisbet None O
id-dritt None O
li None O
torganiżża None O
il-Festival None O
meta None O
rebħet None O
festival Festival_tal-Eurovision_2006 festival_ta’_l-2006 ORG 0.560909484573 Eurovision_Song_Contest_2006 B-ORG
ta’ None I-ORG
l-2006 None I-ORG
ġewwa None O
Ateni Ateni Ateni GPE 1.0 Athens B-LOC
, None O
Greċja Greċja Greċja GPE 0.999468851293 Greece B-LOC
. None O

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Karimi Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Karimi GPE 0.679699169051 Karimi's_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Karimi None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Karimi Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_ta'_Karimi GPE 0.679699169051 Karimi's_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Karimi None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Arġentina Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Arġentina GPE 0.679699169051 Argentine_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
tal-Arġentina None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_eleganti Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_eleganti GPE 0.679699169051 Elegant_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
eleganti None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Paragwaj Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Paragwaj GPE 0.679699169051 Paraguayan_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
tal-Paragwaj None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Arġentina Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Arġentina GPE 0.679699169051 Argentine_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
tal-Arġentina None I-LOC

Opossum Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Paragwaj Opossum_ġurdien_ta'_denbu_oħxon_tal-Paragwaj GPE 0.679699169051 Paraguayan_fat-tailed_mouse_opossum B-LOC
ġurdien None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
oħxon None I-LOC
tal-Paragwaj None I-LOC

**Sottofamilja None O
Caluromyinae Caluromyinae Caluromyinae GPE 0.679699169051 Caluromyinae B-LOC
'' None O
( None O
Kirsch,1977 None O
) None O

******Ġeneru None O
Philander Philander Philander GPE 0.679699169051 Gray_and_black_four-eyed_opossum B-LOC
'' None O
( None O
Brisson None O
, None O
1762 None O
) None O

Il-marsupju None O
huwa None O
partikolarità None O
interessanti None O
fil-fiżjoloġija None O
Japok Japok Japok GPE 0.679699169051 Water_opossum B-LOC
. None O

Talpa Talpa_marsupjal_tat-Tramuntana Talpa_marsupjal_tat-Tramuntana GPE 0.679699169051 Northern_marsupial_mole B-LOC
marsupjal None I-LOC
tat-Tramuntana None I-LOC

Lamantin Lamantin_tal-Karibew Lamantin_tal-Karibew GPE 0.679699169051 West_Indian_manatee B-LOC
tal-Karibew None I-LOC
( None O
''Trichechus None O
manatus None O
'' None O
) None O
huwa None O
mifrux None O
mal-kosta None O
u None O
x-xmajjar None O
fil-golf None O
Messiku Messiku Messiku GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
. None O

**** None O
Lamantin Lamantin_tal-Karibew Lamantin_tal-Karibew GPE 0.679699169051 West_Indian_manatee B-LOC
tal-Karibew None I-LOC
, None O
''Trichechus None O
manatus None O
'' None O

***Ġeneru None O
Orycteropus Orycteropus Orycteropus GPE 0.679699169051 Orycteropus B-LOC
( None O
E. None O
Geoffroy None O
Saint-Hilaire None O
, None O
1795 None O
) None O

Tupaja Tupaja_ta'_Madras Tupaja_ta'_Madras GPE 0.679699169051 Madras_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Madras None I-LOC

Emerson Emerson_Ferreira_da_Rosa Emerson_Ferreira_da_Rosa PER 0.999999730258 Emerson_Ferreira_da_Rosa B-PER
Ferreira None I-PER
da None I-PER
Rosa None I-PER

'' None O
( None O
għal None O
aktar None O
informazzjoni None O
ara None O
l-artikli None O
Ameridelphia Ameridelphia Ameridelphia GPE 0.679699169051 Ameridelphia B-LOC
u None O
Australidelphia Australidelphia Australidelphia GPE 0.679699169051 Australidelphia B-LOC
) None O
'' None O

Manchester Manchester_United_FC Manchester_United_FC ORG 0.999997942991 Manchester_United_F.C. B-ORG
United None I-ORG
FC None I-ORG

**** None O
'' None O
Muribacinus Muribacinus_gadiyuli Muribacinus_gadiyuli GPE 0.679699169051 Muribacinus_gadiyuli B-LOC
gadiyuli None I-LOC
'' None O
( None O
Wroe,1996 None O
) None O
( None O
estinta None O
) None O

' None O
'' None O
Vojvodja Vojvodja Vojvodja GPE 0.733996404965 Voivodeship B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Il-Ġgantija None O
'' None O
' None O
huwa None O
mqades None O
kbir None O
li None O
jinsab None O
Xagħra Xagħra Xagħra GPE 1.0 Xagħra B-LOC
, None O
Għawdex Għawdex Għawdex GPE 1.0 Gozo B-LOC
. None O

L-aktar None O
postijiet None O
popolari None O
għall-emigranti None O
huma None O
Awstralja Awstralja Awstralja GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
, None O
Spanja Spanja Spanja GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
, None O
Franza Franza Franza GPE 0.999997637559 France B-LOC
, None O
New New_Zealand New_Zealand GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Zealand None I-LOC
u None O
Stati Stati_Uniti Stati_Uniti GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uniti None I-LOC
. None O

Opossum Opossum_sufi_ta'_Derby Opossum_sufi_ta'_Derby GPE 0.679699169051 Derby's_woolly_opossum B-LOC
sufi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Derby None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_sufi_ta'_widnejh_kannella Opossum_sufi_ta'_widnejh_kannella GPE 0.679699169051 Brown-eared_woolly_opossum B-LOC
sufi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
widnejh None I-LOC
kannella None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_sufi Opossum_ta'_denbu_sufi GPE 0.679699169051 Bushy-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
sufi None I-LOC

Opossum Opossum_sufi_ta'_denbu_għarwien Opossum_sufi_ta'_denbu_għarwien GPE 0.679699169051 Bare-tailed_woolly_opossum B-LOC
sufi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
għarwien None I-LOC

Għalkemm None O
Kalkariż None O
, None O
tnejn None O
mill-eqdem None O
kanzunetti None O
minn None O
tiegħu None O
huma None O
dwar None O
Għawdex Għawdex Għawdex GPE 1.0 Gozo B-LOC
. None O

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_griż Opossum_ta'_denbu_qasir_griż GPE 0.679699169051 Gray_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
griż None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_griż Opossum_ta'_denbu_qasir_griż GPE 0.679699169051 Gray_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
griż None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_griż Opossum_ta'_denbu_qasir_griż GPE 0.679699169051 Gray_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
griż None I-LOC

******Ġeneru None O
Philander Philander Philander GPE 0.679699169051 Gray_and_black_four-eyed_opossum B-LOC
'' None O
( None O
Brisson None O
, None O
1762 None O
) None O

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_ħomor_tat-Tramuntana Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_ħomor_tat-Tramuntana GPE 0.679699169051 Northern_red-sided_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-ġnub None I-LOC
ħomor None I-LOC
tat-Tramuntana None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_sepja Opossum_ta'_denbu_qasir_sepja GPE 0.679699169051 Sepia_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
sepja None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_ħomor_tat-Tramuntana Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_ħomor_tat-Tramuntana GPE 0.679699169051 Northern_red-sided_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-ġnub None I-LOC
ħomor None I-LOC
tat-Tramuntana None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_sofor Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_sofor GPE 0.679699169051 Yellow-sided_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-ġnub None I-LOC
sofor None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_sofor Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-ġnub_sofor GPE 0.679699169051 Yellow-sided_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-ġnub None I-LOC
sofor None I-LOC

Studja None O
fil-Liċeo None O
( None O
1915–1920 None O
) None O
u None O
Università Università_ta'_Malta Università_ta'_Malta ORG 0.999999971858 University_of_Malta B-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
Malta None I-ORG
u None O
ħa None O
kors None O
tal-Letteratura None O
( None O
1921–1924 None O
) None O
. None O

Fi None O
żmien None O
il-gwerra None O
iżda None O
, None O
kien None O
mar None O
joqgħod None O
għal None O
ftit None O
żmien None O
, None O
Birkirkara Birkirkara Birkirkara GPE 1.0 Birkirkara B-LOC
. None O

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_pigmew Opossum_ta'_denbu_qasir_pigmew GPE 0.679699169051 Pygmy_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
pigmew None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_Osgood Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_Osgood GPE 0.679699169051 Osgood's_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Osgood None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_Emilia Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_Emilia GPE 0.679699169051 Emilia's_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Emilia None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-Perù Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-Perù GPE 0.679699169051 Ronald's_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-Perù None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-istrixxi_kannella_ċar Opossum_ta'_denbu_qasir_tal-istrixxi_kannella_ċar GPE 0.679699169051 Chestnut-striped_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tal-istrixxi None I-LOC
kannella None I-LOC
ċar None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_imnieħru_twil Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_imnieħru_twil GPE 0.679699169051 Long-nosed_short-tailed_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
imnieħru None I-LOC
twil None I-LOC

Fl-1498 None O
, None O
tissemma None O
d-Dejma None O
Ħaż-Żabbar Ħaż-Żabbar Ħaż-Żabbar GPE 1.0 Żabbar B-LOC
li None O
tipproteġi None O
r-raħal None O
. None O

*L-irġiel None O
Birgu Birgu Birgu GPE 1.0 Birgu B-LOC
u None O
Għawdex Għawdex Għawdex GPE 1.0 Gozo B-LOC
ma None O
jidħlux None O
fil-lista None O
tal-Milizja None O
. None O

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tat-tlett_strixxi_ta'_Nofsinhar Opossum_ta'_denbu_qasir_tat-tlett_strixxi_ta'_Nofsinhar GPE 0.679699169051 Southern_three-striped_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tat-tlett None I-LOC
strixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Nofsinhar None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Bishop Opossum_irqiq_ta'_Bishop GPE 0.679699169051 Bishop's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Bishop None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_tat-tlett_strixxi_ta'_Ihering Opossum_ta'_denbu_qasir_tat-tlett_strixxi_ta'_Ihering GPE 0.679699169051 Ihering's_three-striped_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
tat-tlett None I-LOC
strixxi None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Ihering None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_skur Opossum_irqiq_skur GPE 0.679699169051 Dusky_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
skur None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Creighton Opossum_irqiq_ta'_Creighton GPE 0.679699169051 Creighton's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Creighton None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Hendley Opossum_irqiq_ta'_Hendley GPE 0.679699169051 Handley's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Hendley None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Hendley Opossum_irqiq_ta'_Hendley GPE 0.679699169051 Handley's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Hendley None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_griż Opossum_irqiq_griż GPE 0.679699169051 Gray_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
griż None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_griż Opossum_irqiq_griż GPE 0.679699169051 Gray_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
griż None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Panama Opossum_irqiq_ta'_Panama GPE 0.679699169051 Panama_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Panama None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Panama Opossum_irqiq_ta'_Panama GPE 0.679699169051 Panama_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Panama None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Junin Opossum_irqiq_ta'_Junin GPE 0.679699169051 Junin_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Junin None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Junin Opossum_irqiq_ta'_Junin GPE 0.679699169051 Junin_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Junin None I-LOC

Opossum Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_strixxa_waħda Opossum_ta'_denbu_qasir_ta'_strixxa_waħda GPE 0.679699169051 One-striped_opossum B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
qasir None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
strixxa None I-LOC
waħda None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Neblina Opossum_irqiq_ta'_Neblina GPE 0.679699169051 Neblina_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Neblina None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Neblina Opossum_irqiq_ta'_Neblina GPE 0.679699169051 Neblina_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Neblina None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_żaqqu_bajda Opossum_irqiq_ta'_żaqqu_bajda GPE 0.679699169051 White-bellied_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
bajda None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Pinheiro Opossum_irqiq_ta'_Pinheiro GPE 0.679699169051 Pinheiro's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Pinheiro None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_Pinheiro Opossum_irqiq_ta'_Pinheiro GPE 0.679699169051 Pinheiro's_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Pinheiro None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_ta'_żaqqu_bajda Opossum_irqiq_ta'_żaqqu_bajda GPE 0.679699169051 White-bellied_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
bajda None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_delikat Opossum_irqiq_delikat GPE 0.679699169051 Delicate_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
delikat None I-LOC

Opossum Opossum_irqiq_delikat Opossum_irqiq_delikat GPE 0.679699169051 Delicate_slender_opossum B-LOC
irqiq None I-LOC
delikat None I-LOC

Prim Prim_Ministru_ta'_Malta Prim_Ministru_ta'_Malta ORG 0.993231671812 Prime_Minister_of_Malta B-ORG
Ministru None I-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
Malta None I-ORG

Kif None O
jidher None O
jiddependi None O
mill-orjentament None O
tiegħu None O
relattiv None O
Xemx Xemx Xemx GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Vojvodja Vojvodja Vojvodja GPE 0.733996404965 Voivodeship B-LOC
'' None O
' None O

Hu None O
ħaseb None O
li None O
kien None O
wasal None O
Asja Asja Asja GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Senġi Senġi_ta'_wiċċu_qasir Senġi_ta'_wiċċu_qasir GPE 0.679699169051 Short-snouted_elephant_shrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
wiċċu None I-LOC
qasir None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Senġi Senġi_tal-blat_tal-Lvant Senġi_tal-blat_tal-Lvant GPE 0.679699169051 Eastern_rock_elephant_shrew B-LOC
tal-blat None I-LOC
tal-Lvant None I-LOC

Senġi Senġi_iswed_u_aħmar Senġi_iswed_u_aħmar GPE 0.679699169051 Black_and_rufous_elephant_shrew B-LOC
iswed None I-LOC
u None I-LOC
aħmar None I-LOC

Senġi Senġi_tal-Afrika_ta'_Fuq Senġi_tal-Afrika_ta'_Fuq GPE 0.679699169051 North_African_elephant_shrew B-LOC
tal-Afrika None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Fuq None I-LOC

Senġi Senġi_ta'_erbat_iswaba Senġi_ta'_erbat_iswaba GPE 0.679699169051 Four-toed_elephant_shrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
erbat None I-LOC
iswaba None I-LOC

**** None O
Tupaja Tupaja_ta'_Madras Tupaja_ta'_Madras GPE 0.679699169051 Madras_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Madras None I-LOC
, None O
''Anathana None O
ellioti None O
'' None O

***** None O
Tupaja Tupaja_komuni Tupaja_komuni GPE 0.679699169051 Common_treeshrew B-LOC
komuni None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
glis]] None O
'' None O

***** None O
Tupaja Tupaja_Kalamjan Tupaja_Kalamjan GPE 0.679699169051 Calamian_treeshrew B-LOC
Kalamjan None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
moellendorffi None O
'' None O

Senġi Senġi_ta'_Kap Senġi_ta'_Kap GPE 0.679699169051 Cape_elephant_shrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Kap None I-LOC

Senġi Senġi_ta'_saqajħ_skuri Senġi_ta'_saqajħ_skuri GPE 0.679699169051 Dusky-footed_elephant_shrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
saqajħ None I-LOC
skuri None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_Bunyoro Fenek_ta'_Bunyoro GPE 0.679699169051 Bunyoro_rabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Bunyoro None I-LOC

Fenek Fenek_ta'_Assam Fenek_ta'_Assam GPE 0.679699169051 Hispid_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Assam None I-LOC

Bejn None O
l-1996 None O
u None O
l-1998 None O
kien None O
il-konsulent None O
tal-Prim None O
Ministru None O
( None O
Dr. Alfred_Sant Dr._Alfred_Sant PER 0.999999999948 Alfred_Sant B-PER
Alfred None I-PER
Sant None I-PER
) None O
dwar None O
il-kultura None O
. None O

Tupaja Tupaja_Kalamjan Tupaja_Kalamjan GPE 0.679699169051 Calamian_treeshrew B-LOC
Kalamjan None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
moellendorffi None O
'' None O

***** None O
Senġi Senġi_ta'_wiċċu_griż Senġi_ta'_wiċċu_griż GPE 0.679699169051 Grey-faced_sengi B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
wiċċu None I-LOC
griż None I-LOC
. None O

**** None O
'' None O
Galeopterus Galeopterus_variegatus Galeopterus_variegatus GPE 0.679699169051 Sunda_flying_lemur B-LOC
variegatus None I-LOC
'' None O
( None O
Audebert None O
, None O
1799 None O
) None O

***** None O
Senġi Senġi_ta'_wiċċu_griż Senġi_ta'_wiċċu_griż GPE 0.679699169051 Grey-faced_sengi B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
wiċċu None I-LOC
griż None I-LOC
. None O

Tupaja Tupaja_ta'_Madras Tupaja_ta'_Madras GPE 0.679699169051 Madras_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Madras None I-LOC
, None O
''Anathana None O
ellioti None O
'' None O

Tupaja Tupaja_Kalamjan Tupaja_Kalamjan GPE 0.679699169051 Calamian_treeshrew B-LOC
Kalamjan None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
moellendorffi None O
'' None O

***Ġeneru None O
Tupaia Tupaia Tupaia GPE 0.679699169051 Tupaia_(genus) B-LOC
'' None O
( None O
Raffles,1821 None O
) None O

****Sottoġeneru None O
Tupaia Tupaia Tupaia GPE 0.679699169051 Tupaia_(genus) B-LOC
'' None O
( None O
Raffles,1821 None O
) None O

Tupaja Tupaja_ta'_Madras Tupaja_ta'_Madras GPE 0.679699169051 Madras_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Madras None I-LOC
, None O
''Anathana None O
ellioti None O
'' None O

Tupaja Tupaja_Kalamjan Tupaja_Kalamjan GPE 0.679699169051 Calamian_treeshrew B-LOC
Kalamjan None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
moellendorffi None O
'' None O

Duminku Duminku_ta'_Guzmán Duminku_ta'_Guzmán PER 0.995010716042 Saint_Dominic B-PER
ta None I-PER
' None I-PER
Guzmán None I-PER

Alfonsu Alfonsu_Marija_de_Liguori Alfonsu_Marija_de_Liguori PER 0.974350262084 Alphonsus_Maria_de'_Liguori B-PER
Marija None I-PER
de None I-PER
Liguori None I-PER

UEFA UEFA UEFA ORG 0.999978197045 UEFA B-ORG
, None O
( None O
Ewropa Ewropa Ewropa GPE 1.0 Europe B-LOC
) None O

Ada Ada_Lovelace Ada_Lovelace PER 0.999999996693 Ada_Lovelace B-PER
Lovelace None I-PER
, None O
l-ewwel None O
persuna None O
li None O
żviluppat None O
programm None O
tal-kompjuters None O

Bill Bill_Gates Bill_Gates PER 0.999999983567 Bill_Gates B-PER
Gates None I-PER
u None O
Paul Paul_Allen Paul_Allen PER 0.999901683419 Paul_Allen B-PER
Allen None I-PER
, None O
fundaturi None O
Microsoft Microsoft Microsoft ORG 0.999975774365 Microsoft B-ORG

Imma None O
fir-rebbiegħa None O
tal-1809 None O
il-gwerra None O
bejn None O
Franza Franza Franza GPE 0.999997637559 France B-LOC
u None O
Awstrija Awstrija Awstrija GPE 0.996472320534 Austria B-LOC
, None O
li None O
reġgħet None O
bdiet None O
, None O
ħassret None O
kollox None O
. None O

Xi None O
ġimgħat None O
qabel None O
mewtu None O
kellu None O
żjara None O
minn None O
Franz Franz_Schubert Franz_Schubert PER 0.999952229126 Franz_Schubert B-PER
Schubert None I-PER
, None O
li None O
ma None O
kienx None O
jafu None O
u None O
li None O
ddispjaċieh None O
li None O
sar None O
jaf None O
bih None O
hekk None O
tard None O
. None O

**** None O
'' None O
Galeopterus Galeopterus_variegatus Galeopterus_variegatus GPE 0.679699169051 Sunda_flying_lemur B-LOC
variegatus None I-LOC
'' None O
( None O
Audebert None O
, None O
1799 None O
) None O

**** None O
'' None O
Galeopterus Galeopterus_variegatus Galeopterus_variegatus GPE 0.679699169051 Sunda_flying_lemur B-LOC
variegatus None I-LOC
'' None O
( None O
Audebert None O
, None O
1799 None O
) None O

**Sottofamilja None O
Eurotamandua Eurotamandua Eurotamandua GPE 0.679699169051 Eurotamandua B-LOC
( None O
estinta None O
) None O

***Ġeneru None O
Eomanis Eomanis Eomanis GPE 0.679699169051 Eomanis B-LOC
'' None O
( None O
estint None O
) None O

***Ġeneru None O
Necromanis Necromanis Necromanis GPE 0.679699169051 Necromanis B-LOC
'' None O
( None O
estint None O
) None O

RINDIRIZZA None O
Opossum Opossum_bugeddum_skur Opossum_bugeddum_skur GPE 0.679699169051 Dusky_caenolestid B-LOC
bugeddum None I-LOC
skur None I-LOC

Opossum Opossum_bugeddum_ta'_mnieħru_twil Opossum_bugeddum_ta'_mnieħru_twil GPE 0.679699169051 Long-nosed_caenolestid B-LOC
bugeddum None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
mnieħru None I-LOC
twil None I-LOC

rindirizza None O
Festival Festival_tal-Eurovision_tat-Tfal Festival_tal-Eurovision_tat-Tfal ORG 0.987449165566 Junior_Eurovision_Song_Contest B-ORG
tal-Eurovision None I-ORG
tat-Tfal None I-ORG

RINDIRIZZA None O
Real Real_Madrid_CF Real_Madrid_CF ORG 0.999992952657 Real_Madrid_C.F. B-ORG
Madrid None I-ORG
CF None I-ORG

L-islaten None O
Ewropej Ewropa Ewropej GPE 1.0 Europe B-LOC
kienu None O
jiddependu None O
minn None O
dan None O
ir-riżultat None O
hekk None O
kif None O
rebħa None O
għat-Torok None O
kien None O
twassal None O
biex None O
huma None O
jinfiltraw None O
Ewropa Ewropa Ewropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Opossum Opossum_bugeddum_ta'_mnieħru_twil Opossum_bugeddum_ta'_mnieħru_twil GPE 0.679699169051 Long-nosed_caenolestid B-LOC
bugeddum None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
mnieħru None I-LOC
twil None I-LOC

Dan None O
il-kampjonat None O
isir None O
kull None O
sentejn None O
u None O
hu None O
mmexxi None O
NF-Board Nouvelle_Fédération-Board NF-Board ORG 0.983491773632 N.F.-Board B-ORG
. None O

RINDIRIZZA None O
Premier Premier_League_2007–08 Premier_League_2007–08 GPE 0.987821768952 2007–08_Premier_League B-LOC
League None I-LOC
2007–08 None I-LOC

Tupaja Tupaja_ta'_Horsfield Tupaja_ta'_Horsfield GPE 0.679699169051 Horsfield's_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Horsfield None I-LOC

Tupaja Tupaja_ta'_denbu_lixx_tat-Tramuntana Tupaja_ta'_denbu_lixx_tat-Tramuntana GPE 0.679699169051 Northern_smooth-tailed_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
lixx None I-LOC
tat-Tramuntana None I-LOC

Tupaja Tupaja_ta'_saqajħ_twal Tupaja_ta'_saqajħ_twal GPE 0.679699169051 Long-footed_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
saqajħ None I-LOC
twal None I-LOC

Fl-2005 None O
, None O
Libanu Libanu Libanu GPE 0.999994874838 Lebanon B-LOC
kien None O
mistenni None O
li None O
jipparteċipa None O
fil-Konkors None O
. None O

Tupaja Tupaja_Kalamjan Tupaja_Kalamjan GPE 0.679699169051 Calamian_treeshrew B-LOC
Kalamjan None I-LOC
, None O
''Tupaia None O
moellendorffi None O
'' None O

Tupaja Tupaja_ta'_Nikobar Tupaja_ta'_Nikobar GPE 0.679699169051 Nicobar_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Nikobar None I-LOC

Tupaja Tupaja_ta'_Palaw Tupaja_ta'_Palaw GPE 0.679699169051 Palawan_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Palaw None I-LOC

Tupaja Tupaja_ta'_żaqqu_dehebi Tupaja_ta'_żaqqu_dehebi GPE 0.679699169051 Golden-bellied_treeshrew B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
żaqqu None I-LOC
dehebi None I-LOC

2002 Tazza_tad-Dinja_tal-Futbol_2002 2002 ORG 0.610231079231 2002_FIFA_World_Cup B-ORG
2006 Tazza_tad-Dinja_tal-Futbol_2006 2006 ORG 0.610231079231 2006_FIFA_World_Cup B-ORG
– None O
''Ma None O
kkwalifikatx None O
'' None O

Pangolin Pangolin_ta'_Palaw Pangolin_ta'_Palaw GPE 0.679699169051 Philippine_pangolin B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Palaw None I-LOC

'' None O
Il-Martirju None O
ta’ None O
Sant’Ewstakju None O
'' None O
fil-knisja None O
ta’ None O
Sant'Agnese None O
in None O
Agone None O
, None O
Ruma Ruma Ruma GPE 1.0 Rome B-LOC
( None O
1660-69 None O
) None O
. None O

Pangolin Pangolin_ta'_Temminck Pangolin_ta'_Temminck GPE 0.679699169051 Ground_pangolin B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Temminck None I-LOC

Pangolin Pangolin_ta'_denbu_twil Pangolin_ta'_denbu_twil GPE 0.679699169051 Long-tailed_pangolin B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
denbu None I-LOC
twil None I-LOC

Imma None O
, None O
din None O
it-teorija None O
intefgħet None O
fil-ġenb None O
meta None O
elementi Element_kimiku elementi_kimiċi GPE 0.679699169051 Chemical_element B-LOC
kimiċi None I-LOC
vera None O
bdew None O
jiġu None O
skoperti None O
. None O

Pangolin Pangolin_ta'_Temminck Pangolin_ta'_Temminck GPE 0.679699169051 Ground_pangolin B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Temminck None I-LOC

Erbat None O
ijiem None O
qabel None O
, None O
l-Albanija None O
kienet None O
diġà None O
rebħet None O
Bulgarija Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Bulgarija Bulgarija ORG 0.862704075096 Bulgaria_national_football_team B-ORG
3–1 None O
. None O

Il- None O
'' None O
'Malawi None O
'' None O
' None O
huwa None O
nazzjon None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Iż- None O
'' None O
'Żambja None O
'' None O
' None O
hi None O
nazzjon None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Andorra Andorra_fil-Festival_tal-Eurovision Andorra_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Andorra_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Albanija Albanija_fil-Festival_tal-Eurovision Albanija_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Albania_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Ażerbajġan Ażerbajġan_fil-Festival_tal-Eurovision Ażerbajġan_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Azerbaijan_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Bulgarija Bulgarija_fil-Festival_tal-Eurovision Bulgarija_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Bulgaria_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Litwanja Litwanja_fil-Festival_tal-Eurovision Litwanja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Lithuania_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Kroazja Kroazja_fil-Festival_tal-Eurovision Kroazja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Croatia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Repubblika Repubblika_Ċeka_fil-Festival_tal-Eurovision Repubblika_Ċeka_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Czech_Republic_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
Ċeka None I-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Russja Russja_fil-Festival_tal-Eurovision Russja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Russia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

San San_Marino_fil-Festival_tal-Eurovision San_Marino_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 San_Marino_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
Marino None I-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Slovakkja Slovakkja_fil-Festival_tal-Eurovision Slovakkja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Slovakia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Tuneżija Tuneżija_fil-Festival_tal-Eurovision Tuneżija_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Tunisia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

RINDIRIZZA None O
Ukraina Ukraina_fil-Festival_tal-Eurovision Ukraina_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Ukraine_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Armenja Armenja_fil-Festival_tal-Eurovision Armenja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Armenia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

' None O
'' None O
Serie Serie_A Serie_A ORG 0.999982633492 Serie_A B-ORG
A None I-ORG
( None O
livell None O
1 None O
) None O
' None O
'' None O

Moldova Moldova_fil-Festival_tal-Eurovision Moldova_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Moldova_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

UEFA UEFA UEFA ORG 0.999978197045 UEFA B-ORG
, None O
( None O
Ewropa Ewropa Ewropa GPE 1.0 Europe B-LOC
) None O

Ġeorġja Ġeorġja_fil-Festival_tal-Eurovision Ġeorġja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Georgia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Tim Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Ġeorġja Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Ġeorġja ORG 0.975878696233 Georgia_national_football_team B-ORG
nazzjonali None I-ORG
tal-futbol None I-ORG
tal-Ġeorġja None I-ORG

Ġeorġja Ġeorġja_fil-Festival_tal-Eurovision Ġeorġja_fil-Festival_tal-Eurovision GPE 0.778036037681 Georgia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
fil-Festival None I-LOC
tal-Eurovision None I-LOC

Fil-fażi None O
finali None O
, None O
li None O
sar None O
ġewwa None O
Ingilterra Ingilterra Ingilterra GPE 0.998635821192 England B-LOC
, None O
iċ-Ċeki None O
għaddew None O
mill-fażi None O
tal-gruppi None O
, None O
minkejja None O
telfa None O
fl-ewwel None O
ġurnata None O
kontra None O
Ġermanja Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Ġermanja Ġermanja ORG 0.999777036327 Germany_national_football_team B-ORG
. None O

Fil-fażi None O
finali None O
, None O
iċ-Ċeki None O
waslu None O
sas-semifinali None O
fejn None O
ġew None O
megħluba None O
finalment None O
Greċja Tim_nazzjonali_tal-futbol_tal-Greċja Greċja ORG 0.975878696233 Greece_national_football_team B-ORG
, None O
li None O
kellha None O
tirbaħ None O
dik None O
l-edizzjoni None O
. None O

2002 Tazza_tad-Dinja_tal-Futbol_2002 2002 ORG 0.610231079231 2002_FIFA_World_Cup B-ORG
– None O
Ma None O
kkwalifikatx None O

2006 Tazza_tad-Dinja_tal-Futbol_2006 2006 ORG 0.610231079231 2006_FIFA_World_Cup B-ORG
– None O
L-ewwel None O
rawnd None O

2008 Kampjonati_Ewropej_tal-Futbol_2008 2008 ORG 0.610231079231 UEFA_Euro_2008 B-ORG
– None O
L-ewwel None O
rawnd None O

Carlos Carlos_Eugênio_Simon Carlos_Eugênio_Simon PER 0.999947087507 Carlos_Eugênio_Simon B-PER
Eugênio None I-PER
Simon None I-PER

Carlos Carlos_Eugênio_Simon Carlos_Eugênio_Simon PER 0.999947087507 Carlos_Eugênio_Simon B-PER
Eugênio None I-PER
Simon None I-PER

Carlos Carlos_Eugênio_Simon Carlos_Eugênio_Simon PER 0.999947087507 Carlos_Eugênio_Simon B-PER
Eugênio None I-PER
Simon None I-PER

West West_Asian_Football_Federation West_Asian_Football_Federation ORG 0.983491773632 West_Asian_Football_Federation B-ORG
Asian None I-ORG
Football None I-ORG
Federation None I-ORG

rindirizza None O
Nannakola Nannakola_tas-seba'_tikek Nannakola_tas-seba'_tikek GPE 0.679699169051 Coccinella_septempunctata B-LOC
tas-seba None I-LOC
' None I-LOC
tikek None I-LOC

Unjoni Unjoni_Ewropea Unjoni_Ewropea ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewropea None I-ORG
, None O
entità None O
li None O
tgħaqqad None O
27 None O
nazzjon None O
li None O
parti None O
kbira None O
minnhom None O
huma None O
lokati None O
fil-peniżola None O

Tim Tim_nazzjonali_tal-futbol_ta'_Malta Tim_nazzjonali_tal-futbol_ta'_Malta ORG 0.975878696233 Malta_national_football_team B-ORG
nazzjonali None I-ORG
tal-futbol None I-ORG
ta None I-ORG
' None I-ORG
Malta None I-ORG

L-Imdina Mdina L-Imdina_(Città_Notabile) GPE 1.0 Mdina B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Notabile None I-LOC
) None I-LOC

Il-Birgu Birgu Il-Birgu_(Città_Vittoriosa) GPE 1.0 Birgu B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Vittoriosa None I-LOC
) None I-LOC

L-Isla L-Isla L-Isla_(Città_Invicta) GPE 1.0 Senglea B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Invicta None I-LOC
) None I-LOC

Bormla Bormla Bormla_(Città_Cospicua) GPE 1.0 Cospicua B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Cospicua None I-LOC
) None I-LOC

Ħal Ħal_Qormi Ħal_Qormi_(Città_Pinto) GPE 1.0 Qormi B-LOC
Qormi None I-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Pinto None I-LOC
) None I-LOC

Ħaż-Żebbuġ Ħaż-Żebbuġ Ħaż-Żebbuġ_(Città_Rohan) GPE 0.999999998839 Żebbuġ B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Rohan None I-LOC
) None I-LOC

Is-Siġġiewi Siġġiewi Is-Siġġiewi_(Città_Ferdinand) GPE 1.0 Siġġiewi B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Ferdinand None I-LOC
) None I-LOC

Ħaż-Żabbar Ħaż-Żabbar Ħaż-Żabbar_(Città_Hompesch) GPE 1.0 Żabbar B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Hompesch None I-LOC
) None I-LOC

Iż-Żejtun Żejtun Iż-Żejtun_(Città_Beland) GPE 1.0 Żejtun B-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Beland None I-LOC
) None I-LOC

Ir-Rabat Rabat_(Għawdex) Ir-Rabat,_Għawdex_(Città_Vittoria) GPE 1.0 Victoria,_Gozo B-LOC
, None I-LOC
Għawdex None I-LOC
( None I-LOC
Città None I-LOC
Vittoria None I-LOC
) None I-LOC

It-Triq Fontana_(Għawdex) It-Triq_tal-Għajn_(Fontana) GPE 1.0 Fontana,_Gozo B-LOC
tal-Għajn None I-LOC
( None I-LOC
Fontana None I-LOC
) None I-LOC

Wied Wied_il-Għajn_(Marsaskala) Wied_il-Għajn_(Marsaskala) GPE 1.0 Marsaskala B-LOC
il-Għajn None I-LOC
( None I-LOC
Marsaskala None I-LOC
) None I-LOC

Dan None O
l-artiklu None O
juri None O
l-lista None O
tal-kumpaniji None O
li None O
' None O
'' None O
rreklamaw None O
'' None O
' None O
aspetti None O
varji None O
Kampjonati Kampjonati_Ewropej_tal-Futbol_2008 Kampjonati_Ewropej_tal-Futbol_2008 ORG 0.610231079231 UEFA_Euro_2008 B-ORG
Ewropej None I-ORG
tal-Futbol None I-ORG
2008 None I-ORG
. None O

RINDIRIZZA None O
Klassifika Klassifika_dinjija_tal-FIFA Klassifika_dinjija_tal-FIFA ORG 0.682608524192 FIFA_World_Rankings B-ORG
dinjija None I-ORG
tal-FIFA None I-ORG

Madanakollu None O
, None O
f'Marzu None O
tal-2007 None O
, None O
ġie None O
imħabbar None O
li None O
t-42 None O
appikant None O
se None O
jieħdu None O
sehem None O
fl-edizzjoni None O
2007 Festival_tal-Eurovision_2007 2007 ORG 0.560909484573 Eurovision_Song_Contest_2007 B-ORG
Ħelsinki Ħelsinki Ħelsinki GPE 0.999955856699 Helsinki B-LOC
. None O

Liebru Liebru_ta'_Kap Liebru_ta'_Kap GPE 0.679699169051 Cape_hare B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Kap None I-LOC

Nafu None O
li None O
l-pesta None O
s-sewda None O
waslet None O
fil-gżejjer None O
Maltin Malta Maltin GPE 1.0 Malta B-LOC
fl-1348 None O
. None O

L-istoriċi None O
ġeneralment None O
jaqblu None O
li None O
Italja Italja Italja GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
, None O
l-pesta None O
qatlet None O
mill-inqas None O
nofs None O
l-abitanti None O
. None O

Jaħsbu None O
wkoll None O
li None O
l-popolazzjoni None O
Ġermanja Ġermanja Ġermanja GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
naqset None O
bin-nofs None O
. None O

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Natal GPE 0.679699169051 Natal_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Natal None I-LOC

Anderson Anderson_Luís_de_Abreu_Oliveira Anderson_Luís_de_Abreu_Oliveira PER 0.981517342003 Anderson_(footballer,_born_1988) B-PER
Luís None I-PER
de None I-PER
Abreu None I-PER
Oliveira None I-PER

Fenek Fenek_ta'_Bunyoro Fenek_ta'_Bunyoro GPE 0.679699169051 Bunyoro_rabbit B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Bunyoro None I-LOC

Baqa’ None O
f’dil-ħatra None O
għal None O
tlettax-il None O
sena None O
u None O
mar None O
fuq None O
bosta None O
missjonijiet None O
il-qorti None O
ta’ None O
Franza Franza Franza GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

Edwin Edwin_van_der_Sar Edwin_van_der_Sar PER 0.999999493789 Edwin_van_der_Sar B-PER
van None I-PER
der None I-PER
Sar None I-PER

Anderson Anderson_Luís_de_Abreu_Oliveira Anderson_Luís_de_Abreu_Oliveira PER 0.981517342003 Anderson_(footballer,_born_1988) B-PER
Luís None I-PER
de None I-PER
Abreu None I-PER
Oliveira None I-PER

Edwin Edwin_van_der_Sar Edwin_van_der_Sar PER 0.999999493789 Edwin_van_der_Sar B-PER
van None I-PER
der None I-PER
Sar None I-PER

Pangolin Pangolin_ta'_Palaw Pangolin_ta'_Palaw GPE 0.679699169051 Philippine_pangolin B-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Palaw None I-LOC

Edwin Edwin_van_der_Sar Edwin_van_der_Sar PER 0.999999493789 Edwin_van_der_Sar B-PER
van None I-PER
der None I-PER
Sar None I-PER

Liebru Liebru_Ewropew Liebru_Ewropew GPE 0.679699169051 European_hare B-LOC
Ewropew None I-LOC
, None O
ma None O
jgħix None O
bħal None O
biċċa None O
l-kbira None O
tal-fniek None O
f None O
' None O
bejta None O
taħt None O
l-art None O
u None O
dan None O
lanqas None O
meta None O
jasal None O
iż-żmien None O
taż-żrameġ None O
. None O

Jinkludi None O
ukoll None O
Beliże Beliże Beliże GPE 0.99998796302 Belize B-LOC
, None O
il-parti None O
l-kbira None O
Gwatemala Gwatemala Gwatemala GPE 0.999987101048 Guatemala B-LOC
u None O
parti None O
minn None O
El El_Salvador El_Salvador GPE 0.999987811298 El_Salvador B-LOC
Salvador None I-LOC
u None O
Ħonduras Ħonduras Ħonduras GPE 0.999989804326 Honduras B-LOC
. None O

Edwin Edwin_van_der_Sar Edwin_van_der_Sar PER 0.999999493789 Edwin_van_der_Sar B-PER
van None I-PER
der None I-PER
Sar None I-PER

Liebru Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson Liebru_l-ġebel_aħmar_ta'_Jameson GPE 0.679699169051 Jameson's_red_rock_hare B-LOC
l-ġebel None I-LOC
aħmar None I-LOC
ta None I-LOC
' None I-LOC
Jameson None I-LOC
ftit None O
li None O
xejn None O
hemm None O
informazzjoni None O
dwar None O
ir-riproduzzjoni None O
tiegħu None O
. None O

Tnejn None O
u None O
erbgħin None O
pajjiż None O
ikkonfermaw None O
il-parteċipazzjoni None O
tagħhom None O
; None O
Islovakkja Slovakkja_fil-Festival_tal-Eurovision Islovakkja GPE 0.778036037681 Slovakia_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
ħabbret None O
ir-ritorn None O
tagħha None O
f'dan None O
il-festival None O
, None O
waqt None O
li None O
San San_Marino_fil-Festival_tal-Eurovision San_Marino GPE 0.778036037681 San_Marino_in_the_Eurovision_Song_Contest B-LOC
Marino None I-LOC
irtiraw None O
minħabba None O
problemi None O
finanzjarji None O
. None O

L-LTV None O
ħabbru None O
fuq None O
il-ħsieb None O
li None O
kellhom None O
fil-parteċipazzjoni None O
edizzjoni Festival_tal-Eurovision_2010 edizzjoni_tal-2010 ORG 0.560909484573 Eurovision_Song_Contest_2010 B-ORG
tal-2010 None I-ORG
. None O

Kamil Kamil_Mikulčík Kamil_Mikulčík PER 0.999999349299 Kamil_Mikulčík B-PER
Mikulčík None I-PER
u None O
Nela Nela_Pocisková Nela_Pocisková PER 0.999890283015 Nela_Pocisková B-PER
Pocisková None I-PER
