Wasal O O O
Ruma O O U-LOC
f'Diċembru O O O
tal-istess O O O
sena O O O
. O O O

***Ġeneru O O O
Orycteropus O O U-LOC
( O O O
E. O O O
Geoffroy O O O
Saint-Hilaire O O O
, O O O
1795 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2010–11 O O L-LOC

Fenek O O B-LOC
tat-Tres O O I-LOC
Marias O O L-LOC

''Ara O O O
Bayern O O B-ORG
Munich O O I-ORG
II O O L-ORG
'' O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-istrixxi O O I-LOC
kannella O O I-LOC
ċar O O L-LOC

Il-prestazzjonijiet O O O
tiegħu O O O
wassluh O O O
għal O O O
sejħa O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Belġjan O O L-ORG
. O O O

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
BATE O O I-ORG
Borisov O O L-ORG

Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
VIVA O O I-ORG
2006 O O L-ORG

Fil-finali O O O
huma O O O
rebħu O O O
lil O O O
West O O B-ORG
Ham O O I-ORG
United O O L-ORG
bil-penalties O O O
. O O O

Krakovja O O U-LOC
( O O O
mill-2002 O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

Il-klabb O O O
attwalment O O O
jilgħab O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Creighton O O L-LOC

Kien O O O
fl-1996 O O O
li O O O
huwa O O O
nħatar O O O
Ministru O O O
tat-Trasport O O O
u O O O
l-Portijiet O O O
fil-gvern O O O
immexxi O O O
minn O O O
Alfred O O B-PER
Sant O O L-PER
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Istitut O O B-ORG
tal-Unjoni O O I-ORG
Ewropea O O I-ORG
għall-Istudji O O I-ORG
dwar O O I-ORG
is-Sigurtà O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC

Hamburg]] O O O
( O O O
1 O O O
) O O O
, O O O
Borussia O O B-ORG
Dortmund O O L-ORG
( O O O
1 O O O
) O O O

Paul O O B-PER
Van O O I-PER
Himst O O L-PER
( O O O
20 O O O
) O O O

West O O B-ORG
Asian O O I-ORG
Football O O I-ORG
Federation O O L-ORG

Ungerija O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

UEFA O O U-ORG
, O O O
( O O O
Ewropa O O U-LOC
) O O O

Il- O O O
'' O O O
'Pakistan O O O
'' O O O
' O O O
huwa O O O
nazzjon O O O
Asja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Żebbuġ O O B-LOC
( O O I-LOC
Għawdex O O I-LOC
) O O L-LOC

Liebru O O B-LOC
l-ġebel O O I-LOC
aħmar O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Smith O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Festival O O B-ORG
tal-Eurovision O O I-ORG
2011 O O L-ORG

Paul O O B-PER
Van O O I-PER
Himst O O L-PER
( O O O
15 O O O
) O O O

Fix-xitwa O O O
tal-2011 O O O
iffirma O O O
kuntratt O O O
ma O O O
' O O O
Charleroi O O U-ORG
Belġju O O U-LOC
. O O O

Ħamrun O O B-ORG
Spartans O O L-ORG
4-2 O O O
St. O O B-ORG
Georges O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2009–10 O O L-LOC

Bormla O O B-LOC
( O O I-LOC
Città O O I-LOC
Cospicua O O I-LOC
) O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Senġi O O B-LOC
tal-blat O O I-LOC
tal-Lvant O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Panama O O L-LOC

82 O O O
– O O O
Korea O O B-LOC
t'Isfel O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
rasu O O I-LOC
dejqa O O L-LOC

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qotni O O I-LOC
tal-Lvant O O L-LOC

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
rebħu O O O
l-kampjonat O O O
. O O O

2008 O O U-ORG
, O O O
saru O O O
għall-ewwel O O O
darba O O O
żewġ O O O
semifinali O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2008–09 O O L-LOC

Minħabba O O O
riżultat O O O
deludenti O O O
, O O O
il-pajjiż O O O
iddeċieda O O O
li O O O
ma O O O
jiħux O O O
sehem O O O
iktar O O O
, O O O
sakemm O O O
reġa O O O
' O O O
rritorna O O O
2009 O O U-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Victoria O O B-ORG
Hotspurs O O I-ORG
FC O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
sufi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Alston O O L-LOC

Iż-Żona O O O
Sud-Amerikana O O O
fuq O O O
FIFA.com O O U-ORG

F'dan O O O
l-istaġun O O O
, O O O
żewġ O O O
timijiet O O O
ġew O O O
promossi O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Malti O O L-ORG
u O O O
tnejn O O O
ġew O O O
relegati O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

Mario O O B-PER
Notaro O O L-PER
( O O O
Mar O O O
2013–Apr O O O
13 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
NK O O B-ORG
Čelik O O I-ORG
Zenica O O L-ORG

Il-kampjonat O O O
inlagħab O O O
bejn O O O
ħames O O O
timijiet O O O
, O O O
bi O O O
Floriana O O U-ORG
jiġu O O O
nkurunati O O O
ċampjins O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Neman O O I-ORG
Grodno O O L-ORG

Iż-Żabbarin O O O
għalhekk O O O
kellhom O O O
jilagħbu O O O
Diviżjoni O O B-ORG
3 O O L-ORG
. O O O

Hu O O O
kien O O O
l-uniku O O O
uffiċċjal O O O
minn O O O
Franza O O U-LOC
matul O O O
dan O O O
it-turnew O O O
. O O O

**** O O O
'' O O O
Muribacinus O O B-LOC
gadiyuli O O L-LOC
'' O O O
( O O O
Wroe,1996 O O O
) O O O
( O O O
estinta O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Bjelorussu O O L-ORG
'' O O O
' O O O
'' O O O
( O O O
1992– O O O
) O O O
'' O O O

Huwa O O O
kellu O O O
jsofri O O O
relegazzjoni O O O
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
, O O O
iżda O O O
kiseb O O O
il-promozzjoni O O O
mal-ewwel O O O
staġun O O O
sħiħ O O O
tiegħu O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Carmelo O O B-PER
Borg O O I-PER
Pisani O O L-PER

Mikiel O O B-PER
Anton O O I-PER
Vassalli O O L-PER
( O O O
1764-1829 O O O
) O O O
- O O O
riformatur O O O
soċjali O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Guajira O O L-LOC

'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Kienu O O O
l-Italja O O O
li O O O
żammew O O O
it-titlu O O O
għandhom O O O
wara O O O
li O O O
fil-finali O O O
għelbu O O O
Ungerija O O U-ORG
. O O O

Chávez O O O
kien O O O
ilu O O O
aktar O O O
minn O O O
sena O O O
marid O O O
bil-kanċer O O O
u O O O
għamel O O O
diversi O O O
operazzjonijiet O O O
Kuba O O U-LOC
filwaqt O O O
li O O O
ilu O O O
ma O O O
jidher O O O
fil-pubbliku O O O
għal O O O
diversi O O O
xhur O O O
. O O O

Allura O O O
Brussell O O U-LOC
hi O O O
uffiċjalment O O O
bilingwi O O O
. O O O

**** O O O
Lamantin O O B-LOC
tal-Karibew O O L-LOC
, O O O
''Trichechus O O O
manatus O O O
'' O O O

It- O O O
'' O O O
Tagħrif O O O
'' O O O
inħadem O O O
minn O O O
Ninu O O B-PER
Cremona O O L-PER
. O O O

Il-klabb O O O
jikkompeti O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Ażerbajġan O O L-ORG
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

Ir-Rabat O O B-LOC
, O O I-LOC
Għawdex O O I-LOC
( O O I-LOC
Città O O I-LOC
Vittoria O O I-LOC
) O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Duminku O O B-PER
ta O O I-PER
' O O I-PER
Guzmán O O L-PER

Hu O O O
bħalissa O O O
jilgħab O O O
Superliga O O B-ORG
Albaniża O O L-ORG
ma O O O
' O O O
Flamurtari O O B-ORG
Vlorë O O L-ORG
. O O O

Ferħet O O O
ħafna O O O
meta O O O
ċemplilha O O O
Francis O O B-PER
Ebejer O O L-PER
biex O O O
tieħu O O O
sehem O O O
miegħu O O O
fid-drammi O O O
tiegħu O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
L-Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Maltija O O L-ORG
'' O O O
' O O O
'' O O O
( O O O
it-tieni O O O
livell[2] O O O
) O O O
'' O O O

' O O O
'' O O O
Sami O O B-PER
Khedira O O L-PER
'' O O O
' O O O

Fi O O O
Spanja O O U-LOC
l-edukazzjoni O O O
hi O O O
obbligatorja O O O
minn O O O
6 O O O
snin O O O
sa O O O
16-il O O O
sena O O O
u O O O
l-edukazzjoni O O O
statali O O O
hi O O O
b'xejn O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Rebbieħa O O O
tan-Knockout O O O
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Valletta O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

Sar O O O
il-pavimentar O O O
ta’ O O O
Triq O O O
ir-Repubblika O O O
Belt O O U-LOC
. O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tat-tlett O O I-LOC
strixxi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Ihering O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Karimi O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
It-Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
tal-Football O O I-ORG
League O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Bjelorussu O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Tupaja O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Madras O O L-LOC
, O O O
''Anathana O O O
ellioti O O O
'' O O O

RINDIRIZZA O O O
Mérida O O B-LOC
( O O I-LOC
Veneżwela O O I-LOC
) O O L-LOC

Ċampjins O O O
League]] O O O
it-tieni O O O
leg O O O
, O O O
kontra O O O
Valletta O O B-ORG
FC O O L-ORG
. O O O

Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Agricola O O L-LOC

Rużar O O B-PER
Briffa O O L-PER
( O O O
1906–1963 O O O
) O O O
— O O O
poeta O O O

Maċedonja]] O O O
, O O O
Serbja O O U-LOC
, O O O
Slovenja O O U-LOC
, O O O
Żvizzera O O U-LOC

RINDIRIZZA O O O
US O O B-ORG
Sassuolo O O I-ORG
Calcio O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
delikat O O L-LOC

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

Huma O O O
bħalissa O O O
jilagħbu O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
West O O B-ORG
Ham O O I-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Il-Polonja O O O
kwalifikaw O O O
l-ewwel O O O
Kampjonati O O B-LOC
Ewropej O O I-LOC
tal-Futbol O O L-LOC
2008 O O U-ORG
. O O O

Rabat O O U-LOC
( O O O
Nunzjatura O O O
Appostolika O O O
) O O O

Is-Slovakkja O O O
hija O O O
mdawra O O O
Repubblika O O B-LOC
Ċeka O O L-LOC
u O O O
Awstrija O O U-LOC
lejn O O O
il-punent O O O
, O O O
Polonja O O U-LOC
lejn O O O
it-tramuntana O O O
, O O O
Ukraina O O U-LOC
lejn O O O
il-lvant O O O
u O O O
Ungerija O O U-LOC
fin-nofsinhar O O O
. O O O

( O O O
bejn O O O
Franza O O U-LOC
u O O O
Spanja O O U-LOC
) O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

Pangolin O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
twil O O L-LOC

Il-Klabb O O O
beda O O O
fl-2006 O O O
, O O O
bħalissa O O O
qiegħed O O O
jieħu O O O
sehem O O O
Tielet O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

Franza O O U-LOC
, O O O
li O O O
żammet O O O
ġewwa O O O
darha O O O
din O O O
il-kompetizzjoni O O O
, O O O
ma O O O
rebħitx O O O
din O O O
l-edizzjoni O O O
fejn O O O
b'hekk O O O
din O O O
kienet O O O
l-ewwel O O O
darba O O O
li O O O
pajjiż O O O
ospitu O O O
ma O O O
rebaħx O O O
dan O O O
it-turnew O O O
. O O O

Stazzjon O O O
uffiċjali O O O
fuq O O O
YouTube O O U-ORG

Melita O O B-ORG
Saint O O I-ORG
Julian O O I-ORG
's O O L-ORG
( O O O
10 O O O
) O O O

**Sottofamilja O O O
Caluromyinae O O U-LOC
'' O O O
( O O O
Kirsch,1977 O O O
) O O O

Skont O O O
San O O B-PER
Ġlormu O O L-PER
hu O O O
miet O O O
kważi O O O
tliet O O O
snin O O O
wara O O O
, O O O
fis-sena O O O
367 O O O
. O O O

FK O O B-ORG
Partizan O O L-ORG
( O O O
1 O O O
) O O O

Osama O O B-PER
bin O O I-PER
Laden O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
FK O O B-ORG
Tomori O O I-ORG
Berat O O L-ORG

Aktar O O O
tard O O O
Stábile O O U-PER
, O O O
l-aqwa O O O
skorer O O O
tat-turnew O O O
, O O O
skorja O O O
t-tmien O O O
u O O O
l-aħħar O O O
gowl O O O
tiegħu O O O
, O O O
fejn O O O
tefa O O O
' O O O
lill-Arġentina O O O
2–1 O O O
minn O O O
fuq O O O
. O O O

Manuel O O B-PER
Neuer O O L-PER
( O O O
36 O O O
) O O O

Partit O O B-ORG
Laburista O O L-ORG
kiseb O O O
167,533 O O O
vot O O O
, O O O
35,107 O O O
aktar O O O
Partit O O B-ORG
Nazzjonalista O O L-ORG
li O O O
kiseb O O O
132,426 O O O
vot O O O
f’dik O O O
li O O O
tista’ O O O
tiġi O O O
meqjusa O O O
bħala O O O
l-ikbar O O O
differenza O O O
għal O O O
diversi O O O
snin O O O
tant O O O
li O O O
bħala O O O
persentaġġi O O O
l-PL O O O
ġab O O O
kważi O O O
55 O O O
% O O O
u O O O
l-PN O O O
43 O O O
% O O O
. O O O

Ir-Rumani O O O
kienu O O O
jirreferu O O O
għall-gżira O O O
prinċipali O O O
bħala O O O
'Melita O O O
' O O O
, O O O
probabbilment O O O
korruzzjoni O O O
tat-terminu O O O
Feniċju O O U-LOC
'Malat O O O
' O O O
. O O O

Kompla O O O
jistudja O O O
Università O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG
( O O O
LL.D. O O O
, O O O
M.Jur O O O
. O O O

Kampjonati O O B-ORG
Ewropej O O I-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
2008 O O L-ORG

Alfonsu O O B-PER
Marija O O I-PER
de O O I-PER
Liguori O O L-PER

Il-grawnd O O O
kien O O O
wieħed O O O
mill-postijiet O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
. O O O

Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
mnieħru O O I-LOC
twil O O L-LOC

Id-dawra O O O
li O O O
għamlet O O O
Spanja O O U-LOC
f'Jannar O O O
tal-1906 O O O
, O O O
kienet O O O
trijonf O O O
kbir O O O
. O O O

Rafael O O B-PER
da O O I-PER
Silva O O L-PER
( O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG
) O O O

Napuljun O O B-PER
I O O I-PER
ta O O I-PER
' O O I-PER
Franza O O L-PER

Joe O O B-PER
Debono O O I-PER
Grech O O L-PER
1987–1992 O O O

Ikkwalifikaw O O O
għall-fażi O O O
tal-aħħar O O O
tnejn O O O
u O O O
tletin O O O
UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC

Il-prestazzjonijiet O O O
tiegħu O O O
wasslu O O O
għall-plejer O O O
biex O O O
jiġi O O O
msejjaħ O O O
biex O O O
jilagħbu O O O
Tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Malti O O L-ORG
. O O O

Londra O O U-LOC
żamm O O O
il-ġurament O O O
li O O O
kien O O O
għamel O O O
quddiem O O O
ommu O O O
li O O O
jastjeni O O O
mil-laħam O O O
, O O O
l-alkoħol O O O
, O O O
u O O O
n-nisa O O O
. O O O

Nicolaus O O B-PER
II O O I-PER
Bernoulli O O L-PER
( O O O
1695–1726 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
skur O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Xagħra O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Ryan O O B-PER
Giggs O O L-PER
( O O O
Manchester O O B-ORG
United O O L-ORG
) O O O

' O O O
'' O O O
Madrid O O U-LOC
'' O O O
' O O O

Fl-2004 O O O
, O O O
Lernagorts O O O
prova O O O
jgħaqqad O O O
il-klabb O O O
ma O O O
' O O O
Ararat O O B-ORG
Yerevan O O L-ORG
iżda O O O
dan O O O
ma O O O
sarx O O O
. O O O

Il-klabb O O O
attwalment O O O
jilgħab O O O
Tielet O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

Ċensu O O B-PER
Tabone O O L-PER
li O O O
sar O O O
President O O B-ORG
tar-Repubblika O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG
, O O O
kien O O O
kuġinuh O O O
u O O O
kien O O O
joqgħod O O O
bieb O O O
ma O O O
bieb O O O
miegħu O O O
. O O O

Stenman O O O
lagħab O O O
Iżvezja O O U-ORG
matul O O O
l-2006 O O O
u O O O
l-2011 O O O
. O O O

Fil-fażi O O O
finali O O O
, O O O
iċ-Ċeki O O O
waslu O O O
sas-semifinali O O O
fejn O O O
ġew O O O
megħluba O O O
finalment O O O
Greċja O O U-ORG
, O O O
li O O O
kellha O O O
tirbaħ O O O
dik O O O
l-edizzjoni O O O
. O O O

Fernando O O B-PER
Torres O O L-PER
( O O O
Liverpool O O U-ORG
) O O O

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Diviżjoni O O B-ORG
2 O O L-ORG
, O O O
dawn O O O
kienu O O O
runners-up O O O
fl-istaġun O O O
1986-87 O O O
f'Sezzjoni O O O
A. O O O
Huma O O O
wkoll O O O
rebħu O O O
n-Knock-Out O O O
tad-Diviżjoni O O O
II O O U-ORG
/ O O O
III O O U-ORG
fl-istaġun O O O
1990-1991 O O O
. O O O

Huwa O O O
baqa O O O
' O O O
hemm O O O
sal-aħħar O O O
tal-2010 O O O
qabel O O O
ma O O O
ssieħeb O O O
ma O O O
' O O O
Charleroi O O U-ORG
. O O O

L-Arċisqof O O O
Mikiel O O B-PER
Gonzi O O L-PER
ma O O O
riedx O O O
li O O O
dawn O O O
l-artikli O O O
jibqgħu O O O
jidhru O O O
u O O O
hekk O O O
ġara O O O
. O O O

Tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-futbol O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG

Fenek O O B-LOC
tal-istrixxi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Annam O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ħamrani O O L-LOC

St. O O B-ORG
Georges O O L-ORG
ma O O O
ħadux O O O
sehem O O O
minħabba O O O
l-problemi O O O
tal-flus O O O
. O O O

Senġi O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
taħt O O I-LOC
dahru O O I-LOC
dehebi O O L-LOC

Bejn O O O
l-1949 O O O
u O O O
l-1984 O O O
huwa O O O
kien O O O
il-mexxej O O O
Partit O O B-ORG
Laburista O O L-ORG
, O O O
l-iktar O O O
mexxej O O O
li O O O
dam O O O
– O O O
35 O O O
sena O O O
. O O O

''Bejn O O O
l-1978 O O O
u O O O
l-1987 O O O
, O O O
Dom O O B-PER
Mintoff O O L-PER
issospenda O O O
l-katedra O O O
. O O O
'' O O O

Édith O O O
twieldet O O O
Pariġi O O U-LOC
fil-faqar O O O
u O O O
l-miżerja O O O
. O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
griż O O L-LOC

' O O O
'' O O O
It-Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Maltija O O L-ORG
'' O O O
' O O O
'' O O O
( O O O
it-tielet O O O
livel[3] O O O
) O O O
'' O O O

' O O O
'' O O O
Runners-Up O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Sardinja O O L-LOC

Għar-rebħ O O O
tat-titlu O O O
kienu O O O
fundamentali O O O
ż-żewġ O O O
rebħiet O O O
kontra O O O
t-tieni O O O
klassifikata O O O
, O O O
Wolverhampton O O B-ORG
Wanderers O O L-ORG
. O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

Fenek O O B-LOC
tal-istrixxi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Annam O O L-LOC

Żewgt O O O
'timijiet O O O
ġew O O O
promossi O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
li O O O
huma O O O
Gżira O O U-ORG
u O O O
Gudja O O U-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Lista O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
pajjiżi O O I-LOC
membri O O I-LOC
tal-Commonwealth O O I-LOC
tan-Nazzjonijiet O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Ċampjins O O O
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
'' O O O
' O O O

' O O O
'' O O O
Victoria O O B-ORG
Hotspurs O O I-ORG
FC O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Quechua O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-Perù O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Ararat O O I-ORG
Yerevan O O L-ORG

389 O O O
– O O O
Repubblika O O B-LOC
tal-Maċedonja O O L-LOC

Santu O O B-PER
Wistin O O L-PER
( O O O
354-430 O O O
WK O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

Bħalissa O O O
jilagħbu O O O
Tielet O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

Sal-1912 O O O
kienet O O O
tagħmel O O O
parti O O O
minn O O O
Birkirkara O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Kerċem O O B-ORG
Ajax O O I-ORG
FC O O L-ORG

' O O O
'' O O O
Belt O O B-LOC
kapitali O O L-LOC
'' O O O
' O O O

Ġużè O O B-PER
Aquilina O O L-PER
- O O O
rumanzier O O O
( O O O
1911-1997 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2009–10 O O L-LOC

Gżejjer O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
San O O I-LOC
Pawl O O L-LOC
/ O O O
Selmunett O O O

850 O O O
– O O O
Korea O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Fuq O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Xewkija O O B-ORG
Tigers O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Pietà O O B-ORG
Hotspurs O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
KF O O B-ORG
Skënderbeu O O I-ORG
Korçë O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Assoċjazzjoni O O B-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
Albaniż O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-ġnub O O I-LOC
sofor O O L-LOC

Il-kwalifiki O O O
mmarkaw O O O
ukoll O O O
id-debutt O O O
Montenegro O O U-ORG
f'kompetizzjoni O O O
internazzjonalli O O O
. O O O

Il- O O O
'' O O O
'Mawritanja O O O
'' O O O
' O O O
hi O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

; O O O
UEFA O O U-ORG
( O O O
13 O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Chacoan O O L-LOC

Luis O O B-PER
Monti O O L-PER
ġie O O O
intimidit O O O
, O O O
però O O O
xorta O O O
waħda O O O
niżel O O O
fil-grawnd O O O
. O O O

675 O O O
– O O O
Papwa O O B-LOC
Gwinea O O I-LOC
l-Ġdida O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
skur O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Junin O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
sepja O O L-LOC

Attwalment O O O
huwa O O O
plejer O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Taljan O O L-ORG
wara O O O
li O O O
ddebutta O O O
fl-2007 O O O
. O O O

Ashley O O B-PER
Young O O L-PER
( O O O
Aston O O B-ORG
Villa O O L-ORG
) O O O

Wara O O O
l-matrikola O O O
kompla O O O
jistudja O O O
Università O O B-ORG
Rjali O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG
. O O O

Opossum O O B-LOC
grazzjuż O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Aceramarca O O L-LOC

Erbat O O O
ijiem O O O
qabel O O O
, O O O
l-Albanija O O O
kienet O O O
diġà O O O
rebħet O O O
Bulgarija O O U-ORG
3–1 O O O
. O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Granada O O L-LOC

Stat O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG

Għal O O O
ħafna O O O
snin O O O
kien O O O
membru O O O
parlamentari O O O
f'isem O O O
Partit O O B-ORG
Nazzjonalista O O L-ORG
. O O O

'' O O O
Le O O O
Misanthrope O O O
'' O O O
( O O O
Molière O O U-PER
) O O O

Lino O O B-PER
Spiteri O O L-PER
( O O O
1938- O O O
) O O O
- O O O
Ministru O O O

Liebru O O B-LOC
l-ġebel O O I-LOC
aħmar O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Natal O O L-LOC

Emerson O O B-PER
Ferreira O O I-PER
da O O I-PER
Rosa O O L-PER

L-ewwel O O O
logħba O O O
kompetittiva O O O
tal-Marsa O O O
kienet O O O
kontra O O O
Paola O O B-ORG
United O O L-ORG
li O O O
ntemmet O O O
4-0 O O O
favur O O O
il-Marsa O O O
. O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Yunnan O O L-LOC

Università O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG
ġab O O O
il-Baċellerat O O O
fil-Letteratura O O O
u O O O
d-Dottorat O O O
fit-Teoloġija O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
BATE O O I-ORG
Borisov O O L-ORG

Dan O O O
l-unur O O O
ġie O O O
introdott O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
1930 O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Gowler O O B-PER
( O O I-PER
futbol O O I-PER
) O O L-PER

Johann O O B-PER
Wolfgang O O I-PER
von O O I-PER
Goethe O O L-PER

Tupaja O O B-LOC
Kalamjan O O L-LOC
, O O O
''Tupaia O O O
moellendorffi O O O
'' O O O

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Hendley O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
sufi O O I-LOC
żgħir O O L-LOC

** O O O
Antigwa O O B-LOC
u O O I-LOC
Barbuda O O L-LOC
( O O O
268 O O O
) O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Valletta O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

Anderson O O B-PER
Luís O O I-PER
de O O I-PER
Abreu O O I-PER
Oliveira O O L-PER

iStati O O B-LOC
Uniti O O L-LOC
it-tut O O O
ġiem O O O
importat O O O
mill-Pakistan O O O
. O O O

Mal-klabb O O O
reġa O O O
' O O O
rebaħ O O O
il-kampjonat O O O
istaġun O O B-LOC
2012–13 O O L-LOC
u O O O
spiċċa O O O
t-tieni O O O
l-aqwa O O O
skorer O O O
tat-tim O O O
b'10 O O O
gowls O O O
. O O O

Fl-ewwel O O O
rawnd O O O
kellhom O O O
jilagħbu O O O
kontra O O O
FK O O B-ORG
Partizan O O L-ORG
. O O O

Fenek O O B-LOC
tal-istrixxi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Sumatra O O L-LOC

Huwa O O O
kien O O O
lagħab O O O
għal O O O
Floriana O O U-ORG
, O O O
Ħamrun O O B-ORG
Spartans O O L-ORG
, O O O
Naxxar O O B-ORG
Lions O O L-ORG
, O O O
Għargħur O O U-ORG
u O O O
Qrendi O O U-ORG
matul O O O
il-karriera O O O
tiegħu O O O
. O O O

Fenek O O B-LOC
tal-art O O I-LOC
mistgħadra O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Daniel O O B-PER
Parejo O O I-PER
Muñoz O O L-PER

L-oriġini O O O
tal-band O O O
kienu O O O
f'Londra O O O
, O O O
Ingilterra O O U-LOC
. O O O

Charles O O B-PER
Clews O O L-PER
( O O O
1919–2009 O O O
) O O O
— O O O
attur O O O
u O O O
komiku O O O

RINDIRIZZA O O O
Gżejjer O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
San O O I-LOC
Pawl O O L-LOC

Il- O O O
'' O O O
'Komoros O O O
'' O O O
' O O O
hi O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

Minkejja O O O
li O O O
fiż-żewġ O O O
parteċipazzjonijiet O O O
preċedenti O O O
spiċċaw O O O
fl-aħħar O O O
żewġ O O O
postijiet O O O
, O O O
ČT O O O
ikkonfermaw O O O
li O O O
kienu O O O
se O O O
jiħdu O O O
sehem O O O
edizzjoni O O B-ORG
tal-2009 O O L-ORG
ġewwa O O O
Moska O O U-LOC
, O O O
Russja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Papa O O B-PER
Benedittu O O I-PER
XVI O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Ħamrun O O B-ORG
Spartans O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
tal-Bolivja O O L-LOC

2006 O O U-ORG
– O O O
' O O O
'' O O O
L-Aħħar O O O
Sittax O O O
'' O O O
' O O O

'' O O O
Il-Martirju O O O
ta’ O O O
Sant’Ewstakju O O O
'' O O O
fil-knisja O O O
ta’ O O O
Sant'Agnese O O O
in O O O
Agone O O O
, O O O
Ruma O O U-LOC
( O O O
1660-69 O O O
) O O O
. O O O

Liebru O O B-LOC
l-ġebel O O I-LOC
aħmar O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Jameson O O L-LOC

Intgħażlu O O O
bosta O O O
kultivari O O O
għall-kultivazzjoni O O O
kummerċjali O O O
u O O O
dilettantistika O O O
Ewropa O O U-LOC
u O O O
Stati O O B-LOC
Uniti O O L-LOC
. O O O

Bħal O O O
issa O O O
jilgħab O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
. O O O

San O O B-LOC
Marino O O L-LOC
( O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Neblina O O L-LOC

Italja O O U-LOC
kienu O O O
l-ospiti O O O
tal-edizzjoni O O O
kif O O O
ukoll O O O
iċ-ċampjins O O O
. O O O

Għaldaqstant O O O
kien O O O
jeżisti O O O
superkontinent O O O
wieħed O O O
li O O O
jġib O O O
l-isem O O O
Pangea O O U-ORG
. O O O

Il-Westfalenstadion O O O
għadda O O O
diversi O O O
rinnovazzjonijiet O O O
matul O O O
is-snin O O O
biex O O O
jiżdied O O O
id-daqs O O O
tal-grawnd O O O
, O O O
inkluża O O O
l-espansjoni O O O
tal-istadju O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
. O O O

Il-FIFA O O O
ħabbret O O O
li O O O
s-sistema O O O
tal-klassifika O O O
kienet O O O
se O O O
tiġi O O O
aġġornata O O O
wara O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
. O O O

Partit O O B-ORG
Laburista O O I-ORG
( O O I-ORG
Malta O O I-ORG
) O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
KS O O B-ORG
Vllaznia O O I-ORG
Shkodër O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Bjelorussu O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
komuni O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
SK O O B-ORG
Rapid O O I-ORG
Wien O O L-ORG

Huwa O O O
rritorna O O O
għall-pożizzjoni O O O
fl-2009 O O O
bħala O O O
assistent O O O
ma O O O
' O O O
John O O B-PER
Buttigieg O O L-PER
. O O O

Wara O O O
li O O O
kien O O O
ġie O O O
mnebbaħ O O O
mill-esploratorji O O O
wara O O O
xi O O O
wirjiet O O O
impressjonanti O O O
, O O O
huwa O O O
kiseb O O O
mossa O O O
li O O O
jilgħab O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Malti O O L-ORG
ma O O O
' O O O
Floriana O O U-ORG
f'Lulju O O O
1999 O O O
. O O O

Fl-1566 O O O
mar O O O
joqgħod O O O
Madrid O O U-LOC
. O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Cinderella O O L-LOC

L-informazzjoni O O O
fuq O O O
il-klabbs O O O
hi O O O
dik O O O
wżata O O O
FIFA O O U-ORG
. O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Reig O O L-LOC

Rebbieħ O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2007–08 O O L-ORG

Alfonsu O O B-PER
Marija O O I-PER
de O O I-PER
Liguori O O L-PER

Viċi-Ċermen O O O
tal-bord O O O
u O O O
Ċermen O O O
Audi O O U-ORG

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
sufi O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
FK O O B-ORG
Khazar O O I-ORG
Lankaran O O L-ORG

''Ara O O O
Riżervi O O B-ORG
u O O I-ORG
Akkademja O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
KF O O I-ORG
Tirana O O L-ORG
'' O O O

Għal O O O
darb'oħra O O O
, O O O
huwa O O O
rnexxielu O O O
jikkwalifika O O O
Europa O O B-LOC
League O O L-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Cape O O B-ORG
Town O O I-ORG
Stadium O O L-ORG

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Sardinja O O L-LOC

Il-partiti O O O
huma O O O
skedati O O O
b'tali O O O
mod O O O
li O O O
hemm O O O
dejjem O O O
żewġ O O O
partiti O O O
f'ġimgħa O O O
, O O O
biex O O O
b'hekk O O O
jitnaqqas O O O
it-traġitt O O O
min-naħa O O O
tal-plejers O O O
, O O O
partikularment O O O
dawk O O O
il-plejers O O O
li O O O
huma O O O
bbażati O O O
Ewropa O O U-LOC
. O O O

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Assam O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
St. O O B-ORG
Andrews O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Federazzjoni O O B-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
tal-Andorra O O L-ORG

7 O O O
– O O O
Russja O O U-LOC
, O O O
Każakistan O O U-LOC

It-tim O O O
rebaħ O O O
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Maltija O O L-ORG
fl-2007 O O O
. O O O

Anastasju O O B-PER
Cuschieri O O L-PER
( O O O
1876–1962 O O O
) O O O
— O O O
poeta O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

It-Tuneżin O O O
, O O O
li O O O
jitkellmuh O O O
fit-Tuneżija O O O
kollha O O O
, O O O
jappartjeni O O O
għall-continuum O O O
djalettali O O O
tal-varjetajiet O O O
tal-Għarbi O O O
li O O O
jitkellmu O O O
fil-lvant O O O
Alġerija O O U-LOC
u O O O
fil-punent O O O
Libja O O U-LOC
. O O O

Fenek O O B-LOC
tat-Tres O O I-LOC
Marias O O L-LOC

Wied O O B-LOC
il-Għajn O O I-LOC
( O O I-LOC
Marsaskala O O I-LOC
) O O L-LOC

Serbja O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

Liebru O O B-LOC
Ewropew O O L-LOC
, O O O
ma O O O
jgħix O O O
bħal O O O
biċċa O O O
l-kbira O O O
tal-fniek O O O
f O O O
' O O O
bejta O O O
taħt O O O
l-art O O O
u O O O
dan O O O
lanqas O O O
meta O O O
jasal O O O
iż-żmien O O O
taż-żrameġ O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Klassifika O O B-ORG
dinjija O O I-ORG
tal-FIFA O O L-ORG

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

Kawża O O O
tal-problemi O O O
fiżiċi O O O
li O O O
kellu O O O
f'April O O O
tal-2006 O O O
hu O O O
kellu O O O
jaqbeż O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
. O O O

Edwin O O B-PER
van O O I-PER
der O O I-PER
Sar O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Tarxien O O B-ORG
Rainbows O O I-ORG
FC O O L-ORG

Żejtun O O U-LOC
( O O O
Żwieten O O O
) O O O

Pika O O B-LOC
ħamra O O I-LOC
tat-Turkestan O O L-LOC

It-tberik O O O
sar O O O
mill-Arċisqof O O O
Gonzi O O U-PER
u O O O
kien O O O
hemm O O O
preżenti O O O
l-Priministru O O O
Ġorġ O O B-ORG
Borg O O I-ORG
Olivier O O L-ORG
. O O O

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Gansu O O L-LOC

Glen O O B-PER
De O O I-PER
Boeck O O L-PER
( O O O
Nov O O O
2012– O O O
) O O O

Il-partita O O O
kienet O O O
bejn O O O
Ġermanja O O U-ORG
u O O O
Spanja O O U-ORG
, O O O
u O O O
dan O O O
tal-aħħar O O O
rebaħ O O O
1–0 O O O
, O O O
b'gowl O O O
skurjat O O O
minn O O O
Fernando O O B-PER
Torres O O L-PER
. O O O

Il-klabb O O O
għamel O O O
l-ewwel O O O
suċċess O O O
tiegħu O O O
meta O O O
rebaħ O O O
il-Kampjonat O O O
Tielet O O B-ORG
Diviżjoni O O L-ORG
1962-1963 O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Michael O O B-PER
Mifsud O O L-PER
'' O O O
' O O O

Il-ġirien O O O
tagħhom O O O
Tarxien O O B-ORG
Rainbows O O L-ORG
huma O O O
meqjusa O O O
bħala O O O
l-akbar O O O
rivali O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Awstralja O O U-LOC
) O O O

Borussia O O B-ORG
Dortmund O O L-ORG
( O O O
1P O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Għar O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Thien O O I-LOC
Duong O O L-LOC

Ġużè O O B-PER
Aquilina O O L-PER
( O O O
1911-1997 O O O
) O O O

L O O O
-Iżvezja O O O
fiha O O O
450,295 O O O
kilometru O O O
kwadru O O O
( O O O
173,860 O O O
mi O O O
kw O O O
) O O O
u O O O
hi O O O
t-tielet O O O
l-akbar O O O
pajjiż O O O
Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG
bl-erja O O O
. O O O

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qotni O O I-LOC
tad-deżert O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Antwerp O O B-LOC
( O O I-LOC
provinċja O O I-LOC
) O O L-LOC

Jacky O O B-PER
Mathijssen O O L-PER
( O O O
Lul O O O
2007–Ġun O O O
09 O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
żaqqu O O I-LOC
ħamra O O L-LOC

Chelsea O O U-ORG
rebħu O O O
dan O O O
it-titolu O O O
għall-ewwel O O O
darba O O O
wara O O O
li O O O
għelbu O O O
lil O O O
Bayern O O B-ORG
Munich O O L-ORG
4–3 O O O
bil-penalties O O O
fil-finali O O O
. O O O

Saint O O B-ORG
George O O I-ORG
's O O I-ORG
Cospicua O O L-ORG
( O O O
16 O O O
) O O O

Jekk O O O
dan O O O
kien O O O
veru O O O
l-istess O O O
Cervantes O O O
, O O O
din O O O
setgħet O O O
kienet O O O
ir-raġuni O O O
għaliex O O O
mar O O O
Italja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Pietà O O B-ORG
Hotspurs O O I-ORG
FC O O L-ORG

L-ikbar O O O
kritika O O O
kienet O O O
fuq O O O
l-użu O O O
tal-istilla O O O
Ronaldo O O U-PER
minkejja O O O
li O O O
kien O O O
sofra O O O
minn O O O
attakk O O O
epilettiku O O O
ftit O O O
siegħat O O O
qabel O O O
il-logħba O O O
. O O O

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Giuseppe O O B-PER
Mifsud O O I-PER
Bonnici O O L-PER

Xi O O O
spija O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
saru O O O
jafu O O O
b'din O O O
in-nota O O O
u O O O
għarrfu O O O
Istati O O B-LOC
Uniti O O L-LOC
. O O O

Carlos O O B-PER
Eugênio O O I-PER
Simon O O L-PER

Huwa O O O
kien O O O
parti O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-Bożnija O O I-ORG
u O O I-ORG
Ħerżegovina O O L-ORG
fl-2006 O O O
fejn O O O
lagħab O O O
tlett O O O
darbiet O O O
. O O O

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
rasu O O I-LOC
dejqa O O L-LOC

Hu O O O
spiċċa O O O
b'446 O O O
punt O O O
, O O O
165 O O O
punt O O O
fuq O O O
it-tieni O O O
klassifikat O O O
Lionel O O B-PER
Messi O O L-PER
. O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Tate O O L-LOC

Kamil O O B-PER
Mikulčík O O L-PER
u O O O
Nela O O B-PER
Pocisková O O L-PER

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
nanu O O L-LOC

2002 O O U-ORG
– O O O
Ma O O O
kkwalifikatx O O O

**** O O O
'' O O O
Muribacinus O O B-LOC
gadiyuli O O L-LOC
'' O O O
( O O O
Wroe,1996 O O O
) O O O
( O O O
estinta O O O
) O O O

SV O O B-ORG
Ried O O L-ORG
FK O O B-ORG
Austria O O I-ORG
Wien O O L-ORG

Ronny O O B-PER
Van O O I-PER
Geneugden O O L-PER
( O O O
Lul O O O
2010– O O O
) O O O

Liebru O O B-LOC
l-ġebel O O I-LOC
aħmar O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Jameson O O L-LOC
ftit O O O
li O O O
xejn O O O
hemm O O O
informazzjoni O O O
dwar O O O
ir-riproduzzjoni O O O
tiegħu O O O
. O O O

44 O O O
– O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC

UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC

Il-taħbit O O O
tal-qalb O O O
kompla O O O
fil-finali O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2007–08 O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Victoria O O B-ORG
Hotspurs O O I-ORG
FC O O L-ORG

Pika O O B-LOC
tax-xofftejn O O I-LOC
suwed O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
UE O O B-ORG
Santa O O I-ORG
Coloma O O L-ORG

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Bunyoro O O L-LOC

Il-Hibs O O O
rebħu O O O
l-Kampjonat O O O
b'telfa O O O
waħda O O O
biss O O O
, O O O
kontra O O O
Sliema O O B-ORG
Wanderers O O L-ORG
. O O O

Dan O O O
l-ogħla O O O
Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG
. O O O

Hu O O O
ħaseb O O O
li O O O
kien O O O
wasal O O O
Asja O O U-LOC
. O O O

Edwin O O B-PER
van O O I-PER
der O O I-PER
Sar O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
San O O B-ORG
Ġwann O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Festival O O B-ORG
tal-Eurovision O O I-ORG
tat-Tfal O O L-ORG

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-ġnub O O I-LOC
ħomor O O I-LOC
tat-Tramuntana O O L-LOC

Kampjonati O O B-LOC
Ewropej O O I-LOC
tal-Futbol O O L-LOC

******Ġeneru O O O
Philander O O U-LOC
'' O O O
( O O O
Brisson O O O
, O O O
1762 O O O
) O O O

( O O O
bejn O O O
Russja O O U-LOC
u O O O
Ċina O O U-LOC
) O O O

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Assam O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Isco O O U-PER
'' O O O
' O O O

RINDIRIZZA O O O
Bożnija O O B-LOC
u O O I-LOC
Ħerżegovina O O L-LOC

UEFA O O U-ORG
, O O O
( O O O
Ewropa O O U-LOC
) O O O

Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
mnieħru O O I-LOC
twil O O L-LOC

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

' O O O
'' O O O
FC O O B-ORG
Barcelona O O L-ORG
'' O O O
' O O O
'' O O O
'It-tielet O O O
titlu O O O
'' O O O
' O O O

RINDIRIZZA O O O
Ħamrun O O B-ORG
Spartans O O I-ORG
FC O O L-ORG

Dan O O O
iż-żmien O O O
kollu O O O
qattgħetu O O O
weħidha O O O
f'darha O O O
filwaqt O O O
li O O O
l-familja O O O
tagħha O O O
kienet O O O
tinsab O O O
Ingilterra O O U-LOC
. O O O

Il-pajjiż O O O
huwa O O O
mdawwar O O O
Ġermanja O O U-LOC
lejn O O O
il-Punent O O O
, O O O
Awstrija O O U-LOC
fin-Nofsinhar O O O
, O O O
Slovakkja O O U-LOC
lejn O O O
il-Lvant O O O
u O O O
Polonja O O U-LOC
lejn O O O
it-Tramuntana O O O
. O O O

Iż-Żejtun O O B-LOC
( O O I-LOC
Città O O I-LOC
Beland O O I-LOC
) O O L-LOC

Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
2014 O O L-ORG

L-LTV O O O
ħabbru O O O
fuq O O O
il-ħsieb O O O
li O O O
kellhom O O O
fil-parteċipazzjoni O O O
edizzjoni O O B-ORG
tal-2010 O O L-ORG
. O O O

Mary O O B-PER
Meilak O O L-PER
( O O O
1905-1975 O O O
) O O O
- O O O
poetessa O O O

Partit O O B-ORG
Nazzjonalista O O I-ORG
( O O I-ORG
Malta O O I-ORG
) O O L-ORG

Tupaja O O B-LOC
Kalamjan O O L-LOC
, O O O
''Tupaia O O O
moellendorffi O O O
'' O O O

Standard O O B-ORG
Liège O O L-ORG
( O O O
2P O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
FC O O B-ORG
Lusitanos O O L-ORG
'' O O O
' O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Rabat O O B-ORG
Ajax O O I-ORG
FC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Kerċem O O B-ORG
Ajax O O I-ORG
FC O O L-ORG

Huwa O O O
l-grawnd O O O
tat-tim O O O
Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Belġjana O O L-ORG
, O O O
Oud-Heverlee O O B-ORG
Leuven O O L-ORG
. O O O

( O O O
bejn O O O
Russja O O U-LOC
u O O O
Ġeorġja O O U-LOC
) O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
abjad O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Rio O O I-LOC
Grande O O I-LOC
do O O I-LOC
Sul O O L-LOC

Hu O O O
kien O O O
fost O O O
it-23 O O O
plejer O O O
magħżulin O O O
mat-tim O O O
biex O O O
jipparteċipaw O O O
Kampjonati O O B-ORG
Ewropej O O I-ORG
2008 O O L-ORG
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Stati O O B-LOC
Uniti O O L-LOC
) O O O

Imma O O O
, O O O
din O O O
it-teorija O O O
intefgħet O O O
fil-ġenb O O O
meta O O O
elementi O O B-LOC
kimiċi O O L-LOC
vera O O O
bdew O O O
jiġu O O O
skoperti O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
KS O O B-ORG
Bylis O O I-ORG
Ballsh O O L-ORG

Filfatt O O O
, O O O
il-Knisja O O O
kellha O O O
diversi O O O
artijiet O O O
, O O O
fejn O O O
fost O O O
oħrajn O O O
insibu O O O
msemmija O O O
l-art O O O
ta’ O O O
madwar O O O
il-Knisja O O O
ta’ O O O
Santa O O B-PER
Marija O O L-PER
. O O O

Giuseppe O O B-PER
Calì O O L-PER
( O O O
1846-1930 O O O
) O O O
– O O O
pittur O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Tehuantepec O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Karimi O O L-LOC

Baqgħu O O O
jtellgħu O O O
xogħlijiet O O O
fis-sala O O O
tal-Astoria O O O
Rabat O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Stadio O O B-ORG
Giuseppe O O I-ORG
Meazza O O L-ORG

West O O B-ORG
Asian O O I-ORG
Football O O I-ORG
Federation O O L-ORG
( O O O
WAFF O O O
) O O O

**Sottofamilja O O O
Eurotamandua O O U-LOC
( O O O
estinta O O O
) O O O

Kroazja O O U-LOC
, O O O
Montenegro O O U-LOC
, O O O
Serbja O O U-LOC

Brażil O O U-ORG
rebaħ O O O
il-ħames O O O
titlu O O O
tiegħu O O O
meta O O O
fil-finali O O O
rebaħ O O O
Ġermanja O O U-ORG
2–0 O O O
. O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Kap O O L-LOC

UEFA O O U-ORG
, O O O
( O O O
Ewropa O O U-LOC
) O O O

381 O O O
– O O O
Serbja O O B-ORG
u O O I-ORG
Montenegro O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
St. O O B-ORG
Venera O O I-ORG
Lightnings O O I-ORG
FC O O L-ORG

Sal-1721 O O O
, O O O
meta O O O
Carriera O O O
għamlet O O O
l-ewwel O O O
vjaġġ O O O
tagħha O O O
għal O O O
Pariġi O O U-LOC
, O O O
kien O O O
sar O O O
hemm O O O
domanda O O O
kbira O O O
għar-ritratti O O O
mpinġijin O O O
minnha O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Santa O O I-ORG
Coloma O O L-ORG

Il-ħatra O O O
tiegħu O O O
immedjatament O O O
għamlet O O O
impatt O O O
kif O O O
Hibs O O O
rebħu O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Malti O O L-ORG
wara O O O
ħdax-il O O O
sena O O O
. O O O

Madanakollu O O O
, O O O
fl-aħħar O O O
9 O O O
minuti O O O
, O O O
Park O O B-PER
Ji-Sung O O L-PER
sab O O O
il-gowl O O O
tal-1–1 O O O
. O O O

Ikkwalifikaw O O O
għall-fażi O O O
tal-aħħar O O O
tnejn O O O
u O O O
tletin O O O
UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC

Mal-Awstrija O O O
ħa O O O
sehem O O O
Kampjonati O O B-ORG
Ewropej O O I-ORG
2008 O O L-ORG
. O O O

Il-wied O O O
tax-Xlendi O O O
huwa O O O
ukoll O O O
wieħed O O O
mill-ftit O O O
djar O O O
Qabru O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Peter O O B-ORG
Mokaba O O I-ORG
Stadium O O L-ORG

Jacky O O B-PER
Mathijssen O O L-PER
( O O O
Diċ O O O
2010–Mar O O O
12 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Impuls O O B-ORG
FC O O I-ORG
Dilijan O O L-ORG

Il-Priministri O O O
Karmenu O O B-PER
Mifsud O O I-PER
Bonnici O O L-PER
, O O O
Eddie O O B-PER
Fenech O O I-PER
Adami O O L-PER
u O O O
Alfred O O B-PER
Sant O O L-PER
ilkoll O O O
kellhom O O O
diversi O O O
laqgħat O O O
ma O O O
' O O O
Gaddafi O O O
. O O O

Hu O O O
hu O O O
deskritt O O O
bħala O O O
fost O O O
l-iktar O O O
plejer O O O
Ażjatiku O O U-LOC
famuż O O O
tal-ġenearazzjoni O O O
tiegħu O O O
. O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

Partit O O B-ORG
Nazzjonalista O O L-ORG
jew O O O
PN O O O
Lawrence O O B-PER
Gonzi O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Klassifika O O B-ORG
dinjija O O I-ORG
tal-FIFA O O L-ORG

Santu O O B-PER
Wistin O O L-PER
tkellem O O O
fuq O O O
il-qdusija O O O
, O O O
iż-żwieġ O O O
tiegħu O O O
. O O O

Eventwalment O O O
, O O O
it-Turkija O O O
ġiet O O O
megħluba O O O
fis-semifinali O O O
Ġermanja O O U-ORG
finalista O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Karim O O B-PER
Benzema O O L-PER
'' O O O
' O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Peter O O B-ORG
Mokaba O O I-ORG
Stadium O O L-ORG

Kolonja O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Malta O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Tschudi O O L-LOC

Stazzjon O O O
uffiċjali O O O
fuq O O O
YouTube O O U-ORG

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
tal-Paragwaj O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2007–08 O O L-LOC

Fl-2013 O O O
, O O O
UE O O U-ORG
ipprovdiet O O O
€ O O O
1.35 O O O
biljun O O O
għal O O O
sokkors O O O
ta’ O O O
emerġenza O O O
permezz O O O
tal-ECHO O O O
. O O O

Attwalment O O O
, O O O
klassifika O O B-ORG
dinjija O O I-ORG
tal-FIFA O O L-ORG
, O O O
huma O O O
jinsabu O O O
fit-3 O O O
post O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Wied O O B-LOC
il-Għajn O O I-LOC
( O O I-LOC
Marsaskala O O I-LOC
) O O L-LOC

Missieru O O O
kien O O O
Johann O O B-PER
II O O I-PER
Bernoulli O O L-PER
u O O O
nannuh O O O
Johann O O B-PER
Bernoulli O O L-PER
. O O O

RINDIRIZZA O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2012–13 O O L-ORG

It-tliet O O O
partiti O O O
- O O O
Partit O O B-ORG
Laburista O O L-ORG
, O O O
Partit O O B-ORG
Nazzjonalista O O L-ORG
u O O O
Alternattiva O O B-ORG
Demokratika O O L-ORG
- O O O
kellhom O O O
kandidati O O O
fuq O O O
id-distretti O O O
kollha O O O
li O O O
jammontaw O O O
għal O O O
tlettax-il O O O
distrett O O O
elettorali O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Jóhanna O O B-PER
Guðrún O O I-PER
Jónsdóttir O O L-PER

Carlos O O B-PER
Eugênio O O I-PER
Simon O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Richard O O B-PER
England O O I-PER
( O O I-PER
Perit O O I-PER
) O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
FK O O B-ORG
Khazar O O I-ORG
Lankaran O O L-ORG

Colegio O O O
Miraflores O O O
, O O O
'' O O O
Goya O O O
'' O O O
, O O O
Messiku O O U-LOC
. O O O

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
skur O O L-LOC

Francky O O B-PER
Dury O O L-PER
( O O O
Diċ O O O
2011– O O O
) O O O

Il-fruntieri O O O
tiegħa O O O
huma O O O
Ċad O O U-LOC
fit-tramuntana O O O
, O O O
Sudan O O U-LOC
fil-grigal O O O
, O O O
Sudan O O B-LOC
t'Isfel O O L-LOC
fil-lvant O O O
, O O O
Repubblika O O B-LOC
Demokratika O O I-LOC
tal-Kongo O O L-LOC
u O O O
Repubblika O O B-LOC
tal-Kongo O O L-LOC
fin-nofsinhar O O O
, O O O
u O O O
Kamerun O O U-LOC
fil-punent O O O
. O O O

Il-grupp O O O
kien O O O
kompost O O O
Repubblika O O B-ORG
Ċeka O O L-ORG
, O O O
Polonja O O U-ORG
, O O O
Irlanda O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Fuq O O L-ORG
, O O O
Slovakkja O O U-ORG
, O O O
Slovenja O O U-ORG
u O O O
San O O B-ORG
Marino O O L-ORG
. O O O

Eċċezzjoni O O O
sorprendenti O O O
għal O O O
dan O O O
kollu O O O
kien O O O
Manwel O O B-PER
Dimech O O L-PER
, O O O
li O O O
għex O O O
u O O O
ħadem O O O
fil-bidu O O O
tas-seklu O O O
20 O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-Perù O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-ġnub O O I-LOC
sofor O O L-LOC

Il- O O O
'' O O O
'Madagaskar O O O
'' O O O
' O O O
huwa O O O
pajjiż O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

*Dr. O O O
Ċensu O O B-PER
Tabone O O L-PER
( O O O
1989-1994 O O O
) O O O

Is-seklu O O O
sittax O O O
bil-kemm O O O
kien O O O
għadu O O O
beda O O O
meta O O O
Ġermanja O O U-LOC
, O O O
qam O O O
il-moviment O O O
tar-riforma O O O
ta’ O O O
Luteru O O U-PER
, O O O
il-Protestantiżmu O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
FK O O B-ORG
Khazar O O I-ORG
Lankaran O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Estonja O O U-LOC
se O O O
tkun O O O
il-pajjiż O O O
li O O O
jmiss O O O
li O O O
se O O O
jadotta O O O
l-ewro O O O
. O O O

Magħruf O O O
bħala O O O
l-post O O O
fejn O O O
l-Għawdxin O O O
jilgħabu O O O
l-woterpolo O O O
, O O O
permezz O O O
tat-tim O O O
tal-Otters O O O
, O O O
li O O O
jieħu O O O
sehem O O O
Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
tal-Kampjonat O O I-ORG
Malti O O L-ORG
. O O O

St. O O B-ORG
Lawrence O O I-ORG
Spurs O O I-ORG
F.C O O I-ORG
. O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Gaoligong O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Guajira O O L-LOC

Huwa O O O
ngħata O O O
n-numru O O O
7 O O O
fil-kompetizzjoni O O O
, O O O
u O O O
rċieva O O O
l-ewwel O O O
bidu O O O
tiegħu O O O
kontra O O O
Irlanda O O U-ORG
. O O O

Ġorġ O O B-ORG
Borg O O I-ORG
Olivier O O L-ORG
b'hekk O O O
baqa O O O
' O O O
Prim O O B-ORG
Ministru O O L-ORG
. O O O

Bħat-turnew O O O
preċedenti O O O
, O O O
iċ-ċampjins O O O
renjanti O O O
Italja O O U-ORG
, O O O
ma O O O
ngħatawx O O O
aċċess O O O
awtomatiku O O O
għall-fażi O O O
finali O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
R. O O B-ORG
Charleroi O O I-ORG
SC O O L-ORG

Din O O O
is-sinfonija O O O
mill-ewwel O O O
kienet O O O
meqjusa O O O
mill-udjenzi O O O
Pariġini O O U-LOC
bħala O O O
oriġinali O O O
mill-iżjed O O O
, O O O
sorprendenti O O O
ħafna O O O
u O O O
mimlija O O O
ħajja O O O
waqt O O O
li O O O
n-natura O O O
awtobijografika O O O
tagħha O O O
dak O O O
iż-żmien O O O
kienet O O O
ikkunsidrata O O O
sensazzjonali O O O
. O O O

Studja O O O
fil-Liċeo O O O
( O O O
1915–1920 O O O
) O O O
u O O O
Università O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG
u O O O
ħa O O O
kors O O O
tal-Letteratura O O O
( O O O
1921–1924 O O O
) O O O
. O O O

Matul O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
ġewwa O O O
l-Ġermanja O O O
hu O O O
kien O O O
l-aqwa O O O
skorer O O O
tal-kompetizzjoni O O O
b'ħames O O O
gowls O O O
. O O O

It-tim O O O
tal-kokka O O O
kienu O O O
skedati O O O
biex O O O
jilagħbu O O O
logħba O O O
storika O O O
tagħhom O O O
, O O O
l-ewwel O O O
logħba O O O
tal-kampjonat O O O
kontra O O O
l-klabb O O O
Xgħajra O O U-ORG
. O O O

Huma O O O
jilagħbu O O O
' O O O
'' O O O
fl-Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Għawdxija O O L-ORG
'' O O O
' O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Runners-Up O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Malti O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Armenja O O U-LOC
, O O O
Ażerbajġan O O U-LOC
, O O O
Slovakkja O O U-LOC

Jean O O B-PER
Pierre O O I-PER
Mifsud O O I-PER
Triganza O O L-PER

Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG
, O O O
entità O O O
li O O O
tgħaqqad O O O
27 O O O
nazzjon O O O
li O O O
parti O O O
kbira O O O
minnhom O O O
huma O O O
lokati O O O
fil-peniżola O O O

Jean O O B-PER
Pierre O O I-PER
Mifsud O O I-PER
Triganza O O L-PER

Dan O O O
il-grawnd O O O
jospita O O O
wkoll O O O
il-logħob O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-Bożnija O O I-ORG
u O O I-ORG
Ħerżegovina O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
It-Tieni O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
tal-Football O O I-ORG
League O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Santa O O I-ORG
Coloma O O L-ORG

L-opinjoni O O O
pubblika O O O
Irlanda O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Fuq O O L-LOC
fuq O O O
it-tibdil O O O
fl-isem O O O
kienet O O O
waħda O O O
maqsuma O O O
, O O O
b'sondaġġ O O O
minnhom O O O
juri O O O
biss O O O
52 O O O
% O O O
favur O O O
u O O O
48 O O O
% O O O
kontra O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
KF O O B-ORG
Skënderbeu O O I-ORG
Korçë O O L-ORG

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Nubra O O L-LOC

L-eks O O O
kowċ O O O
Jupp O O B-PER
Heynckes O O L-PER
kien O O O
imsemmi O O O
bħala O O O
proviżorju O O O
sal-aħħar O O O
tal-istaġun O O O
. O O O

Paul O O B-PER
Van O O I-PER
Himst O O L-PER
( O O O
24 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
R. O O B-ORG
Charleroi O O I-ORG
SC O O L-ORG

'' O O O
( O O O
b'self O O O
minn O O O
Valletta O O U-ORG
) O O O
'' O O O

Is- O O O
'' O O O
'Somalja O O O
'' O O O
' O O O
hi O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Ażerbajġan O O L-ORG

** O O O
Barbados O O U-LOC
( O O O
246 O O O
) O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

Huwa O O O
talab O O O
għal O O O
u O O O
rringrazzja O O O
Papa O O B-PER
Emeritus O O I-PER
Benedittu O O I-PER
XVI O O L-PER
. O O O

Huma O O O
jilgħabu O O O
l-logħob O O O
f'darhom O O O
ġewwa O O O
Cristal O O B-ORG
Arena O O L-ORG
. O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Burma O O L-LOC

Ġużè O O B-PER
Ellul O O I-PER
Mercer O O L-PER
1955–1961 O O O

Il-grupp O O O
kien O O O
jikonsisti O O O
miċ-ċampjins O O O
renjanti O O O
Greċja O O U-ORG
, O O O
flimkien O O O
ma O O O
' O O O
Spanja O O U-ORG
, O O O
Russja O O U-ORG
u O O O
Iżvezja O O U-ORG
. O O O

Ġan O O B-PER
Franġisk O O I-PER
Abela O O L-PER
- O O O
storiku O O O

Edwin O O B-PER
van O O I-PER
der O O I-PER
Sar O O L-PER

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
eleganti O O L-LOC

Tupaja O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Nikobar O O L-LOC

Sir O O B-PER
Anthony O O I-PER
Mamo O O L-PER
( O O O
1909–2008 O O O
) O O O
— O O O
l-ewwel O O O
president O O B-ORG
tar-Repubblika O O I-ORG
Maltija O O L-ORG

**Ġeneru O O O
Philander O O U-LOC
'' O O O
( O O O
Brisson O O O
, O O O
1762 O O O
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tat-tlett O O I-LOC
strixxi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Nofsinhar O O L-LOC

Fl-2007 O O O
, O O O
l-klabb O O O
kien O O O
eskluż O O O
minħabba O O O
l-ġlidiet O O O
finanzjarji O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Ażerbajġan O O L-ORG
. O O O

Tupaja O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Madras O O L-LOC
, O O O
''Anathana O O O
ellioti O O O
'' O O O

RINDIRIZZA O O O
It-Tielet O O B-LOC
Repubblika O O I-LOC
Franċiża O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

Thomas O O B-PER
Vermaelen O O L-PER
( O O O
1999-00 O O O
) O O O

Huwa O O O
lagħab O O O
ukoll O O O
għal O O O
RSC O O B-ORG
Anderlecht O O L-ORG
. O O O

Dan O O O
wera O O O
għalja O O O
, O O O
kif O O O
rebħa O O O
kienet O O O
tfisser O O O
dro O O O
finanzjarjament O O O
qligħ O O O
kontra O O O
ċampjins O O O
eventwali O O O
Milan O O U-ORG
fir-rawnd O O O
li O O O
jmiss O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2007–08 O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
irqiq O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Dorothy O O L-LOC

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

***** O O O
Senġi O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
wiċċu O O I-LOC
griż O O L-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Kampjonat O O B-LOC
tal-futbol O O I-LOC
Ingliż O O I-LOC
1888-89 O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
SK O O B-ORG
Victoria O O I-ORG
Wanderers O O L-ORG

Madankollu O O O
dawn O O O
għamlu O O O
sena O O O
biss O O O
ogħla O O B-ORG
diviżjoni O O L-ORG
qabel O O O
ma O O O
sfaw O O O
relegati O O O
. O O O

Tupaja O O B-LOC
Kalamjan O O L-LOC
, O O O
''Tupaia O O O
moellendorffi O O O
'' O O O

Il-logħba O O O
nkludiet O O O
lil O O O
Bayern O O B-ORG
Munich O O L-ORG
, O O O
ir-rebbieħa O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2012–13 O O L-ORG
, O O O
u O O O
Chelsea O O U-ORG
, O O O
ir-rebbieħa O O O
UEFA O O B-LOC
Europa O O I-LOC
League O O I-LOC
2012–13 O O L-LOC
. O O O

Dickoh O O O
kien O O O
twieled O O O
ġewwa O O O
Kopenħagen O O U-LOC
minn O O O
ġenituri O O O
Ganiżi O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
US O O B-ORG
Sassuolo O O I-ORG
Calcio O O L-ORG

Għandha O O O
fruntieri O O O
Belġju O O U-LOC
, O O O
Lussemburgu O O U-LOC
, O O O
Ġermanja O O U-LOC
, O O O
u O O O
l- O O O
Iżvizzera O O U-LOC
, O O O
Italja O O U-LOC
, O O O
Monako O O U-LOC
, O O O
Andorra O O U-LOC
, O O O
u O O O
Spanja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Assoċjazzjoni O O B-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
Albaniż O O L-ORG

Imma O O O
l-eqdem O O O
tpinġijiet O O O
li O O O
nafu O O O
bihom O O O
instabu O O O
fil-Grotta O O O
Chauvet O O O
fi O O O
Franza O O U-LOC
u O O O
aktarx O O O
saru O O O
mat-32,000 O O O
sena O O O
ilu O O O
. O O O

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qotni O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Omiltemi O O L-LOC

Il-Prim O O O
Ministru O O O
Joseph O O B-PER
Muscat O O L-PER
appuntah O O O
Segretarju O O O
Parlamentari O O O
responsabbli O O O
mill-Ġustizzja O O O
, O O O
sakemm O O O
sena O O O
wara O O O
ħatru O O O
Ministru O O O
. O O O

Huma O O O
jilgħabu O O O
l-logħob O O O
f'darħom O O O
Daknamstadion O O U-ORG
. O O O

F'dan O O O
ir-rawnd O O O
jieħdu O O O
sehem O O O
timijiet O O O
li O O O
għaddew O O O
mit-tieni O O O
rawnd O O O
u O O O
dawk O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Malti O O L-ORG
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

Wara O O O
huwa O O O
mar O O O
ma O O O
' O O O
Melita O O U-ORG
, O O O
fl-istaġun O O O
2004-2005 O O O
huwa O O O
ngħaqad O O O
ma O O O
' O O O
Pietà O O B-ORG
Hotspurs O O L-ORG
. O O O

Fl-2005 O O O
huwa O O O
mar O O O
jikkowċja O O O
Valletta O O U-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Impuls O O B-ORG
FC O O I-ORG
Dilijan O O L-ORG

Huma O O O
kienu O O O
abbozzati O O O
kontra O O O
FC O O B-ORG
Barcelona O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Bank O O B-ORG
Ċentrali O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG

Malta O O U-LOC
aċċediet O O O
f'Settembru O O O
2012 O O O
. O O O

Lorenzo O O B-PER
Staelens O O L-PER
'' O O O
( O O O
provviżorju O O O
) O O O
'' O O O
( O O O
Ott O O O
2012– O O O
? O O O
? O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
nanu O O I-LOC
mistur O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
żaqqu O O I-LOC
ħamra O O L-LOC

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Xagħra O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Fl-2008 O O O
issieħeb O O O
ma O O O
' O O O
Cercle O O B-ORG
Brugge O O L-ORG
. O O O

3 O O O
– O O O
mhux O O O
assenjat O O O
( O O O
propost O O O
fl-1996 O O O
bħala O O O
l-kodiċi O O O
Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG
) O O O

Jippreżenta O O O
l-ħajja O O O
sempliċi O O O
tas-snin O O O
ħamsin O O O
u O O O
sittin O O O
, O O O
u O O O
jħallat O O O
episodji O O O
privati O O O
ma’ O O O
ġrajjiet O O O
drammatiċi O O O
fl-epoka O O O
ta’ O O O
Ġorġ O O B-ORG
Borg O O I-ORG
Olivier O O L-ORG
, O O O
Dom O O B-PER
Mintoff O O L-PER
, O O O
Karmenu O O B-PER
Mifsud O O I-PER
Bonnici O O L-PER
u O O O
Eddie O O B-PER
Fenech O O I-PER
Adami O O L-PER
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Robinson O O L-LOC

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Turuchan O O L-LOC

Tupaja O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
żaqqu O O I-LOC
dehebi O O L-LOC

Medicine O O O
Duty O O O
1897.jpg|Taxxa O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
, O O O
1897 O O O

RINDIRIZZA O O O
Ċipru O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

** O O O
Rumanija O O U-LOC
u O O O
Bulgarija O O U-LOC
jidħlu O O O
parti O O O
Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG

Tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-futbol O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Franza O O L-ORG

Festival O O B-ORG
tal-Eurovision O O I-ORG
2009 O O L-ORG
, O O O
l-Albanija O O O
kienet O O O
l-ewwel O O O
pajjiż O O O
li O O O
għażlet O O O
kemm O O O
l-artist O O O
kif O O O
ukoll O O O
il-kanzunetta O O O
għal O O O
dan O O O
il-konkors O O O
. O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O L-LOC

Bħala O O O
eżempju O O O
hemm O O O
ir-rakkomandazzjonijiet O O O
maħruġa O O O
Unjoni O O B-ORG
Ewropea O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Senġi O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
widnejħ O O I-LOC
tondi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Etendeka O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
FK O O B-ORG
Austria O O I-ORG
Wien O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
skur O O L-LOC

Italja O O U-ORG
kienet O O O
qed O O O
tiddefendi O O O
t-titlu O O O
li O O O
kisbet O O O
fl-edizzjoni O O O
preċedenti O O O
, O O O
iżda O O O
falliet O O O
hekk O O O
kif O O O
inqalgħet O O O
fil-fażi O O O
eliminatorja O O O
. O O O

Pika O O B-LOC
tal-widnejn O O I-LOC
kbar O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Bing O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
qabel O O O
''Live O O O
Search O O O
'' O O O
, O O O
''Windows O O O
Live O O O
Search O O O
'' O O O
u O O O
''MSN O O O
Search O O O
'' O O O
) O O O
hu O O O
s- O O O
'' O O O
search O O O
engine O O O
'' O O O
preżenti O O O
ta’ O O O
Microsoft O O U-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Ukraina O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Fábio O O B-PER
Pereira O O I-PER
da O O I-PER
Silva O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
L-Ewwel O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
tal-Football O O I-ORG
League O O L-ORG

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Gaoligong O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
pigmew O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Ludwig O O B-PER
van O O I-PER
Beethoven O O L-PER

Peter O O B-PER
Maes O O L-PER
( O O O
Lul O O O
2010– O O O
) O O O

Għal O O O
dawn O O O
il-kampjonati O O O
, O O O
tnax-il O O O
finalist O O O
ħadu O O O
sehem O O O
fl-edizzjoni O O O
preċedenti O O O
2008 O O U-ORG
, O O O
Ingilterra O O U-ORG
u O O O
Danimarka O O U-ORG
jirritornaw O O O
wara O O O
l-2004 O O O
. O O O

Xi O O O
eżempji O O O
huma O O O
Belt O O B-LOC
tal-Vatikan O O L-LOC
, O O O
Monako O O U-LOC
u O O O
Malta O O U-LOC
. O O O

Meta O O O
kellu O O O
20 O O O
sena O O O
daħal O O O
Ordni O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
San O O I-LOC
Ġwann O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Ġerusalemm O O L-LOC
. O O O

Fis-semi-finali O O O
tilfu O O O
kontra O O O
Barcelona O O U-ORG
. O O O

Erwin O O B-PER
Hoffer O O L-PER
( O O O
2003–06 O O O
) O O O

Disgħa O O O
u O O O
tletin O O O
pajjiż O O O
daħlu O O O
għal O O O
dan O O O
il-konkors O O O
, O O O
Ġeorġja O O U-LOC
tirritorna O O O
lura O O O
, O O O
waqt O O O
li O O O
Andorra O O U-LOC
, O O O
Montenegro O O U-LOC
, O O O
Repubblika O O B-LOC
Ċeka O O L-LOC
u O O O
Ungerija O O U-LOC
jirtiraw O O O
. O O O

Fenek O O B-LOC
Ewropew O O L-LOC
huWa O O O
magħrufa O O O
sew O O O
għal O O O
bejtiet O O O
kumplessi O O O
li O O O
jħaffer O O O
taħt O O O
l-art O O O
, O O O
fejn O O O
dan O O O
iqatta O O O
ħafna O O O
mill-ħin O O O
tiegħu O O O
meta O O O
ma O O O
jkunx O O O
qiegħed O O O
jiekol O O O
. O O O

Armenja O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

STV O O O
ħabbru O O O
li O O O
kienu O O O
beħsiebhom O O O
jirritornaw O O O
konkors O O B-ORG
tal-2012 O O L-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
BATE O O I-ORG
Borisov O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Limburgu O O B-LOC
( O O I-LOC
Belġju O O I-LOC
) O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
SK O O B-ORG
Rapid O O I-ORG
Wien O O L-ORG

Hi O O O
l-kapitali O O O
tal-provinċja O O O
tal-istess O O B-LOC
isem O O L-LOC
( O O O
reġjuni O O O
tal-Lombardija O O O
) O O O

Wara O O O
l-ordinazzjoni O O O
tiegħu O O O
fl-1195 O O O
, O O O
mar O O O
jgħix O O O
mal-Kanonċi O O O
skond O O O
ir-Regola O O O
ta’ O O O
Santu O O B-PER
Wistin O O L-PER
. O O O

Juan O O B-PER
Carlos O O I-PER
Garrido O O L-PER
( O O O
Nov O O O
2012– O O O
) O O O

Il-pajjiż O O O
huwa O O O
mdawwar O O O
bl-art O O O
, O O O
billi O O O
jmiss O O O
Kosovo O O U-LOC
għall-majjistral O O O
, O O O
Serbja O O U-LOC
lejn O O O
it-tramuntana O O O
, O O O
Bulgarija O O U-LOC
lejn O O O
il-lvant O O O
, O O O
u O O O
Greċja O O U-LOC
fin-nofsinhar O O O
u O O O
Albanija O O U-LOC
lejn O O O
il-punent O O O
. O O O

** O O O
Repubblika O O B-LOC
Dominikana O O L-LOC
( O O O
809 O O O
, O O O
829 O O O
) O O O

Mar O O O
Ruma O O U-LOC
bejn O O O
l-1588 O O O
u O O O
l-1592 O O O
. O O O

Fi O O O
żmien O O O
il-gwerra O O O
iżda O O O
, O O O
kien O O O
mar O O O
joqgħod O O O
għal O O O
ftit O O O
żmien O O O
, O O O
Birkirkara O O U-LOC
. O O O

Huwa O O O
lagħab O O O
biss O O O
23 O O O
minuta O O O
mill-partita O O O
kontra O O O
Ukrajna O O U-ORG
. O O O

Prim O O B-ORG
Ministru O O I-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG

Il- O O O
'' O O O
'Możambik O O O
'' O O O
' O O O
hi O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

Slovakkja O O B-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

Sena O O O
wara O O O
, O O O
meta O O O
kellha O O O
sitt O O O
snin O O O
, O O O
il-grupp O O O
( O O O
fejn O O O
missierha O O O
kien O O O
jaħdem O O O
ukoll O O O
) O O O
kien O O O
mistieden O O O
biex O O O
jaħdem O O O
Moska O O U-LOC
. O O O

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Cinderella O O L-LOC

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Valletta O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Fgura O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Wara O O O
li O O O
kienu O O O
relegati O O O
Diviżjoni O O B-ORG
2 O O L-ORG
, O O O
kien O O O
hemm O O O
promozzjonijiet O O O
suċċessivi O O O
u O O O
relegazzjonijiet O O O
mid-Diviżjoni O O O
1 O O O
u O O O
2 O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Palazz O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Sant'Anton O O L-LOC

Joseph O O B-PER
Calleia O O L-PER
( O O O
1897–1975 O O O
) O O O
— O O O
attur O O O
li O O O
qatta O O O
' O O O
l-karriera O O O
tiegħu O O O
ikanta O O O
kullimkien O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
tal-Arġentina O O L-LOC

Fenek O O B-LOC
tal-art O O I-LOC
mistgħadra O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
komuni O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Armen O O L-ORG
'' O O O
' O O O

Is-Siġġiewi O O B-LOC
( O O I-LOC
Città O O I-LOC
Ferdinand O O I-LOC
) O O L-LOC

Fl-istaġun O O O
tan-1950-51 O O O
Diviżjoni O O B-ORG
1 O O L-ORG
, O O O
huma O O O
rreġistraw O O O
tliet O O O
rebħiet O O O
fl'14-il O O O
logħba O O O
biex O O O
jiżguraw O O O
il-livell O O O
tagħhom O O O
. O O O

'' O O O
Premier O O B-ORG
League O O I-ORG
Ażerbajġan O O L-ORG

Italja O O U-ORG
, O O O
iċ-ċampjins O O O
attwali O O O
, O O O
rebħhuh O O O
għal O O O
erba O O O
' O O O
darbiet O O O
, O O O
u O O O
Ġermanja O O U-ORG
ttrijonfaw O O O
għal O O O
tliet O O O
darbiet O O O
. O O O

Dan O O O
l-artiklu O O O
juri O O O
l-lista O O O
tal-kumpaniji O O O
li O O O
' O O O
'' O O O
rreklamaw O O O
'' O O O
' O O O
aspetti O O O
varji O O O
Kampjonati O O B-ORG
Ewropej O O I-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
2008 O O L-ORG
. O O O

Wara O O O
għamlu O O O
tliet O O O
staġuni O O O
infila O O O
fit-tieni O O O
post O O O
fil-klassifika O O O
, O O O
il-Vjola O O O
u O O O
l-Bojod O O O
assiguraw O O O
it-18 O O O
il-titlu O O O
faċli O O O
fl-istaġun O O O
1984-85 O O O
, O O O
11-punt O O O
vantaġġ O O O
fuq O O O
Club O O B-ORG
Brugge O O L-ORG
. O O O

Borussia O O B-ORG
Dortmund O O L-ORG
( O O O
2P O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
Bundesliga O O B-ORG
Awstrijaka O O L-ORG
( O O O
24 O O O
) O O O
' O O O
'' O O O

Rebbieħa O O O
UEFA O O B-ORG
Champions O O I-ORG
League O O I-ORG
2012–13 O O L-ORG

2006 O O U-ORG
– O O O
L-ewwel O O O
rawnd O O O

RINDIRIZZA O O O
KS O O B-ORG
Vllaznia O O I-ORG
Shkodër O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
K. O O B-ORG
Waterschei O O I-ORG
SV O O I-ORG
Thor O O I-ORG
Genk O O L-ORG

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

L-istoriċi O O O
ġeneralment O O O
jaqblu O O O
li O O O
Italja O O U-LOC
, O O O
l-pesta O O O
qatlet O O O
mill-inqas O O O
nofs O O O
l-abitanti O O O
. O O O

Aktar O O O
tard O O O
fetaħ O O O
lukanda O O O
Kanada O O U-LOC
. O O O

Il-funeral O O O
tmexxa O O O
mill-Arċisqof O O O
Emeritu O O O
Pawlu O O B-PER
Cremona O O L-PER
OP O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
Ryan O O B-PER
Giggs O O L-PER
'' O O O
' O O O

Hemmhekk O O O
hu O O O
sar O O O
jilgħab O O O
regolari O O O
filwaqt O O O
li O O O
lagħab O O O
aktar O O O
minn O O O
300 O O O
logħba O O O
Eredivisie O O U-ORG
. O O O

It-tieni O O O
okkażjoni O O O
wasslet O O O
fl-1998 O O O
meta O O O
l-Kummissjoni O O O
għall-Futur O O O
tal-Familja O O O
mwaqqfa O O O
mill-Prim O O O
Ministru O O O
Alfred O O B-PER
Sant O O L-PER
irrakkomandat O O O
li O O O
jidħol O O O
id-divorzju O O O
permezz O O O
ta’ O O O
vot O O O
ħieles O O O
fil-Parlament O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Partit O O B-ORG
Laburista O O I-ORG
( O O I-ORG
Malta O O I-ORG
) O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Papa O O B-PER
Ġwanni O O I-PER
Pawlu O O I-PER
II O O L-PER

Bħalissa O O O
huwa O O O
jilgħab O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Malti O O I-ORG
tal-U19 O O L-ORG
. O O O

tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Franċiż O O L-ORG
lagħab O O O
30 O O O
darba O O O
u O O O
skorja O O O
7 O O O
gowls O O O
. O O O

Fil-fażi O O O
finali O O O
, O O O
li O O O
sar O O O
ġewwa O O O
Ingilterra O O U-LOC
, O O O
iċ-Ċeki O O O
għaddew O O O
mill-fażi O O O
tal-gruppi O O O
, O O O
minkejja O O O
telfa O O O
fl-ewwel O O O
ġurnata O O O
kontra O O O
Ġermanja O O U-ORG
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Vinċenz O O B-PER
de O O I-PER
Paul O O L-PER

**Ġeneru O O O
Gomphos O O U-LOC
'' O O O
( O O O
estint O O O
) O O O

Qawwiet O O B-LOC
tal-Assi O O I-LOC
tat-Tieni O O I-LOC
Gwerra O O I-LOC
Dinjija O O L-LOC

Beda O O O
il-karriera O O O
tiegħu O O O
ma O O O
' O O O
Hibernians O O U-ORG
, O O O
u O O O
lagħab O O O
ukoll O O O
ma O O O
' O O O
Sliema O O B-ORG
Wanderers O O L-ORG
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Ċina O O U-LOC
) O O O

Il- O O O
'' O O O
'Maldive O O O
'' O O O
' O O O
huwa O O O
nazzjon O O O
Asja O O U-LOC
. O O O

Is- O O O
'' O O O
'Senegal O O O
'' O O O
' O O O
hu O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

Tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-futbol O O I-ORG
tal-Komunità O O I-ORG
tal-Istati O O I-ORG
Indipendenti O O L-ORG

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Stati O O B-LOC
Uniti O O L-LOC
) O O O

Tnejn O O O
u O O O
erbgħin O O O
pajjiż O O O
ikkonfermaw O O O
il-parteċipazzjoni O O O
tagħhom O O O
; O O O
Islovakkja O O U-LOC
ħabbret O O O
ir-ritorn O O O
tagħha O O O
f'dan O O O
il-festival O O O
, O O O
waqt O O O
li O O O
San O O B-LOC
Marino O O L-LOC
irtiraw O O O
minħabba O O O
problemi O O O
finanzjarji O O O
. O O O

Olivier O O B-PER
Deschacht O O L-PER
( O O O
2009–11 O O O
) O O O

; O O O
CONCACAF O O U-ORG
( O O O
4 O O O
) O O O

' O O O
'' O O O
Dziecinów O O O
'' O O O
' O O O
huwa O O O
villaġġ O O O
fil-Lbiċ O O O
Polonja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
sufi O O L-LOC

UEFA O O U-ORG
, O O O
( O O O
Ewropa O O U-LOC
) O O O

RINDIRIZZA O O O
KF O O B-ORG
Skënderbeu O O I-ORG
Korçë O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
FK O O B-ORG
Khazar O O I-ORG
Lankaran O O L-ORG

Huwa O O O
daħal O O O
fil-grawnd O O O
bħala O O O
sostitut O O O
flok O O O
Kevin O O B-PER
Sammut O O L-PER
fis-56 O O O
minuta O O O
. O O O

( O O O
bejn O O O
Ukraina O O U-LOC
u O O O
Rumanija O O U-LOC
) O O O

Kien O O O
wara O O O
dan O O O
iż-żmien O O O
ukoll O O O
illi O O O
naraw O O O
l-istituzzjoni O O O
tal-parroċċa O O O
tal-Mellieħa O O O
( O O O
wara O O O
li O O O
ma O O O
baqatx O O O
taqa O O O
' O O O
taħt O O O
dik O O O
Naxxar O O U-LOC
) O O O
fuq O O O
bażi O O O
aktar O O O
permanenti O O O
. O O O

F'dan O O O
l-Assedju O O O
, O O O
però O O O
, O O O
tant O O O
kienu O O O
wrew O O O
kuraġġ O O O
li O O O
tħallew O O O
jitilqu O O O
mill-gżira O O O
b'kull O O O
unur O O O
militari O O O
mill-mexxej O O O
Ottomani O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
It-Tielet O O B-ORG
Diviżjoni O O I-ORG
Maltija O O L-ORG

Fenek O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Bunyoro O O L-LOC

1 O O O
Bormla O O U-LOC
u O O O
l-ponta O O O
taż-Żonqor O O O
Wied O O B-LOC
il-Għajn O O L-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Inga O O B-ORG
u O O I-ORG
Anush O O I-ORG
Arshakyans O O L-ORG

''Pajjiżi O O O
skurati O O O
juru O O O
li O O O
kkwalifikaw O O O
għall-finali O O O
Festival O O B-ORG
tal-Eurovision O O I-ORG
2007 O O L-ORG
, O O O
waqt O O O
li O O O
r-rebbieħ O O O
hu O O O
kkulurit O O O
. O O O
'' O O O

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
erba O O I-LOC
' O O I-LOC
għajnejn O O I-LOC
kannella O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Bożnija O O B-LOC
u O O I-LOC
Ħerżegovina O O L-LOC

Opossum O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
qasir O O I-LOC
tal-ġnub O O I-LOC
ħomor O O I-LOC
tat-Tramuntana O O L-LOC

Enriku O O B-PER
VIII O O I-PER
tal-Ingilterra O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
skur O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Kuban O O I-ORG
Krasnodar O O L-ORG

Kategoria O O B-ORG
Superiore O O L-ORG
t-tim O O O
spiċċa O O O
fit-tielet O O O
post O O O
. O O O

Il-perjodu O O O
ma O O O
' O O O
dan O O O
il-klabb O O O
kien O O O
wieħed O O O
sfortunat O O O
hekk O O O
kif O O O
sofra O O O
minn O O O
problemi O O O
fil-ligamenti O O O
waqt O O O
logħba O O O
internazzjonali O O O
kontra O O O
Iżrael O O U-ORG
, O O O
li O O O
ħallietu O O O
sitt O O O
xhur O O O
barra O O O
mill-azzjoni O O O
. O O O

Il-klabb O O O
gawda O O O
l-espliċita O O O
ewwel O O B-ORG
diviżjoni O O L-ORG
fl-aħħar O O O
tal-1950ijiet O O O
sal-bidu O O O
tas-1960ijiet O O O
u O O O
għal O O O
darb'oħra O O O
mill-1978 O O O
sal-1986 O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Invażjoni O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Għawdex O O I-ORG
( O O I-ORG
1551 O O I-ORG
) O O L-ORG

Il-finalisti O O O
l-oħra O O O
Iżvezja O O U-ORG
wkoll O O O
jilbsu O O O
l-isfar O O O
u O O O
wara O O O
t-tlugħ O O O
tax-xorti O O O
ntgħażlu O O O
huma O O O
ngħataw O O O
id-dritt O O O
li O O O
jilbsu O O O
l-isfar O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Impuls O O B-ORG
FC O O I-ORG
Dilijan O O L-ORG

Grawnd O O B-ORG
Nazzjonali O O I-ORG
Ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Qali O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Dnepr O O I-ORG
Mogilev O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
sufi O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
għarwien O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
tal-Arġentina O O L-LOC

Pangolin O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Palaw O O L-LOC

Pika O O B-LOC
ħamra O O I-LOC
taċ-Ċina O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Għar O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Thien O O I-LOC
Duong O O L-LOC

( O O O
''taħt O O O
self O O O
minn O O O
Santa O O B-ORG
Coloma O O L-ORG
'' O O O
) O O O

239 O O O
– O O O
São O O B-LOC
Tomé O O I-LOC
u O O I-LOC
Príncipe O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
SV O O B-ORG
Zulte O O I-ORG
Waregem O O L-ORG

Milli O O O
jidher O O O
l-idea O O O
kienet O O O
minn O O O
tal-anqas O O O
issuġġerita O O O
qabel O O O
, O O O
notevolment O O O
Awstrija O O U-LOC
, O O O
Iżvezja O O U-LOC
u O O O
possibilment O O O
Greċja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Stejdjum O O B-ORG
Jan O O I-ORG
Breydel O O L-ORG

Edwin O O B-PER
van O O I-PER
der O O I-PER
Sar O O L-PER

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

Huwa O O O
għandu O O O
żewġ O O O
subien O O O
, O O O
wieħed O O O
li O O O
lagħab O O O
Borussia O O B-ORG
Dortmund O O I-ORG
II O O L-ORG
qabel O O O
ma O O O
rtira O O O
minħabba O O O
korrimenti O O O
. O O O

Għalkemm O O O
Kalkariż O O O
, O O O
tnejn O O O
mill-eqdem O O O
kanzunetti O O O
minn O O O
tiegħu O O O
huma O O O
dwar O O O
Għawdex O O U-LOC
. O O O

Super O O B-ORG
Cup O O I-ORG
Ewropea O O I-ORG
2013 O O L-ORG

il-pajjiż O O O
ospitu O O O
Serbja O O U-LOC
; O O O

Huwa O O O
membru O O O
attwali O O O
tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Taljan O O L-ORG
. O O O

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

Fil-logħba O O O
tal-finali O O O
huma O O O
rebħu O O O
Sliema O O B-ORG
Wanderers O O L-ORG
2-0 O O O
. O O O

tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
Slovakk O O L-ORG
iddebutta O O O
fl-2004 O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Sliema O O B-ORG
Wanderers O O I-ORG
FC O O L-ORG

Albanija O O U-LOC
, O O O
Bulgarija O O U-LOC
, O O O
Ċipru O O U-LOC

RINDIRIZZA O O O
Ġwann O O B-PER
Marija O O I-PER
Vianney O O L-PER

TT O O O
Trinidad O O B-ORG
u O O I-ORG
Tobago O O L-ORG

F'Ottubru O O O
tal-1301 O O O
, O O O
bħala O O O
membru O O O
tal-Kunsill O O O
tal-mija O O O
, O O O
mar O O O
Ruma O O U-LOC
biex O O O
jipprova O O O
għall-aħħar O O O
darba O O O
biex O O O
issir O O O
konċiljazzjoni O O O
. O O O

435 O O O
minn O O O
879 O O O
delegat O O O
ivvutaw O O O
għal O O O
Joseph O O B-PER
Muscat O O L-PER
. O O O

RINDIRIZZA O O O
St. O O B-ORG
Andrews O O I-ORG
FC O O L-ORG

Ir-rebħ O O O
tal-kampjonat O O O
fisser O O O
ukoll O O O
it-tnax-il O O O
titlu O O O
għall-kowċ O O O
Sir O O B-PER
Alex O O I-PER
Ferguson O O L-PER
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Premier O O B-LOC
League O O I-LOC
2008–09 O O L-LOC

'' O O O
( O O O
għal O O O
aktar O O O
informazzjoni O O O
ara O O O
l-artikli O O O
Ameridelphia O O U-LOC
u O O O
Australidelphia O O U-LOC
) O O O
'' O O O

Ġan O O B-PER
Anton O O I-PER
Vassallo O O L-PER
( O O O
1817-1868 O O O
) O O O
- O O O
poeta O O O

Manchester O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

***** O O O
Tupaja O O B-LOC
komuni O O L-LOC
, O O O
''Tupaia O O O
glis]] O O O
'' O O O

Liebru O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Tehuantepec O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
Turan O O B-ORG
Tovuz O O I-ORG
PFC O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Sannat O O B-ORG
Lions O O I-ORG
FC O O L-ORG

Però O O O
fil-fażi O O O
finali O O O
Korea O O U-LOC
u O O O
Ġappun O O U-LOC
huma O O O
marru O O O
lura O O O
darhom O O O
mingħajr O O O
punt O O O
. O O O

Pika O O B-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
Ladak O O L-LOC

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
BATE O O I-ORG
Borisov O O L-ORG

Lamantin O O B-LOC
tal-Karibew O O L-LOC
( O O O
''Trichechus O O O
manatus O O O
'' O O O
) O O O
huwa O O O
mifrux O O O
mal-kosta O O O
u O O O
x-xmajjar O O O
fil-golf O O O
Messiku O O U-LOC
. O O O

It-titoli O O O
li O O O
ġejjin O O O
jinkludu O O O
biss O O O
dawk O O O
rikonoxxuti O O O
UEFA O O U-ORG
u O O O
FIFA O O U-ORG
. O O O

( O O O
''taħt O O O
self O O O
minn O O O
Baku O O U-ORG
'' O O O
) O O O

Jitkellmuh O O O
madwar O O O
ħdax-il O O O
miljun O O O
ruħ O O O
Tuneżija O O U-LOC
. O O O

Johann O O B-PER
Sebastian O O I-PER
Bach O O L-PER

Hitler O O O
seta’ O O O
kien O O O
influwenzat O O O
ukoll O O O
minn O O O
Martin O O B-PER
Luteru O O L-PER
u O O O
l-ktieb O O O
tiegħu O O O
''Fuq O O O
il-Lhud O O O
u O O O
l-Gideb O O O
tagħhom O O O
'' O O O
. O O O

George O O B-PER
Abela O O L-PER
kiseb O O O
200 O O O
vot O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Renju O O B-LOC
Unit O O L-LOC
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Federazzjoni O O B-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
tal-Andorra O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
FC O O B-ORG
Bayern O O I-ORG
Munich O O L-ORG

Gandhi O O O
sar O O O
avukat O O O
fl-1891 O O O
u O O O
mar O O O
Indja O O U-LOC
fejn O O O
skopra O O O
li O O O
ommu O O O
kienet O O O
mietet O O O
meta O O O
hu O O O
kien O O O
għadu O O O
Londra O O U-LOC
. O O O

Disgħa O O O
u O O O
tletin O O O
pajjiż O O O
ħadu O O O
sehem O O O
, O O O
fosthom O O O
Armenja O O U-LOC
li O O O
rritornaw O O O
wara O O O
l-assenza O O O
fl-edizzjoni O O O
tal-2012 O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Xagħra O O B-ORG
United O O I-ORG
FC O O L-ORG

Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
sufi O O I-LOC
tal-pil O O I-LOC
twil O O L-LOC

' O O O
'' O O O
Bundesliga O O B-ORG
Awstrijaka O O L-ORG
'' O O O
' O O O

rindirizza O O O
Nannakola O O B-LOC
tas-seba O O I-LOC
' O O I-LOC
tikek O O L-LOC

Il- O O O
'' O O O
'Qatar O O O
'' O O O
' O O O
hu O O O
nazzjon O O O
Asja O O U-LOC
. O O O

Edwin O O B-PER
van O O I-PER
der O O I-PER
Sar O O L-PER

RINDIRIZZA O O O
Opossum O O B-LOC
ġurdien O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
denbu O O I-LOC
oħxon O O I-LOC
tal-Arġentina O O L-LOC

Melchiorre O O B-PER
Gafà O O L-PER
( O O O
1636-1667 O O O
) O O O

San O O B-LOC
Marino O O I-LOC
fil-Festival O O I-LOC
tal-Eurovision O O L-LOC

Sar O O O
il-pavimentar O O O
ta’ O O O
Triq O O O
ir-Repubblika O O O
Belt O O U-LOC
. O O O

rindirizza O O O
Gżira O O B-LOC
( O O I-LOC
lokalità O O I-LOC
) O O L-LOC

In-Norveġja O O O
hija O O O
mdawra O O O
wkoll O O O
Finlandja O O U-LOC
u O O O
Russja O O U-LOC
fil-grigal O O O
. O O O

Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
mnieħru O O I-LOC
twil O O L-LOC

Lejn O O O
il-lvant O O O
hemm O O O
il-pajjiż O O O
Ġermanja O O U-LOC
u O O O
fin-nofsinhar O O O
hemm O O O
il-pajjiż O O O
Belġju O O U-LOC
. O O O

Kampjonati O O B-ORG
Ewropej O O I-ORG
tal-Futbol O O I-ORG
2008 O O L-ORG

Il- O O O
'' O O O
'Malawi O O O
'' O O O
' O O O
huwa O O O
nazzjon O O O
Afrika O O U-LOC
. O O O

387 O O O
– O O O
Bożnija O O B-LOC
u O O I-LOC
Ħerżegovina O O L-LOC

Il-kampjonat O O O
kien O O O
imwettaq O O O
fi O O O
8 O O O
timijiet O O O
, O O O
u O O O
Floriana O O U-ORG
kienu O O O
rebbieħa O O O
tal-kampjonat O O O
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Inga O O B-ORG
u O O I-ORG
Anush O O I-ORG
Arshakyans O O L-ORG

Fit-tieni O O O
parti O O O
tal-istaġun O O O
, O O O
huwa O O O
kien O O O
misluf O O O
lura O O O
lil O O O
Genk O O U-ORG
. O O O

Huwa O O O
kien O O O
akkumpanjat O O O
minn O O O
martu O O O
u O O O
uliedu O O O
, O O O
u O O O
l-Ministru O O O
tal-Affarijiet O O O
Barranin O O O
George O O B-PER
Vella O O L-PER
. O O O

Istitut O O B-ORG
tal-Unjoni O O I-ORG
Ewropea O O I-ORG
għall-Istudji O O I-ORG
dwar O O I-ORG
is-Sigurtà O O L-ORG
( O O O
EUISS O O U-ORG
) O O O

RINDIRIZZA O O O
Igor O O B-PER
' O O I-PER
Stravinskij O O L-PER

Fl-2004 O O O
, O O O
it-tim O O O
għamel O O O
l-ewwel O O O
passi O O O
lejn O O O
il-kwalifikazzjoni O O O
Tazza O O B-ORG
tad-Dinja O O I-ORG
2006 O O L-ORG
li O O O
kienet O O O
se O O O
tiżvolġi O O O
ġewwa O O O
Ġermanja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Real O O B-ORG
Madrid O O I-ORG
CF O O L-ORG

** O O O
Dominika O O U-LOC
( O O O
767 O O O
) O O O

Kellu O O O
temperament O O O
differenti O O O
minn O O O
ta’ O O O
ħabibu O O O
Bażilju O O U-PER
, O O O
kien O O O
aktar O O O
miġbur O O O
, O O O
ta’ O O O
għalih O O O
waħdu O O O
, O O O
u O O O
jħobb O O O
il-kwiet O O O
. O O O

242 O O O
– O O O
Repubblika O O B-LOC
tal-Kongo O O L-LOC
( O O O
Brazzaville O O O
) O O O

Ħafna O O O
kienu O O O
dawk O O O
iż-żgħażagħ O O O
li O O O
kienu O O O
influwenzati O O O
mill-affarijiet O O O
kif O O O
seħħew O O O
snin O O O
qabel O O O
Russja O O U-LOC
. O O O

RINDIRIZZA O O O
Assedju O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O I-ORG
( O O I-ORG
1565 O O I-ORG
) O O L-ORG

' O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
Franza O O U-LOC
) O O O

Norveġja O O U-LOC
bħala O O O
l-ospitu O O O
tal-kompetizzjoni O O O
, O O O
ingħatat O O O
post O O O
awtomatiku O O O
fil-finali O O O
. O O O

( O O O
''taħt O O O
self O O O
minn O O O
Neftchi O O B-ORG
Baku O O L-ORG
'' O O O
) O O O

Opossum O O B-LOC
bugeddum O O I-LOC
ta O O I-LOC
' O O I-LOC
mnieħru O O I-LOC
twil O O L-LOC

Stat O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Malta O O L-ORG

) O O O
' O O O
'' O O O
Valletta O O U-ORG
'' O O O
' O O O

Tim O O B-ORG
nazzjonali O O I-ORG
tal-futbol O O I-ORG
tal-Andorra O O L-ORG

RINDIRIZZA O O O
Kastell O O B-ORG
ta O O I-ORG
' O O I-ORG
Rayen O O L-ORG

