بېڭبۇ O O B-LOC
شەھەرى O O L-LOC

مالايسىيا O O U-LOC

تاشقۇرقان O O B-LOC
تاجىك O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

تاشقۇرقان O O B-LOC
تاجىك O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
ئافېنا، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
ئافېنا O O U-LOC
. O O O

ھوندۇراس O O U-LOC

ئانا O O B-ORG
ۋەتەن O O I-ORG
پارتىيىسى O O L-ORG

يۈسۈپ O O B-PER
خاس O O I-PER
ھاجىپ O O L-PER

ئېستونىيە O O U-LOC

فنوم O O B-LOC
پېن O O L-LOC

ياۋروپا O O U-LOC

كانادا O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ئېرىترېيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

ئوتتۇرا O O B-LOC
ئاسىيادا O O L-LOC
تونۇلغان O O O
شائىرە O O O
بولۇپ، O O O
تاجىكستان O O U-LOC
تۆپىلىك O O O
شائىرە O O O
1817-يىلى O O O
قوقان O O O

چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
گۇاڭشۈ O O O
9 O O O
- O O O
يىلى O O O
( O O O
1883 O O O
- O O O
يىلى O O O
) O O O
بۇ O O O
يەردە O O O
مارالبېشى O O O
بىۋاسىتە O O O
قاراشلىق O O O
نازارىتى O O O
تەسىس O O O
قىلىنىپ، O O O
قەشقەر O O O
دوتەي O O O
مەھكىمىسىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

سلوۋاكىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

كوستارىكا O O U-LOC

سوفىيە O O U-LOC

بانگلادېش O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ماگىستېر O O O
ئۈنۋانى O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
روسىيە O O U-LOC
تىمىرىياسېۋ O O O
ئاكادېمىيەسى O O O
( O O O
موسكىۋا O O O
) O O O
،1994 O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
رېيكياۋىك، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
رېيكياۋىك O O U-LOC
. O O O

شەندۇڭ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
كرودىيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

مەسىموۋنىڭ O O O
باش O O O
مىنىستېرلىكىنى O O O
تەستىقلاش O O O
ئۈچۈن O O O
بىرقانچە O O O
مىنۇتلا O O O
ۋاقىت O O O
كەتتى O O O
: O O O
كۈندۈزى O O O
سائەت O O O
3 O O O
تە O O O
پارلامېت O O O
مۇزاكىرىسىگە O O O
قاتناشقان O O O
رەئىس O O O
جۇمھۇر O O O
( O O O
زۇڭتۇڭ O O O
) O O O
نۇرسۇلتان O O B-PER
نازاربايېۋ O O L-PER
پارلامېت O O O
ئەزالىرىغا O O O
كەرىم O O O
مەسىموۋنى O O O
باش O O O
مىنىستېر O O O
بولۇشقا O O O
تەۋسىيە O O O
قىلدى O O O
. O O O

جياڭسۇ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

تۇركس O O B-LOC
ۋە O O I-LOC
كايكوس O O I-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

ئىسرائىلىيە O O U-LOC

ئامېرىكا O O B-LOC
قوشما O O I-LOC
شىتاتلىرى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
پايتەختى O O O
'' O O O
' O O O
ئالجىر O O U-LOC

ئىسپانىيە O O U-LOC

لۇتپۇللا O O B-PER
مۇتەللىپنى O O L-PER
چاققان O O O
گومىنداڭچى O O O
ــــ O O O
ھېكىم O O O
نۇر O O O

مارشال O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
كەشمىر O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

بورتالا O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ئۇچتۇرپان O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

مەمتىمىن O O B-PER
ھوشۇر O O L-PER

غۇلجا O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

مىكرونېزىيە O O B-LOC
فېدېراتسىيىسى O O L-LOC

ئەزەربەيجان O O U-LOC

ئىئوردانىيە O O U-LOC

ئوسمان O O O
بىننى O O O
ئەففان O O O
: O O O
ئۇ O O O
ئۆمەردىن O O O
كېيىن O O O
خەلىپە O O O
بولغان، O O O
ئۇنىڭ O O O
دەۋرىدە O O O
ئىسلام O O O
ئۈزلۈكسز O O O
مىسىر O O U-LOC
ۋە O O O
شىمالى O O O
ئافرىقىغا O O O
ئەسكەر O O O
ئەۋەتكەن، O O O
ئۇنىڭ O O O
قوشۇنى O O O
جەيھۇن O O O
دەرياسىغىچە O O O
بېرىپ، O O O
ما O O O
ۋەرائۇن O O O
نەھر O O O
ئابدۇللا O O O
بىننى O O O
ئەبى O O O
ئامىرنىڭ O O O
قولىغا O O O
ئۆتكەن، O O O
ۋىزانتىيىلىكلەر O O O
بىلەنمۇ O O O
ئۇرۇش O O O
قىلغان، O O O
زەيد O O O
بىننى O O O
سابىتنى O O O
ئۆزى O O O
جەملىگەن O O O
قۇرئاننىڭ O O O
نۇسخىسىنى O O O
يېزىشقا O O O
بۇيرىغان O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
سىنگاپور O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
سىنگاپور O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

جۇڭخۇا O O B-LOC
خەلق O O I-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC
قۇرۇلغاندىن O O O
كېيىن، O O O
ئىلگىرى O O O
- O O O
كېيىن O O O
بولۇپ O O O
قەشقەر O O O
ۋالىي O O O
مەھكىمىسىگە، O O O
قەشقەر O O O
ۋىلايىتىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرىگە O O O
كەلگەندە O O O
خەنزۇ O O O
مىللىتىنىڭ O O O
ياقتۇرۇپ O O O
ﯪڭلايدىغان O O O
چالغۇ O O O
ﯬسۋابى O O O
بولۇپ O O O
قالغان O O O
ھەمدە O O O
ﯬينى O O O
زامانلاردىمۇ O O O
ﯰنى O O O
مۇزىكا O O O
ﯮركىستىرىنىڭ O O O
باشلامچىسى O O O
قىلىپ O O O
ﯻشلەتكەن.بەربابنىڭ O O O
بەدىئىي O O O
ﯻپادىلەش O O O
ﯻقتىدارى O O O
مول O O O
بولۇپ O O O
،مەيلى O O O
مەنزىرە O O O
تەسۋىرى O O O
ياكى O O O
داستانلار O O O
بولسۇن،ھەر O O O
خىل O O O
ﯮي-پىكىر O O O
،كەيپىياتلارنى O O O
ﯪجايىپ O O O
روشەن O O O
سۈرەتلەپ O O O
،تەلتۆكۈس O O O
ﯻپادىلەپ O O O
بېرەلەيدۇ.ﯰ،كۆپىنچە O O O
كىشىلەرگە O O O
چەكسىز O O O
تەسەۋۋۇر O O O
ۋە O O O
كۈچلۈك O O O
بەدىئىي O O O
زوق O O O
بېغىشلايدۇ O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
مالايسىيا O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

لاتۋىيە O O U-LOC

زۇمرەت.19-ئەسىردە O O O
خوتەن O O U-LOC
دىيارىدا O O O
ياشاپ O O O
ئۆتكەن O O O
. O O O

پاناما O O U-LOC

قورغاس O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
قاراقالپاقىستان O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئۆزبېكىستان O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

ئېۋېرېست O O U-LOC

ﻟﯘﺷﯜﻥ O O U-PER

DM O O O
دومىنىكا O O U-LOC

' O O O
'' O O O
مونته‌نەگرو O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

پەيزىۋات O O O
ناھىيىسى O O O
خەن O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرىدە O O O
سۇلى O O O
دۆلىتىنىڭ O O O
يېرى O O O
بولغان O O O
. O O O

يەر O O B-LOC
ئوتتۇرا O O I-LOC
دېڭىزى O O L-LOC

«سۈينامە» O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرىدە O O O
ئۆتكەن O O O
ۋېي O O O
چىڭ O O O
قاتارلىقلار O O O
تەرىپىدىن O O O
تەزكىرە- O O O
يىلنامە O O O
شەكىلدە O O O
يېزىلغان، O O O
سۈي O O O
سۇلالىسى O O O
( O O O
581-618- O O O
يىللار O O O
) O O O
دەۋرىنىڭ O O O
تارىخىي O O O
نوقتىلىق O O O
بايان O O O
قىلنغان O O O
85 O O O
جىلدلىق O O O
تارىخىي O O O
ئەسەر O O O
. O O O

بېنىن O O U-LOC

گرېنادا O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
لۇساكا، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
لۇساكا O O U-LOC
. O O O

سرىلانكا O O U-LOC

بۈيۈك O O B-LOC
بېرىتانىيە O O L-LOC

Manitoba O O B-LOC
Ölkisi O O L-LOC

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرىدە O O O
سۇلى O O O
تۇتۇق O O O
مەھكىمسىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

گرېنلاندىيە O O U-LOC

1931 O O O
- O O O
ﻳﯩﻠﻰ O O O
ﺋﺎﺋﯩﻠﯩﺴﯩﺪﯨﻜﯩﻠﻪﺭﺑﯩﻠﻪﻥ O O O
ﻏﯘﻟﺠﯩﻐﺎ O O U-LOC
ﻛﻪﻟﮕﻪﻥ O O O
. O O O

پىچان O O B-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG

جەنۇبىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC

Bawding O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

كونگو O O B-LOC
دېموكراتىك O O I-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

رەشىدەنىڭ O O O
دادىسى O O O
ماروكلۇق O O O
ياكى O O O
ئۇيغۇرچە O O O
ئاتالغۇ O O O
بىلەن O O O
ئېيتقاندا، O O O
ماراكەشلىك، O O U-LOC
ئاپىسى O O O
ئالجىرىيىلىك O O U-LOC
. O O O

30px O O O
ئىران O O U-LOC

رىچارد O O B-PER
نىكسون O O L-PER

ES O O O
ئىسپانىيە O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ئىران O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
غاجايلاشقان O O O
بۇلۇپ O O O
ئىران O O O
ئىسلام O O O
جۈمھۈرىيىتى O O O
دەپمۇ O O O
ئاتىلىدۇ O O O
. O O O

تارىم O O B-LOC
ئويمانلىقىنىڭ O O L-LOC
غەربىنى O O O
مەركەز O O O
قىلغان O O O
ماڭلايسۇيەر O O O
رايۇنى O O O
( O O O
ماڭلايسۇيەر O O O
_ O O O
> O O O
ياكى O O O
> O O O
دىگەن O O O
مەنىدە O O O
. O O O

مەھمۇد O O B-PER
قەشقىرى O O L-PER

شەرقىي O O B-LOC
تىمور O O L-LOC

غازى O O B-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG

ۋيېتنام O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

خۇنەن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

ژىيۇل O O B-PER
ۋېرن O O L-PER

داچىڭ O O B-LOC
شەھىر O O L-LOC

كـىيىنكى O O O
: O O O
1.خاتىرەمدىكى O O B-LOC
ئامېرىكا O O L-LOC

فرانسىيە O O U-LOC
ئەڭ O O O
دەسلەپ O O O
1928 O O O
–يىلى O O O
ئانىلار O O O
بايرىمىنى O O O
تەبرىكلىگەن O O O
بولۇپ،بۇ O O O
بايرامنى O O O
5 O O O
– O O O
ئاينىڭ O O O
ئەڭ O O O
ئاخىرقى O O O
يەكشەنبە O O O
كۈنىگە O O O
بىكىتكەن O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
خارتۇم O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
سۇدان O O U-LOC
دىكىبىخاھار O O O
2005 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
خارتۇمنىڭ O O O
2،207،794 O O O
نوپۇسىبار، O O O
شىمالى O O O
كەڭلىك O O O
15.37°، O O O
جەنۇبى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
32°31 O O O
. O O O

گانا O O B-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC

شەندۇڭ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

فرانسىيە O O U-LOC

تۇمشۇق O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

چاڭجو O O B-LOC
شەھىر O O L-LOC

' O O O
'' O O O
جەنۇبىي O O O
چاۋشيەن O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
كورېيە O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

ﺋﻮﺕ O O O
ﻳﯜﺭﻩﻙ O O O
ﺷﺎﺋﯩﺮﯨﻤﯩﺰ O O O
لوﺗﭙﯘﻟﻼ O O O
ﻣﯘﺗﻪﻟﻠﯩﭗ O O O
1922-ﻳﯩﻠﻰ O O O
11-ﺋﺎﻳﻨﯩﯔ O O O
22-ﻛﯜﻧﻰ O O O
ﮬﺎﺯﯨﺮﻗﻰ O O O
ﻗﺎﺯﺍﻗﯩﺴﺘﺎﻧﻨﯩﯔ O O U-LOC
ﺋﺎﻟﯩﻤﯘتاﺋﻮﺑﻼﺳﺘﯩﻐﺎ O O O
ﻗﺎﺭﺍﺷﻠﯩﻖ O O O
ﭼﯜﻧﭽﻪ O O O
ﻳﯧﺰﯨﺴﯩﻨﯩﯔ O O O
ﺳﺎﻳﺒﻮﻳﻰ O O O
ﻣﻪﮬﻪﻟﯩﺴﯩﺪﻩ O O O
ﺩﯗﻧﻴﺎﻏﺎ O O O
ﻛﻪﻟﮕﻪﻥ O O O
. O O O

سومالى O O U-LOC

SG O O O
سىنگاپور O O U-LOC

جۇڭگو O O B-ORG
شىنخۇا O O I-ORG
ئاگېنتلىقى O O L-ORG

1940-يىلى O O O
ئۇ O O O
ئامېرىكا O O U-LOC
تەۋەلىكىگە O O O
ئۈتىدۇ، O O O
شۇنىڭدىن O O O
كىيىن O O O
داۋاملىق O O O
ھالدا O O O
ئامرىكىدا O O O
نەزىريە O O O
فىزىكىسى O O O
تەتقىقاتى O O O
بىلەن O O O
شۇغۇللىنىدۇ O O O
. O O O

يادرو O O O
پارچىلىنىشىنىڭ O O O
پرىنسىپىغا O O O
ئاساسەن، O O O
سوۋېت O O B-LOC
ئىتتىپاقى1954 O O L-LOC
- O O O
يىلى O O O
دۇنيادا O O O
تۇنجى O O O
يادرو O O O
ئېلېكتر O O O
ئىستانسىسىنى O O O
قۇردى O O O
. O O O

سرىلانكا O O U-LOC

تېلىلار O O O
تەزكىرىسى» O O O
دە O O O
خاتىرىلىنىشىچە O O O
ئەڭ O O O
دەسلەپ O O O
موڭغۇلىيە O O U-LOC
خەلقى O O O
جۇمھۇرىيىتىدىكى O O O
توغلا O O O
دەرياسىنىڭ O O O
شىمالىي O O O
تەرەپلىرىگە O O O
جايلاشقان، O O O
غەربتە O O O
تۇڭرا O O O
قەبىلسى O O O
بىلەن O O O
ئىناق-ئىجىل O O O
ئۆتكەن O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
ئاممان، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
ئاممان O O U-LOC
. O O O

رۇس O O O
تۈركولوگى O O O
كىلياشتورنى O O O
بۇ O O O
يادىكارلىقنىڭ O O O
سوغدىچە O O O
قىسىمىدىكى O O O
«ئۇيغۇر O O O
قاغان»،ۋە O O O
قەدىمكى O O O
تۈركچە O O O
قىسىمىدىكى O O O
« O O O
ئىنگى O O O
ياغلاقار» O O O
دېگەنگە O O O
ئاساسلىنىپ، O O O
سېۋرېي O O O
مەڭگۈ O O O
تېشى O O O
ئورخۇن O O O
ئۇيغۇر O O O
خانلىقىنىڭ O O O
قاغانى O O O
بۆگۈ O O O
قاغان O O O
( O O O
759-780-يىلار O O O
) O O O
دەۋرىگە O O O
مەنسۇپ، O O O
ئۇ O O O
بۆگۈ O O O
قاغان O O O
تاڭ O O O
سۇلالىسىدىكى O O O
ئۆڭلۈك-سۆيگۈن O O O
توپلىڭىنى O O O
باستۇرۇپ O O O
بولۇپ O O O
چاڭئەندىن O O O
ئايرىلىپ O O O
موڭغۇلىيە O O U-LOC
ۋادىسىدىكى O O O
دۆلىتىگە O O O
قايتىپ O O O
كېتىۋېتىپ O O O
چېگرىسىغا O O O
كەلگەندە O O O
ئورناتقان O O O
تۆھپە O O O
خاتىرە O O O
تېشى، O O O
دەپ O O O
قارايدۇ O O O
. O O O

HR O O O
كرودىيە O O U-LOC

5.مىلادىدىن O O O
ئىلگىرىكى O O O
138-يىلى O O O
: O O O
جاڭ O O B-PER
چيەن O O L-PER
غەربىي O O O
يۇرتقا O O O
تۇنجى O O O
قېتىم O O O
ئەلچىلىككە O O O
كەلگەن O O O
. O O O

مولدوۋا O O U-LOC

ئىسلام O O U-ORG
بىر O O O
خۇدالىق O O O
دىن O O O
بولوپ O O O
7-ئەسىردىكى O O O
دىنى O O O
ۋە O O O
سىياسى O O O
داھىي O O O
مۇھەممەد O O O
پەيغەمبەر O O O
( O O O
مۇھەممەد O O B-PER
ئەلەيھىسسالام O O L-PER
) O O O
تەرىپىدىن O O O
تارقىتىلغان.ھازىر O O O
دۇنيادىكى O O O
ئىككىنچى O O O
چوڭ O O O
دىن O O O
بولوپ O O O
تەخمىنەنەن O O O
1.4 O O O
مىليارد O O O
ئىتقاد O O O
قىلغۇچىسى O O O
بار O O O
بولوپ O O O
پۈتۈن O O O
دۇنياغا O O O
كەڭ O O O
تارقالغان O O O
. O O O

ياغمىلار O O O
ھەققىدە O O O
«ئەلنى O O O
ئىدارە O O O
قىلىشقا O O O
پايدىلىق O O O
ئومۇمىي O O O
ئۆرنەكلەر»دە O O O
: O O O
«شيەنفېڭ O O O
4-يىلى O O O
( O O O
يەنى O O O
مىلادىيە O O O
673-يىلى O O O
) O O O
12-ئايدا، O O O
كۇنەسلەر O O O
جەنۇبتا O O O
تىبەتلەر O O O
بىلەن O O O
بىرلىشىپ، O O O
شىمالدا O O O
ياغمىلارنى O O O
باشلاپ O O O
كېلىپ، O O O
قەشقەرگە O O O
بىرلىكتە O O O
ھۇجۇم O O O
قىلىپ، O O O
ئۇنى O O O
ئىشغال O O O
قىلدى» O O O
دېيىلگەن، O O O
يەنە O O O
مىلادىيە O O O
682-يىلى O O O
تۈركلەردىن O O O
ئاشىنا O O O
قاپىش O O O
بىلەن O O O
ئۈچ O O O
ياغمىلارنىڭ O O O
بىرلىشىپ O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
قوشۇنلىرى O O O
بىلەن O O O
ئىلى O O O
دەرياسى O O O
ۋادىسى O O O
ۋە O O O
ئىسسقكۆل O O O
ئەتراپلىرىدا O O O
ئۇرۇش O O O
قىلغانلىقى O O O
خاتىرىلەنگەن O O O
. O O O

قابا O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

قۇتۇبى O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

كارل O O B-PER
ماركىس O O L-PER

BO O O O
بولىۋىيە O O U-LOC

يۈسۈپ O O B-PER
خاس O O I-PER
ھاجىپ O O L-PER

' O O O
'' O O O
ئۇيغۇر O O O
'' O O O
' O O O
- O O O
تۈركىيە O O B-LOC
جۇمھۇرىيىتى، O O L-LOC
دىيارباقىر O O B-LOC
ۋىلايىتىنىڭ O O L-LOC
''كۇلپ O O O
ناھىيىسى O O O
'' O O O
گە O O O
قاراشلىق O O O
بىر O O O
يېزىنىڭ O O O
ئىسمىدۇر O O O
. O O O

بىلكەنت O O B-ORG
ئۇنىۋېستېتى O O L-ORG

ئائورىسلار O O O
ئوتتۇرا O O B-LOC
ئاسىيادا O O L-LOC
ياشىغۇچى O O O
قەدىمكى O O O
مىللەتلەرنىڭ O O O
بىرى O O O
ھەم O O O
دۆلەت O O O
نامى O O O
بولۇپ، O O O
ئارال O O O
دېڭىزى O O O
بىلەن O O O
قارا O O O
دېڭىز O O O
ئەتراپىدا O O O
كۆچمەن O O O
چارۋىچىلىق O O O
بىلەن O O O
تۇرمۇش O O O
كەچۈرۈپ O O O
كەلگەن O O O
. O O O

تايلاند O O U-LOC
1976 O O O
– O O O
يىلى O O O
ھەر O O O
يىلى O O O
8 O O O
– O O O
ئاينىڭ O O O
12 O O O
– O O O
كۈنىنى O O O
ئانىلار O O O
بايرىمى O O O
قىلىپ O O O
بېكىتكەن O O O
بولۇپ O O O
، O O O
بۇ O O O
كۈن، O O O
تايلاند O O O
خانىشىنىڭ O O O
تۇغۇلغان O O O
كۈنى O O O
. O O O

كونگو O O B-LOC
دېموكراتىك O O I-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC

سۇجۇ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

خاڭجۇ O O B-LOC
شەھىر O O L-LOC

فىزىكا O O U-LOC

ئۇيغۇرلارغا O O O
تونۇشلۇق O O O
بولغان O O O
فرانسىيەنىڭ O O U-LOC
داڭلىق O O O
فانتازىيەلىك O O O
رومان O O O
يازغۇچىسى O O O
ژىيۇل O O O
ۋېرن O O O
1828-يىلى O O O
28-فېۋرالدا، O O O
فرانسىيەنىڭ O O O
غەربىدىكى O O O
ناڭت O O O
شەھرىدە O O O
تۇغۇلۇپ، O O O
1905-يىلى O O O
24-مارتتا O O O
ئامىيەن O O O
شەھرىدە O O O
ۋاپات O O O
بولغان O O O
. O O O

ئۆزى O O O
نۇر O O O
تارقىتىدىغان O O O
، O O O
ئەتراپىدا O O O
ئايلىنىپ O O O
تۇرىدىغان O O O
سەييارىلىرى O O O
بولغان O O O
، O O O
ماسسىسى O O O
ۋە O O O
زىچلىقى O O O
چوڭ O O O
بولغان O O O
يۇلتۇزلارنى O O O
تۇرغۇن O O O
يۇلتۇز O O O
دەيمىز O O O
، O O O
مەسىلەن O O O
: O O O
قۇياش O O U-LOC
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتەختى O O O
بولسا O O O
رىياد، O O U-LOC
ئاڭ O O O
چوڭ O O O
شەھرى O O O
بولسا O O O
رىياد O O U-LOC
. O O O

بانگلادېش O O U-LOC

يېشىل O O B-LOC
تۇمشۇق O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

ۋاللىس O O B-LOC
ۋە O O I-LOC
فۇتۇنا O O I-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

سايباغ O O B-LOC
رايونى O O L-LOC

ﺋﺎﻗﺴﺎﻱ O O O
ﭼﯩﻦ O O O
شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى، O O L-LOC
خوتەن O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC
دائىرىسى O O O
ئىچىدىكى O O O
بىر O O O
جاي O O O
بۇلۇپ O O O
مەمۇرى O O O
خوتەن O O B-LOC
ناھىيىسىتىگە O O L-LOC
قارايدۇ O O O
. O O O

ئاقچى O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

قۇدس O O U-LOC

چاۋشيەن O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

شەرقىي O O B-LOC
تۈركىستان O O L-LOC

Alma O O O
shirkiti- O O O
bash O O O
shitabi O O O
Amérikining O O O
Kaliforniye O O B-LOC
Shitatidiki O O L-LOC
San O O B-LOC
Fransiskoning O O L-LOC
kopirtinogha O O O
jaylashqan O O O
bolup O O O
, O O O
2009-yili O O O
dunyadiki O O O
500 O O O
küchlük O O O
karxana O O O
ret O O O
tertipide O O O
aldinqi O O O
yildikidin O O O
biraqla O O O
101 O O O
ret O O O
aldighan O O O
sürülüp O O O
280-orungha O O O
chiqqan O O O
yilliq O O O
tijaret O O O
sommisi O O O
12milyard O O O
amérika O O O
dolliri O O O
bolghan O O O
dunyawi O O O
shirket O O O
. O O O

يېڭىسار O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

30px O O O
ئىران O O U-LOC

1937 O O O
- O O O
يىلى O O O
جۇڭگو O O O
كوممۇنىستىك O O O
پارتىيىسى O O O
بىلەن O O O
شېڭ O O B-ORG
شىسەي O O L-ORG
ياپون O O O
باسقۇنچىلىرىغا O O O
قارشى O O O
مىللىي O O O
بىرلىك O O O
سەپ O O O
قۇردى O O O
. O O O

ئىرلاندىيە O O U-LOC

چاقىلىق O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

تاجىكىستان O O U-LOC

ئىستانبۇل O O B-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG

ئىرلاندىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

بايابالىق O O O
شەھىرى O O O
ئورخۇن O O B-ORG
ئۇيغۇر O O I-ORG
خانلىقىنىڭ O O L-ORG
ئوردۇبالىق O O O
شەھىرىدىن O O O
قالسىلا O O O
2- O O O
ئورۇندا O O O
تۇرىدىغان O O O
مۇھىم O O O
شەھىرى O O O
. O O O

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرى O O O
تارىخىي O O O
بايان O O O
قىلىنغان O O O
255- O O O
جىلدلىق O O O
تارىخىي O O O
ئەسەر O O O
. O O O

برۇنېي O O U-LOC

Nenyang O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

بىرما O O U-ORG

IT O O O
ئىتالىيە O O U-LOC

IE O O O
ئىرلاندىيە O O U-LOC

PE O O O
پېرۇ O O U-LOC

ئىران O O U-LOC

خۇن O O B-ORG
خانلىقى O O L-ORG

AD O O O
ئاندوررا O O U-LOC

' O O O
'' O O O
داۋانچىڭ O O O
رايونى O O O
'' O O O
' O O O
شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC
دائىرىسى O O O
ئىچىدىكى O O O
بىر O O O
رايونى O O O
بۇلۇپ O O O
مەمۇرى O O O
جەھەتتىن O O O
ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرىگە O O L-LOC
قارايدۇ O O O
. O O O

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

چېخ O O B-LOC
جۇمھۇرىيەتى O O L-LOC

شايار O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئارداھان O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

ھايتى O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

شۋېتسىيە O O U-LOC

چۆپ O O B-ORG
ئاش O O L-ORG

Tallin O O U-LOC

' O O O
'' O O O
قىيىلىق O O O
تاغلار O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
شىمالىي O O B-LOC
ئامېرىكا، O O L-LOC
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
39.07°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
106°26 O O O
. O O O

1955 O O O
- O O O
يىلى O O O
11 O O O
- O O O
ئايدىن O O O
1956 O O O
- O O O
يىلى O O O
4 O O O
- O O O
ئايغىچە O O O
كورلا O O O
ۋىلايتىنىڭ O O O
بۈگۈر O O B-ORG
ناھىيىسدە O O L-ORG
ئالىي O O O
كوپېراتىپ O O O
قۇرۇش O O O
خىزمەت O O O
گۇرۇپپىسىدا O O O
ئىشلىگەن O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
توگو O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

ئەنچىڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

پاكىستان O O U-LOC

' O O O
'' O O O
پەنجاب O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ھىندىستان O O U-LOC
ۋە O O O
پاكىستان O O U-LOC
دىكىبىخاھار O O O
2006 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
پەنجابنىڭ O O O
110،000،000 O O O
نوپۇسىبار، O O O
255،706 O O O
كۇۋادىرات O O O
كىلومەتىر O O O
دائىرائىقىدا O O O
نوپۇس O O O
جايلاخكان O O O
. O O O

ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
باش O O O
مىنىستىر O O O
'' O O O
' O O O
لى O O B-PER
كېچياڭ O O L-PER

' O O O
'' O O O
رەسمى O O O
تىلى O O O
'' O O O
' O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG

ھىندىستان O O U-LOC
( O O O
ئاسىيا O O U-LOC
قىتئەسى O O O
) O O O

تەخمىنەن O O O
18-،19-ئەسىرلەردە O O O
خوتەندە O O U-LOC
ياشاپ O O O
ئۆتكەن O O O
شائىرە.ئۇنىڭ O O O
شېئىرلىرى O O O
خوتەندىن O O O
تېپىلغان.«باياز»غا O O O
شائىرەنىڭ O O O
بەزى O O O
ئەسەرلىرى O O O
كىرگۈزۇلگەن O O O

بېيجىڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ئەخمەتجان O O B-PER
ﻗﺎﺳﯩﻤﻰ O O L-PER

چىڭخەي O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

فالكلاند O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

ﻳﯩﻐﯩﻨﺪﯨﻦ O O O
ﻛﯩﻴﯩﻦ O O O
ﺷﯩﺌﻪﻥ، O O U-LOC
ﻗﺎﺗﺎﺭﻟﯩﻖ O O O
ﺷﻪﮬﻪﺭﻟﻪﺭﺩﻩ O O O
ﺋﯩﻜﯩﺴﻜﯘﺭﺳﯩﻴﯩﺪﻩ O O O
ﺑﻮﻟﻐﺎﻥ O O O
ﯞﻩ O O O
ﺷﯘ O O O
ﻳﯩﻠﻨﯩﯔ O O O
ﺋﺎﺧﯩﺮﻯ O O O
ﺋﯜﺭﯛﻣﭽﯩﺪﯨﻜﻰ O O O
ﺳﺎﺑﯩﻖ O O O
ﺷﯩﻨﺠﺎڭ O O O
ﺋﯩﻨﺴﺘﯩﺘﯘﺗﯩﻨﯩﯔ O O O
ﺑﯩﺌﻮ- O O O
ﺧﯩﻤﻴﻪ O O O
ﻓﺎﻛﯘﻟﺘﭙﺘﯩﻐﺎ O O O
ﻗﻮﺑﯘﻝ O O O
ﻗﯩﻠﯩﻨﻐﺎﻥ O O O
. O O O

MA O O O
ماراكەش O O U-LOC

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

شۇڭا، O O O
بۇ O O O
ئەسەرلەرمۇ O O O
ئورخۇن O O B-ORG
ئۇيغۇر O O I-ORG
خانلىقى O O L-ORG
تارىخىغا O O O
دائىر O O O
ماتېرىياللارنىڭ O O O
مۇھىم O O O
تەركىبىي O O O
قىسىمى O O O
ھېسابلىنىدۇ O O O
. O O O

10.مىلادىدىن O O O
ئىلگىرىكى O O O
64-يىلى O O O
: O O O
خەن O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
جېڭ O O O
جىنى O O O
« O O O
پىشامشاننىڭ O O O
غەربىي O O O
قوغدۇغۇچى O O O
ئەمەلدارى O O O
» O O O
قىلىپ O O O
تەيىنلەپ O O O
جەنۇبىي O O O
يولنى O O O
قوغدىغان O O O
. O O O

ناگويا O O U-LOC

سېربىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

تۇرپان O O U-LOC

يىپەك O O B-ORG
يولى O O L-ORG

شىزاڭ O O B-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

روسىيە O O U-LOC

جەنۇبىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC

ھازىرىقى O O O
باش O O O
ۋەزىر O O O
/ O O O
زۇڭلى O O O
لى O O B-PER
كېچياڭ O O L-PER
. O O O

غەربىي O O B-LOC
ۋىرگىنىيە O O I-LOC
شىتاتى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
ھىندونېزىيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

كونگو O O B-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC

ئاپتور O O O
: O O O
ئىسساك O O B-PER
ئاسىموۋ O O L-PER

كېنىيە O O U-LOC

ئۆزبېكىستان O O U-LOC

چەرچەن O O O
ناھىيىسى O O O
كوئىنلۇن O O O
تېغى، O O O
ئالتۇنتاغنىڭ O O O
شىمالىي O O O
چېتىگە، O O O
تارىم O O B-LOC
ئويمانلىقىنىڭ O O L-LOC
شەرقىي O O O
جەنۇبىغا O O O
جايلاشقان O O O
. O O O

لەنجۇ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

Juko O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

برىسبان O O U-LOC

ئېفىئوپىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

ئىستانبۇل O O B-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG

موناكو O O U-LOC

ﻟﯘﺷﯜﻥ O O U-PER

بۇرسا O O U-LOC
: O O O
1 O O O
قېتىم O O O

نۇرسۇلتان O O B-PER
نازاربايېۋ O O L-PER

' O O O
'' O O O
بۇتان O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

' O O O
'' O O O
روسىيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىردۆلەت O O O
. O O O

فارابى O O U-PER

شىمالىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC

تېھران O O U-LOC

' O O O
'' O O O
مالدىۋ O O O
ئاراللىرى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

سانجى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

Nyuyork O O B-LOC
Shitati O O L-LOC

رېيكياۋىك O O U-LOC

ئىسرائىلىيە O O U-LOC

لىتۋا O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

قاراخانىيلار O O B-LOC
خانلىقى O O L-LOC
-- O O O
-- O O O
ئۇرخۇن O O O
دەريا O O O
ۋادىسىدىن O O O
غەربكە O O O
كۆچكەن O O O
ئۇيغۇر O O O
ياغما O O O
قەبىلىسى O O O
تەرىپىدىن O O O
قۇرۇلغان O O O
مەشھۇر O O O
خانلىق O O O
بولۇپ O O O
، O O O
9 O O O
- O O O
ئەسىرنىڭ O O O
ئوتتۇرلىرىدىن O O O
13 O O O
- O O O
ئەسىرنىڭ O O O
باشلىرىغىچە O O O
جەمئىي O O O
ئۈچ O O O
ئەسىردىن O O O
كۆپرەك O O O
ۋاقىت O O O
ۆكۈم O O O
سۈرگەن O O O
. O O O

ئەنقەرە O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

راۋالپىندى O O U-LOC

خۇنەن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

گابون O O U-LOC

ئافغانىستان O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

زىبو O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ﺋﺎﻗﺸﺎﺭ O O O
ﻣﯩﻠﻠﯩﺘﻰ O O O
-- O O O
ﺩﯙﻟﻪﺕ O O O
ﺗﻪﯞﻩﻟﯩﻜﻰ O O O
ئىران O O U-LOC
ﯞﻩ O O O
ئەزەربەيجان O O U-LOC
. O O O

روسىيە O O U-LOC

ھازىرقى O O O
زۇڭتۇڭ O O O
باراك O O B-PER
ئوباما O O L-PER
. O O O

' O O O
'' O O O
موزامبىك O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

مىشا O O O
يىزىسى O O O
پەيزاۋات O O B-LOC
ناھىيىسىگە O O L-LOC
قارايدۇ O O O
. O O O

ﺋﯩﺒﯩﻦ O O B-PER
ﺳﯩﻨﺎ O O L-PER

مۇھەممەد O O B-PER
ئەلەيھىسسالام، O O L-PER
ھىجرىيە O O O
كالېندارى O O O
بويىچە O O O
3- O O O
ئاي O O O
بولغان O O O
«رەبىئۇلئەۋۋەل» O O O
ئېيىدا O O O
ھىجرەت O O O
قىلغان O O O
ئىدى O O O
. O O O

كيۇسيۇ O O B-LOC
ئارىلى O O L-LOC

كامبوجا O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

ئاپتور O O O
: O O O
ئىسساك O O B-PER
ئاسىموۋ O O L-PER

ساموئا O O U-LOC

ئورىياچە O O U-ORG

ئاسىيا O O B-LOC
قارا O O I-LOC
ئېيىق O O L-LOC

گېرمانىيە O O U-LOC

پايتەخت O O O
: O O O
مىنىسكى، O O U-LOC
ئاھالىسى O O O
1مىلىيۇن O O O
510مىڭ O O O

1944 O O O
- O O O
يىلى O O O
3 O O O
- O O O
ئايدا O O O
ئۈرۈمچىگە O O U-LOC
يۆتكۈلۈپ O O O
كەلگەن O O O
. O O O

ئەيسا O O B-PER
مەسىھ O O L-PER

' O O O
'' O O O
لەھىستان O O O
'' O O O
' O O O
ياكى O O O
' O O O
'' O O O
پولشا O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

ئالتاي O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

مۇھەممەت O O O
تايىر، O O O
ئەر، O O O
ئۇيغۇر، O O O
1902-يىلى O O O
لوپنۇر O O U-LOC
ناھىيىلىك O O O
چوڭكۆل O O O
كەنتىدە O O O
چارۋىچى O O O
ئائىلىسىدە O O O
تۇغۇلغان O O O
. O O O

خەن O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
ئۆزىدە O O O
تۇرغاق O O O
بولۇپ O O O
تۇرىۋاتقان O O O
ئۇتۇشنى O O O
خان O O O
قىلىپ O O O
تىكلەپ O O O
ئوردا O O O
ئايىملىرىدىن O O O
بىرنى O O O
ئۇنىڭغا O O O
ياتلىق O O O
قىلغان O O O
. O O O

مېكسىكا O O U-LOC

ئۆرۈك O O U-LOC

فرانسىيىگە O O B-LOC
قاراشلىق O O I-LOC
گۋىئانا O O L-LOC

' O O O
'' O O O
ھىمالايا O O O
تاغ O O O
تىزمىسى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا، O O U-LOC
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
27.59°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
86°55 O O O
. O O O

يېڭى O O B-LOC
دېھلى O O L-LOC

جەرەنبۇلاق O O B-LOC
رايونى O O L-LOC

Langfang O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

' O O O
'' O O O
بېلىز O O O
شەھىرى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
بېلىز O O U-LOC
دىكىبىخاھار O O O
2005 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
بېلىز O O O
شەھىرىنىڭ O O O
70،800 O O O
نوپۇسىبار، O O O
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
17.29°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
88°11 O O O
. O O O

TG O O O
توگو O O U-LOC

ياسىر O O O
قازى O O O
2014-يىلى O O O
28-مارت O O O
كۈنى O O O
ئۆزىنىڭ O O O
Facebook O O U-ORG
تېمىغا O O O
ئىككى O O O
ئامېرىكىلىقنىڭ O O O
ئەسلىدىكى O O O
دىنىنى O O O
تاشلاپ، O O O
ئۆزى O O O
ئىماملىق O O O
قىلىۋاتقان O O O
مەسچىتتە O O O
ئىمان O O O
ئېيتقانلىقى O O O
ھەققىدىكى O O O
بىر O O O
ئۇچۇرنى O O O
چىقىرىپ O O O
قويدى O O O
. O O O

خەلقئارا O O B-ORG
پۇل O O I-ORG
فوندى O O I-ORG
تەشكىلاتى O O L-ORG
• O O O
ئاممىباپ O O B-ORG
ئاپتوموبىل O O L-ORG
• O O O
دۇنيا O O B-ORG
بانكىسى O O L-ORG
• O O O
مىكروسوفىت O O B-ORG
شىركىتى O O L-ORG

بېلورۇسسىيە O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
بېيرۇت، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
بېيرۇت O O U-LOC
. O O O

رۋاندا O O U-LOC

مەشھۇر O O O
مۇقامشۇناس، O O O
شائېرە، O O O
خانىش O O O
ئاماننىساخان O O O
سەئىدىيە O O B-LOC
خانلىقى O O L-LOC
ئوردىسىدا O O O
پادىشاھ O O O
ئابدۇرىشتخاننىڭ O O O
شارائت O O O
يارىتىپ O O O
بېرىشى، O O O
قوللاپ O O O
قۇۋۋەتلىشى O O O
بىلەن O O O
ئون O O O
يىلدىن O O O
ئارتۇق O O O
ۋاقىت O O O
سەرپ O O O
قىلىپ O O O
مۇقاملارنى O O O
قېلىپلاشتۇرۇش O O O
ئۈچۈن O O O
ئەجىر O O O
سىڭدۇردى O O O
. O O O

شىمالىي O O B-LOC
مارىئانا O O I-LOC
فېدېراتسىيىسى O O L-LOC

بېلگىيەدىكى O O U-LOC
بىر O O O
كۈندىلىك O O O
گېزىتنىڭ O O O
داڭلىق O O O
مۇخبىرى O O O
ۋە O O O
ئاخباراتچىسى O O O
تىن O O O
تىن، O O O
يېنىدىن O O O
ھېچ O O O
ئايرىلمايدىغان O O O
ئاق O O O
يۇڭلۇق O O O
ئىتى O O O
مىلۇ O O O
بىلەن O O O
ئوخشىمىغان O O O
دۆلەتلەرگە O O O
ئاخباراتچىلىققا O O O
بارىدۇ O O O
. O O O

ياۋروپا O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
ترىپولى، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
ترىپولى O O U-LOC
. O O O

ئىرلاندىيە O O U-LOC

مولدوۋا O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ئورنى O O O
'' O O O
' O O O
ياۋروپا O O U-LOC

ئاۋستىرالىيە O O U-LOC

قاغىلىق O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
سايباغ O O O
رايونى O O O
'' O O O
' O O O
شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC
دائىرىسى O O O
ئىچىدىكى O O O
بىر O O O
رايونى O O O
بۇلۇپ O O O
مەمۇرى O O O
جەھەتتىن O O O
ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرىگە O O L-LOC
قارايدۇ O O O
. O O O

چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
سەددىچىن O O O
سىپىلىدىن O O O
كىرىپ O O O
جۇڭگۇدا O O O
سەلتەنەت O O O
سۇرگەندىن O O O
كىيىنكى O O O
2 O O O
- O O O
پادىشاھ O O O
. O O O

مىكرونېزىيە O O B-LOC
فېدېراتسىيىسى O O L-LOC

ۋۇخەن O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ئۇكرائىنا O O U-LOC

يەمەن O O U-LOC

ئالجىرىيە O O U-LOC

ئاۋستىرىيە O O U-LOC

ئالبانىيە O O U-LOC

بېلگىيە O O U-LOC

ئافغانىستان O O U-LOC
( O O O
ئاسىيا O O O
قىتئەسى O O O
) O O O
( O O O
ئەسلىدىكى O O O
تېمىدا O O O
يەنە O O O
7 O O O
دۆلەتنىڭ O O O
ئىسمى O O O
بېرىلگەن O O O
. O O O

بالزاكنىڭ O O O
دادىسى O O O
بەرنار O O O
فرانسوۋا O O O
بالسا O O O
پارىژدىكى O O O
بىر O O O
ھەربى O O O
مەكتەپنىڭ O O O
مەمۇرىيەت O O O
بۆلۈمىنىڭ O O O
باشلىقلىقىغا O O O
ئۆستۈرىلىدۇ O O O
ۋە O O O
بالزاك O O O
ئائىلىسى O O O
پارىژغا O O U-LOC
كۆچۈپ O O O
كىرىپ، O O O
مارە O O O
مەھەللىسىدىكى O O O
ئىبادەتخانا O O O
كوچىسىغا O O O
ئورۇنلىشىدۇ O O O
. O O O

شېڭ O O B-ORG
شىسەي O O L-ORG

' O O O
'' O O O
ئاپېنىن O O O
تاغ O O O
تىزمىسى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئىتالىيە O O U-LOC
ۋە O O O
سان O O B-LOC
مارىنو، O O L-LOC
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
42.28°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
13°33 O O O
. O O O

لوپنۇر O O B-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG

گۇيلىن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

PY O O O
پاراگۋاي O O U-LOC

Britani O O B-LOC
Kolumbiye O O L-LOC

ئىرلاندىيە O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
فنوم O O B-LOC
پېن، O O L-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
فنوم O O B-LOC
پېن O O L-LOC
. O O O

سان O O B-LOC
مارىنو O O L-LOC

' O O O
'' O O O
شۋېتسارىيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

MT O O O
مالتا O O U-LOC

ئارا O O B-LOC
تۈرۈك O O I-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
پايتەختى O O O
'' O O O
' O O O
رىياد O O U-LOC

پورتۇگالىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

پىل O O B-LOC
چىشى O O I-LOC
قىرغىغى O O L-LOC

Wéstminstér O O B-LOC
Shehiri O O L-LOC

ھىندونېزىيە O O U-LOC

ساكاريا O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

بۇ O O O
مەڭگۈ O O O
تاش O O O
يادىكارلىقى O O O
1976- O O O
يىلى O O O
موڭغۇلىيەدىكى O O U-LOC
تەس O O O
دەرياسىنىڭ O O O
سول O O O
قىرغىدىكى O O O
نوغۇن O O O
تولغوي O O O
ئىگىزلىكىنىڭ O O O
يېنىدىن O O O
تېپىلغانلىقى O O O
ئۈچۈن، O O O
«تەس O O O
مەڭگۈ O O O
تېشى» O O O
دەپ O O O
ئاتالغان O O O
. O O O

بولۇپمۇ، O O O
شۇ O O O
مەزگىللەردە O O O
سوۋېت O O B-LOC
ئىتتىپاقىدا O O L-LOC
ئوقۇپ O O O
كەلگەن O O O
بىر O O O
تۈركۈم O O O
كىشىلەر O O O
ئىنقىلاپ O O O
ئىستىكىنىڭ O O O
تۈرتكىسىدە، O O O
خەلق O O O
ئارىسىدا O O O
ئىنقىلاپ O O O
پىكىر O O O
- O O O
ئىدىيىلىرىنىڭ O O O
تارقتىشقا O O O
باشلىدى O O O
. O O O

ئۇرال O O B-LOC
- O O I-LOC
ئالتاي O O I-LOC
تىللىرى O O I-LOC
سېستىمىسى O O L-LOC

TN O O O
تۇنىس O O U-LOC

مالتا O O U-LOC

شىنشياڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

شىراز O O U-LOC

' O O O
'' O O O
پايتەختى O O O
'' O O O
' O O O
يېڭى O O B-LOC
دېھلى O O L-LOC

فرانسىيە O O U-LOC

كرودىيە O O U-LOC

پارىژ O O U-LOC

AW O O O
ئارۇبا O O U-LOC

ھاجەتتەپە O O B-ORG
ئۇنىۋرېستېتى O O L-ORG

30px O O O
ئىران O O U-LOC

ئۇ O O O
ئەرەب O O O
خەلىپىسىىدىكى O O O
ئوتتۇرا O O B-LOC
ئاسىيا O O L-LOC
رايونىنى O O O
ئىستېلا O O O
قىلغان O O O
چاغدا O O O
پىدائىي O O O
ئەسكەر O O O
بولغان O O O
ھەم O O O
مىلادىيە O O O
760- O O O
821- O O O
يىللار O O O
ئارىلىقىدا O O O
مەلۇم O O O
بىر O O O
ۋەزىپە O O O
بىلەن O O O
ئەينى O O O
دەۋرىدىكى O O O
ئەرەبلەر O O O
تەرىپىدىن O O O
توققۇز O O O
ئوغۇز O O O
دۆلىتى O O O
دەپ O O O
ئاتالغان O O O
ئورخۇن O O B-ORG
ئۇيغۇر O O I-ORG
خانلىقىغا O O L-ORG
ساياھەتكە O O O
بارغان O O O
. O O O

چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
6 O O O
-ئەۋلات O O O
پادىشاھى، O O O
1735-يىلدىن O O O
1799-يىلغىچە O O O
تەخىتتە O O O
ئولتۇرغان O O O
. O O O

نەنچاڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

سولومون O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

چېخ O O B-LOC
جۇمھۇرىيەتى O O L-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
كۇۋائىت O O B-LOC
شەھىرى، O O L-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
كۇۋائىت O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC
. O O O

ناھايىتى O O O
كۆپ O O O
بىلىملىك O O O
زىيالىيلارنىڭ O O O
بېشىغا O O O
چىققان O O O
قانخور O O O
شېڭ O O B-ORG
شىسەي O O L-ORG
مەمتىلى O O O
ئەپەندىنىڭ O O O
ئىلغار O O O
ئىدىيىسىدىن O O O
ئەنسىرەپ O O O
،ئۇنى O O O
كۆپدۈرۈپ O O O
ئۆلتۈرۈۋەتكەن O O O
. O O O

بىردىنبىر O O O
بىر O O O
ئايلانمىدا O O O
يېڭىلمەي O O O
چىمپيونلۇققا O O O
ئېرىشكەن O O O
كوماندا O O O
- O O O
1992-يىللىق O O O
تۈركىيە O O B-ORG
دەرىجىدىن O O I-ORG
تاشقىرى O O I-ORG
ئايلانمىسى O O L-ORG

ھازىرقى O O O
باش O O O
ۋەزىر O O O
كەۋىن O O B-PER
رۇد O O L-PER
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
ھارارې، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
ھارارې O O U-LOC
. O O O

ئېفىئوپىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
شەرقى O O O
شىمالدا O O O
كۈچىيىپ، O O O
ئەڭ O O O
ئاخىرhدا O O O
يەنىلا O O O
شەرقى O O O
شىمالدا O O O
ھالاك O O O
بولغان O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
مالتا O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

ساباھ O O O
ئۇنۋىرىستىتى O O O
1994 O O O
– O O O
يىلى O O O
11- O O O
ئاينىڭ O O O
24- O O O
كۈنى O O O
مالايسىيا O O U-LOC
پادىشاھىنىڭ O O O
تەستىغى O O O
بىلەن O O O
دۆلەت O O O
مەجلىسىدە O O O
ئوتتۇرغا O O O
قويۇلۇپ O O O
تەستىقلانغان O O O
ھەمدە O O O
رەسمى O O O
يوسۇندا O O O
ساباھ O O O
ئۇنۋىرىستىتى O O O
قىلىپ O O O
ئىلان O O O
قىلىنغان O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
براتىسلاۋا، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
براتىسلاۋا O O U-LOC
. O O O

' O O O
'' O O O
ياۋروپا O O B-ORG
ئىتتىپاقى O O L-ORG
'' O O O
' O O O

تولى O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

成在基 O O O
성재기 O O O
, O O O
1967 O O O
- O O O
2013 O O O
) O O O
bolsa O O O
Human O O O
right O O O
activists O O O
bir O O O
South O O O
Korea O O O
جەنۇبىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC
) O O O
' O O O
'' O O O
Sung O O O
Jae-gi O O O
'' O O O
' O O O

' O O O
'' O O O
رەسمى O O O
تىل O O O
'' O O O
' O O O
شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
بان’گلادېش O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
بېنگال O O O
خەلق O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

شىزاڭ O O B-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

قوبۇقسار O O B-LOC
موڭغۇل O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

يوپۇرغا O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

تۋىچە O O U-ORG

' O O O
'' O O O
Paytexti O O O
'' O O O
' O O O
Enqere O O U-LOC

ئۇيغۇر O O B-ORG
مىللىتى O O L-ORG

گرېتسىيە O O U-LOC

بۇرسا O O U-LOC

IQ O O O
ئىراق O O U-LOC

' O O O
'' O O O
تۇغۇلغان O O O
يېرى O O O
'' O O O
'' O O O
پارىژ O O U-LOC

ۋېن O O B-PER
جىياباۋ O O L-PER

' O O O
'' O O O
Bash O O O
ministir O O O
'' O O O
' O O O
ئەھمەد O O B-PER
داۋۇد O O I-PER
ئوغلۇ O O L-PER

شيامېن O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ئۈرۈمچى O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
لىما، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
لىما O O U-LOC
. O O O

قۇياش O O U-LOC
بولسا O O O
سامان O O O
يولى O O O
سىستىمىسىدىكى O O O
بىر O O O
ئاددى O O O
تۇرغۇن O O O
يۇلتۇز O O O
. O O O

ۋاتىكان O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

مىنىسكى O O U-LOC

برازىلىيە O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتەختى O O O
بولسا O O O
تېھران، O O U-LOC
ئەڭ O O O
چوڭ O O O
شەھىرى O O O
بولسا O O O
تېھران O O U-LOC
. O O O

بورتالا O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
سۋېزىلاند O O O
پادىشاھلىقى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىرك O O O

ئىتالىيە O O U-LOC

ئاندوررا O O U-LOC

' O O O
'' O O O
پايتەختى O O O
'' O O O
' O O O
توكيو O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ماۋرىتىئۇس O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

' O O O
'' O O O
ئەرەب O O O
بىرلەشمە O O O
خەلىپىلىكى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

ئىستانبۇل O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

كۇچار O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئىشتىراك O O O
= O O O
تۈركىيە O O B-ORG
دەرىجىدىن O O I-ORG
تاشقىرى O O I-ORG
ئايلانمىسى O O L-ORG
| O O O

ئىسپانىيە O O U-LOC

لاھەي O O U-LOC

سېنت O O B-LOC
كىتس O O I-LOC
ۋە O O I-LOC
نېۋىس O O L-LOC

كۈنمىڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

قىرغىزىستان O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

Saskachéwan O O U-LOC

' O O O
'' O O O
ئەبۇ O O O
ئۇبەيدە O O O
بىننى O O O
جەرراھ O O O
'' O O O
' O O O
: O O O
دەمەشىق، O O U-LOC
ھىمىس، O O O
ئانتاكىيە، O O O
ھەلەبنى O O O
بويسۇندۇرغان O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
ليۇكسېمبۇرگ O O B-ORG
شەھىرى، O O L-ORG
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
ليۇكسېمبۇرگ O O B-ORG
شەھىرى O O L-ORG
. O O O

نېپال O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
كايرو O O U-LOC
( O O O
قاھىرە O O O
) O O O
، O O O
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
كايرو O O U-LOC
. O O O

IN O O O
ھىندىستان O O U-LOC

بۇركىنا O O B-LOC
فاسو O O L-LOC

تاتارىستان O O U-LOC

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

گۇئاڭدوڭ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

ئابدۇرېھىم O O B-PER
ئۆتكۈر O O L-PER

دومىنىكا O O U-LOC

پەيزاۋات O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئېستونىيە O O U-LOC

چاغانتوقاي O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

پەيزاۋات O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

دولان O O O
راۋابى O O O
ئۇيغۇرلارنىڭ O O O
ئەنئەنىۋى O O O
چالغۇ O O O
ئەسۋابى O O O
بولۇپ، O O O
دولانلىقلارنىڭ O O O
توي O O O
- O O O
تۆكۈن، O O O
مەشرەپ O O U-ORG
ۋە O O O
تۈرلۈك O O O
پائالىيەتلىرىدە O O O
كەڭ O O O
تۈردە O O O
چېلىنىدىغان O O O
ئۆزگىچە O O O
بىر O O O
خىل O O O
چالغۇ O O O
ئەسۋاب O O O
. O O O

پىلىيىنىنىڭ O O O
`` O O O
تەبىئەت O O O
تارىخى O O O
'' O O O
دىكى O O O
مەلۇماتقا O O O
ئاساسلانغاندا O O O
، O O O
روما O O O
ئاق O O O
سۆڭەكلىرى O O O
ئۆزلىرىنىڭ O O O
ئەيشى O O O
– O O O
ئىشرەت O O O
، O O O
كەيپ O O O
– O O O
ساپالىق O O O
تۇرمۇشىنىڭ O O O
ئېھتىياجىغا O O O
لازىم O O O
بولىدىغان O O O
يىپەك O O O
ماللارنى O O O
سىرىسلىقلاردىن O O O
ئالغان O O O
بولسا O O O
، O O O
دورا O O O
– O O O
دەرمەك O O O
، O O O
ئۈنچە O O O
– O O O
ياقۇتلارنى O O O
ھىندىستاندىن O O U-LOC
، O O O
مەرۋايىتلارنى O O O
ئەرەبىستاندىن O O O
ئالغان O O O
. O O O

Albérta O O U-LOC

گايانا O O U-LOC

كايرو O O U-LOC

فالكلاند O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

جېمىنەي O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

DK O O O
دانىيە O O U-LOC

ئىخلاس O O O
ماركسىدىكى O O O
چوڭلار،بالىلار،ئاياللار،قۇۋۋەت O O O
تولۇقلاش O O O
ئوزۇقلۇقلىرى،يۈرۈشلۈك O O O
ئىخلاس O O O
فرىمالىرى،شاكىلات،شاكىلاتلىق O O O
گوفرېت،كەمپۈت،ۋە O O O
مېۋە O O O
تەملىك O O O
كەمپۈتلەر،تۇخۇم O O O
تۈرمەللىرى،ئاي O O O
توقاچ O O O
قاتارلىقلار O O O
بۇيەردە O O O
ئىشلەپچىقىرىلىدۇ.ئىقتىساد O O O
تېخنىكا O O O
تەرەققىيات O O O
رايونىدا O O O
بولسا O O O
ھەرخىل O O O
بوۋاقلار O O O
پىرەنىكى O O O
،ئاي O O O
پىرەنىك،مىنىڭ O O O
پىرەنىكىم،قاتارلىق O O O
مەھسۇلاتلار O O O
ئىشلەپچىقىرىلىدۇ.ئىخلاس O O O
مەھسۇلاتلىرى O O O
ھازىر O O O
شىنجاڭنىڭ O O O
مىللىيچە،مۇسۇلمانچە O O O
بۇيۇملار O O O
بازىرىدا O O O
ئالدىنقى O O O
قاتاردا O O O
تۇرىدۇ.ئىخلاس O O O
شىركىتىنىڭ O O O
شاكىلات،شاكىلاتلىق O O O
گوفرېت،شاكىلاتلىق O O O
گوفرېت،شاكىلاتلىق O O O
كەمپۈت،مېغىزلىق O O O
فرىما،بوۋاقلار O O O
پىرەنىكى O O O
قاتارلىق O O O
مەھسۇلاتلىرى O O O
ئىخلاس O O O
ئۆزى O O O
تەتقىق O O O
قىلىپ O O O
ئىشلەپچىقارغان O O O
تۇنجى O O O
يېڭى O O O
مەھسۇلاتلاردۇر O O O
. O O O

MC O O O
موناكو O O U-LOC

روسىيە O O U-LOC

ﭘﺮﻭﻓﯧﺴﺴﻮﺭ O O O
ﯞﻩ O O O
ﺋﺎﻟﯩﻲ O O O
ﻣﯘﻫﻪﺭﺭﯨﺮ O O O
ﺋﺎﺑﺒﺎﺱ O O O
ﺑﯘﺭﻫﺎﻥ O O O
ﺋﻪﭘﻪﻧﺪﻯ O O O
ﺋﯘﻳﻐﯘﺭ O O O
ﺩﯨﻴﺎﺭﯨﺪﯨﻜﻰ O O O
ﺋﻪﯓ O O O
ﺋﺎﻟﯩﻲ O O O
ﺑﯩﻠﯩﻢ O O O
ﻳﯘﺭﺗﻠﯩﺮﯨﺪﯨﻦ O O O
ﻫﯧﺴﺎﺑﻼﻧﻐﺎﻥ O O O
ﺷﯩﻨﺠﺎﯓ O O B-ORG
ﺋﯘﻧﯩﯟﯦﺮﺳﯩﺘﯧﺘﻰ O O L-ORG
ﺑﯩﺌﻮﻟﻮﮔﯩﻴﻪ O O O
ﻓﺎﻛﯘﻟﺘﯧﺘﯩﻨﯩﯔ O O O
ﻣﯘﺩﯨﺮﻯ، O O O
12 O O O
ﻳﯩﻞ O O O
ﭘﻪﻥ O O O
- O O O
ﺗﯧﺨﻨﯩﻜﺎ O O O
ﺟﻪﻣﺌﯩﻴﯩﺘﯩﻨﯩﯔ O O O
ﺭﻩﺋﯩﺴﻰ O O O
ﯞﻩﺯﯨﭙﯩﺴﯩﻨﻰ O O O
ﺋﯚﺗﯩﮕﻪﻥ O O O
. O O O

ئەزەربەيجان O O U-LOC

SR O O O
سۇرىنام O O U-LOC

ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

زىمبابۋې O O U-LOC

ماداگاسكار O O U-LOC

ئۇ O O O
مۇكاپات O O O
ئالغان O O O
يىلى O O O
فرانسىيە O O U-LOC
تەۋەلىكىگە O O O
ئۇتكەن O O O
. O O O

ئادانا O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

لائوس O O U-LOC

خېجىڭ O O B-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
دىلى، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
دىلى O O U-LOC
. O O O

ھاجەتتەپە O O B-ORG
ئۇنىۋرېستېتى O O L-ORG

باۋتۇ O O B-LOC
شەھىر O O L-LOC

ﺋﻪﺑﯘ O O O
ﺭﻩﻳﻬﺎﻥ O O O
ﺑﯩﺮﻭﻧﯩﻨﯩﯔ O O O
ﻳﻪﺭ O O O
ﺷﺎﺭﻯ O O O
ﻗﯘﻳﺎﺷﻨﻰ O O O
ﺩﻩﯞﺭ O O O
ﻗﯩﻠﯩﭗ O O O
ﺋﺎﻳﻠﯩﻨﯩﺪﯗ O O O
، O O O
ﺩﯦﮕﻪﻥ O O O
ﻗﺎﺭﯨﺸﻰ O O O
لەھىستان O O U-LOC
ﺋﺎﻟﯩﻤﻰ O O O
ﻛﻮﭘﯧﺮﻧﯩﻜﺘﯩﻦ O O O
ﺑﻪﺵ O O O
ﺋﻪﺳﯩﺮ O O O
ﺑﯘﺭﯗﻥ O O O
ﺋﯩﺪﻯ O O O
. O O O

ليۇبليانا O O U-LOC

چىڭخەي O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

گېرمانىيە O O U-LOC

خۇئاڭشى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

دوگانا O O U-LOC

شۋېتسارىيە O O U-LOC

' O O O
'' O O O
تىمپۇ O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
بۇتان O O U-LOC
دىكىبىخاھار O O O
2005 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
تىمپۇنىڭ O O O
98،676 O O O
نوپۇسىبار، O O O
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
27.28°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
89°38 O O O
. O O O

ئارىشاڭ O O B-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG

ئوسلو O O U-LOC

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC

بېلىز O O U-LOC

قازاقىستان O O U-LOC
جۇمھۇرباشقانى O O O
. O O O

سەيپىدىن O O B-PER
ئەزىزى O O L-PER

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
دەۋرىدە O O O
سۇلى O O O
تۇتۇق O O O
مەھكىمىسىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

زىمبابۋې O O U-LOC

ھىندىستان O O U-LOC

41 O O O
ياشلىق O O O
كەرىم O O O
مەسىموۋ O O O
قازاقىستان O O U-LOC
جۇمھۇريىتىنىڭ O O O
يەتتىنجى O O O
قېتىملىق O O O
باش O O O
مىنىستېرى O O O
بولۇپ O O O
قالدى، O O O
ھەمدە O O O
ئالدىنقى O O O
باش O O O
مىنىستېرلارغا O O O
قارىغاندا O O O
يېشى O O O
ئەڭ O O O
ياش O O O
باش O O O
مىنىستېردۇر O O O
. O O O

ئالماس O O U-ORG

گېرمانىيە O O U-LOC
ماتېماتىكى، O O O
رىمان O O O
گېئومېترىيىسىنىڭ O O O
ئىجاتچىسى، O O O
كومپلېكس O O O
ئۆزگەرگۈچىلەر O O O
فۇنكسىيىسىنىڭ O O O
ئىجاتچىلىرىدىن O O O
بىرى O O O
. O O O

شىمالىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC

ئافيون O O B-LOC
قاراھىسار O O I-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

ئىرلاندىيە O O U-LOC

خوتەن O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

ئىستانبۇل O O B-ORG
تېخنىكا O O I-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG
( O O O
ئوقۇتۇش O O O
تىلى O O O
: O O O
تۈركچە، O O O
ئىنگىلىزچە O O O
) O O O

ترىنىداد O O B-ORG
ۋە O O I-ORG
توباگو O O L-ORG

30px O O O
ئىران O O U-LOC

QA O O O
قاتار O O U-LOC

گۋىنېيە O O B-LOC
بىسسائۇ O O L-LOC

سېرىق O O B-LOC
دەريا O O L-LOC

لاھەي O O U-LOC

شېنياڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

بۇگۇت O O O
مەڭگۈ O O O
تېشى O O O
1956– O O O
يىلى O O O
موڭغۇلىيە O O U-LOC
خەلق O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
پەنلەر O O O
ئاكادېمىيىسىنىڭ O O O
ئاكادېمىكى O O O
دورجى O O O
سولۇى O O O
سەككىزىنچى O O O
ئەسىرگە O O O
مەنسۇپ O O O
تۈرك O O O
مەڭگۈ O O O
تاشلىرى O O O
تېپىلغان O O O
يەرنىڭ O O O
شەرقىي O O O
شىمالىغا O O O
تەخمىنەن O O O
170 O O O
كىلومېتىر O O O
كېلىدىغان O O O
بۇگۇت O O O
دېگەن O O O
جايدىكى O O O
تۈرك O O O
قەبرىستانلىقىدىن O O O
سوغدى O O O
يېزىقىدىكى O O O
بىردانە O O O
مەڭگۈ O O O
تاشنى O O O
تاپتى O O O
ۋە O O O
تېپىلغان O O O
جاينىڭ O O O
نامى O O O
بىلەن O O O
بۇ O O O
مەڭگۈ O O O
تاشنى O O O
‹‹ O O O
بۇگۇت O O O
مەڭگۈ O O O
تېشى O O O
›› O O O
دەپ O O O
ئاتىدى O O O
. O O O

سۋازىلېند O O U-LOC

سۇرىيە O O U-LOC

ھىدايىتۇللا O O O
ئىشان-ئاپپاق O O O
خۇجا O O O
( O O O
1626-1693 O O O
) O O O
سەئىدىيەخانلىغىنىڭ O O O
12 O O O
- O O O
سۇلتانى O O O
ئىسمايىل O O O
خان O O O
تەرىپىدىن O O O
1672 O O O
- O O O
چەتئەلگەپالاندى O O O
قىلىنغاندىن O O O
كىيىن، O O O
1680 O O O
-يىلى O O O
كەشمىر O O O
ئارقىلىق O O O
تىبەتكە O O O
بېرىپ O O O
، O O O
دالاي O O O
لاما O O O
5 O O O
- O O O
گە O O O
باش O O O
ئۇرۇپ O O O
،دالاي O O O
لامانىڭ O O O
جۇڭغارخانلىقىنڭ O O O
خانى O O O
غالدان O O O
بۇشۇقتۇخانغا O O O
يازغان O O O
ئىلاھى O O O
مەكتۇبىنى O O O
ئېلىپ O O O
، O O O
غالداننڭ O O O
ئىلىدىكى O O O
تەختىگاھىغا O O O
بېرىپ O O O
ئۇنىڭغا O O O
بەيئەت O O O
قىلىدىغانلىغىنى O O O
بىلدۇرۇپ، O O O
جۇڭغارخانلىغىدىن O O O
120مىڭ O O O
كىشىلىك O O O
لەشكەرنى O O O
باشلاپ O O O
كىلىپ، O O O
166 O O O
يىل O O O
سەلتەنەت O O O
سۇرگەن O O O
يەكەن O O O
سەئىدىيە O O O
خانلىغىنى O O O
ئاغدۇرۇپ O O O
تاشلاپ، O O O
جۇڭغار O O O
خانلىغىنىڭ O O O
ھامىلىقىدىكى O O O
مۇقىم O O O
بولمىغان O O O
جاھالەتلىك O O O
خۇجىلارھاكىمىيىتىنى O O O
تىكلىگەن، O O O
بۇ O O O
قورچاق O O O
ھاكىمىيەت O O O
چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
جۇڭغارخانلىقىنى O O O
يۇقۇتۇشى O O O
بىلەن O O O
1759 O O O
- O O O
يىلى O O O
ئاخىرلاشقان O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
مەمتىمىن O O O
ھوشۇر O O O
'' O O O
' O O O
- O O O
1979- O O O
يىلدىن O O O
1995- O O O
يىلغىچە O O O
' O O O
'' O O O
ئىلى O O B-LOC
دەرياسى O O L-LOC
'' O O O
' O O O
ژورنىلىدا O O O
مۇھەررىر، O O O
باش O O O
مۇھەررىر، O O O
ئىلى O O O
ئوبلاستلىق O O O
يازغۇچىلار O O O
جەمئىيىتىنىڭ O O O
كەسپىي O O O
يازغۇچىسى O O O
ۋە O O O
مۇئاۋىن O O O
رەئىس O O O
قاتارلىق O O O
ۋەزىپىلەرنى O O O
ئۆتىگەن O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
مالې، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
مالې O O U-LOC
. O O O

فالكلاند O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

مارشال O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

*بۇ O O O
شەرتلەرنىڭ O O O
بىرىنچىسى O O O
2002- O O O
يىلى O O O
23- O O O
مايدا، O O O
ئىسلاندىيەنىڭ O O U-LOC
كيوتو O O O
كېلىشىمنامىسىگە O O O
ئىشتىراك O O O
قىلىشى O O O
بىلەن O O O
ھازىرلانغان O O O
بولدى O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
سكوپليې، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
سكوپليې O O U-LOC
. O O O

شىزاڭ O O B-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

Bryussél O O U-LOC

سىچۈەن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

داتۇڭ O O B-LOC
شەھىر O O L-LOC

ئاپپاق O O B-PER
خوجا O O L-PER
مەشرەپنىڭ O O O
شىئېرلىرىدىن O O O
ۋە O O O
پىكىر O O O
قابىلىيىتىدىن O O O
بەكمۇ O O O
ئەندىشە O O O
قىلاتتى O O O
ۋە O O O
جاھىل O O O
مۇرت O O O
- O O O
سوپىلىرى O O O
ئارقىلىق O O O
ئۇنىڭغا O O O
بولغان O O O
تەقىبىنى O O O
كۆچەيتىدۇ O O O
. O O O

بوسات O O O
تېكىن O O O
ئۆز O O O
دەۋرىنىڭ O O O
كۈچلۈك O O O
ھەبىي O O O
ئالىمى O O O
ۋە O O O
سىتىراتىگىيىچىسى O O O
بولۇپلا O O O
قالماي،بەلكى O O O
ئۇيغۇرلار O O O
ئىچىدە O O O
كەم O O O
تېپىلىدىغان O O O
دېپلۇمات O O O
ئىدى.ئۇ O O O
مىلادى O O O
629-يىلى O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
بىلەن O O O
تۇنجى O O O
قېتىم O O O
سىياسىي O O O
،ئىقتىسادىي O O O
ئالاقىسىنى O O O
ئورناتقان O O O
. O O O

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

ئىسرائىلىيە O O U-LOC

غۇلجا O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

نىكوسىيە O O U-LOC

روسىيە O O U-LOC

ئاقسۇ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ساينت O O B-LOC
پىئېر O O I-LOC
ئارىلى O O I-LOC
ۋە O O I-LOC
مىكېلون O O I-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

ھىندىستان O O U-LOC
گۇجارات O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

بۇ O O O
ئەسەر O O O
ئورخۇن O O B-ORG
ئۇيغۇر O O I-ORG
خانلىقى O O L-ORG
تارىخىنى O O O
تەتقىق O O O
قىلىشتا O O O
دوساننىڭ O O O
«موغۇل O O O
تارىخى» O O O
، O O O
راشىدىننىڭ O O O
«جامىئۇل O O O
تاۋارىخ» O O O
دېگەن O O O
ئەسىرى O O O
ۋە O O O
«قۇچۇ O O O
ئىدىقۇتلىرىنىڭ O O O
تۆھپە O O O
مەڭگۈ O O O
تېشى» O O O
نىڭ O O O
خەنزۇچە O O O
تېكىستىدىكى O O O
ئۇيغۇرلارنىڭ O O O
كېلىپ O O O
چىقىشى O O O
ھەققىدىكى O O O
خاتىرىلەر O O O
بىلەن O O O
سېلىشتۇرۇپ O O O
تەتقىق O O O
قىلىش O O O
ئەھمىيىتىگە O O O
ئىگە O O O
. O O O

فرانسىيە O O U-LOC
ماتېماتىكى، O O O
فىزىكى، O O O
پەيلاسوپى، O O O
نەسىرچىسى O O O
. O O O

ۋاشىنگتون O O U-LOC

يۈەن O O B-PER
سۇلالىسى O O L-PER
تارىخىدىكى O O O
بىر O O O
خان O O O
. O O O

ماۋرىتانىيە O O U-LOC

بېشىكتاش O O B-ORG
گىمناستىكا O O I-ORG
كۇلۇبى O O L-ORG

مالاۋى O O U-LOC

چاد O O U-LOC

Yohannésburg O O U-LOC

بۇ O O O
جاي O O O
بۈگۈر O O B-ORG
ناھىيىسىنىڭ O O L-ORG
چېدىر O O O
يېزىسىدىكى O O O
چىغانلىق O O O
ئېقىننىڭ O O O
تاغدىن O O O
چىقىش O O O
ئېغىزىغا O O O
جايلاشقان O O O
بولۇپ، O O O
جەنۇبىي O O O
تەرىپى O O O
چېدىر O O O
يېزىسى O O O
تۇرۇشلۇق O O O
جايغا O O O
12 O O O
كىلومېتىر O O O
كىلىدۇ O O O
. O O O

ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

كۇرد O O B-ORG
تىلى O O L-ORG

ۋاشىنگتون O O U-LOC

گەنسۇ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

1848-1849- O O O
يىللاردا O O O
بولغان O O O
ياۋرۇپا O O O
ئىنقىلاۋى O O O
مەزگىلىدە، O O O
ماركس O O O
بىلەن O O O
ئېنگېلىس O O O
گېرمانىيەگە O O U-LOC
قايتىپ O O O
بېرىپ، O O O
خەلق O O O
ئاممىسى O O O
بىلەن O O O
كۈرەشكە O O O
قاتناشتى O O O
. O O O

ۋېنېسۇئېلا O O U-LOC

ياپونىيە O O U-LOC

TT O O O
ترىنىداد O O B-ORG
ۋە O O I-ORG
توباگو O O L-ORG

شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

تايلاند O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

Nenping O O B-ORG
shehiri O O L-ORG

جياڭشى O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

كۇۋەيت O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
مۇسكات، O O U-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
مۇسكات O O U-LOC
. O O O

سەئۇدى O O B-LOC
ئەرەبىستان O O L-LOC
دۆلىتىنىڭ O O O
پايتەختى O O O
. O O O

سوۋېت O O B-LOC
ئىتتىپاقى O O L-LOC
ئەۋەتكەن O O O
جاللاتلار O O O

يېزا O O O
ئىگىلىك O O O
10 O O O
- O O O
شىسىنىڭ O O O
بوز O O O
يەر O O O
ئۆزلەشتۈرۈش O O O
رايونلىرى O O O
پۈتكۈل O O O
ئالتاي O O B-ORG
ۋىلايىتى O O L-ORG
بىلەن O O O
تارباغاتاي O O O
ۋىلايىتىنىڭ O O O
قوبۇقسار O O B-LOC
موڭغۇل O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
ناھىيىسىگە O O L-LOC
تارقالغان O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
لاتۋىيە O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O
دۆلەت O O O
. O O O

نىگېر O O U-LOC

ئارال O O B-LOC
شەھرى O O L-LOC

پالاۋ O O U-LOC

مەھمۇد O O B-PER
قەشقىرى O O L-PER

ئىتالىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

يىنچۈئەن O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

خوتەن O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

روسىيە O O U-LOC

يىپەك O O B-ORG
يولى O O L-ORG

گۈلناز O O O
تۇرسۇنوۋا O O O
1982-يىلى O O O
10 O O O
– O O O
ئاينىڭ O O O
14 O O O
– O O O
كۈنى O O O
ئالمۇتا O O U-LOC
ئوبلاستىنىڭ O O O
بايسېيت O O O
يېزىسىدا O O O
تۇغۇلغان O O O
. O O O

بىرما O O U-ORG

ئىستىلاچى O O O
چىڭگىزخان O O U-PER
ۋاپات O O O
بولۇشتىن O O O
ئىلگىرى O O O
1225-يىلى O O O
ئاستانە O O O
قارا O O O
قۇرۇمدا O O O
داغدۇغىلىق O O O
قۇرۇلتاي O O O
چاقىرىپ O O O
ئىككىنچى O O O
ئوغلى O O O
چاغاتايغا O O O
ئوتتۇرا O O O
ئاسىيا O O O
ۋە O O O
شىنجاڭنى O O O
مىراس O O O
سۈپىتىدە O O O
بۆلۈپ O O O
بەردى، O O O
چاغاتاي O O O
ئىلىدىكى O O O
ئوردىسىدا O O O
سەلتەنەت O O O
تاجىنى O O O
كىيدى.چاغاتاي O O O
موڭغۇل O O O
خانلىقىدىكى O O O
ھۆكۈمالار O O O
، O O O

ئافرىقا O O U-LOC

سىنگاپور O O U-LOC

IR O O O
ئىران O O U-LOC

ئۇ O O O
ھازىر O O O
نۇرغۇن O O O
كىشلەرنى O O O
جەلىپ O O O
قىلىدىغان O O O
ئابىدە O O O
بولۇپلا O O O
قالماستىن O O O
بەلكى O O O
پارىژنىڭ O O O
ۋە O O O
فرانسىيەنىڭ O O U-LOC
سىمۋولى O O O
ھېساپلىنىدۇ O O O
. O O O

دۆلەت O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

ئانگولا O O U-LOC

ئۇنىڭ O O O
ۋە O O O
مەملىكەتىڭ O O O
پايتەختى O O O
تېھران O O U-LOC
شەھەرى O O O
بولسا O O O
. O O O

پوئېرتو O O B-LOC
رىكو O O L-LOC

ئالمۇتا O O U-LOC

TJ O O O
تاجىكىستان O O U-LOC

' O O O
'' O O O
شەرقىي O O O
تىمور O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
شەرقىي O O O
تىمور O O O
دېموكراتىك O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

ئاسىيا O O U-LOC

يەكەن O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

پايتەخت O O O
: O O O
سارايېۋو، O O U-LOC
ئاھالىسى O O O
650مىڭ O O O

چەرچەن O O O
( O O O
鄯善 O O O
) O O O
خانلىقىنىڭ O O O
قۇرۇلىشى O O O
ھەققىدە O O O
‹‹ O O O
خەننامە››دە O O O
يېزىلىشىچە، O O O
مىلادىيەدىن O O O
بۇرۇنقى O O O
77 O O O
– O O O
يىلى O O O
خەن O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
خەنجەرۋازى O O O
فۇ O O O
جېزى O O O
باشچىلىقىدىكى O O O
بىر O O O
بۆلۈك O O O
ئەسكەرنى O O O
ئىبەرتىپ، O O O
كروران O O O
پادىشاھى O O O
ئامگوكانى O O O
قەستلەپ O O O
ئۆلتۈرگەن O O O
. O O O

ئامېرىكا O O O
قوشما O O O
شتاتلىرى O O O
بولسا O O O
شىمالىي O O B-LOC
ئامېرىكاغا O O L-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

كۈيتۇن O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

لىسبون O O U-LOC

باركۆل O O B-ORG
قازاق O O I-ORG
ئاپتونوم O O I-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG

Uning O O O
paytahti O O O
bolsa O O O
Idinburg O O U-LOC
, O O O
ang O O O
qong O O O
xahri O O O
bolsa O O O
Glasgow O O U-LOC
. O O O

سامان O O B-LOC
يولى O O I-LOC
سىستىمېسى O O L-LOC

يەنجى O O B-LOC
خۇيزۇ O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

1799-يىلى O O O
5-ئاينىڭ O O O
20-كۈنى O O O
پارىژغا O O U-LOC
يېقىن O O O
تۇر O O O
شەھرىدە O O O
تۇغۇلغان O O O
بۇ O O O
فرانسىيەلىك O O O
يازغۇچى O O O
1850-يىلى، O O O
8-ئاينىڭ O O O
18-كۈنى O O O
پارىژدا O O O
ئۇ O O O
دۇنياغا O O O
سەپەر O O O
قىلغان.ھاياتىدا O O O
يازغۇچىلىق، O O O
دىرامماتورگلۇق، O O O
مۇخبىرلىق، O O O
باسمىچىلىق O O O
ۋە O O O
ئوبزورچىلىق O O O
بىلەن O O O
شۇغۇللانغان O O O
بالزاك O O O
فرانسىيە O O U-LOC
ئەدەبىياتىدا O O O
ئەڭ O O O
كۆپ O O O
رومان O O O
يازغان، O O O
ئەڭ O O O
مول-ھوسۇللۇق O O O
بىر O O O
يازغۇچى O O O
ھېساپلىنىدۇ O O O
. O O O

تەيۋەن O O U-LOC
پرېزىدېنتى O O O

' O O O
'' O O O
توكيو O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياپونىيە O O U-LOC
خونسيو O O B-LOC
ئارىلى O O L-LOC
دىكى O O O
بىر O O O
شەھەر O O O
2007 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
توكيونىڭ O O O
12،790،000 O O O
نوپۇسى O O O
بار، O O O
2،187.08 O O O
كم² O O O
دائىرلئىقىدا O O O
نوپۇس O O O
جايلاشقان، O O O
شىمالى O O O
كەڭلىك O O O
35.41°، O O O
شەرقى O O O
ئۇزۇنلۇق O O O
139°46 O O O
. O O O

پەيزاۋات O O B-LOC
ناھىيىسىگە O O L-LOC
قارايدۇ O O O
. O O O

يېلىنېك O O O
20- O O O
ئەسىرنىڭ O O O
70- O O O
يىللىرى O O O
ئەينى O O O
ۋاقىتتا O O O
ياۋروپانى O O U-LOC
بىر O O O
ئالغان O O O
ئوقۇغۇچىلار O O O
ھەرىكىتىگە O O O
قاتناشقان O O O
ئىدى، O O O
شۇنىڭدىن O O O
ئېتىبارەن O O O
ئەدەبىي O O O
ئۇسلۇبىدا O O O
ئۆزگۈرۈش O O O
بولۇپ، O O O
ئىسيانكارانە O O O
خاسلىققا O O O
ئىگە O O O
ئىجادىيەت O O O
تۈسى O O O
ۋە O O O
كىنايىلىك O O O
ئۆتكۈر O O O
تىل O O O
ئۇسلۇبى O O O
پەيدىن- O O O
پەي O O O
شەكىللىنىدۇ O O O
. O O O

مالايسىيا O O U-LOC

سلوۋېنىيە O O U-LOC

يەنتەي O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

BJ O O O
بېنىن O O U-LOC

لومې O O U-LOC

بېلگراد O O U-LOC

تېھران O O U-LOC

سرىلانكا O O U-LOC

بېلورۇسسىيە O O U-LOC

رۇمىنىيە O O U-LOC

مالايسىيا O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
كۇچ-قۇدرىتى O O O
8-ئەسىرنىڭ O O O
ئوتتۇرىلىرىدىن O O O
باشلاپ O O O
،ئىقتىسادى، O O O
ئىجتىمائى، O O O
ۋە O O O
سىياسى O O O
جەھەتلەردە O O O
مەيدانغا O O O
كەلگەن O O O
ئوبىكتىپ O O O
يۆنىلىشلەر O O O
نەتىجىسدە O O O
خېلىلا O O O
ئاجىزلاشقانىدى O O O
. O O O

ئىران O O B-LOC
ئەزەربەيجان O O L-LOC

شاڭخەي O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
ئومان O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

لەھىستان O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

كرودىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
مالى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

پاپۇئا O O B-LOC
يېڭى O O I-LOC
گۋىنېيە O O L-LOC

تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
بۇ O O O
ئىشنى O O O
بىلگەندىن O O O
كېيىن O O O
توپىلاڭنى O O O
تىنجىتىشقا O O O
ياردەم O O O
بېرىدۇ O O O
ۋە O O O
تۈمىدنىڭ O O O
ئوغلى O O O
بايان O O O
ئۇيغۇر O O O
خانلىقىنىڭ O O O
خاقانى O O O
بولىدۇ O O O
. O O O

PA O O O
پاناما O O U-LOC

پولۇ O O U-ORG

ئۇنىڭ O O O
پايتاھتى O O O
بولسا O O O
سان O O B-LOC
خوسې، O O L-LOC
ئاڭ O O O
قوڭ O O O
خاھرى O O O
بولسا O O O
سان O O B-LOC
خوسې O O L-LOC
. O O O

كورسىكا O O B-LOC
ئارىلى O O L-LOC

گەنسۇ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

نىكوسىيە O O U-LOC

لەغمەن O O U-ORG

ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

1854-يىلىدىن O O O
باشلاپ O O O
فىرانسىيەنىڭ O O U-LOC
بىر O O O
ئۆلكىسى O O O
بولغان O O O
1954-يىلى11-ئاينىڭ O O O
1-كۈنى O O O
مۇستەقىللىق O O O
جاكارلىغان O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتەختى O O O
ھەم O O O
ئەڭ O O O
چوڭ O O O
شەھىرى O O O
توكيو O O U-LOC
. O O O

شىمالىي O O B-LOC
چاۋشيەن O O L-LOC

ئامېرىكىغا O O B-LOC
قاراشلىق O O I-LOC
ۋىرگىن O O I-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

تۇمشۇق O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

مايتاغ O O B-LOC
رايونى O O L-LOC

ۋادۇز O O U-LOC

قوي O O U-LOC

گامبىيە O O U-LOC

' O O O
'' O O O
لائوس O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
لائوس O O O
خەلق O O O
دېموكراتىك O O O
جۇمھۇرىيىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

يوكوخاما O O U-LOC

' O O O
'' O O O
سۇكرې O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
بولىۋىيە O O U-LOC
دىكىبىخاھار O O O
2006 O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
سۇكرېنىڭ O O O
225،000 O O O
نوپۇسىبار، O O O
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
19.2°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
65°15 O O O
. O O O

ئادىيامان O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
پايتەختى O O O
'' O O O
' O O O
رىگا O O U-LOC

ئاپتور O O O
: O O O
ئىسساك O O B-PER
ئاسىموۋ O O L-PER

دانىيە O O U-LOC

' O O O
'' O O O
مولدوۋا O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O
دۇلات O O O
. O O O

ئىسلامئاباد O O U-LOC

چىچىخار O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ھىندىستان O O U-LOC

FI O O O
فىنلاندىيە O O U-LOC

لىما O O U-LOC

ئابادە O O U-LOC

سان O O B-LOC
سالۋادور O O L-LOC

MU O O O
ماۋرىتىئۇس O O U-LOC

مىلادىدىن O O O
ئىلگىرى O O O
رىم O O O
ئىمپىرىيىسىنىڭ O O O
بىر O O O
قىسمى O O O
بولغان،7 O O O
-ئەسىردىن O O O
كېيىن O O O
ئەرەپ O O O
ئىمپىرىيىسىنىڭ O O O
قولىدا O O O
بولۇپ O O O
15-ئەسىردىن O O O
كېيىن O O O
ئوسمان O O B-LOC
ئىمپىرىيىسىنىڭ O O L-LOC
بىر O O O
قىسمى O O O
بولغان O O O
. O O O

تۈركىيە O O B-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC

Jenubiy O O B-LOC
Karolina O O I-LOC
Shitati O O L-LOC

) O O O
بەرباب O O O
چېلىشنىڭ O O O
ﯰسۇلى O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
دەسلەپكى O O O
مەزگىللىرىدە O O O
ياشىغان O O O
ﯪتاقلىق O O O
قەشقەرلىك O O O
بەرباب O O O
ماھىرى O O O
پىلولنىڭ O O O
ﯻسلاھ O O O
قىلىشى O O O
ﯪرقىسىدا O O O
،ﯬسىرلەردىن O O O
بۇيانقى O O O
يانتۇ O O O
تۇتۇپ O O O
چېلىنىشتىن O O O
تىك O O O
تۇتۇپ O O O
چېلىنىشقا،زەخمەك O O O
بىلەن O O O
چېلىنىشتىن O O O
بارماق O O O
بىلەن O O O
چېكىپ O O O
چېلىنىشقا O O O
ﯲزگەرتىلگەن O O O
. O O O

مەلىكە O O B-PER
ئاماننىساخان O O L-PER

ئابلىكىم O O O
تۇردى O O O
1950- O O O
يىلى O O O
ئۇچتۇرپاندا O O U-LOC
خىزمەتكە O O O
قاتناشقان O O O
. O O O

مۇستاپا O O B-PER
ساندال O O L-PER
( O O O
داڭلىق O O O
مودا O O O
ناخشىچىسى O O O
) O O O

سۇلتان O O B-PER
سۇتۇق O O I-PER
بۇغراخان O O L-PER

ئىسساك O O B-PER
ئاسىموۋ O O L-PER

چىڭگىزخان O O U-PER
ئوتتۇرا O O O
ئاسىيا O O O
ۋە O O O
باشقا O O O
جايلارنى O O O
بوي O O O
سۇندۇرغاندىن O O O
كىيىن O O O
ئۆز O O O

مارالبېشى O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

مىلادى O O O
710 O O O
- O O O
يىلى O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
مەلىكىلىرىدىن O O O
چۈەن O O O
چىڭ O O O
مەلىكە O O O
شىزاڭغا O O O
ئەۋەتىلىپ O O O
، O O O
تىببەتلەر O O O
خانلىقىنىڭ O O O
تۆتىنچى O O O
ئەۋلات O O O
پادىشاھى O O O
چىدې O O O
زۇزەن O O O
( O O O
مىلادى704 O O O
- O O O
754 O O O
- O O O
يىلىغىچە O O O
تەخىتتە O O O
ئولتۇرغان O O O
) O O O
غا O O O
ياتلىق O O O
قىلىنغان O O O
. O O O

ئادانا O O U-LOC

بىرما O O U-ORG
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

شىخەنزە O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

ئاماسيا O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

فىجى O O U-LOC

بىلكەنت O O B-ORG
ئۇنىۋېستېتى O O L-ORG

لەغمەن O O U-ORG

LV O O O
لاتۋىيە O O U-LOC

ئادانا O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
كۇۋەيت O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

ئادالەت O O B-ORG
ۋە O O I-ORG
تەرەققىيات O O I-ORG
پارتىيىسى O O L-ORG
تۈركىيەدىكى O O O
چوڭ O O O
سىياسى O O O
پارتىلەردىن O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
ئالپ O O O
تاغلىرى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا، O O U-LOC
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
45.50°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
06°51 O O O
. O O O

ئەل O O B-LOC
سالۋادور O O L-LOC

بېلگىيە O O U-LOC

IS O O O
ئىسلاندىيە O O U-LOC

2007- O O O
يىلى O O O
24- O O O
ئاپرېلدا O O O
جۇمھۇر O O O
رەئىسلىككە O O O
نامزات O O O
بولغان O O O
ئابدۇللاھ O O O
گۈل، O O O
سايلام O O O
مۇساپىسىنىڭ O O O
يېرىم O O O
قېلىشى O O O
ۋە O O O
تۈركىيە O O B-ORG
بۈيۈك O O I-ORG
مىللەت O O I-ORG
مەجلىسى O O L-ORG
( O O O
پارلامېنتى O O O
) O O O
نىڭ O O O
مۇددەتتىن O O O
بۇرۇن O O O
سايلام O O O
ئۆتكۈزۈشنى O O O
قارار O O O
قىلىشى O O O
بىلەن O O O
2007- O O O
يىلى O O O
22- O O O
ئىيۇلدا O O O
بەشىنچى O O O
قېتىم O O O
قەيسەرى O O O
پارلامېنت O O O
ئەزاسى O O O
بولۇپ O O O
سايلاندى O O O
. O O O

لومبارد O O U-LOC

سېربىيە O O U-LOC

TW O O O
تەيۋەن O O U-LOC

Xéngyang O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

ئەنگلىيىگە O O B-LOC
قاراشلىق O O I-LOC
ۋىرگىن O O I-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

چېخ O O B-LOC
جۇمھۇرىيەتى O O L-LOC

MW O O O
مالاۋى O O U-LOC

سەئۇدى O O B-LOC
ئەرەبىستان O O L-LOC

جەنۇبىي O O B-LOC
ئافرىقا O O L-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

ئىستانبۇل O O B-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتىتىدا O O L-ORG
ئىقتىساد O O O
پەنلىرى O O O
بۇيىچە O O O
باكلاۋېرلىق O O O
ئۇنۋانى O O O
ئالغان،كېين O O O
ئەنگىلىيەنىڭ O O O
لوندۇن O O O
شەھىرىگە O O O
بېرىپ O O O
ئىقتىساد O O O
پەنلىرى O O O
بۇيىچە O O O
ماگىستىرلىق O O O
ۋە O O O
دوكتۇرلۇق O O O
ئىلمىي O O O
ئۇنۋانى O O O
ئالغان، O O O
ئوقۇش O O O
پۈتتۈرگەندىن O O O
كېيىن O O O
ۋەتەنگە O O O
قايتىپ O O O
ساكارىيا O O O
ئۇنۋېرسىتېتىدا O O O
سانائەت O O O
قۇرلۇشى O O O
پاكۇلتىتىنى O O O
قۇرۇپ O O O
چىققان O O O
. O O O

باراك O O B-PER
ئوباما O O L-PER

KG O O O
قىرغىزىستان O O U-LOC

لاتۋىيە O O U-LOC

مېكسىكا O O U-LOC

خۇ O O B-PER
جىنتاۋ O O L-PER

' O O O
'' O O O
تۈركمەنىستان O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىياغا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

كونگو O O B-LOC
دېموكراتىك O O I-LOC
جۇمھۇرىيىتى O O L-LOC

جۇڭخۇا O O B-LOC
خەلق O O I-LOC
جۇمھۇرىيىتىنىڭ O O L-LOC
ئاساسىي O O O
قانۇنى O O O

شۋېتسارىيە O O U-LOC

يانقىر O O O
( O O O
ياڭخې O O O
) O O O
قەبرىستانلىقى، O O O
يالقۇنتاغنىڭ O O O
جەنۇبىي O O O
باغرىدىكى O O O
چۆللۈككە O O O
جايلاشقان O O O
بولۇپ، O O O
شىمالىي O O O
پىچان O O B-ORG
ناھىيىسى O O L-ORG
تۇيۇق O O O
يېزىلىق O O O
ھۆكۈمەتكە O O O
بەش O O O
كىلومېتىر، O O O
شەرقىي O O O
جەنۇبىي O O O
ياڭخې O O O
شاكەنتىگە O O O
ئىككى O O O
كىلومېتىر O O O
كېلىدۇ O O O
. O O O

ئۇنىڭ O O O
پايتەختى O O O
بولسا O O O
ئاشخاباد، O O U-LOC
ئاڭ O O O
چوڭ O O O
شەھرى O O O
بولسا O O O
ئاشخاباد O O U-LOC
. O O O

ئۇگاندا O O U-LOC

فۇجيەن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

گۇئارانچە O O U-ORG

گوللاندىيە O O U-LOC

Buénos O O B-LOC
Ayrés O O L-LOC

ئىسلاھاتتىن O O O
كېيىن، O O O
ئىستانبۇل O O B-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG
ئەدەبىيات O O O
ئىنىستىتۇتى O O O
پەلسەپە O O O
پاكۇلتېتى O O O
تۈرك O O O
مەدەنىيەت O O O
بۆلۈمىنىڭ O O O
مۇۋەققەت O O O
ھەيئىتىگە O O O
«كاندىدات O O O
پروفېسسور» O O O
سۈپىتى O O O
بىلەن O O O
قېتىلدى O O O
ۋە O O O
بۇ O O O
ساھەدە O O O
تەتقىقات O O O
ئېلىپ O O O
بېرىش O O O
ئۈچۈن O O O
بېرلىنغا O O O
ئەۋەتىلدى O O O
. O O O

دۇلات O O O
تىلى O O O
بولسا O O O
ئەرەب O O B-ORG
تىلى O O L-ORG
. O O O

گۇئاڭدوڭ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

ئىسكىرىپكا O O U-ORG

رۋاندا O O U-LOC

UY O O O
ئۇرۇگۋاي O O U-LOC

خېنەن O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

ئىسرائىلىيە O O U-LOC
ۋە O O O
يېقىن O O O
ئەتراپتىكى O O O
دۆلەتلەتدە O O O
قوللىندۇ O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
جۇاڭزۇ O O O
مىللىتى O O O
'' O O O
' O O O
- O O O
جۇاڭزۇ O O B-ORG
تىلىدا O O L-ORG
سۆزلەيدىغان O O O
ھەلىق O O O
. O O O

مارشال O O B-LOC
تاقىم O O I-LOC
ئاراللىرى O O L-LOC

ئاشىنا O O O
شىرنىڭ O O O
ھاياتى O O O
كېچە-كۈندۈز O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
ئۈچۈن O O O
قان O O O
كېچىپ O O O
جەڭ O O O
قىلىش،تاڭ O O O
ھۆكۈمىتىنى O O O
مۇستەھكەملەش O O O
ۋە O O O
كۈچەيتىش،تاڭ O O O
سۇلالىسىنىڭ O O O
زېمىنىنى O O O
كېڭەيتىش،چېگرا O O O
رايۇنلىرىنى O O O
تېنىچلاندۇرۇش O O O
قاتارلىق O O O
ئۇلۇغ O O O
تارىخى O O O
ۋەزىپىلەرنى O O O
ئادا O O O
قىلىش O O O
بىلەن O O O
ئۆتكەن O O O
ھايات O O O
. O O O

گۈللىنىش O O B-ORG
پارتىيىسى O O L-ORG

قاراخانىيلار O O B-LOC
خانلىقى O O L-LOC
: O O O

كىرىباتى O O U-LOC

ئايكۆل O O B-LOC
يېزىسى O O L-LOC

يۈەن O O B-PER
سۇلالىسى O O L-PER
دەۋرىدە O O O
بېشبالىق O O O
ۋاقىتلىق O O O
ۋازارىتىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

تيېرى O O B-PER
مېيىسسان O O L-PER

' O O O
'' O O O
برۇنېي O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
برۇنېي O O O
دارۇسسالام O O O
دۆلىتى O O O
) O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

جىبۇتى O O U-LOC

ئىران O O U-LOC

شىجياجۇاڭ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

بېلورۇسسىيە O O U-LOC

ئامېرىكا O O B-LOC
قوشما O O I-LOC
شىتاتلىرى O O L-LOC

ئۇيغۇر O O B-ORG
مىللىتى O O L-ORG

ئامېرىكىلىق O O O
ڧانتازىيەلىك O O O
رومان O O O
يازغۇچىسى O O O
- O O O
ئىسساك O O B-PER
ئاسىموۋنىڭ O O L-PER
ئەسىرى، O O O
شۇنداقلا O O O
' O O O
'' O O O
قۇرۇلما O O O
'' O O O
'چاتما O O O
رومانلىرىنىڭ O O O
تۇنجى O O O
تومى O O O
. O O O

Shining O O B-LOC
shehiri O O L-LOC

بۇ O O O
چاغلاردا O O O
ئىلىدا O O O
سوۋېت O O B-LOC
ئىتتىپاقىدىن O O L-LOC
كۆچۈپ O O O
كەلگەن O O O
ۋە O O O
تۈركىيە O O U-LOC
قاتارلىق O O O
دۆلەتلەردە O O O
ئوقۇپ O O O
كەلگەن O O O
كىشىلەر O O O
پەننىي O O O
بىلىملەرنى O O O
ئوقۇتىدىغان O O O
يېڭى O O O
مەكتەپلەر، O O O
دەرنەك O O O
مەكتەپلىرىنى O O O
ئېچىشقا O O O
كىرشكەنىدى O O O
. O O O

مەلىكە O O B-PER
ئاماننىساخان O O L-PER

مەكتەپنىڭ O O O
دەرس O O O
پروگراممىلرى O O O
ئاساسەن O O O
قازان O O U-LOC
مەكتەپلىرىگە O O O
ئوخشاش O O O
بۇلۇپ O O O
، O O O
ئانا O O O
تىل O O O
، O O O
ھېساب O O O
، O O O
جۇغراپىيە O O O
، O O O
تارىخ O O O
، O O O
تەبىئەت O O O
، O O O
ئەسىرى O O O
سائادەت O O O
( O O O
پەيغەمبەرلەر O O O
تارىخى O O O
) O O O
تەنتەربىيە O O O
، O O O
شېئىر O O O
قاتارلىق O O O
دەرسلەر O O O
ئۈتۈلىدۇ O O O
. O O O

نازارې O O U-LOC

ئوتتۇرا O O O
ئاسىيادىكى O O U-LOC
مىللەتلەرمۇ O O O
قىتاي O O O
ياكى O O O
خىتاي O O O
دەپ O O O
ئاتايدۇ O O O
. O O O

نېپال O O U-LOC

جېڭجۇ O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC

سارايېۋو O O U-LOC

ئابادە O O B-LOC
ناھىيىسى O O L-LOC

سۇرىنام O O U-LOC

ساردىنىيە O O B-LOC
ئارىلى O O L-LOC

' O O O
'' O O O
قوللىندىغان O O O
دۆلەتلەر O O O
: O O O
شياڭگاڭ، O O U-LOC
ئاۋمېن، O O U-LOC

ئۇيغۇر O O B-ORG
مىللىتى O O L-ORG

لەغمەن O O U-ORG

كىلياشتۇورنىنىڭ O O O
تەتقىقاتىغا O O O
ئاساسلانغاندا، O O O
مەڭگۈ O O O
تاش O O O
يېزىقىنىڭ O O O
ئاساسلىق O O O
قىسىمى O O O
ئورخۇن O O B-ORG
ئۇيغۇر O O I-ORG
خانلىقىنىڭ O O L-ORG
قاغانى O O O
ئەل O O O
ئەتمىش O O O
بىلگە O O O
قاغان O O O
( O O O
خەنزۇچە O O O
مەبەلەردە O O O
مويۇنچۇر O O O
ياكى O O O
بايانچۇر O O O
دېيىلىدۇ O O O
. O O O

مېرسېدېس O O B-ORG
- O O I-ORG
بېنز O O L-ORG

چىڭ O O B-LOC
سۇلالىسى O O L-LOC
شىنجاڭنى O O O
بىرلىككە O O O
كەلتۈرگەندىن O O O
كېيىن O O O
قەشقەر O O O
دوتەي O O O
مەھكىمىسىگە O O O
قارىغان O O O
. O O O

ئايدىن O O B-LOC
ۋىلايىتى O O L-LOC

شۇنىڭدىن O O O
كېيىن O O O
ئۇيغۇرلار O O O
بىلەن O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
مۇناسىۋىتى O O O
تېخىمۇ O O O
ياخشىلىنىپ، O O O
تۈمىد O O O
ئۇلۇغ O O O
ئىلتەبىر O O O
ئۇيغۇرلار O O O
يۇرتىدىن O O O
تاڭ O O B-LOC
سۇلالىسىنىڭ O O L-LOC
ئىچكى O O O
جايلىرىغىچە O O O
بارىدىغان O O O
غول O O O
قاتناش O O O
يولى«تەڭرى O O O
خاقان O O O
يولى»نى O O O
ياسىتىپ،چۆللۈكنىڭ O O O
شىمالىدىكى O O O
جايلار O O O
بىلەن O O O
تاڭ O O O
سۇلالىسىنىڭ O O O
ئىچكى O O O
جايلىرى O O O
ئوتتۇرسىدىكى O O O
ئالاقىنى O O O
تېخىمۇ O O O
كۈچەيتىدۇ O O O
. O O O

TZ O O O
تانزانىيە O O U-LOC

' O O O
'' O O O
پاكىستان O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئاسىيا O O U-LOC
جايلاشقان O O O
بىر O O O

كانادا O O U-LOC

ئاشخاباد O O U-LOC

ئەلشىر O O B-PER
ناۋائى O O L-PER

' O O O
'' O O O
كاۋكاز O O O
تاغ O O O
تىزمىسى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ياۋروپا O O U-LOC
ۋە O O O
ئاسىيا، O O U-LOC
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
43.21°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
42°26 O O O
. O O O

ئافرىقا O O U-LOC

شەرقى O O B-ORG
تۈركىستان O O I-ORG
جۇمھۇرىيىتى O O L-ORG

كېسەللەرنى O O O
تونۇش O O O
ۋە O O O
داۋالاش O O O
جەھەتتىكى O O O
مول O O O
بىلىمى O O O
، O O O
شىپالىق O O O
رېتسىپلىرى O O O
بىلەن O O O
خەلقنىڭ O O O
چوڭقۇر O O O
ھۆرمەتىگە O O O
ۋە O O O
ئىشەنچىسىگە O O O
ئېرىشكەن O O O
ئەمەت O O O
ھاجى O O O
كېرىيە O O B-ORG
ناھىيىسىدە O O L-ORG
دۇنياغا O O O
كەلگەن O O O
بولۇپ O O O
، O O O
ئۆز O O O
زامانىسىدىكى O O O
يۇقىرى O O O
ماھارەتلىك O O O
تېۋىپ O O O
بولغان O O O
. O O O

پىل O O B-LOC
چىشى O O I-LOC
قىرغىغى O O L-LOC

ئابدۇللاھ O O B-PER
گۈل O O L-PER
( O O O
تۈركىيە O O O
جۇمھۇرىيىتىنىڭ O O O
نۆۋەتتىكى O O O
پرىزدېنتى O O O
) O O O

ئامېرىكا O O B-LOC
قوشما O O I-LOC
شىتاتلىرىغا O O L-LOC
قاراڭ O O O
. O O O

ئىككىلىسى O O O
60-يىللاردا O O O
فرانسىيەگە O O U-LOC
ئىشچى O O O
بولۇپ O O O
كۆچكەن O O O
. O O O

' O O O
'' O O O
دىلى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
شەرقىي O O B-LOC
تىمور O O L-LOC
دىكىبىخاھار O O O
نوپۇس O O O
بار، O O O
دىلىنىڭ O O O
150،000 O O O
نوپۇسى O O O
بار، O O O
خىمالىكاڭ O O O
لىك O O O
8.34°، O O O
خارىكى O O O
ئۇزۇنلۇك O O O
125°34 O O O
. O O O

ئىستانبۇل O O B-ORG
تېخنىكا O O I-ORG
ئۇنىۋېرسىتېتى O O L-ORG

گەنسۇ O O B-LOC
ئۆلكىسى O O L-LOC

بېلورۇسسىيە O O U-LOC

شىزاڭ O O B-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC

ئەل O O B-LOC
سالۋادور O O L-LOC

تاجىك O O B-ORG
مىللىتى O O L-ORG

' O O O
'' O O O
ئۈرۈمچى O O O
دىۋوپۇ O O O
خەلقئارا O O O
ئايروپورتى O O O
تەھرىرلەۋاتىدۇ O O O
'' O O O
' O O O
( O O O
乌鲁木齐地窝堡国际机场 O O O
) O O O
بولسا O O O
جۇڭگۇ O O U-LOC
شىنجاڭ O O B-LOC
ئۇيغۇر O O I-LOC
ئاپتونوم O O I-LOC
رايونى O O L-LOC
ئۈرۈمچى O O B-LOC
شەھىرى O O L-LOC
دىكى O O O
ئەسلى O O O
ئايروپورتى O O O
. O O O

ۋىنېيە O O U-LOC

پايتەخت O O O
: O O O
سوفىيە، O O U-LOC
ئاھالىسى O O O
1مىلىيۇن O O O
173مىڭ O O O

' O O O
'' O O O
لېسوتو O O O
پادىشاھلىقى O O O
'' O O O
' O O O
بولسا O O O
ئافرىقا O O U-LOC
جايلاخكان O O O
بىر O O O

بۇقا O O B-PER
تۆمۇرخان O O L-PER

بېشىكتاش O O B-ORG
گىمناستىكا O O I-ORG
كۇلۇبى O O L-ORG

ئۇرۇگۋاي O O U-LOC
