# sent_id = ap.116.monbeg-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲓϫⲱⲓ	ϫⲓϫⲱⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲧ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲙⲛⲧⲁⲧⲟⲡⲕ	ⲙⲛⲧⲁⲧⲟⲡⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲙⲛⲧϣⲙⲙⲟ	ⲙⲛⲧϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲕⲁⲣⲱϥ	ⲕⲁⲣⲱϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲛⲧⲁ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.116.monbeg-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.116.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲙⲛⲧϣⲙⲙⲟ	ⲙⲛⲧϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲻ	ⲻ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

