# sent_id = ap.172.monbeg-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.172.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲛⲧⲱⲛⲓⲟⲥ	ⲁⲛⲧⲱⲛⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.172.monbeg-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.172.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.172.monbeg-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.172.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲁⲉⲓⲛ	ⲥⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲧⲉⲭⲛⲉ	ⲧⲉⲭⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.172.monbeg-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.172.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.172.monbeg-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.172.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲻ	ⲻ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

