# sent_id = ap.2.monbeg-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.2.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲯⲩⲭⲟⲟⲩⲉ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
25	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁⲣⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲡⲁⲣⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉϩϣⲗϥ	ⲛⲉϩϣⲗϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = ap.2.monbeg-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.2.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	.....	.....	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲅⲙⲁ	ⲧⲁⲅⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.....	.....	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.2.monbeg-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.2.monbeg
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
4	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


