# sent_id = ap.216.monbeg-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲇⲟⲩⲗⲟⲥ	ⲇⲟⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲃⲏⲥⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲃⲏⲥⲁⲣⲓⲟⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁϩⲧⲛ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ap.216.monbeg-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲏⲥⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲃⲏⲥⲁⲣⲓⲟⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ap.216.monbeg-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲃⲉ	ⲱϥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲟⲛⲟⲩ	ⲧⲟⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
11	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
12	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
7	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
9	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲅⲅⲏⲛ	ⲁⲅⲅⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=B-object
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ap.216.monbeg-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ap.216.monbeg
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

