# sent_id = besa.food.monbbb-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:besa.food.monbbb
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲡϩⲓⲥⲉ	ϣⲡϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = besa.food.monbbb-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:besa.food.monbbb
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲟⲧⲟⲩⲉⲧ	ⲟⲩⲟⲧⲟⲩⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = besa.food.monbbb-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:besa.food.monbbb
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = besa.food.monbbb-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:besa.food.monbbb
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲉⲓ	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = besa.food.monbbb-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:besa.food.monbbb
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

