# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲡⲓⲟ	ϫⲡⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣ	ⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲣⲡ	ⲧⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲟⲩϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
2	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲅⲉⲛⲟⲓⲧⲟ	ⲅⲉⲛⲟⲓⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲏⲙⲁ	ⲃⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲱⲧ	ⲣⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛⲧⲉⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲗⲃⲓⲗⲉ	ⲃⲗⲃⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲗⲧⲙ	ϣⲗⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϭⲣⲱⲱⲣ	ϭⲣⲱⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲧⲁⲛ	ϩⲟⲧⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲛⲟϭ	ⲣⲛⲟϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲟⲟⲧⲉ	ⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
16	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
18	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲁⲗⲁⲧⲉ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ⲕⲗⲁⲇⲟⲥ	ⲕⲗⲁⲇⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
8	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
10	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-plant
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-plant
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-plant
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
9	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-plant
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲁϫⲱ	ϫⲁϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲗⲁⲡⲧⲉⲓ	ⲃⲗⲁⲡⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲡ	ϫⲟⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲉⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲛⲃⲉ	ⲛⲛⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲕⲩⲡⲟⲥ	ⲕⲩⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲱ	ⲛⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲱⲣⲃ	ⲱⲣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϫⲟ	ϫⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲁϥ	ϣⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϫⲗϫⲱⲗ	ϫⲗϫⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
47	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
61	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
62	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϭⲱⲙ	ϭⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	ⲱⲫⲉⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲟϥ	ⲥⲱⲱϥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉⲃⲉⲗ	ϫⲉⲃⲉⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϣⲟⲛⲧⲉ	ϣⲟⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲣⲟⲟⲩⲉ	ⲣⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲁϫⲱ	ϫⲁϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲅⲣⲓⲟⲛ	ⲁⲅⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲙⲁⲩ	ⲉⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲱⲣⲃ	ⲱⲣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲩ	ⲙⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
6	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲁⲃⲉⲉⲩⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲉⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲭⲣⲉⲓⲁ	ⲣⲭⲣⲉⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
25	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
26	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲡⲁⲛⲟⲩⲣⲅⲟⲥ	ⲡⲁⲛⲟⲩⲣⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲱⲗϫ	ϭⲱⲗϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲁϩⲓ	ϩⲁϩⲓ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡⲉⲓⲑⲉ	ⲡⲉⲓⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲃⲟⲗ	ⲕⲱⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ϣⲟⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲥⲧⲟⲓ	ⲥⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲗⲟⲙⲥ	ⲗⲱⲙⲥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲁⲧϩⲏⲧ	ⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲁⲃⲉⲉⲩ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲁⲟⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲓ	ⲧⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲉⲓⲙⲉ	ⲟⲉⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲫⲟⲣⲉⲓ	ⲫⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲥⲭⲏⲙⲁ	ⲥⲭⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲡ	ϩⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲟⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲟⲉⲓⲙⲉ	ⲟⲉⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϣⲙϣⲉⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϣⲙϣⲉⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲣⲕⲁⲕⲉ	ⲣⲕⲁⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲟⲣⲙ	ⲥⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲃⲗⲗⲉ	ⲃⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲣⲙⲗⲁϩ	ⲥⲣⲙⲗⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲉϥⲉⲓⲣⲉ	ⲣⲉϥⲉⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡⲟⲣⲛⲟⲥ	ⲡⲟⲣⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲉϥϫⲓⲟⲩⲉ	ⲣⲉϥϫⲓⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲣⲉϥϫⲓⲟⲩⲉ	ⲣⲉϥϫⲓⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲟⲩⲉ	ϫⲓⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲉϥⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲣⲉϥⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲱϥ	ⲧⲱϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲉ	ⲧⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲕⲁⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϫⲓⲟⲩⲉ	ϫⲓⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲱ	ⲧⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
46	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
55	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
56	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
57	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
58	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-time
59	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
60	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
61	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
68	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓⲕⲃⲁ	ϫⲓⲕⲃⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
10	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁ	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
58	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
73	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
74	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲟⲩⲛⲧⲉ	ⲥⲟⲩⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
39	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
41	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
42	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
44	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲟⲡ	ⲟⲩⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
2	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲟ	ⲕⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲗⲏⲗ	ⲕⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲱⲕ	ⲧⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲧⲁⲥⲟⲩⲛ	ⲉⲓⲧⲁⲥⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲣⲡ	ϣⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ϭⲓⲛⲟⲩⲱϩ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ϭⲓⲛⲙⲟⲟϣⲉ	ϭⲓⲛⲙⲟⲟϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲓⲛⲃⲱⲕ	ϭⲓⲛⲃⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ϭⲓⲛϫⲓ	ϭⲓⲛϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲛⲧⲟⲩⲁ	ⲙⲛⲧⲟⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲙⲛⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲓⲕⲉ	ⲁⲣⲓⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲉϥϫⲓϭⲟⲗ	ⲣⲉϥϫⲓϭⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲁ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲛⲧ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲁⲣⲓⲕⲉ	ⲁⲣⲓⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲛⲧ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲏ	ⲛⲏ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲥⲱⲱϥ	ⲥⲱⲱϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲧⲟ	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲟⲧⲉ	ⲃⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲓⲱⲛ	ⲁⲓⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
29	ⲁⲓⲱⲛ	ⲁⲓⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲕⲃⲁ	ϫⲓⲕⲃⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϩⲣⲁⲓ	ⲛϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
33	ⲃⲛⲧ	ⲃⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
34	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
35	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=I-event
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
37	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲓϥⲉ	ⲛⲓϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲛⲟⲏ	ⲡⲛⲟⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲣⲓⲁⲥ	ⲧⲣⲓⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲉⲛⲟⲓⲧⲟ	ⲅⲉⲛⲟⲓⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
31	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
33	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
64	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
69	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
70	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
71	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
75	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
76	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲉⲣⲁⲧⲉ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-73
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲱⲗⲙ	ⲧⲱⲗⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-74
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϫⲣⲟⲡ	ϫⲣⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣϥⲧⲉ	ϣϥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-75
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = johannes.canons.monbfa:501-514-76
# doc_id = urn:cts:copticLit:johannes.canons.monbfa:501-514
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

