# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-1
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁⲡⲥⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲱⲃϩ	ⲧⲱⲃϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-2
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲛⲁⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲑⲉⲱⲇⲟⲣⲁ	ⲑⲉⲱⲇⲟⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲏⲩ	ϫⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲁⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-3
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲗⲓⲃⲉⲗⲗⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲉⲗⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡϫⲟⲣ	ⲡϫⲟⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲧⲉⲧⲛⲁ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϩⲉⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡϫⲟⲣ	ⲡϫⲟⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-4
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲣ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲃⲁⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-5
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ϥⲛⲧ	ϥⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
9	ϫⲟⲩⲣⲉ	ϫⲟⲩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲁⲃⲁⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ⲧⲉϩⲁ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧⲉϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡϫⲟⲣ	ⲡϫⲟⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-6
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
5	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
8	ⲛⲁϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲁϣϭⲁⲡ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
23	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
25	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-event
26	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
27	ⲁϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϭⲃⲁⲓ	ϭⲃⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϫⲁⲥⲉ	ϫⲁⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-7
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲙ	ⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲧⲉⲧⲛⲁ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲉⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛⲉⲙⲉ	ⲛⲙⲙⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-8
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲁⲩⲁ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = kyprianos.tm99995.kyp_t_53-9
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.tm99995.kyp_t_53
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = gold
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲧⲉⲧⲛⲁ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲉⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲉⲙⲉ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲛⲕⲟ	ⲛⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲗⲟϫⲉ	ⲗⲁϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O

