# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-1
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϩⲉⲛⲉⲉⲧⲉ	ϩⲉⲛⲉⲉⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
22	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-2
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-3
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϥⲣⲁⲛⲅⲉ	ϥⲣⲁⲛⲅⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-4
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	+	+	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	‧	‧	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϩⲉⲛⲉⲉⲧⲉ	ϩⲉⲛⲉⲉⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	‧	‧	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	‧	‧	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-5
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	‧	‧	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	⁝	⁝	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = kyprianos.ocrum_st_18.kypt344-6
# doc_id = urn:cts:copticMag:kyprianos.ocrum_st_18.kypt344
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲭⲙⲅ	ⲭⲙⲅ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	+	+	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥⲑ	ⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O

