# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲕⲏ	ⲕⲱ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲟⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
16	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ϩⲟⲩⲛ	ϩⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ϩⲟⲩⲛ	ϩⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲥⲱⲣ	ⲥⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϣⲏⲡ	ϣⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱϩⲙ	ⲥⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	⁛—	⁛—	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯⲙⲱⲣⲓⲥⲧⲏⲥ	ϯⲙⲱⲣⲓⲥⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲟ	ϯ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲯⲩⲭⲟⲟⲩⲉ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	ϯⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
30	ⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁⲡⲥ	ϩⲁⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁⲧⲁⲅⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	⁛	⁛	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
67	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
68	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲥⲁⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉ	ⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲣⲭⲓⲙⲁⲛⲇⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲙⲁⲛⲇⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲛⲧⲱⲥ	ⲟⲛⲧⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ϯⲟⲥⲉ	ϯⲟⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲣⲉϥϯⲥⲃⲱ	ⲣⲉϥϯⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲩⲥⲁϣϥ	ⲥⲟⲩⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲡⲏⲡ	ⲉⲡⲏⲡ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϫⲓⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	ϫⲓⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲛⲧⲱⲥ	ⲟⲛⲧⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲗⲱⲥ	ⲕⲁⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϭⲓⲛⲥⲏⲙⲁⲛⲉ	ϭⲓⲛⲥⲏⲙⲁⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
50	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲇⲓⲁⲡⲉⲣⲁ	ⲇⲓⲁⲡⲉⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉϣϣⲉ	ⲉϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁϩⲉ	ⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲟⲕⲣ	ϫⲟⲕⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲩϣⲙⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲩϣⲙⲟⲩⲛ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲡⲏⲡ	ⲉⲡⲏⲡ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
58	ϩⲓⲛⲏⲃ	ϩⲓⲛⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲟⲥⲟⲛ	ϩⲟⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲕⲁⲧⲁⲅⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲙⲉⲓⲟⲟⲩⲉ	ⲣⲙⲉⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲉⲓ	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲛⲥⲁⲃⲟⲗ	ⲕⲛⲥⲁⲃⲟⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲕⲁⲧⲁⲅⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲣⲭⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥⲟⲟϩ	ⲥⲟⲟϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϭⲁⲗⲟⲩⲃⲟⲥ	ϭⲁⲗⲟⲩⲃⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲏⲫⲁⲥ	ⲕⲏⲫⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϯⲣⲁⲛ	ϯⲣⲁⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲁⲣ	ⲃⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓⲱⲛⲁ	ⲓⲱⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
24	ϭⲣⲟⲙⲡⲉ	ϭⲣⲟⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲁϥ	ⲥⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	ϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲣⲭⲓⲙⲁⲛⲇⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲙⲁⲛⲇⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
22	ⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	⁛—	⁛—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲡⲟⲣⲉⲓ	ⲁⲡⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲛⲕⲁⲓⲥⲉ	ϭⲛⲕⲁⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲕⲁⲧⲁⲅⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲧⲁⲙ	ϣⲧⲁⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
51	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲁⲧⲁⲅⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱϩⲙ	ⲥⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
15	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
17	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲁⲙⲟⲩⲛ	ⲡⲁⲙⲟⲩⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϩⲓⲉⲣⲁⲝ	ϩⲓⲉⲣⲁⲝ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲓⲟⲥ	ⲃⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:10-17-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:10-17
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲏⲩ	ϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲗⲥⲗ	ⲥⲟⲗⲥⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲧⲣⲓⲁⲥ	ⲧⲣⲓⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
48	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
50	⁛—:—	⁛—:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲍ	ⲍ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲍ	ⲍ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
54	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲍ	ⲍ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
56	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲍ	ⲍ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
58	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲍ	ⲍ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

