# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲓⲟⲥ	ⲃⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲏⲧⲏⲥ	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲥⲧⲱⲣⲓⲍⲉ	ϩⲓⲥⲧⲱⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲟⲩϫⲟⲩⲧⲏ	ⲥⲟⲩϫⲟⲩⲧⲏ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ⲡⲁⲟⲡⲉ	ⲡⲁⲟⲡⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲩⲙⲛⲟⲇⲟⲥ	ϩⲩⲙⲛⲟⲇⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
10	ⲃⲛⲛⲉ	ⲃⲛⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲱⲥϣ	ⲟⲩⲱⲥϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
24	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲥⲓⲛⲉⲙⲟⲩⲛ	ⲥⲓⲛⲉⲙⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲙⲟⲩⲛ	ϣⲙⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲣⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯⲉ	ϯⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲁϩⲧⲛ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲟⲟϩ	ⲕⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓⲏⲡⲉ	ϫⲓⲏⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲣⲁⲧⲉ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲃⲟⲟⲩⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲡⲣⲉ	ϣⲡⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲃⲕ	ⲥⲃⲟⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲟⲉⲓⲧ	ⲙⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲣⲉϥⲧⲟⲩϫⲉⲯⲩⲭⲏ	ⲣⲉϥⲧⲟⲩϫⲉⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲗⲩⲙⲏⲛ	ⲗⲩⲙⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲥⲟⲟⲛⲉ	ⲥⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗⲓⲧⲏⲥ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
75	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
77	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	ⲛⲟⲧⲃ	ⲛⲟⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲣⲙⲣⲁϣ	ⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲅⲁⲑⲱⲥ	ⲛⲁⲅⲁⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲧ	ϣⲓ	_	V_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲁⲧ	ⲁⲁⲧ	_	V_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲱ	ϭⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲁⲓⲃⲉⲥ	ϩⲁⲉⲓⲃⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲩⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲉⲩⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	ⲁⲥⲕⲏⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲟⲗⲩⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲟⲗⲩⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏⲕⲟⲥ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉⲓⲕⲱⲛ	ϩⲉⲓⲕⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲓⲱ	ⲉⲃⲓⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲙⲛⲛⲉϥ	ⲙⲛⲛⲉϥ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
47	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
28	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
38	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓⲥⲃⲱ	ϫⲓⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲗⲥⲗ	ⲥⲟⲗⲥⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϩⲟⲗϭ	ϩⲟⲗϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲥⲕⲏⲧⲏⲥ	ⲁⲥⲕⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲭⲣⲉⲓⲁ	ⲭⲣⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ⲣⲟⲟⲩⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	ⲥϭⲣⲁϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲏ	ⲕⲱ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉⲣⲉ	ϫⲉⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ϩⲏⲃⲥ	ϩⲏⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
43	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
44	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
55	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
57	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
60	ϩⲏⲃⲥ	ϩⲏⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
61	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
62	ϩⲏⲡ	ϩⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
63	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
65	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
74	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
75	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
76	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
80	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
81	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
82	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
83	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
84	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
89	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
90	ϣⲱϣ	ϣⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
92	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
94	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
95	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
96	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
97	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
99	ⲇⲱⲣⲉⲁ	ⲇⲱⲣⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
100	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
101	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
102	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
103	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
105	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
106	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
107	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
108	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
113	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
115	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
118	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
119	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
120	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
124	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
125	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
128	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
131	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
134	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
135	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
136	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
137	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
138	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
139	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
140	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
141	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
145	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
146	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉⲩⲧⲉⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲟⲛ	ⲇⲉⲩⲧⲉⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲏⲡ	ϩⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲉⲟⲟⲩ	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
35	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲣⲱⲙⲉ	ⲡⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲩⲙⲫⲟⲛⲉⲓ	ⲥⲩⲙⲫⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁϫⲉ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
25	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
43	˽	˽	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	˽	˽	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
19	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
20	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓⲑⲉ	ⲡⲉⲓⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
50	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲁϩⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲟⲉⲓϫ	ϣⲟⲉⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲉϥϫⲣⲟ	ⲣⲉϥϫⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲃⲟⲩⲣ	ϩⲃⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲩⲟⲟ	ⲧⲁⲩⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙⲛⲧϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲥⲏⲣ	ⲁⲥⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲕⲟⲣⲓⲛⲑⲓⲟⲥ	ⲕⲟⲣⲓⲛⲑⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲛⲓⲙⲉⲧⲉϥ	ⲛⲓⲙⲉⲧⲉϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
50	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ϯⲙⲉ	ϯⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲧⲁϩⲣⲟⲩϫ	ⲧⲁϩⲣⲟⲩϫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲕⲟⲗ	ϣⲕⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
46	ⲙⲁⲛϣⲱⲡⲉ	ⲙⲁⲛϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲟϣ	ⲱϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
11	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϣⲓⲕⲉ	ϣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
20	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲓⲕⲉ	ϣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲟⲟⲩⲙⲙⲁϩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲙⲙⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲩⲅⲏ	ⲡⲩⲅⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥⲱϭⲉ	ϥⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲏⲛ	ⲙⲟⲩⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲙⲁⲣⲓⲥ	ⲙⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁⲙⲓⲛ	ⲡⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲟⲟϩ	ⲕⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲟⲩⲧⲏ	ϫⲟⲩⲧⲏ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲟⲡⲉ	ⲡⲁⲟⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲱⲗⲥ	ⲟⲩⲱⲗⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:0-10-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:0-10
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲱⲙ	ⲧⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

