# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲁⲙⲓⲛ	ⲡⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
43	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
44	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
62	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
63	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲕⲟⲟϩ	ⲕⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲥⲧⲏⲩ	ⲧⲥⲧⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲡⲥⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲛⲭⲁⲣⲓⲥ	ϭⲛⲭⲁⲣⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲟⲥⲙⲟⲛ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙⲛⲧϣⲁⲛϩⲧⲏϥ	ⲙⲛⲧϣⲁⲛϩⲧⲏϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲏϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲥⲕⲩⲗⲙⲟⲥ	ⲥⲕⲩⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
66	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
67	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
72	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
73	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
87	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
88	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
91	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
94	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
95	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
96	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
97	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
98	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
101	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
103	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
107	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
109	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
110	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
112	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
113	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
116	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
117	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
118	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
119	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
120	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
126	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
127	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
128	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
130	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
132	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
133	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
135	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
137	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
138	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
139	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲁ	ⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
143	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲓⲁ	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
149	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
151	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
155	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
156	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
157	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
159	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
160	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
161	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
162	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
164	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	ⲕⲁⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
165	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
174	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
175	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲱⲣⲉⲁ	ⲇⲱⲣⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲁⲟⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
58	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
60	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
70	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
75	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
76	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
77	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
78	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲇⲱⲣⲟⲛ	ⲇⲱⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
83	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
87	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
88	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
93	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
94	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
95	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
96	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
98	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
99	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
100	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
101	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
105	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
107	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
108	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲁⲙⲏⲓⲧⲛ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲙⲁⲣⲟ	ⲙⲁⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
118	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
119	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
126	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
127	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
129	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
130	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
131	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
136	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
137	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
144	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
147	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
148	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲏⲥⲁⲓⲁⲥ	ⲏⲥⲁⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
152	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
153	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
154	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
155	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
159	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
160	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
163	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
164	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
165	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
168	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
169	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
174	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
176	ⲥⲧⲩⲗⲏ	ⲥⲧⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
177	ϩⲁϩⲧⲛ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
182	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
183	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲥⲧⲩⲗⲏ	ⲥⲧⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲛⲟⲩⲡ	ⲁⲛⲟⲩⲡ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲁϫⲣⲏⲩ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ϫⲟⲟ	ϫⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
62	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
63	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
64	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
69	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
70	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥⲁⲓⲗⲁⲙⲡⲁⲥ	ϥⲁⲓⲗⲁⲙⲡⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙⲏⲛ	ⲙⲟⲩⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
63	ϭⲓⲛⲣϩⲱⲃ	ϭⲓⲛⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
64	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
66	ϭⲓⲛϣⲙϣⲉ	ϭⲓⲛϣⲙϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
67	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
69	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
79	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
80	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧ	ⲛⲧ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϫⲟⲟ	ϫⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ϭⲓⲛⲣϩⲱⲃ	ϭⲓⲛⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
76	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
77	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
80	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲕⲟⲟϩ	ⲕⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
63	ϯⲙⲉ	ϯⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
64	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
66	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
67	ⲁⲣⲟⲟⲩⲉ	ⲁⲣⲟⲟⲩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
68	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
71	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ⲣⲉϥϣⲙϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲣⲉϥϣⲙϣⲉⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
77	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
84	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
85	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
86	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
87	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
92	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
93	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
94	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
95	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
96	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
97	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲧⲕⲟⲟϩ	ⲧⲕⲟⲟϩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ⲩϣⲏ	ⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
57	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
58	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
19	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲭⲟⲣⲟⲥ	ⲭⲟⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲩϣⲏ	ⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲩⲙⲛⲉⲩⲉ	ϩⲩⲙⲛⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲭⲟⲣⲉⲩⲉ	ⲭⲟⲣⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲩⲙⲛⲟⲥ	ϩⲩⲙⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲟⲩⲱϩⲙ	ⲟⲩⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
49	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
64	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
68	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲟⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲏⲕ	ⲧⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲕⲓⲱⲟⲩ	ⲕⲓⲱⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
77	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
79	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
80	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
85	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
86	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
89	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
90	ϣⲁⲃⲟⲗ	ϣⲁⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
91	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
93	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
98	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
99	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
102	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲛ	ⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
105	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
106	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲩϣⲏ	ⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲥⲟⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲁϩⲧⲛ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲣⲟϥⲧ	ⲥⲣϥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁⲛⲱⲛ	ⲕⲁⲛⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲭⲣⲉⲓⲁ	ⲭⲣⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
8	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
9	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲣⲥⲟⲉⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣⲡⲁϩⲣⲉ	ⲣⲡⲁϩⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲥϣ	ⲟⲩⲱⲥϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲛⲱ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱⲥⲕ	ⲱⲥⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲏⲏⲛⲉ	ⲙⲏⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
50	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
8	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
24	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
25	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
18	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϣⲓⲏ	ϣⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲟⲩⲱⲥϣ	ⲟⲩⲱⲥϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲣⲭⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲱⲕ	ⲡⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	ⲡⲁⲡⲟϩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
26	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
29	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-organization
30	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-organization
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-organization
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-organization
33	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-organization
34	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲥϣ	ⲟⲩⲱⲥϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲓⲁⲓ	ⲁⲓⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲩⲧⲁϥⲧⲉ	ϫⲟⲩⲧⲁϥⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁⲟⲡⲉ	ⲡⲁⲟⲡⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩϣⲏ	ⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲩⲧⲏ	ϫⲟⲩⲧⲏ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁⲟⲡⲉ	ⲡⲁⲟⲡⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲥⲩⲛⲁⲝⲓⲥ	ⲥⲩⲛⲁⲝⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲛⲁⲛⲱ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
57	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙⲉⲗⲏⲧⲁ	ⲙⲉⲗⲏⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
67	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲕⲟⲥ	ⲕⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲡⲥⲟ	ϫⲡⲥⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲟⲥ	ⲕⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
50	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲓⲥⲧⲁⲍⲉ	ⲇⲓⲥⲧⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥⲟϭ	ϥⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
46	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
61	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
62	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
69	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
78	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
79	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
81	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
82	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
86	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
87	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
90	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
95	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
96	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
97	ⲫⲓϥ	ⲫⲓϥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
98	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
100	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
101	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
102	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
103	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
106	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
107	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
109	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
110	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
111	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
112	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.phib.paths_ed:11-18-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.phib.paths_ed:11-18
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩⲛⲟⲩ	ⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
14	ϩⲃⲟⲟⲥ	ϩⲃⲟⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
15	ϭⲗⲟⲙⲗⲙ	ϭⲗⲟⲙⲗⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

