# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲓⲟⲥ	ⲃⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓⲥⲧⲟⲣⲓⲍⲉ	ϩⲓⲥⲧⲟⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥⲟⲩϣⲙⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲩϣⲙⲟⲩⲛ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
58	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
59	ⲉⲡⲏⲡ	ⲉⲡⲏⲡ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-time
60	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
66	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	⁛	⁛	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲓⲗⲗⲁⲣⲓⲁ	ϩⲓⲗⲗⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲍⲏⲛⲱⲛ	ⲍⲏⲛⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲏⲧⲏⲥ	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥϣ	ⲥⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϭⲥⲉ	ⲧⲁϭⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲁⲛⲧⲱⲛⲓⲟⲥ	ⲁⲛⲧⲱⲛⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
38	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
42	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
52	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲁⲧⲁⲅⲁⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲁⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲱⲗϩ	ⲕⲱⲗϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲧϣⲁⲩ	ⲁⲧϣⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲟⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲛⲱⲛ	ⲕⲁⲛⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲣⲟⲩⲱ	ⲣⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲟⲓ	ϫⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲣϩⲱⲧ	ⲣϩⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲟⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	⁛	⁛	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲉⲣⲁⲝ	ϩⲓⲉⲣⲁⲝ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣϣⲃⲏⲣ	ⲣϣⲃⲏⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲧϣⲙⲏⲛ	ⲙⲛⲧϣⲙⲏⲛ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲣⲟⲫⲏ	ⲧⲣⲟⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
33	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
6	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ϩⲟⲩⲛ	ϩⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲣⲟⲩⲱ	ⲣⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲟⲓ	ϫⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲣϩⲱⲧ	ⲣϩⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡⲁⲙⲟⲩⲛ	ⲡⲁⲙⲟⲩⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡⲟⲣⲕ	ⲡⲟⲣⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲕⲩⲣⲓⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲁⲛ	ⲁⲩⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲁⲛ	ⲁⲩⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲛⲁϩⲣⲙ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲟⲣⲫⲩⲣⲁ	ⲡⲟⲣⲫⲩⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲗⲁⲭⲉⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲗⲙ	ϣⲱⲗⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲙⲓⲗⲓⲟⲛ	ⲙⲓⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲱϭⲃ	ⲱϭⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲡⲣⲱ	ⲡⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲱϣⲙ	ⲥⲱϣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ϣⲱⲙ	ϣⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲫⲟⲣⲉⲓ	ⲫⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
4	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event
5	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
6	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲩⲗⲟⲩⲱⲗ	ⲥⲟⲩⲗⲟⲩⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
22	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
24	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥϣ	ⲥϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϭⲥⲉ	ⲧⲁϭⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲟⲩⲣⲏⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲡⲉⲓ	ⲉⲡⲉⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲡⲟⲗⲁⲩⲉ	ⲁⲡⲟⲗⲁⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲱⲗϩ	ⲕⲱⲗϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲛⲱⲛ	ⲕⲁⲛⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲓⲣⲙ	ϩⲓⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
24	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲣⲟⲩⲱ	ⲣⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲟⲓ	ϫⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣϩⲱⲧ	ⲣϩⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	ⲁⲧⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲟⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	ⲕⲁⲧⲁⲅⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣϣⲡⲏⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲉⲥⲟⲡⲟⲧⲁⲙⲓⲁ	ⲙⲉⲥⲟⲡⲟⲧⲁⲙⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲥⲩⲣⲓⲁ	ⲥⲩⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲗⲁⲃⲁⲛ	ⲗⲁⲃⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲭⲱⲣⲓⲥ	ⲭⲱⲣⲓⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲗⲁⲃⲁⲛ	ⲗⲁⲃⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϩⲉⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲑⲉⲟⲇⲱⲥⲓⲟⲥ	ⲑⲉⲟⲇⲱⲥⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲁⲛⲟⲩϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲣⲕⲁⲇⲓⲟⲥ	ⲁⲣⲕⲁⲇⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲛⲟⲣⲓⲟⲥ	ⲟⲛⲟⲣⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲛⲟⲣⲓⲟⲥ	ⲟⲛⲟⲣⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲣⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲣⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϣ	ⲉϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧⲁⲣⲉ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲛⲣⲱⲙⲉ	ϭⲛⲣⲱⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲉⲣⲏⲙⲁ	ⲉⲣⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲗⲥⲱⲗ	ⲥⲟⲗⲥⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲕⲩⲣⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲕⲉⲧ	ⲕⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏⲛ	ⲙⲟⲩⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲗⲟ	ⲁⲗⲟ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯϩⲓⲥⲉ	ϯϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.cyrus.budge:1-9-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.cyrus.budge:1-9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣϭⲟⲙ	ϣϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	ⲣⲙⲛⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲙⲃⲱ	ⲡⲁⲙⲃⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲓⲏⲧ	ϣⲓⲏⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
22	⁛—	⁛—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

