# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲩⲕⲓⲁ	ⲗⲩⲕⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲗⲱⲥ	ⲕⲁⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲭⲣⲉⲓⲁ	ⲭⲣⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲓⲁ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲏⲛⲁ	ⲙⲏⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲡⲉⲑⲩⲙⲉⲓ	ⲉⲡⲉⲑⲩⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲉⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲉⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓⲣⲙ	ϩⲓⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
10	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
28	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲗⲩⲕⲓⲁ	ⲗⲩⲕⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲇⲓⲥⲧⲁⲍⲉ	ⲇⲓⲥⲧⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ϥⲱ	ϥⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲓⲁⲓ	ϣⲓⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲭⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲭⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϩⲟϫϩϫ	ϩⲟϫϩϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
40	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
57	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
58	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
65	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
74	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
76	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
77	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
79	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
81	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
82	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
83	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
84	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲣⲟⲉⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲉⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲉⲩⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱϩⲣ	ⲥⲱϩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁⲧⲛ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲣⲥⲟⲉⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲗⲩⲕⲓⲁ	ⲗⲩⲕⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
26	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
64	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
66	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
67	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲱϩⲣ	ⲥⲱϩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲩⲅⲟⲩⲙⲉⲛⲟⲥ	ϩⲩⲅⲟⲩⲙⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲟⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲑⲃⲃⲓⲏⲩ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲓⲁ	ϯⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲣⲟⲉⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲉⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱϥ	ϣⲱϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲃⲱ	ϩⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲱⲧ	ⲣⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲗⲁϥⲧ	ⲕⲗⲁϥⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲁⲛⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲛⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲭⲏⲙⲁ	ⲥⲭⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
60	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
61	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
72	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
73	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
74	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
84	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
85	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲱⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
46	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ϭⲟⲧ	ϭⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲣⲓ	ⲣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲁⲓⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁⲧⲛ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲍⲩⲭⲁⲍⲉ	ⲉⲍⲩⲭⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯϩⲓⲥⲉ	ϯϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
39	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϩⲓⲉⲣⲟⲥ	ϩⲓⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
60	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
61	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
64	ⲭⲣⲉⲓⲁ	ⲭⲣⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
65	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
67	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
68	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
69	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
70	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
73	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
75	ⲙⲛⲧⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
76	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
77	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁⲩⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲛⲁⲩⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲗⲁⲩⲟ	ⲗⲁⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
54	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
61	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉϫⲏⲩ	ϫⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
68	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
69	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
71	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
72	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
73	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
74	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁⲧⲏ	ϩⲁⲧⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	ⲙⲟⲛⲁⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲣⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲓⲛⲏⲃ	ϩⲓⲛⲏⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ⲧⲟϭⲥ	ⲧⲟϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
40	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ϩⲓⲉⲣⲟⲯⲁⲗⲧⲏⲥ	ϩⲓⲉⲣⲟⲯⲁⲗⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
60	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲛ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
63	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ϩⲓⲛⲏⲃ	ϩⲓⲛⲏⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
67	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
68	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	ⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
72	ⲃⲟⲩϩⲉ	ⲃⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
73	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
77	ⲥⲙⲁⲩ	ⲥⲙⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
78	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
79	_warn:empty_norm_	_warn:empty_norm_	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
85	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
86	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
93	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
94	ⲛⲛ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
96	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲓⲛⲏⲃ	ϩⲓⲛⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲣⲟϣ	ϩⲣⲟϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲉⲕⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲉⲕⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅ	ⲅ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲣⲱ	ⲙⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ϭⲱⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
56	ϫⲟⲉⲓ	ϫⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
73	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
81	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
82	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
83	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
84	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
87	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
88	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
90	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
91	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
92	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
93	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
94	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
95	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
96	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
97	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
101	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
105	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
108	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
109	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
111	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
118	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
122	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
125	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
126	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
127	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
128	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
129	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
130	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-animal
133	ⲓⲟⲩⲗ	ⲓⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
134	ⲧⲱⲙⲛ	ⲧⲱⲙⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
137	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
142	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
143	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
144	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-object
145	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
146	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
150	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
152	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
153	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
157	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
159	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
160	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
162	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
163	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
166	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
167	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
172	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
173	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
174	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
176	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
177	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
180	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲟⲩⲗ	ⲓⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
20	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
23	ⲉⲓⲟⲩⲗ	ⲉⲓⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
24	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
25	ⲙⲁⲓϫⲁⲓⲉ	ⲙⲁⲓϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
26	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
36	ϩⲟϥ	ϩⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
62	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
68	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
69	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
70	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
71	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
81	ϩⲟⲃ	ϩⲟⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛⲟⲏⲧⲟⲛ	ⲛⲟⲏⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
86	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
87	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
93	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
94	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲟⲣⲟⲙⲁ	ϩⲟⲣⲟⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	ⲗⲟⲩⲅⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	ⲥⲭⲟⲗⲁⲕⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲗⲟⲓⲡⲟⲛ	ⲗⲟⲓⲡⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲧⲁⲝⲓⲥ	ⲧⲁⲝⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁⲕⲟⲗⲟⲑⲓⲁ	ⲁⲕⲟⲗⲟⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ⲡⲟⲗⲏϯⲁ	ⲡⲟⲗⲏϯⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲃⲓⲟⲥ	ⲃⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ϩⲁⲕ	ϩⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
73	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
75	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
76	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
77	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
78	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
79	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
81	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
82	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
83	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲉⲕⲓⲃⲉ	ⲉⲕⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲥⲁⲉⲓⲛ	ⲥⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲣⲕⲓⲛⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲕⲓⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲓϭⲟⲥ	ⲉⲓϭⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲉϥⲧ	ⲕⲉϥⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲏⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
55	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
16	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲙⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
49	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
50	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
42	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲅⲓⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
13	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	;	;	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
60	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
63	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
64	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
66	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
67	,	,	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ϯⲥⲟ	ϯⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
73	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ⲣⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲣⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
77	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
78	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
79	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event
80	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
81	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:lives.longinus_lucius.paths_ed:17-23
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

