# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲟϣ	ⲃⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ϩⲱⲕ	ϩⲱⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲧⲟ	ϯ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲟⲗⲱⲥ	ϩⲟⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲕ	ϩⲏⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲏⲕ	ϩⲏⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲣⲓⲥⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣϭⲟⲙ	ϣϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲁⲙⲟⲛⲁⲥ	ⲙⲁⲙⲟⲛⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣϭⲟⲙ	ϣϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲁⲙⲟⲛⲁⲥ	ⲙⲁⲙⲟⲛⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲩⲃⲣⲓⲍⲉ	ϩⲩⲃⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	ⲕⲟⲗⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲁⲥⲁⲛⲟⲥ	ⲃⲁⲥⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲇⲓⲕⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲇⲓⲕⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲟⲗⲁⲍⲉ	ⲕⲟⲗⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϩⲛⲁⲓ	ϩⲛⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲣⲁⲅⲅⲉⲓⲗⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲅⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲣⲧⲣ	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	_	ANEGJUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲱⲧ	ⲣⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-plant
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲉⲭⲉ	ⲁⲛⲉⲭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲑⲁⲣⲉⲓ	ⲑⲁⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲣⲱⲇⲏⲥ	ϩⲏⲣⲱⲇⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲟⲥⲱ	ⲡⲟⲥⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛϩⲁⲗⲓⲥⲕⲉ	ⲁⲛϩⲁⲗⲓⲥⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	ⲉⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓⲑⲉ	ⲡⲉⲓⲑⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩϭⲥ	ⲛⲟⲩϭⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲗⲟⲅⲭⲓⲍⲉ	ⲗⲟⲅⲭⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲅⲉⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲟⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲱⲣ	ⲙⲡⲱⲣ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲟⲣⲧⲉ	ϭⲟⲣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲭⲁⲙ	ⲭⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲛⲧⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲡⲟⲫⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲡⲟⲫⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲣⲓⲕⲉ	ⲁⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲣⲟⲧⲉⲕⲧⲱⲣ	ⲡⲣⲟⲧⲉⲕⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲁⲣⲡⲁⲍⲉ	ϩⲁⲣⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲉϣⲥϩⲓⲙⲉ	ⲟⲩⲉϣⲥϩⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲉⲭⲣⲓ	ⲙⲉⲭⲣⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
38	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲣⲏⲩ	ⲁⲣⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱⲣⲙ	ⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	ⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲩⲡⲟⲕⲓⲥⲑⲉ	ϩⲩⲡⲟⲕⲓⲥⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲇⲓⲕⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲇⲓⲕⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩϭⲥ	ⲛⲟⲩϭⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲧϩⲏⲧ	ⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲟϭ	ⲥⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣϣⲙⲙⲟ	ⲣϣⲙⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
6	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲉⲥⲧⲱ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩⲛⲟⲩ	ⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲟⲩⲛⲫⲓⲍⲉ	ⲕⲟⲩⲛⲫⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ϩⲕⲟ	ϩⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲟϣ	ⲃⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲛⲧⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲩⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉⲓⲁⲧ	ⲥⲉⲓⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲧⲱ	ϩⲧⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲏⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϣⲧ	ⲉⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϣϭⲓⲗϭⲓⲗ	ϣϭⲓⲗϭⲓⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲙⲁⲕϩ	ⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲁ	ⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲟⲩⲉ	ϩⲓⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲣⲓⲁⲕⲉ	ⲡⲉⲣⲓⲁⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲕⲩⲣⲓⲝ	ⲕⲩⲣⲓⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉϣⲧ	ⲙⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲣⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲡⲁⲣⲙⲟⲩⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲓⲛⲱⲡ	ϭⲓⲛⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϩⲣⲱⲙⲁⲓⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲭⲁⲣⲧⲏⲥ	ⲭⲁⲣⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲁⲣⲙⲉⲛⲓⲟⲥ	ϩⲁⲣⲙⲉⲛⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲱⲙⲉⲥ	ⲕⲱⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲉⲝⲱⲙⲉⲛⲟⲥ	ⲉⲝⲱⲙⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲝⲉⲧⲁⲍⲉ	ⲉⲝⲉⲧⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲧⲱⲕ	ⲙⲧⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲟⲕϩ	ⲣⲱⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩⲛⲟⲩ	ⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲟⲗⲗⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲕⲟⲗⲗⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲙⲁⲕϩ	ⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁⲓⲇⲁⲓⲥ	ⲡⲁⲓⲇⲁⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲫⲓⲙⲓⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲫⲓⲙⲓⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϩⲃⲟⲣⲃⲣ	ϩⲃⲟⲣⲃⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲟ	ϯ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲗⲱⲧⲛ	ⲗⲟ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲁϩⲓⲏⲧ	ⲟⲩⲁϩⲓⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲗⲁⲡⲧⲉⲓ	ⲃⲗⲁⲡⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲟⲛⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲟⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲱⲣ	ⲙⲡⲱⲣ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲣⲙⲁⲧⲟⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲃⲏⲏ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲱϣ	ⲃⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱϣ	ⲃⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-73
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-74
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ϫⲓⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲟⲩⲣⲏⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-75
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-76
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-77
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲗⲓⲃⲉ	ⲗⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲕⲁⲧⲁⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲁⲧⲁⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
17	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-78
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-79
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-80
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲟⲗϭ	ϩⲟⲗϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-81
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-82
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
3	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-83
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-84
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲃϣⲉ	ⲟⲃϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲧⲙⲁⲁⲩ	ⲁⲧⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲙⲛⲧⲛⲁ	ⲙⲛⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
54	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-85
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-86
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-87
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-88
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲃⲉ	ⲱϥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-89
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲁⲣⲣⲁ	ⲥⲁⲣⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-90
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-91
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
52	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:13-22-92
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:13-22
# segmentation = checked
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲁⲥⲧϣⲏⲣⲉ	ⲙⲁⲥⲧϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲟ	ⲛⲧⲟ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁϩⲏⲧ	ⲛⲁϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
29	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲛⲙⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲁⲛⲁⲅⲕⲏ	ⲁⲛⲁⲅⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

