# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	AOPT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲣ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲙⲟⲧⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
39	ⲁⲓⲱⲛ	ⲁⲓⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱⲓ	ⲧⲱⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲱⲃϩ	ⲧⲱⲃϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲁⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲧϩⲉ	ⲣⲧϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲧⲙⲁⲁⲩ	ⲁⲧⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲓⲁ	ⲡⲣⲁⲅⲙⲁⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲥⲩⲛⲅⲉⲛⲏⲥ	ⲥⲩⲛⲅⲉⲛⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲙⲟⲕϩⲥ	ⲙⲟⲕϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲁϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲁⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣϣⲙⲙⲟ	ⲣϣⲙⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲙⲉⲗⲉⲓ	ⲁⲙⲉⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲃϣⲉ	ⲟⲃϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲯⲓⲥ	ⲯⲓⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲕⲁⲗⲁϩⲏ	ⲕⲁⲗⲁϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲉⲕⲓⲃⲉ	ⲉⲕⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲙⲣⲁϣ	ⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲕⲁⲧⲁⲇⲓⲕⲓⲥⲉ	ⲕⲁⲧⲁⲇⲓⲕⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
11	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲟⲩϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲙⲁⲩ	ⲙⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	AOPT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϣⲛϩⲧⲏ	ϣⲛϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲛϩⲧⲏ	ϣⲛϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣϣⲟⲩ	ⲣϣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲃⲗⲗⲉ	ⲣⲃⲗⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲡⲛⲁ	ϣⲡⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲓⲣⲛ	ϩⲓⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲁⲛϯⲟⲭⲉⲓⲁ	ⲁⲛϯⲟⲭⲉⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
24	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	ⲇⲓⲱⲕⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓϩⲱⲛ	ϫⲓϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲉⲓⲛⲉ	ⲟⲩⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲟⲩⲉⲓⲛⲉ	ⲟⲩⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲓⲁ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲁ	ⲉⲣⲁ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
2	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
6	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣϣⲓⲃⲉ	ⲣϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣϩⲟⲟⲗⲉ	ⲣϩⲟⲟⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣϭⲁⲓⲉ	ⲣϭⲁⲉⲓⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
44	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲛⲧ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲭⲣⲏⲙⲁ	ⲭⲣⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲛⲁϩⲣⲙ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
45	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟⲩϩⲉ	ⲛⲟⲩϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲝⲟⲩⲣ	ⲝⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲧⲏⲏⲃⲉ	ⲧⲏⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲁⲣⲙⲁ	ϩⲁⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲭⲉⲓⲣⲟⲩⲃⲉⲓⲛ	ⲭⲉⲓⲣⲟⲩⲃⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉⲣⲁⲫⲉⲓⲛ	ⲥⲉⲣⲁⲫⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲁⲃⲁⲱⲑ	ⲥⲁⲃⲁⲱⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
53	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
54	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
56	'	'	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
68	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
79	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲧⲱⲟⲩⲛ	ϣⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲕⲉ	ⲉⲕⲉ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲱⲕ	ⲧⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
35	'	'	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	·'	·'	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯⲥⲟⲟⲩⲛ	ϯⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲕⲟⲓⲧⲱⲛ	ⲕⲟⲓⲧⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁⲗⲱⲥ	ⲕⲁⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲡⲉⲇⲉⲩⲧⲟⲥ	ⲁⲡⲉⲇⲉⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
41	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ϭⲟⲧ	ϭⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁ	ϣⲁ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲡⲁⲣⲭⲟⲥ	ⲉⲡⲁⲣⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁ	ϣⲁ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	ϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲱⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲥⲕⲁⲫⲟⲥ	ⲥⲕⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲧⲡ	ⲟⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲉϣⲧⲉⲕⲟ	ⲉϣⲧⲉⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁⲣⲙⲉⲛⲓⲟⲥ	ϩⲁⲣⲙⲉⲛⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲱⲙⲉⲥ	ⲕⲱⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲣⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲡⲁⲣⲙⲟⲩⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-time
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲉϩⲥⲛⲧⲉ	ⲙⲉϩⲥⲛⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲧⲡ	ⲟⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲣⲟ	ⲡⲣⲟ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲏⲙⲁⲧⲟⲥ	ⲃⲏⲙⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲅⲱⲣⲁ	ⲁⲅⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲓ	ⲉⲓⲛⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁⲛϩⲟⲥⲓⲟⲥ	ⲁⲛϩⲟⲥⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲝⲱⲣⲅⲓⲥⲙⲉⲛⲟⲥ	ⲉⲝⲱⲣⲅⲓⲥⲙⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲩⲡⲟⲙⲛⲏⲙⲁ	ϩⲩⲡⲟⲙⲛⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	ⲉⲝⲱⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁⲕⲏⲕⲉⲫⲁⲗⲏ	ⲕⲁⲕⲏⲕⲉⲫⲁⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϯⲙⲱⲣⲓⲁ	ϯⲙⲱⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛϩⲁⲗⲓⲥⲕⲉ	ⲁⲛϩⲁⲗⲓⲥⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲣ	ⲧⲣ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲛⲧⲱⲕ	ⲓⲛⲧⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-73
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲉϩϥⲧⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-74
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	ϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-75
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲱⲙⲓⲧⲁⲧⲱⲛ	ⲕⲱⲙⲓⲧⲁⲧⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-76
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-77
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-78
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲕⲁⲧⲁⲝⲓⲟⲩ	ⲕⲁⲧⲁⲝⲓⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-79
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-80
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲁⲛⲓⲁⲕⲏⲥ	ⲙⲁⲛⲓⲁⲕⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-81
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓⲑⲉ	ⲡⲉⲓⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-82
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲟⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-83
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϯⲃⲥ	ϯⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-84
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲟⲩⲉ	ϩⲓⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
15	ⲕⲟⲩⲙⲡⲟⲥ	ⲕⲟⲩⲙⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲗⲕ	ϫⲟⲗⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲗⲱⲣⲟⲥ	ⲗⲱⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-85
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛⲧⲁ	ⲙⲛⲧⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥⲧⲉ	ϥⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲁⲟⲩⲃⲁ	ⲉⲓⲁⲟⲩⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲙⲟϫⲕ	ⲙⲟϫⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-86
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲁⲥⲁⲛⲓⲍⲉ	ⲃⲁⲥⲁⲛⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲉⲗⲉⲩⲥⲓⲥ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-87
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲟⲩⲣⲏⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-88
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲣ	ϫⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱ	ϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ϫⲱⲗ	ϭⲱⲱⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲟⲩⲣⲏⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-89
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲉϣⲧⲉⲕⲟ	ⲉϣⲧⲉⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲕⲟ	ϩⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-90
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲧⲡ	ⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-91
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϣ	ⲉϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁϣⲉ	ⲧⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲧⲟ	ϯ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-92
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ϫⲉⲕ	ϫⲉⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲃⲱⲱⲣⲉ	ⲃⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-93
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-94
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-95
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁⲡⲟⲗⲗⲟⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲟⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁⲣⲧⲉⲙⲓⲥ	ⲁⲣⲧⲉⲙⲓⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-96
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-97
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-98
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϣⲧ	ⲉⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ϩⲉⲣⲙⲉⲧⲁⲣⲓⲟⲛ	ϩⲉⲣⲙⲉⲧⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-99
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-100
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-101
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-102
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	ⲕⲉⲗⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲱⲕⲉ	ϩⲱⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-103
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲓⲥⲑⲁⲛⲉ	ⲁⲓⲥⲑⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-104
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲕⲉⲥⲧⲱⲛⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲕⲉⲥⲧⲱⲛⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲁⲧⲟⲟⲧ	ⲕⲁⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-105
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-106
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲱⲱⲕⲉ	ϩⲱⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-107
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:23-32-108
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:23-32
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉ	ϫⲟⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲁⲓⲥⲑⲁⲛⲉ	ⲁⲓⲥⲑⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲱⲱⲕⲉ	ϩⲱⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

