# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
2	ⲧⲣⲟⲫⲏ	ⲧⲣⲟⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
8	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲁⲧⲉ	ⲙⲁⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲡⲟⲣⲛⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲣⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲅⲉⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲣⲁⲉⲓⲧ	ϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲗⲓⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲕⲟⲙⲉⲥ	ⲕⲟⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲫⲟⲣⲉⲓ	ⲫⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁⲗⲟⲥ	ⲕⲁⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ϩⲃⲥⲱ	ϩⲃⲥⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲛⲕⲁ	ⲛⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣϩⲟⲟⲗⲉ	ⲣϩⲟⲟⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
2	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
5	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣϭⲁⲓⲉ	ⲣϭⲁⲉⲓⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲧⲁⲙⲉⲓⲟⲛ	ⲧⲁⲙⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲡⲣⲟϩⲁⲓⲣⲉⲥⲓⲥ	ⲡⲣⲟϩⲁⲓⲣⲉⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	_	ANEGJUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
58	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
60	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
61	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
67	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
68	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
69	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
75	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲙⲛⲧⲛⲁⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲛⲁⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϩⲣⲟϣ	ϩⲣⲟϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲟⲣⲇⲓⲛⲟⲛ	ⲟⲣⲇⲓⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲣϣⲁ	ⲣϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧⲃⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	ⲙⲁⲗⲓⲥⲧⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲁⲡⲟⲗⲗⲟⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲱⲣⲙ	ⲉⲓⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
33	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲣ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲱ	ϩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	⁛	⁛	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
25	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
42	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
43	ⲡⲁⲣⲁ	ⲡⲁⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲁⲧ	ⲉⲓⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲟⲟϩ	ⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲥⲓⲟⲩ	ⲥⲓⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲗⲁⲁⲧⲉ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
48	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
50	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲛ	ϣⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲣⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
14	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ⲉⲓⲟⲣⲙ	ⲉⲓⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲣⲑⲩⲥⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲕⲩⲗⲗⲉⲓ	ⲥⲕⲩⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-time
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
15	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲇⲱⲣⲟⲛ	ⲇⲱⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁⲁⲧⲉ	ⲙⲁⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
26	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
33	ⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϣⲱϣ	ϣⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲗⲟⲓⲡⲟⲛ	ⲗⲟⲓⲡⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲥⲩⲛⲉⲩⲇⲟⲕⲉⲓ	ⲥⲩⲛⲉⲩⲇⲟⲕⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϣⲱϣ	ϣⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲱⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
12	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
29	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲓⲱ	ⲉⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲧⲗⲟⲓϭⲉ	ⲁⲧⲗⲟⲓϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲏⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
10	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
11	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩϭⲥ	ⲛⲟⲩϭⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲉⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲓⲥⲃⲱ	ϫⲓⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲙⲁⲅⲓⲁ	ⲣⲙⲁⲅⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯⲟⲥⲉ	ϯⲟⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲭⲣⲏⲙⲁ	ⲭⲣⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲣⲏⲩ	ⲁⲣⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲱϭⲉ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲥⲁϥ	ⲥⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲁϩ	ⲥⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲁⲓⲣⲉϯⲕⲟⲥ	ϩⲁⲓⲣⲉϯⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯⲥⲃⲱ	ϯⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯⲟⲥⲉ	ϯⲟⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	ⲙⲛⲧϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
23	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲥⲭⲏⲙⲟⲛⲉⲓ	ⲁⲥⲭⲏⲙⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲁⲧⲁⲗⲩ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲁⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲧⲟⲥ	ⲣⲁⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲧⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
51	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
53	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	ⲁⲛⲛⲱⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
54	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲏⲗⲁⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	ⲡⲁⲗⲗⲁϯⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲛⲧⲁ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲥⲁⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲥⲁⲃⲏⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲧⲁⲣⲁⲥⲥⲉ	ⲧⲁⲣⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲗⲩⲡⲉⲓ	ⲗⲩⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲣⲟⲥⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲡⲣⲟⲥⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲇⲉⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲱϩⲣ	ⲥⲱϩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲟⲩϫⲕ	ⲛⲟⲩϫⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲁⲥⲓⲗⲉⲓⲧⲏⲥ	ⲃⲁⲥⲓⲗⲉⲓⲧⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲭⲱⲣⲓⲥ	ⲭⲱⲣⲓⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲃⲁⲥⲓⲗⲉⲓⲧⲏⲥ	ⲃⲁⲥⲓⲗⲉⲓⲧⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲩϩⲁⲓⲟⲥ	ⲉⲩϩⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	ⲁⲗⲏⲑⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁⲣⲁⲧⲏⲣⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲧⲏⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲏⲏⲛⲉ	ⲙⲏⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲟⲥ	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲧϩⲉ	ⲣⲧϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉⲓⲟⲣⲙ	ⲉⲓⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲣⲟⲥⲕⲩⲛⲉⲓ	ⲡⲣⲟⲥⲕⲩⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟⲩϭⲥ	ⲛⲟⲩϭⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥⲑⲱⲛⲉⲓ	ϥⲑⲱⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲑⲉⲱⲣⲉⲓ	ⲑⲉⲱⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	ⲕⲉⲛⲧⲏⲛⲁⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲏⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲱ	ϩⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ϩⲓⲃⲟⲗ	ϩⲓⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲭⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲟⲕⲗⲏϯⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲭⲣⲏⲙⲁ	ⲭⲣⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
49	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
51	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
58	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
62	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-73
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯϩⲏⲩ	ϯϩⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯⲟⲥⲉ	ϯⲟⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϩⲏⲩ	ϩⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-74
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲏⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲛⲏⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-75
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕⲙ	ϫⲱⲕⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲓⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-76
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲁⲓ	ⲛⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	ϩⲣⲱⲙⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-77
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁⲧⲁⲫⲣⲟⲛⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲫⲣⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲣⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-78
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	ⲃⲓⲕⲧⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
36	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-79
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-80
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-81
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯⲁⲁⲥ	ϯⲁⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲛ	ϣⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = martyrdoms.victor.budge:7-12-82
# doc_id = urn:cts:copticLit:martyrdoms.victor.budge:7-12
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲟⲣϣ	ϩⲣⲟϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲡⲗⲁⲛⲏ	ⲡⲗⲁⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

