# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϭⲥ	ⲟⲩⲱϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲅⲁⲗⲁⲧⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲁⲧⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲩⲟⲩⲁ	ⲥⲟⲩⲟⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲱϭⲥ	ⲟⲩⲱϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲧⲁⲛ	ϩⲟⲧⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲇⲟⲕⲓⲙⲁⲍⲉ	ⲇⲟⲕⲓⲙⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲱ	ϩⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁⲕⲉⲇⲟⲛⲓⲁ	ⲙⲁⲕⲉⲇⲟⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲁⲕⲉⲇⲟⲛⲓⲁ	ⲙⲁⲕⲉⲇⲟⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲧⲉ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲡⲣⲱ	ⲡⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲑⲡⲟ	ⲧϩⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁⲧⲛ	ⲧⲱⲣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉⲉⲧ	ϭⲱ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲫⲉⲥⲟⲥ	ⲉⲫⲉⲥⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
8	ⲡⲉⲛⲧⲏⲕⲟⲥⲧⲏ	ⲡⲉⲛⲧⲏⲕⲟⲥⲧⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-event
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲛⲧⲓⲕⲓⲙⲉⲛⲟⲥ	ⲁⲛⲧⲓⲕⲓⲙⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯϩⲧⲏ	ϯϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲁⲧⲛ	ⲧⲱⲣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	_	ANEGJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧϩⲡⲟ	ⲧϩⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	ⲁⲡⲟⲗⲗⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
38	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲁ	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲁⲭⲁⲓⲁ	ⲁⲭⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲩⲡⲟⲧⲁⲥⲥⲉ	ϩⲩⲡⲟⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲣϩⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲡⲁⲣϩⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲁ	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲫⲟⲣⲧⲟⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	ⲫⲟⲣⲧⲟⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲭⲁⲓⲕⲟⲥ	ⲁⲭⲁⲓⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯⲙⲧⲟⲛ	ϯⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲱⲧⲛ	ⲡⲱⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲁⲥⲓⲁ	ⲁⲥⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲕⲩⲗⲁ	ⲁⲕⲩⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲣⲓⲥⲕⲁ	ⲡⲣⲓⲥⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
17	ⲡⲓ	ⲡⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-event
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
20	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-event
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛⲁⲑⲉⲙⲁ	ⲁⲛⲁⲑⲉⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲁⲣⲁⲛⲁ	ⲙⲁⲣⲁⲛⲁ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲑⲁ	ⲑⲁ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.1cor.sahidica:16-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.1cor.sahidica:16
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person

