# sent_id = nt.acts.sahidica:7-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲛⲁ	ⲛⲛⲁ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲙⲟⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲙⲉⲥⲟⲡⲟⲇⲁⲙⲓⲁ	ⲙⲉⲥⲟⲡⲟⲇⲁⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲭⲁⲣⲣⲁⲛ	ⲭⲁⲣⲣⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲭⲁⲗⲇⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲗⲇⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲭⲁⲣⲣⲁⲛ	ⲭⲁⲣⲣⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁϭⲥⲉ	ⲧⲁϭⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
23	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲓⲗⲉ	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲡⲱϥ	ⲡⲱϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁⲁⲩ	ⲛⲁⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥⲧⲟⲟⲩϣⲉ	ϥⲧⲟⲟⲩϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲃⲃⲏⲧ	ⲥⲃⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲉϩϣⲙⲟⲩⲛ	ⲙⲉϩϣⲙⲟⲩⲛ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
9	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ϩⲉⲃⲱⲱⲛ	ϩⲉⲃⲱⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲩⲟ	ⲥⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲙⲉϩⲥⲉⲡ	ⲙⲉϩⲥⲉⲡ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣϥⲉ	ϣϥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲧⲏ	ⲧⲏ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲟⲟⲛ	ⲡⲟⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲩⲭⲉⲙ	ⲥⲩⲭⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲥⲟⲩ	ⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲟⲙⲧ	ϩⲟⲙⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲉⲙⲱⲣ	ⲛⲉⲙⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲩⲭⲉⲙ	ⲥⲩⲭⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲉⲓ	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	ⲁⲩⲝⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
30	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲩⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲛϩⲟ	ⲧⲁⲛϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲉⲥⲱϥ	ⲉⲧⲛⲉⲥⲱϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲁⲛⲟⲩϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲁⲛⲟⲩϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲉ	ⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲙⲉ	ϩⲙⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲕⲃⲁ	ⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲙⲟⲩⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲛⲕⲏ	ⲙⲛⲕⲏ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲟⲧⲡ	ϩⲟⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϥ	ⲉϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲧⲃⲉⲧ	ϩⲟⲧⲃⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲁϥ	ⲥⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲓⲗⲉ	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲙⲉ	ϩⲙⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲓⲛⲁ	ⲥⲓⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϣⲁϩ	ϣⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲱϩⲧ	ⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
35	ⲃⲁⲧⲟⲥ	ⲃⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲟⲣⲁⲙⲁ	ϩⲟⲣⲁⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲧⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
11	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ϩⲛⲕⲏ	ϩⲛⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲁϫⲟⲟⲩ	ⲧⲁϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲣⲛⲁ	ⲁⲣⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲣⲉϥⲥⲱⲧⲉ	ⲣⲉϥⲥⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
58	ⲃⲁⲧⲟⲥ	ⲃⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
59	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
18	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲩⲑⲣⲁ	ⲉⲣⲩⲑⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙⲉ	ϩⲙⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
9	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲓⲛⲁ	ⲥⲓⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲛ	ⲛⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲧⲣⲁⲧⲓⲁ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ϣⲱⲧ	ϣⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲙⲉ	ϩⲙⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
48	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
56	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
57	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲗⲟⲭ	ⲙⲟⲗⲟⲭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲓⲟⲩ	ⲥⲓⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲣⲁⲓⲫⲁⲛ	ⲣⲁⲓⲫⲁⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲙⲓ	ⲧⲁⲙⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲛⲛⲉ	ⲡⲛⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲟⲉⲓ	ϫⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲧⲩⲡⲟⲥ	ⲧⲩⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲩⲡⲟⲡⲟⲇⲓⲟⲛ	ϩⲩⲡⲟⲡⲟⲇⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧⲉⲧⲛⲁⲕⲟⲧ	ⲉⲧⲉⲧⲛⲁⲕⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲧ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁϣⲧⲙⲁⲕϩ	ⲛⲁϣⲧⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲉⲙⲡⲉ	ⲉⲧⲉⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲣⲟⲇⲟⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲇⲟⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲣⲉϥϩⲱⲧⲃ	ⲣⲉϥϩⲱⲧⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲓⲁⲧⲁⲅⲏ	ⲇⲓⲁⲧⲁⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲣⲟϫⲣⲉϫ	ϩⲣⲟϫⲣⲉϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲟⲃϩⲉ	ⲟⲃϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲱⲣⲙ	ⲉⲓⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲏⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
2	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁϣϣⲕⲁⲕ	ⲁϣϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯⲧⲟⲟⲧ	ϯⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲛ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
25	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓⲱⲛⲉ	ϩⲓⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ϩⲟⲓ	ϩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϣⲓⲣⲉ	ϣⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲓⲱⲛⲉ	ϩⲓⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲥⲧⲉⲫⲁⲛⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϣⲉⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:7-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱⲗϫ	ⲕⲱⲗϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲡⲁⲧ	ⲡⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϣϣⲕⲁⲕ	ⲁϣϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

