# sent_id = nt.acts.sahidica:9-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲡⲉⲓⲗⲏ	ⲁⲡⲉⲓⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
16	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
17	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲥⲛⲉ	ϣⲥⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲁⲩⲗⲉ	ⲥⲁⲩⲗⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲁⲩⲗⲉ	ⲥⲁⲩⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲛϣ	ⲟⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟⲉⲓ	ⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲏⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	ⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϩⲟⲣⲟⲙⲁ	ϩⲟⲣⲟⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁⲛⲓⲁ	ⲛⲁⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϩⲓⲣ	ϩⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲙⲧⲁⲣⲥⲟⲥ	ⲣⲙⲧⲁⲣⲥⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣϩⲁϩ	ⲣϩⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲥⲕⲉⲩⲟⲥ	ⲥⲕⲉⲩⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲱⲧⲡ	ⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-object
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	ⲁⲛⲁⲛⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲁⲩⲗⲉ	ⲥⲁⲩⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
66	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ϩⲃⲥ	ϩⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲓⲃⲁⲡⲧⲓⲥⲙⲁ	ϫⲓⲃⲁⲡⲧⲓⲥⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲏⲣⲩⲥⲥⲉ	ⲕⲏⲣⲩⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲱϣⲥ	ⲡⲱϣⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲟⲧⲃⲉ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲁⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲭⲁⲗⲁ	ⲭⲁⲗⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲥⲟⲃⲧ	ⲥⲟⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲓⲣ	ⲃⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱⲛⲧ	ϫⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲃⲁⲣⲛⲁⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲛⲁⲃⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	ⲇⲁⲙⲁⲥⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
59	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲣⲣⲏ	ⲡⲁⲣⲣⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲓⲁⲍⲉ	ⲥⲓⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯⲧⲱⲛ	ϯⲧⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲟⲩⲉⲉⲓⲉⲛⲓⲛ	ⲟⲩⲉⲉⲓⲉⲛⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓ	ϩⲓⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲟⲧⲃⲉ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧϥ	ⲛⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲁⲓⲥⲁⲣⲓⲁ	ⲕⲁⲓⲥⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁⲣⲥⲟⲥ	ⲧⲁⲣⲥⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲗⲩⲇⲇⲁ	ⲗⲩⲇⲇⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲙⲟⲩⲛⲉ	ϣⲙⲟⲩⲛⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲥⲏϭ	ⲥⲱϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ϭⲗⲟϭ	ϭⲗⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁⲓⲁ	ⲛⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲱⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲗⲩⲇⲇⲁ	ⲗⲩⲇⲇⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲣⲱⲛⲁ	ⲥⲁⲣⲱⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲟⲡⲡⲏ	ⲓⲟⲡⲡⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁⲃⲓⲑⲁ	ⲧⲁⲃⲓⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲩⲁϩⲙⲉ	ⲟⲩⲁϩⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲣⲕⲁⲥ	ⲧⲟⲣⲕⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
33	ⲛⲟⲩϥ	ⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
34	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲛⲧⲛⲁ	ⲙⲛⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲟⲕⲙⲉⲥ	ϫⲟⲕⲙⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲩⲇⲇⲁ	ⲗⲩⲇⲇⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲟⲡⲡⲏ	ⲓⲟⲡⲡⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲛⲁⲁⲩ	ϫⲛⲁⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
47	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
48	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
50	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
51	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
52	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
53	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲙⲙⲁⲩ	ⲛⲙⲙⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲇⲟⲣⲕⲁⲥ	ⲇⲟⲣⲕⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
64	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲱⲗϫ	ⲕⲱⲗϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲡⲁⲧ	ⲡⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲃⲓⲑⲁ	ⲧⲁⲃⲓⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
49	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲟⲡⲡⲏ	ⲓⲟⲡⲡⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.acts.sahidica:9-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.acts.sahidica:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲟⲡⲡⲏ	ⲓⲟⲡⲡⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ϩⲁⲧⲛ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲓⲙⲱⲛ	ⲥⲓⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲃⲁⲕϣⲁⲁⲣ	ⲃⲁⲕϣⲁⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

