# sent_id = nt.col.sahidica:4-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲓⲥⲟⲟⲩⲉ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁⲣ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲛ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱϣ	ϣⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲛⲧⲏ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲣⲟⲥⲕⲁⲣⲧⲉⲣⲉⲓ	ⲡⲣⲟⲥⲕⲁⲣⲧⲉⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲏ	ϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.col.sahidica:4-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϩⲓⲃⲟⲗ	ϩⲓⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲕⲣ	ϫⲱⲕⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲩⲭⲓⲕⲟⲥ	ⲧⲩⲭⲓⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲃⲣϩⲙϩⲁⲗ	ϣⲃⲣϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛⲏⲥⲓⲙⲟⲥ	ⲟⲛⲏⲥⲓⲙⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉⲟⲩⲉ	ⲉⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϩⲁⲧⲏ	ϩⲁⲧⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲓⲥⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	ⲁⲣⲓⲥⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲃⲣ	ϣⲃⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲣⲕⲟⲥ	ⲙⲁⲣⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲟⲩⲁ	ϣⲟⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲁⲣⲛⲁⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲛⲁⲃⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲥⲧⲟⲥ	ⲟⲩⲥⲧⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϣⲃⲣ	ϣⲃⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁⲣⲏⲅⲟⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲣⲏⲅⲟⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲫⲣⲁⲥ	ⲡⲁⲫⲣⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉⲟⲩⲉ	ⲉⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲅⲱⲛⲓⲍⲉ	ⲁⲅⲱⲛⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ϩⲁⲣⲱ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁϥ	ⲧⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲁⲣⲱ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧϩⲛ	ⲉⲧϩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲓⲁ	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲧϩⲛ	ⲉⲧϩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲑⲓⲉⲣⲁⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲑⲓⲉⲣⲁⲡⲟⲗⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲟⲩⲕⲁⲥ	ⲗⲟⲩⲕⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥⲁⲉⲓⲛ	ⲥⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲏⲙⲁⲥ	ⲇⲏⲙⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲓⲁ	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲩⲙⲫⲁ	ⲛⲩⲙⲫⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ϩⲁⲧⲉ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲉⲩⲥ	ⲗⲁⲟⲇⲓⲕⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲣⲭⲓⲡⲡⲟⲥ	ⲛⲁⲣⲭⲓⲡⲡⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.col.sahidica:4-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.col.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲣⲣⲉ	ⲙⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract

