# sent_id = nt.jas.sahidica:4-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲛⲉⲃⲟⲗ	ⲛⲉⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲟⲗⲏⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲧ	ϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲃⲟⲗ	ⲛⲉⲃⲟⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϩⲏⲇⲟⲛⲏ	ϩⲏⲇⲟⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲉ	ⲥⲧⲣⲁⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲏ	ⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲱϩ	ⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲟⲗⲏⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲕⲁⲕⲱⲥ	ⲕⲁⲕⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲏⲇⲟⲛⲏ	ϩⲏⲇⲟⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲟⲉⲓⲕ	ⲛⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛⲧϣⲃⲏⲣ	ⲙⲛⲧϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛⲧϫⲁϫⲉ	ⲙⲛⲧϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣϣⲃⲏⲣ	ⲣϣⲃⲏⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϫⲓⲛϫⲏ	ϫⲓⲛϫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲩⲛ	ϩⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲫⲑⲟⲛⲟⲥ	ⲫⲑⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉϫⲁⲥⲓ	ⲛⲉϫⲁⲥⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲑⲃⲃⲏⲉⲓⲏⲩ	ⲑⲃⲃⲏⲉⲓⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲑⲃⲃⲓⲉ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲁⲃⲟⲗ	ⲥⲁⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲉϥϩⲱⲛ	ⲣⲉϥϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲧⲉⲧⲱⲛ	ⲛⲧⲉⲧⲱⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲗⲉⲡⲟⲣⲉⲓ	ⲧⲁⲗⲉⲡⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲓϥⲉ	ϩⲏⲓϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϩⲏⲃⲉ	ϩⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲱⲕⲙ	ⲱⲕⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲑⲃⲃⲓⲉ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲉϥϫⲁⲥ	ⲣⲉϥϫⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲁⲗⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲣⲉϥⲉⲓⲣⲉ	ⲣⲉϥⲉⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲙⲟⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁⲛϩⲟ	ⲧⲁⲛϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲛ	ⲧⲉⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲱⲧ	ϣⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϯϩⲏⲩ	ϯϩⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲗϩⲱⲃ	ⲉⲗϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲣϩⲛⲁ	ⲣϩⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲧⲉⲛ	ⲧⲉⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲉⲧⲉⲛ	ⲉⲧⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙⲛⲧϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧϫⲁⲥⲓϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = nt.jas.sahidica:4-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.jas.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O

