# sent_id = nt.john.sahidica:4-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣϩⲁϩ	ⲣϩⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = nt.john.sahidica:4-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲓⲧⲟⲓ	ⲕⲁⲓⲧⲟⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲁⲡⲥ	ϩⲁⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲧⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲧⲉⲧⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲩⲭⲁⲣ	ⲥⲩⲭⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲱⲙ	ϭⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲡⲥⲟ	ϫⲡⲥⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉϩⲙ	ⲙⲉϩⲙ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲉⲓ	ⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲕⲟⲩⲉϣ	ⲕⲟⲩⲉϣ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓⲧⲟⲟⲧⲉⲁⲛⲅ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧⲉⲁⲛⲅ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲱϩ	ⲧⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲱⲣⲉⲁ	ⲇⲱⲣⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲉⲓ	ⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧⲟ	ⲛⲧⲟ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
46	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-substance
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-substance
49	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-substance
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲇⲟⲥ	ⲕⲁⲇⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϣⲟⲕϩ	ϣⲱⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
29	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-substance
31	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-substance
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲁ	ⲛⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
34	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-substance
18	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
9	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-substance
11	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
28	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥⲱϭⲉ	ϥⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
55	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲉ	ⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲁⲉⲓ	ϩⲁⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁⲗⲱⲥ	ⲕⲁⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯⲟⲩ	ϯⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁⲉⲓ	ϩⲁⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩⲛⲧⲉⲉϥ	ⲩⲛⲧⲉⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲟⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲉϥⲟⲩⲱϣⲧ	ⲣⲉϥⲟⲩⲱϣⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉⲥⲥⲓⲁⲥ	ⲙⲉⲥⲥⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲙⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲙⲉⲛⲧⲟⲓ	ⲙⲉⲛⲧⲟⲓ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲏⲁϩⲣⲟ	ⲟⲩⲏⲁϩⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲙⲏⲉⲓⲧⲛ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲏⲧⲓ	ⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲉ	ϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲙⲥ	ⲱⲙⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲁϩⲣⲉ	ⲁϩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
16	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
17	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲏⲇⲏ	ⲏⲇⲏ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩⲃⲁϣ	ⲟⲩⲃⲁϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲃⲉⲕⲉ	ⲃⲉⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲉⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲉⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉⲩ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲕⲟⲟⲩ	ⲕⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲧⲁⲓⲟ	ⲧⲁⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϯⲙⲉ	ϯⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲙⲙⲓⲛⲙⲙⲟ	ⲙⲙⲓⲛⲙⲙⲟ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
34	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
47	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
48	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
19	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
20	ⲣⲏⲣⲡ	ⲣⲏⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲁⲥⲓⲗⲓⲕⲟⲥ	ⲃⲁⲥⲓⲗⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲁⲫⲁⲣⲛⲁⲟⲩⲙ	ⲕⲁⲫⲁⲣⲛⲁⲟⲩⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲗϭⲉ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲓⲛ	ⲙⲁⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
17	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲁⲥⲓⲗⲓⲕⲟⲥ	ⲃⲁⲥⲓⲗⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϩⲙⲟⲙ	ϩⲙⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
29	ⲥⲁϣϥⲉ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲥⲁϥ	ⲥⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.john.sahidica:4-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.john.sahidica:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁⲓⲛ	ⲙⲁⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

