# sent_id = nt.luke.sahidica:14-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲉⲓⲕ	ⲙⲟⲉⲓⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲣⲁⲧⲏⲣⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲧⲏⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲩⲇⲣⲱⲡⲓⲕⲟⲥ	ϩⲩⲇⲣⲱⲡⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲝⲉⲥⲧⲓ	ⲉⲝⲉⲥⲧⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲡⲁϩⲣⲉ	ⲣⲡⲁϩⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟⲩⲕ	ⲛⲟⲩⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲝⲉⲥⲧⲓ	ⲉⲝⲉⲥⲧⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϩⲏⲧⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	ⲛϩⲏⲧⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
14	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
36	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	ⲥⲁⲃⲃⲁⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲟϣⲃⲉ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲧⲁϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲧⲁⲛ	ϩⲟⲧⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲙⲉⲕ	ϩⲙⲉⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲡⲙⲁ	ⲕⲁⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲁⲉ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁⲉ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲛⲧ	ⲡⲉⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲟⲗⲉⲕ	ⲟⲗⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲁⲥⲧ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲁⲣⲓⲥⲧⲟⲛ	ⲁⲣⲓⲥⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϣⲃⲉⲉⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲣⲙⲙⲁⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲧⲟⲩⲓⲟ	ⲧⲟⲩⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϣⲟⲡⲥ	ϣⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲧⲉϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲁⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲃⲗⲗⲉ	ⲛⲃⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲙⲁⲕⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲛⲧⲁ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟⲟⲃ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲧⲁϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ϩⲓⲧ	ϩⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲉⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲡⲓ	ϫⲡⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲱⲥⲉⲓ	ϩⲱⲥⲉⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲕⲉⲩⲁ	ⲕⲉⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲉⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯⲟⲩ	ϯⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲓϣ	ⲥⲟⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲉ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁϫⲟ	ⲧⲁϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧ	ⲛⲧ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲱⲥⲉⲓ	ϩⲱⲥⲉⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩϭⲥ	ⲟⲩϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲡⲗⲁϯⲁ	ⲡⲗⲁϯⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ϩⲓⲣ	ϩⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲛ	ⲕⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲃⲗⲗⲉ	ⲃⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ϭⲁⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
56	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
57	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲛⲧ	ⲡⲉⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲙⲁ	ⲙⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲁⲙⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲁⲙⲙⲟⲟϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛⲁⲅⲕⲁⲍⲉ	ⲁⲛⲁⲅⲕⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲧⲁϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓϯⲡⲉ	ϫⲓϯⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲏⲟⲩ	ⲛⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲣⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲙⲙⲏⲛⲉ	ⲙⲙⲏⲛⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲉⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲩⲣⲅⲟⲥ	ⲡⲩⲣⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲱⲡ	ⲡⲱⲡ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁⲡⲁⲛⲏ	ⲧⲁⲡⲁⲛⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁϥ	ⲧⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲱⲙⲧ	ⲧⲱⲙⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲛⲏⲟⲩ	ⲛⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲡⲟⲩⲉ	ⲙⲡⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲡⲟⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲁⲡⲟⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϩⲩⲡⲁⲣⲭ	ϩⲩⲡⲁⲣⲭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
3	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲁⲁⲃⲉ	ⲃⲁⲁⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲟⲗϩ	ⲙⲟⲩⲗϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:14-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣϣⲁⲩ	ⲣϣⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲟⲡⲣⲓⲁ	ⲕⲟⲡⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

