# sent_id = nt.luke.sahidica:11-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲧⲛⲁ	ⲧⲉⲧⲛⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲟⲩⲟⲡ	ⲟⲩⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
2	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲛⲏⲟⲩ	ⲛⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
6	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-substance
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲙⲏⲛⲉ	ⲙⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁⲓ	ⲕⲁⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲛⲟⲉⲓⲕ	ⲛⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ϣⲁⲡ	ϣⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϩⲁⲣⲱ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲉϩϩⲓⲥⲉ	ⲟⲩⲉϩϩⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲧⲁⲙ	ϣⲧⲁⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ϭⲗⲟϭ	ϭⲗⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲛⲧⲗⲁϭ	ⲙⲛⲧⲗⲁϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲣⲉ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲱ	ⲱⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϩⲏⲧⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	ⲛϩⲏⲧⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
14	ⲧⲃⲧ	ⲧⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲃⲧ	ⲧⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
31	ϩⲟϥ	ϩⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲟⲟϩⲉ	ⲟⲩⲟⲟϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲟⲥⲱ	ⲡⲟⲥⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉⲙⲡⲟ	ⲙⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓⲣⲁⲍⲉ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲱϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣϫⲁⲓⲉ	ⲣϫⲁⲉⲓⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲱϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	ⲃⲉⲉⲗⲍⲉⲃⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	ⲣⲉϥϯϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲏⲏⲃⲉ	ⲧⲏⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲁⲩⲗⲏ	ⲁⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲕ	ϩⲏⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲩⲡⲁⲣⲭⲟⲛⲧⲁ	ϩⲩⲡⲁⲣⲭⲟⲛⲧⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲧⲏϥ	ϩⲧⲏϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲱⲣ	ⲥⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲗ	ϣⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲙⲙⲁⲓ	ⲛⲙⲙⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲧⲁⲛ	ϩⲟⲧⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲛ	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
38	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲧⲁⲓⲉ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲁϩⲣ	ⲥⲁϩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲥⲁⲙⲓⲏⲟⲩ	ⲧⲥⲁⲙⲓⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲁⲉⲟⲩ	ϩⲁⲉⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲧϩⲟ	ⲧϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲁ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲉⲕⲓⲃⲉ	ⲉⲕⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲣⲉϩ	ⲧⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣϣⲓⲛⲉ	ϣϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲛⲉⲩⲧⲁ	ⲛⲉⲩⲧⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-substance
33	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲓⲱⲛⲁⲥ	ⲓⲱⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲱⲛⲁⲥ	ⲓⲱⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲓⲛⲉⲩⲏ	ⲛⲓⲛⲉⲩⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓⲣⲉ	ⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲣⲱ	ⲣⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲣⲏⲥ	ⲣⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
13	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧϭⲁⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲣⲏϫ	ⲁⲣⲏϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
49	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲓⲛⲉⲩⲏ	ⲛⲓⲛⲉⲩⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
9	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧϭⲁⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓⲱⲛⲁ	ⲓⲱⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲱⲛⲁ	ⲓⲱⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲉⲣⲉ	ϫⲉⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲃⲥ	ϩⲏⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	ⲗⲩⲭⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲃⲥ	ϩⲏⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϩⲁⲡⲗⲟⲩⲥ	ϩⲁⲡⲗⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲉⲣⲟⲥ	ⲙⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡϩⲏⲃⲥ	ⲡϩⲏⲃⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϣⲁϩ	ϣⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲟⲣⲡ	ϩⲟⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲁⲃⲃⲟⲗ	ⲥⲁⲃⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲁⲡⲟⲧ	ⲁⲡⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲡⲓⲛⲁⲝ	ⲡⲓⲛⲁⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲱⲣⲡ	ⲧⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲥⲓⲁ	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲧϩⲏⲧ	ⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲥⲁⲃⲃⲟⲗ	ⲥⲁⲃⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲛⲧⲛⲁ	ⲙⲛⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲉⲙⲏⲧ	ⲣⲉⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲫⲁϭⲓⲛⲛ	ⲫⲁϭⲓⲛⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲧⲟⲓ	ⲥⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲃⲁϣⲟⲩϣ	ⲃⲁϣⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲟⲟⲧⲉ	ⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	ⲧⲏⲟⲩⲧⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲁⲛⲉ	ⲙⲁⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
17	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲁⲥⲡⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲁⲅⲟⲣⲁ	ⲁⲅⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙϩⲁⲟⲩ	ⲙϩⲁⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟ	_	CCIRC_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲥⲁϩ	ⲥⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲱϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲡⲱ	ⲉⲧⲡⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲟⲣϣ	ϩⲣⲟϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ⲉⲧⲡⲱ	ⲉⲧⲡⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲧⲏⲏⲃⲉ	ⲧⲏⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙϩⲁⲟⲩ	ⲙϩⲁⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲥⲩⲛⲉⲩ	ⲥⲩⲛⲉⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲇⲟϭⲓ	ⲇⲟϭⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲇⲓⲱⲕⲉ	ⲇⲓⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲧⲁⲃⲟⲗⲏ	ⲕⲁⲧⲁⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲃⲉⲗ	ⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲁⲣⲁⲭⲓⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲭⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟϣⲧ	ϣⲟϣⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲁⲣⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲟⲩϭⲥ	ⲟⲩϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲁⲣⲱ	ⲕⲁⲣⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = nt.luke.sahidica:11-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.luke.sahidica:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲱⲣϭ	ϭⲱⲣϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲟⲡ	ϭⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

