# sent_id = nt.mark.sahidica:11-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲏⲧⲫⲁⲅⲏ	ⲃⲏⲧⲫⲁⲅⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁϩⲧⲉ	ϩⲁϩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ϫⲟⲉⲓⲧ	ϫⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉⲩ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲱⲙⲏ	ⲕⲱⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲉⲩⲛⲟⲩ	ⲛⲧⲉⲩⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲏϭ	ⲥⲏϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲉⲩⲛⲟⲩ	ⲛⲧⲉⲩⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
11	ⲥⲏϭ	ⲥⲏϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ϩⲓⲣ	ϩⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
28	ⲥⲏϭ	ⲥⲏϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
5	ⲥⲏϭ	ⲥⲏϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲕⲗⲁⲇⲟⲥ	ⲕⲗⲁⲇⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲓϩⲏ	ϩⲓϩⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲱⲥⲁⲛⲛⲁ	ⲱⲥⲁⲛⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲱⲥⲁⲛⲛⲁ	ⲱⲥⲁⲛⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲧⲉⲓⲁⲧ	ⲕⲧⲉⲓⲁⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲏⲇⲏ	ⲏⲇⲏ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	ⲃⲏⲑⲁⲛⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲕⲟ	ϩⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲛⲧⲉ	ⲕⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
15	ϭⲱⲃⲉ	ϭⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
16	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-plant
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϭⲱⲃⲉ	ϭⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
42	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-object
43	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲏⲩ	ⲥⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
51	ⲕⲛⲧⲉ	ⲕⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
52	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-plant
22	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
23	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-plant
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲣⲉϥϫⲓⲕⲟⲗⲩⲙⲃⲟⲛ	ⲣⲉϥϫⲓⲕⲟⲗⲩⲙⲃⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϯϭⲣⲟⲟⲙⲡⲉ	ϯϭⲣⲟⲟⲙⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓⲥⲕⲉⲩⲏ	ϫⲓⲥⲕⲉⲩⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯⲥⲃⲱ	ϯⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
34	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
35	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲡⲏⲗⲁⲓⲟⲛ	ⲥⲡⲏⲗⲁⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥⲟⲟⲛⲉ	ⲥⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
48	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲧⲟⲟⲩ	ϩⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲛⲧⲉ	ⲕⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲟⲩⲉ	ϣⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
19	ⲛⲟⲩⲛⲉ	ⲛⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲛⲧⲉ	ⲕⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
22	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-plant
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-plant
25	ⲥϩⲟⲩⲱⲣ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-plant
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-plant
27	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲟⲟⲩⲉ	ϣⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲱⲱⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲣϩⲏⲧ	ⲣϩⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
46	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	ⲁϩⲉⲣⲁⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲧⲏ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	..	..	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲕⲉ	ⲉⲕⲉ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲁⲡⲧⲓⲥⲙⲁ	ⲃⲁⲡⲧⲓⲥⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲕⲙⲟⲩⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲛϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲛ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲛⲧⲱⲥ	ⲟⲛⲧⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica:11-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica:11
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

