# sent_id = nt.matt.sahidica:27-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	ϫⲓϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
19	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
20	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧϥ	ⲛⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧϭⲁⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣϩⲧⲏ	ⲣϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
17	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛⲧⲁ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲉⲓ	ⲁⲛⲁⲭⲱⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟϭⲧϥ	ⲱϭⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
9	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲕ	ⲟⲩⲕ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲝⲉⲥⲧⲉⲓ	ⲉⲝⲉⲥⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲕⲟⲣⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲕⲟⲣⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	ⲉⲡⲉⲓⲇⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲥⲟⲩ	ⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
26	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲱⲙⲥ	ⲱⲙⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
16	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲉⲣⲏⲙⲓⲁⲥ	ⲓⲉⲣⲏⲙⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲓⲙⲏ	ⲧⲓⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲁⲁⲣ	ϣⲁⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
45	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
52	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
53	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲁⲧⲟⲓⲅⲟⲣⲉⲓ	ⲕⲁⲧⲟⲓⲅⲟⲣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲛⲓⲙ	ⲕⲁⲛⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲫⲑⲟⲛⲟⲥ	ⲫⲑⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲃⲏⲙⲁ	ⲃⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲁϩⲱⲱ	ⲥⲁϩⲱⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
38	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲣⲁⲥⲟⲩ	ⲣⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓⲑⲉ	ⲡⲉⲓⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲛⲓⲙ	ⲕⲁⲛⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁⲣe	ⲧⲁⲣe	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲩ	ϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲱ	ⲉⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
7	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
17	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
18	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	ⲃⲁⲣⲁⲃⲃⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲫⲣⲁⲅⲉⲗⲗⲟⲩ	ⲫⲣⲁⲅⲉⲗⲗⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁⲧⲟⲓ	ⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	ⲡⲣⲁⲓⲧⲱⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲥⲡⲓⲣⲁ	ⲥⲡⲓⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲁϩⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲭⲗⲁⲙⲩⲥ	ⲭⲗⲁⲙⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲟⲕⲕⲟⲥ	ⲕⲟⲕⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲛⲧ	ϣⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲗⲟⲙ	ⲕⲗⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
11	ϣⲟⲛⲧⲉ	ϣⲟⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁϣ	ⲕⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲭⲁⲓⲣⲉ	ⲭⲁⲓⲣⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
57	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁϭⲥⲉ	ⲡⲁϭⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁ	ⲉϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲕⲁϣ	ⲕⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲁϩⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲭⲗⲁⲙⲩⲥ	ⲭⲗⲁⲙⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲩⲣⲏⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲕⲩⲣⲏⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲓⲙⲱⲛ	ⲥⲓⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲱⲱⲃⲉ	ⲕⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲅⲟⲗⲅⲟⲑⲁ	ⲅⲟⲗⲅⲟⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲣⲁⲛⲓⲟⲛ	ⲕⲣⲁⲛⲓⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
8	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲏϩ	ⲧⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲓϣⲉ	ⲥⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥⲧⲟⲡ	ϥⲧⲟⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲱϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲉϩⲣⲁ	ⲉϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϫⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲛⲉϫⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲁⲓⲧⲓⲁ	ⲁⲓⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲟⲟⲛⲉ	ⲥⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲃⲟⲩⲣ	ϩⲃⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓⲟⲩⲁ	ϫⲓⲟⲩⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲁⲡⲏⲩⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲙⲁⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲙⲟⲓⲱⲥ	ϩⲟⲙⲟⲓⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲩϫⲉ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁϩⲧⲉ	ⲛⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲟⲟⲛⲉ	ⲥⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲥⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲯⲓⲧⲉ	ⲯⲓⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲡ	ϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲯⲓⲧⲉ	ⲯⲓⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲗⲱⲉⲓ	ⲉⲗⲱⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲉⲗⲱⲉⲓ	ⲉⲗⲱⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲗⲁⲙⲁ	ⲗⲁⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥⲁⲃⲁⲕⲧⲁⲛⲉⲓ	ⲥⲁⲃⲁⲕⲧⲁⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕⲁⲁⲧ	ⲕⲁⲁⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁⲓ	ⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲥⲡⲟⲅⲅⲟⲥ	ⲥⲡⲟⲅⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙϫ	ϩⲙϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲟⲣⲉⲥ	ⲙⲟⲣⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲕⲁϣ	ⲕⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲟⲩϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲥⲛⲁⲩ	ⲣⲥⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟⲉⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲉⲕⲁⲧⲟⲛⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	ϩⲉⲕⲁⲧⲟⲛⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	ⲇⲓⲁⲕⲟⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲉⲟⲩⲉ	ⲉⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲅⲇⲁⲗⲏⲛⲏ	ⲙⲁⲅⲇⲁⲗⲏⲛⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲁⲕⲱⲃⲟⲥ	ⲓⲁⲕⲱⲃⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲱⲥⲏ	ⲓⲱⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲍⲉⲃⲉⲇⲁⲓⲟⲥ	ⲍⲉⲃⲉⲇⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲣⲓⲙⲁⲑⲁⲓⲁ	ⲁⲣⲓⲙⲁⲑⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲑⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲱⲱⲥ	ⲕⲱⲱⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲥⲓⲛⲇⲱⲛ	ⲥⲓⲛⲇⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲣⲁϩⲉ	ⲣⲁϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲉϩⲕⲱϩϥ	ⲕⲉϩⲕⲱϩϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	ⲥⲕⲟⲣⲕⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲁⲅⲇⲁⲗⲏⲛⲏ	ⲙⲁⲅⲇⲁⲗⲏⲛⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲡⲁⲣⲁⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲡⲁⲣⲁⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲉⲣⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲓⲛⲉ	ϫⲓⲛⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲓⲟⲩⲉ	ϫⲓⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
35	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲗⲁⲛⲏ	ⲡⲗⲁⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲗⲁⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲥⲧⲱⲇⲓⲁ	ⲟⲩⲥⲧⲱⲇⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.matt.sahidica:27-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.matt.sahidica:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲥⲧⲱⲇⲓⲁ	ⲟⲩⲥⲧⲱⲇⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

