# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲓϯⲡⲉ	ϫⲓϯⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
37	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
38	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲟⲩ	ⲥⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲁⲕⲱⲃⲟⲥ	ⲓⲁⲕⲱⲃⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲃⲧ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
2	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲃⲁϣ	ⲟⲩⲃⲁϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲁϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲧⲱϭⲥ	ⲧⲱϭⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲓⲣⲉ	ⲡⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
24	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	ϩⲣⲁⲃⲃⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲉⲓ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲉⲓ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲉⲓ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
46	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲡⲱⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϣⲥⲛⲉ	ϣⲥⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓⲁⲧ	ⲉⲓⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
45	[...]	[...]	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	ϩⲏⲗⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉⲕ	ϫⲱⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲱⲥ	ⲡⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲉⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲟϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϯⲧⲱⲛ	ϯⲧⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯⲧⲱⲛ	ϯⲧⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲁϩ	ⲥⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲙⲡⲟ	ⲙⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲟⲩⲏⲣ	ⲁⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϫⲓ	ϫⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϣⲁⲁ	ϣⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲛ	ϣⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	ⲅⲁⲗⲓⲗⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲉ	ⲛⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
55	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲥⲓⲕⲉ	ⲥⲓⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲁϣⲉ	ⲉⲓϣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲙⲁⲕϩ	ⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲁⲛⲁϩ	ϭⲁⲛⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉϩⲟⲩ	ⲉϩⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
31	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
43	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲉⲛⲁ	ϫⲉⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	[...]	[...]	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲁⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲟⲩ	ⲉϩⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	[...]	[...]	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲟⲣⲕ	ⲡⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲉϩⲟⲩ	ⲉϩⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	ⲅⲉϩⲉⲛⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ϥⲛⲧ	ϥⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉⲛⲁ	ϫⲉⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.mark.sahidica_ed:9-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.mark.sahidica_ed:9
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲕⲣ	ϫⲟⲕⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


