# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲫⲓⲗⲏⲙⲱⲛ	ⲙⲫⲓⲗⲏⲙⲱⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲙⲫⲓⲁ	ⲁⲙⲫⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲓⲧ	ⲉⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲭⲓⲡⲡⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲓⲡⲡⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲃⲣⲙⲁⲧⲟⲓ	ϣⲃⲣⲙⲁⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲙ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲣⲉ	ⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲩⲛⲧⲁⲕⲥ	ⲧⲉⲩⲛⲧⲁⲕⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲟⲩⲛ	ϩⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲟⲓⲛⲱⲛⲓⲁ	ⲕⲟⲓⲛⲱⲛⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	ⲉⲛⲉⲣⲅⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲟⲗⲥⲗ	ⲥⲟⲗⲥⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲓ	ⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲡⲁⲣϩⲏⲥⲓⲁ	ⲡⲁⲣϩⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲣⲣⲉ	ⲙⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲛⲏⲥⲓⲙⲟⲥ	ⲟⲛⲏⲥⲓⲙⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲧϣⲁⲩ	ⲁⲧϣⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲁⲩ	ϣⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁⲧⲏ	ϩⲁⲧⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲣⲣⲉ	ⲙⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲅⲛⲱⲙⲏ	ⲅⲛⲱⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϩⲧⲟⲣ	ϩⲧⲟⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛⲁ	ϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲡⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲟⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲟⲓⲛⲱⲛⲟⲥ	ⲕⲟⲓⲛⲱⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲧⲁ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲟⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	ⲡⲁⲩⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲟⲩⲉⲓⲟ	ⲧⲟⲩⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	ⲥⲡⲗⲁⲅⲭⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲧⲏⲓ	ϩⲧⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲙⲛⲧⲥⲧⲙⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲥⲧⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣϩⲟⲩⲟ	ⲣϩⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲁⲧ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲫⲣⲁ	ⲡⲁⲫⲣⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲃⲣⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	ϣⲃⲣⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲣⲕⲟⲥ	ⲙⲁⲣⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲇⲏⲙⲁⲥ	ⲇⲏⲙⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲗⲟⲩⲕⲁⲥ	ⲗⲟⲩⲕⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.phlm.sahidica:1-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.phlm.sahidica:1
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract

