# sent_id = nt.rom.sahidica:16-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲩⲛϩⲓⲥⲧⲁ	ⲥⲩⲛϩⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲫⲟⲓⲃⲏ	ⲙⲫⲟⲓⲃⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲉⲅⲭⲣⲉⲁⲓⲥ	ⲕⲉⲅⲭⲣⲉⲁⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲁⲓ	ⲕⲁⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲁϩⲉ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
46	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
54	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲣⲓⲥⲕⲁ	ⲡⲣⲓⲥⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲕⲩⲗⲁ	ⲁⲕⲩⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲃⲣ	ϣⲃⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲙⲁⲕϩ	ⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	ϣⲡϩⲙⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲧⲟⲥ	ⲛⲉⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲁⲥⲓⲁ	ⲁⲥⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲇⲣⲟⲛⲓⲕⲟⲥ	ⲛⲇⲣⲟⲛⲓⲕⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲛⲓⲁ	ⲟⲩⲛⲓⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲃⲣⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	ϣⲃⲣⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯⲙⲁⲉⲓⲛ	ϯⲙⲁⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲡⲗⲓⲁⲥ	ⲡⲗⲓⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲣⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	ϣⲃⲣⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲧⲁⲭⲩⲥ	ⲥⲧⲁⲭⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲗⲗⲏⲥ	ⲡⲉⲗⲗⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛⲁⲣⲓⲥⲧⲟⲃⲟⲩⲗⲟⲥ	ⲛⲁⲣⲓⲥⲧⲟⲃⲟⲩⲗⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏⲣⲱⲇⲓⲱⲛ	ϩⲏⲣⲱⲇⲓⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲕⲓⲥⲥⲟⲥ	ⲣⲕⲓⲥⲥⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲩⲫⲱⲥⲁ	ⲧⲣⲩⲫⲱⲥⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲣⲩⲫⲁⲓⲛⲁ	ⲧⲣⲩⲫⲁⲓⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲡⲍⲓⲥⲉ	ϣⲡⲍⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲣⲥⲓⲥ	ⲡⲉⲣⲥⲓⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲓⲧ	ⲉⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲣⲟⲩⲫⲟⲥ	ϩⲣⲟⲩⲫⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲩⲅⲕⲣⲓⲧⲟⲥ	ⲥⲩⲅⲕⲣⲓⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲗⲉⲅⲱⲛ	ⲫⲗⲉⲅⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲙⲏ	ⲣⲙⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲧⲣⲟⲃⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲟⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲣⲙⲁ	ϩⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲫⲓⲗⲟⲗⲟⲅⲟⲥ	ⲉⲫⲓⲗⲟⲗⲟⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲗⲓⲁ	ⲗⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲏⲣⲉⲁⲥ	ⲛⲏⲣⲉⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲗⲩⲙⲡⲁ	ⲟⲗⲩⲙⲡⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	ⲁⲥⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲡⲱⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲟⲛ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲣⲁ	ⲡⲁⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϫⲓⲥⲃⲱ	ϫⲓⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲁϩⲉ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲓⲛⲉ	ⲙⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϭⲓⲛϣⲁϫⲉ	ϭⲓⲛϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϩⲟⲗϭ	ϩⲟⲗϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲝⲁⲡⲁⲧⲁ	ⲉⲝⲁⲡⲁⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲃⲁⲗϩⲏⲧ	ⲃⲁⲗϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲛⲧⲥⲧⲙⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲥⲧⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲕⲉⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲕⲉⲣⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩϣϥ	ⲟⲩϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲃⲣ	ϣⲃⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲗⲟⲩⲕⲓⲟⲥ	ⲗⲟⲩⲕⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲁⲥⲥⲱⲛ	ⲓⲁⲥⲥⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲱⲥⲓⲡⲁⲧⲣⲟⲥ	ⲥⲱⲥⲓⲡⲁⲧⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲣⲧⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲣⲧⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲡⲓⲥⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
15	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲁⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲣⲁⲥⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲟⲩⲁⲣⲧⲟⲥ	ⲕⲟⲩⲁⲣⲧⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	_warn:empty_norm_	_warn:empty_norm_	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁϫⲣⲉ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲱⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲁⲣⲱ	ⲕⲁⲣⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rom.sahidica:16-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rom.sahidica:16
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲱϥ	ⲡⲱϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O

