# sent_id = nt.rev.sahidica:20-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲟϣⲧ	ϣⲟϣⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲁⲗⲩⲥⲓⲥ	ϩⲁⲗⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲇⲣⲁⲕⲱⲛ	ⲇⲣⲁⲕⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲟϥ	ϩⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲣⲭⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲧⲁⲙ	ϣⲧⲁⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲗⲁⲛⲁ	ⲡⲗⲁⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
33	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
48	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
50	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
51	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
55	ⲑⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
58	ϩⲓⲕⲱⲛ	ϩⲓⲕⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
70	ⲧⲉϩⲛⲉ	ⲧⲉϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
71	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
74	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
75	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
84	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
85	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
87	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
88	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
89	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲉⲥⲉ	ⲕⲁⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲏ	ⲡⲏ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
11	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
12	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲛⲧ	ⲟⲩⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉⲣⲟⲥ	ⲙⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
51	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
53	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
54	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲟⲧⲁⲛ	ϩⲟⲧⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲣⲣⲉ	ⲙⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲗⲁⲛⲁ	ⲡⲗⲁⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲟⲓⲕⲟⲩⲙⲉⲛⲏ	ⲟⲓⲕⲟⲩⲙⲉⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲅⲱⲅ	ⲅⲱⲅ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁⲅⲱⲅ	ⲙⲁⲅⲱⲅ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲟⲟϩ	ⲕⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
29	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲱ	ϣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲱϭϫ	ⲡⲱϭϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
31	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲗⲁⲛⲁ	ⲡⲗⲁⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲗⲓⲙⲛⲏ	ⲗⲓⲙⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱϩⲧ	ⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧϩⲏ	ⲧϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟⲩϫ	ⲛⲟⲩϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲑⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲛⲟⲩϫ	ⲛⲟⲩϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲃⲁⲥⲁⲛⲓⲍⲉ	ⲃⲁⲥⲁⲛⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
45	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
46	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
48	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲓⲙⲧⲟⲛ	ϫⲓⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
56	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
57	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲟⲩⲟⲃϣ	ⲟⲩⲟⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲡⲉ	ⲧⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲱ	ⲱⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
24	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲱⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
60	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲗⲓⲙⲛⲏ	ⲗⲓⲙⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲓⲙⲛⲏ	ⲗⲓⲙⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = nt.rev.sahidica:20-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:nt.rev.sahidica:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲓⲙⲛⲏ	ⲗⲓⲙⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

