# sent_id = ot.1sam.coptot:7-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲑⲁⲛ	ⲁⲑⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲉⲇⲣⲓⲛⲟⲛ	ⲕⲉⲇⲣⲓⲛⲟⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲟⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	ⲕⲟⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲑⲁⲛ	ⲛⲁⲑⲁⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁⲑⲁⲛ	ⲛⲁⲑⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲟⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
54	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲕⲉⲇⲣⲓⲛⲟⲛ	ⲕⲉⲇⲣⲓⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲁⲓⲣⲉ	ϣⲁⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
34	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
43	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
45	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲙⲁⲕ	ⲛⲉⲙⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲧⲉ	ⲃⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
48	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
10	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁⲧⲱϭⲉ	ⲁⲧⲱϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲙ	ⲧⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲇⲓⲕⲓⲁ	ⲁⲇⲓⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
46	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲑⲙⲕⲟ	ⲑⲙⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲟⲩⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲩⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
11	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯⲙⲧⲟⲛ	ϯⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲁⲙⲟⲕ	ⲁⲙⲟⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁϩⲣⲉⲛ	ⲛⲁϩⲣⲉⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁϫⲣⲉ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲡⲓⲟ	ϫⲡⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓϩⲏ	ϩⲓϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲙⲟⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲉⲙⲧⲟ	ⲡⲁⲉⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁϫⲣⲏⲩ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
35	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲟⲣⲁⲥⲓⲥ	ϩⲟⲣⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲑⲁⲛ	ⲑⲁⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲁϩⲙⲉϥ	ⲟⲩⲁϩⲙⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	n	n	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲃⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲟⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
12	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥⲱⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
38	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
57	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
58	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
66	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
67	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
76	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
77	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
79	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
80	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
85	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
87	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
96	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
100	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
103	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
104	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
105	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
107	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
108	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
109	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
9	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
17	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
25	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁϫⲣⲏⲩ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲓⲏⲗⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲓⲏⲗⲧⲉⲛⲟⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
63	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
73	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
5	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϭⲱⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
63	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
64	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
66	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
67	n	n	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
69	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
73	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
74	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
80	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
82	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:7-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
21	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲓⲥⲙⲟⲩ	ϫⲓⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
49	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O

