# sent_id = ot.1sam.coptot:29-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲫⲉⲕ	ⲫⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲉⲧⲇⲱⲙ	ⲁⲉⲧⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲧⲉⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
30	ϩⲁⲉ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
49	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
50	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
52	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉϩⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲉϩⲣⲟⲙⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
55	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
73	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
78	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
82	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
83	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
84	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲟ	ϯ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲧⲟϥⲛϥ	ⲕⲧⲟϥⲛϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
53	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
54	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
57	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉⲡⲓⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲉⲡⲓⲃⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
63	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
65	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
66	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
68	ⲁⲓ	ⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
69	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
71	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
75	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
78	ⲉⲓⲙⲏⲧⲉ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
79	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲁⲡⲏⲩⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
84	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
85	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
86	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓϩⲏ	ϩⲓϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲭⲟⲣⲉⲩⲉ	ⲭⲟⲣⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲁⲓ	ⲙⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
70	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
74	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
75	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
76	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
77	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	ⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
79	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲧⲏⲧ	ⲧⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
85	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲕ	ⲧⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲕⲁⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲥⲁⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	ⲛⲉⲥⲁⲧⲣⲁⲡⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲛⲁϩⲣⲁⲕϣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲁⲕϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
46	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲇϫⲉ	ⲇⲁⲇϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϣⲉⲓ	ⲉϣⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
43	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲉⲧⲉⲛ	ⲉⲧⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲡⲉⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲉⲣⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
69	ϩⲣⲏⲧ	ϩⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:29-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:29
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place

