# sent_id = ot.1sam.coptot:18-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲁⲛⲛⲱⲙⲉⲓ	ⲉⲣⲁⲛⲛⲱⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲭⲓⲗⲓⲁⲣⲭⲟⲥ	ⲭⲓⲗⲓⲁⲣⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϩⲩⲕⲁⲧⲟⲛⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	ϩⲩⲕⲁⲧⲟⲛⲧⲁⲣⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲉⲣ	ⲥⲉⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
7	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲉⲛ	ⲟⲩⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲉⲛ	ⲟⲩⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲟⲙⲧ	ϣⲟⲙⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁⲃⲓⲥⲁ	ⲛⲁⲃⲓⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	ⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲉⲛ	ⲟⲩⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲟⲙⲧ	ϣⲟⲙⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉⲑⲑⲓ	ⲛⲉⲑⲑⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
46	ⲕⲉⲑⲉⲟⲥⲁⲩⲱ	ⲕⲉⲑⲉⲟⲥⲁⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
55	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲛ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲱⲧⲡ	ϭⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲧⲏⲩ	ϩⲧⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
45	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲧⲏⲩ	ϩⲧⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
50	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
54	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
64	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
70	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
79	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
82	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
84	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
85	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
89	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
93	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
94	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
9	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲉⲧⲉⲣⲁⲛⲏⲧⲛ	ⲉⲧⲉⲣⲁⲛⲏⲧⲛ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-event
13	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
26	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲃⲓⲥⲁ	ⲁⲃⲓⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲑⲑⲓ	ⲉⲑⲑⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
30	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲫⲣⲉⲙ	ⲉⲫⲣⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲱⲧⲡ	ϭⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϭⲟⲡⲧ	ϭⲟⲡⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
36	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϭⲱⲧⲡ	ϭⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲟⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲉ	ϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
40	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
41	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
47	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
48	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
55	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
56	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
57	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁ	ⲉϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲗⲏⲩ	ⲧⲁⲗⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
22	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
25	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲕⲗⲁⲧⲟⲥ	ⲟⲩⲕⲗⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲏⲧ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
43	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϭⲱⲗϫ	ϭⲱⲗϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁϣⲉ	ⲉⲓϣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
61	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
64	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
65	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	ⲙⲁⲥⲡⲟⲣⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
69	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
72	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁϣⲉ	ⲉⲓϣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
49	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲍⲱⲛⲏ	ⲍⲱⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁⲉ	ⲛⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲁⲃⲓⲥⲁ	ⲛⲁⲃⲓⲥⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲉⲑⲑⲓ	ⲛⲉⲑⲑⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
66	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
67	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
70	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
71	ⲁⲃⲏⲃⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲃⲁⲗⲱⲙ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣϣⲟⲣⲡ	ⲉⲣϣⲟⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϭⲱⲃ	ϭⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲛ	ⲛ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲥⲟⲧⲉ	ⲥⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲣⲧⲱⲣ	ⲧⲣⲧⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥⲟⲛϩ	ⲥⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
61	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏⲧ	ⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϣⲧⲁⲡ	ⲁϣⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲗ	ⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϯⲥⲁ	ϯⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
33	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
21	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ϩⲓⲉⲓⲧ	ϩⲓⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲱⲣϭ	ϩⲱⲣϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
55	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲥⲧⲩⲗⲏ	ⲥⲧⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
58	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
61	ⲥⲧⲩⲗⲏ	ⲥⲧⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
62	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
70	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
71	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙϣⲁ	ⲛⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
75	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
76	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
77	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲭⲓⲙⲁⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲁⲇⲱⲕ	ⲥⲁⲇⲱⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϣⲟⲩⲡⲉⲓ	ϣⲟⲩⲡⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
16	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓⲟⲩⲱ	ϫⲓⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
30	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲭⲟⲩⲥⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲭⲟⲩⲥⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲭⲓⲙⲁⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲁⲇⲱⲕ	ⲥⲁⲇⲱⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲭⲟⲩⲥ	ⲭⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
50	ϣⲟⲩ	ϣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
51	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ϩⲏⲩ	ϩⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
62	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
63	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲭⲓⲙⲁⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲉⲭⲁⲣ	ⲕⲉⲭⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲓϩⲏ	ϩⲓϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲭⲟⲩⲥⲉⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲉⲓ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲡⲉ	ⲧⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲥϯⲭⲟⲥ	ⲥϯⲭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥⲓⲉⲓⲁⲧ	ϥⲓⲉⲓⲁⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲕⲏⲧ	ⲕⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲓⲛⲡⲱⲧ	ϭⲓⲛⲡⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϭⲓⲛⲡⲱⲧ	ϭⲓⲛⲡⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲛⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛⲥⲁⲇⲟⲕ	ⲛⲥⲁⲇⲟⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
38	ⲛⲟⲩϥ	ⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
39	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
49	ⲛⲟⲩϥ	ⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲭⲓⲙⲁⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲱⲣϥ	ⲱⲣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
71	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	ⲁⲭⲓⲙⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
33	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
34	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
56	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
57	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-event
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
60	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
61	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
62	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲟⲟⲩⲛ	ⲛⲧⲟⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅⲁϩⲉ	ⲅⲁϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲟⲩⲥⲉⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧϩⲏ	ⲧϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϣⲉⲛ	ϣⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲭⲟⲩⲥⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲭⲟⲩⲥⲓ	ⲭⲟⲩⲥⲓ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:18-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:18
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
45	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
46	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲱⲕ	ⲡⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲁⲁⲧ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
54	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

