# sent_id = ot.1sam.coptot:26-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲓⲫⲁⲓⲟⲥ	ⲥⲓⲫⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲟⲕϩ	ⲣⲱⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲗⲏϫ	ⲗⲏϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲭⲉⲇⲙⲁⲑ	ⲭⲉⲇⲙⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓⲉⲥⲥⲉⲙⲟⲩⲛ	ⲓⲉⲥⲥⲉⲙⲟⲩⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲓⲫ	ⲥⲓⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲱⲧⲡ	ⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲓⲫ	ⲥⲓⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲃⲟⲩⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲭⲉⲗⲗⲁ	ⲭⲉⲗⲗⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲉⲥ	ⲓⲉⲥ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲥⲉⲙⲟⲩⲛ	ⲥⲉⲙⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲁⲧⲁⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲧⲁⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲉⲉⲓⲗⲁ	ⲕⲉⲉⲓⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲛϣ	ⲟⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲙⲙⲁⲩ	ⲉⲙⲙⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲏⲣ	ⲛⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲉⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲡⲏⲛⲏ	ⲡⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
48	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
49	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲟⲣϣ	ⲡⲟⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲭⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲛⲁⲭⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲭⲉⲇⲇⲁⲓⲟⲥ	ⲡⲉⲭⲉⲇⲇⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲃⲓⲥⲥⲁ	ⲁⲃⲓⲥⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲟⲩⲓⲁⲥ	ⲣⲟⲩⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
52	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱⲧⲉ	ϫⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲗⲁⲙⲡⲏⲛⲏ	ⲗⲁⲙⲡⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲧⲣⲧⲱⲣ	ⲧⲣⲧⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
39	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	ⲁⲃⲉⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲟⲧ	ϫⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
43	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
46	ⲣⲁϣⲧ	ⲣⲁϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲃⲉⲥ	ⲁⲃⲉⲥ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡⲉⲣⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲡⲉⲣⲙⲟⲟⲩⲧ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϯⲥⲃⲱ	ϯⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
30	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛⲁⲁⲩ	ϩⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓⲱⲣϩ	ⲓⲱⲣϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓⲱⲣϩ	ⲓⲱⲣϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲉϩⲥⲉ	ⲛⲉϩⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱⲧⲃ	ⲟⲩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲧⲱ	ⲧⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
9	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁⲉⲣⲕⲟⲩⲱ	ⲛⲁⲉⲣⲕⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲁⲣⲱ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	ⲁⲃⲉⲛⲛⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲁⲗⲁⲟⲥ	ⲡⲁⲗⲁⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϫⲱⲧⲉ	ϫⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲛ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲟⲩ	ⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
27	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲧⲏⲕ	ϩⲧⲏⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲛⲁⲁⲩ	ϩⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
65	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
66	ⲕⲏ	ⲕⲱ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
67	ϩⲁϫⲱ	ϩⲁϫⲱ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲕⲁⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲱⲗⲙ	ϣⲱⲗⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
68	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲥⲙⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
80	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
81	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
83	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
88	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲁⲣⲓϩⲙϩⲁⲗ	ⲁⲣⲓϩⲙϩⲁⲗ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
93	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
94	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
5	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
6	ⲡⲱⲛ	ⲡⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲡⲏⲓ	ⲡⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲃⲁⲓ	ⲃⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲧⲟⲩⲉⲓⲏ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲉⲣ	ϣⲉⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲙⲛⲧⲁⲧⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲙⲛⲧⲁⲧⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲗⲟⲅⲭⲏ	ⲗⲟⲅⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲟⲟⲧ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲣϩⲛⲁ	ⲣϩⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:26-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:26
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲉⲓⲣⲉ	ⲟⲩⲉⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place

