# sent_id = ot.1sam.coptot:19-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣϩⲏⲃⲉ	ⲣϩⲏⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲱⲧⲏⲣⲓⲁ	ⲥⲱⲧⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲏⲃⲉ	ϩⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
20	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
26	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲟⲩⲟⲗⲥ	ⲟⲩⲱⲗⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
4	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
44	ⲧⲧⲣⲉ	ⲧⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϭⲱⲧⲡ	ϭⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
49	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁϣⲕⲁⲕ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲱⲁⲃ	ⲓⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯϣⲓⲡⲉ	ϯϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
42	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲉⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
56	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
57	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
60	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
63	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
64	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
66	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
68	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
39	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲑⲗⲟ	ⲑⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
71	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
72	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
76	ⲟⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲉⲛ	ⲣⲉⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
22	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
38	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
39	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
64	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
66	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁϩⲙⲉ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲟⲧ	ⲥⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	ⲁⲗⲗⲟⲫⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
59	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
61	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
66	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	ⲁⲃⲏⲥⲁⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁϩⲥ	ⲧⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
18	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
19	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲣⲱ	ϩⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲛⲉ	ⲡⲉⲛⲉ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲁⲇⲱⲕ	ⲥⲁⲇⲱⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲃⲓⲁⲑⲁⲣ	ⲁⲃⲓⲁⲑⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲉⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲉⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁϩⲣⲱ	ⲁϩⲣⲱ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥⲁⲇⲱⲕⲉϩⲣⲁⲓ	ⲥⲁⲇⲱⲕⲉϩⲣⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
55	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
61	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
64	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
65	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲙⲉⲥⲥⲁⲉⲓ	ⲁⲙⲉⲥⲥⲁⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
45	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲁⲉⲙⲧⲟ	ⲡⲁⲉⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
57	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
58	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-animal
59	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
62	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ⲛⲓⲓⲱⲁⲃ	ⲛⲓⲓⲱⲁⲃ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲉⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲟⲕ	ⲧⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉⲙⲉⲉⲓ	ⲥⲉⲙⲉⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲏⲣⲁ	ⲕⲏⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲓⲉⲙⲉⲛⲉⲓ	ⲛⲓⲉⲙⲉⲛⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲁⲟⲩⲣⲓⲙ	ⲃⲁⲟⲩⲣⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲏⲧ	ⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲓⲃⲁ	ⲥⲓⲃⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛⲧⲏ	ⲙⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲃⲧⲉ	ⲥⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	n	n	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯⲧⲟⲟⲧ	ϯⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲉⲉⲓ	ⲙⲉⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲅⲏⲣⲁ	ⲅⲏⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
62	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
65	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲡⲉⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲉⲣⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲃⲓⲥⲁ	ⲁⲃⲓⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	ⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
20	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
21	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
22	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-event
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-event
25	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-event
27	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲏⲙⲉⲉⲓ	ⲥⲏⲙⲉⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁϩⲣⲱ	ⲁϩⲣⲱ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲥⲁⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	ⲛⲥⲁⲣⲟⲩⲉⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲡⲓⲃⲟⲩⲗⲟⲥ	ⲉⲡⲓⲃⲟⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
40	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
46	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
52	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉⲙⲉⲉⲓ	ⲥⲉⲙⲉⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	ⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲱⲛⲁⲑⲁⲛ	ⲓⲱⲛⲁⲑⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲉϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲑⲉⲣⲁⲡⲉⲩⲉ	ⲑⲉⲣⲁⲡⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲉⲓⲉⲓⲃ	ⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕⲁⲑⲁⲣⲓⲍⲉ	ⲕⲁⲑⲁⲣⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
47	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
48	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲙ	ⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
56	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
57	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲣⲣⲟⲙⲟⲟϣⲉ	ⲣⲣⲟⲙⲟⲟϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
62	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
64	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
72	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	ⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲉⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	ⲙⲉⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲣϩⲁⲗ	ⲉⲣϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲓⲱ	ⲡⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ϭⲁⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
48	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
20	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
21	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ⲧⲣⲁⲡⲏⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲏⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
46	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲙⲁ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲟⲩⲉⲛⲧ	ⲟⲩⲉⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
68	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲓⲃⲁ	ⲥⲓⲃⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡⲉϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲱϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	ⲛⲉⲙⲫⲓⲃⲟⲥⲑⲉ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲟⲥⲟⲛ	ϩⲟⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲅⲁⲗⲁⲧⲓⲧⲏⲥ	ⲅⲁⲗⲁⲧⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲣⲟⲅⲁⲗⲗⲓⲙ	ϩⲣⲟⲅⲁⲗⲗⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϩⲗⲗⲟ	ⲣϩⲗⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲁⲁⲛϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲁⲛⲁⲉⲓⲙ	ⲙⲁⲛⲁⲉⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲛⲧϩⲗⲗⲟ	ⲙⲛⲧϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲁⲛⲟⲩϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲏⲣ	ⲟⲩⲏⲣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲁⲓⲉⲓ	ⲛⲧⲁⲓⲉⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ϩⲓⲗⲙ	ϩⲓⲗⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
31	ⲛⲟⲩϥ	ⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ϯⲡⲉ	ϯⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
66	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
68	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
74	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
75	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
77	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
80	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
81	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
83	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
86	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
87	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
89	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
93	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
94	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
95	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
96	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
97	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
98	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
102	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
105	ⲉⲧⲡⲱ	ⲉⲧⲡⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
106	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
107	ϫⲉⲙ	ϫⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
109	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
110	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
111	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲟⲩⲉⲧⲣⲉ	ⲥⲱⲟⲩⲉⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ϩⲁϩⲧⲙ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
2	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϯⲡⲓ	ϯⲡⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	ⲃⲉⲣⲍⲉⲗⲗⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	ⲭⲁⲙⲁⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϯⲧⲁⲓⲟ	ϯⲧⲁⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
56	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.1sam.coptot:19-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.1sam.coptot:19
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲧⲃⲁ	ⲟⲩⲧⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲣⲡⲙⲓⲥⲉ	ϣⲣⲡⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁⲣⲁⲣⲟⲕ	ⲡⲁⲣⲁⲣⲟⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
48	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲥⲟϣⲧ	ⲥⲟϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
60	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲁⲣⲁ	ⲡⲁⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
65	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
66	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
76	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
82	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
83	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
84	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲡⲁⲣⲁ	ⲡⲁⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
87	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
93	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place

