# sent_id = ot.amos.coptot:4-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲁϩⲥⲉ	ⲃⲁϩⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲛⲁϩ	ϫⲛⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲱⲙ	ϩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϫⲓⲥⲟⲟⲩⲉ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
47	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.amos.coptot:4-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ϩⲟⲡⲗⲟⲛ	ϩⲟⲡⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲭⲁⲗⲕⲓⲟⲛ	ⲭⲁⲗⲕⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲥⲁϩⲧⲉ	ⲥⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲗⲟⲓⲙⲟⲥ	ⲗⲟⲓⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.amos.coptot:4-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲛ	ⲛⲁⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲃⲏϣ	ⲃⲏϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲉ	ⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.amos.coptot:4-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁϥⲧⲉ	ϣⲁϥⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁϣⲉ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲉϩϣⲱⲙⲛⲧ	ⲙⲉϩϣⲱⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲣⲙⲏⲧ	ⲣⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.amos.coptot:4-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁⲟⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲓⲁ	ϩⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.amos.coptot:4-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲓⲥ	ⲙⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲃϩⲉ	ⲟⲃϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣϭⲣⲱϩ	ⲣϭⲣⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏⲧⲛ	ⲛⲏⲧⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.amos.coptot:4-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲟⲙⲡⲉ	ϩⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϫⲱⲱⲗⲉ	ϫⲱⲱⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
58	ϣⲱϥ	ϣⲱϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.amos.coptot:4-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲙⲛⲧⲉ	ϣⲟⲙⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.amos.coptot:4-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.amos.coptot:4
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲙⲟⲙ	ϩⲙⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲓⲕⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲓⲕⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁϣⲉ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O

