# sent_id = ot.bar.coptot:3-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲟⲩⲩⲩⲭⲏ	ⲟⲩⲩⲩⲭⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉϫϩⲱϫ	ϩⲟϫϩϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
13	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲣⲟⲥⲉⲩⲭⲏ	ⲡⲣⲟⲥⲉⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲓ	ϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.bar.coptot:3-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.bar.coptot:3-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲣⲁ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
53	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
65	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
66	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲁⲧⲟⲓⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲧⲟⲓⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲓ	ϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.bar.coptot:3-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲣⲓⲕⲉ	ⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲓϫⲉⲉⲩⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲥ	ⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = ot.bar.coptot:3-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲁϩⲉ	ⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
48	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
49	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲁϩⲱⲣ	ⲁϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲗⲁⲧⲉ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲧⲏⲩ	ϩⲧⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
20	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡϩⲁⲧ	ⲡϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲟⲩϣ	ⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲟⲗϫ	ϭⲟⲗϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲏⲟⲩ	ⲟⲩⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲉϥϣⲁϫⲉ	ⲣⲉϥϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ϩⲓⲏⲙ	ϩⲓⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲟϣⲥ	ⲟⲩⲱϣⲥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.bar.coptot:3-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲧⲏ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅⲓⲅⲁⲥ	ⲅⲓⲅⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲛⲟⲙⲁⲥⲧⲟⲥ	ⲟⲛⲟⲙⲁⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲧⲟⲩ	ⲙⲛⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲁⲧϣⲟϫⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲁⲧϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.bar.coptot:3-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓⲟⲟⲣ	ϫⲓⲟⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϥⲉⲛⲧ	ⲉϥⲉⲛⲧ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
25	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲟⲉⲓ	ⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲃⲛⲏ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥⲧⲟ	ϥⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ⲣⲏⲧⲉ	ⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.bar.coptot:3-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲓ	ⲥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲣϣⲉ	ⲣϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.bar.coptot:3-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.bar.coptot:3-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.bar.coptot:3-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.bar.coptot:3
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲁⲛϣ	ⲥⲁⲁⲛϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

