# sent_id = ot.deut.coptot:22-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲣⲙ	ⲥⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲥⲱⲣⲙ	ⲥⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲱ	ⲉⲓⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
12	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲟⲩⲛⲟⲟⲩⲥⲉⲛ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲟⲩⲥⲉⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲃⲥⲱ	ϩⲃⲥⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲃⲟⲧⲉ	ⲃⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
68	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
69	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
70	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.deut.coptot:22-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲁϩ	ⲙⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁⲗⲏⲧ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-plant
22	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲙⲁⲥ	ⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲑⲁⲗⲡⲉⲓ	ⲑⲁⲗⲡⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲥⲙⲁⲥ	ⲥⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	ⲥⲟⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲓ	ϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.deut.coptot:22-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
33	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.deut.coptot:22-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲗⲱⲃϣ	ⲗⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϫⲉⲛⲉⲡⲱⲣ	ϫⲉⲛⲉⲡⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
19	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
20	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟ	ϫⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲣⲟϭ	ϭⲣⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲡⲅⲉⲛⲛⲏⲙⲁ	ⲡⲅⲉⲛⲛⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲣⲟϭ	ϭⲣⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲅⲉⲛⲛⲏⲙⲁ	ⲅⲉⲛⲛⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.deut.coptot:22-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲕⲁⲓ	ⲥⲕⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲱ	ⲉⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲃⲥⲱ	ϩⲃⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲏϣ	ⲥⲱϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲟⲣⲧ	ⲥⲟⲣⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲁⲁ	ⲉⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲗ	ⲧⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
5	ⲗⲟⲟⲩⲉ	ⲗⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲛⲧⲱⲧⲉ	ⲛⲛⲧⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.deut.coptot:22-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲙⲁⲥ	ⲛⲉⲙⲁⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲥⲧⲱ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉϭ	ⲧⲉϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲟⲉⲓϭⲉ	ⲗⲟⲉⲓϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲣ	ⲥⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲙⲁⲥ	ⲛⲉⲙⲁⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲁⲩⲟⲉⲓ	ⲡⲁⲩⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲛⲁϩ	ⲟⲩⲟⲛⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.deut.coptot:22-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲉⲥⲧⲱ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱϭⲉ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲗⲟⲉⲓϭⲉ	ⲗⲟⲉⲓϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϭⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡϩ	ⲡϩ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
46	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.deut.coptot:22-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯⲥⲃⲱ	ϯⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲥⲉ	ⲟⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲥⲓⲕⲗⲟⲥ	ⲥⲓⲕⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲟⲣ	ⲥⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲙⲉ	ⲧⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲟⲧⲥ	ⲛⲟⲧⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
54	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
55	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.deut.coptot:22-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.deut.coptot:22-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲡⲟⲣⲛⲉⲓⲁ	ⲡⲟⲣⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
71	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
73	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.deut.coptot:22-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.deut.coptot:22-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲟⲗ	ⲣⲟⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
25	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲑⲃⲃⲓ	ⲑⲃⲃⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
63	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.deut.coptot:22-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲛⲁϩ	ϫⲛⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲙⲁⲥ	ⲛⲉⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.deut.coptot:22-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲡϩⲱⲃ	ⲡϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.deut.coptot:22-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲛⲁϩ	ϫⲛⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲙⲁⲥ	ⲛⲉⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
28	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.deut.coptot:22-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧⲁⲉⲓⲟⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲙⲉϣ	ⲧⲙⲉϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲟⲧⲥ	ⲛⲟⲧⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.deut.coptot:22-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.deut.coptot:22
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϭⲱⲗⲡ	ϭⲱⲗⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract

