# sent_id = ot.exod.coptot:12-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲃⲁⲧⲉ	ⲛⲉⲃⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲣⲁ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲟⲩⲙⲏⲧ	ⲥⲟⲩⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲃⲟⲧ	ⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
34	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
35	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
49	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲃⲉⲕ	ⲥⲟⲃⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
14	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
15	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲉϣⲉ	ⲧⲉϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲉⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛⲧϫⲃⲓⲛ	ⲙⲛⲧϫⲃⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
20	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲁⲥ	ⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲁϥⲧⲉ	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲁϥⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲱⲛⲥ	ⲕⲱⲛⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
37	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
7	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲱⲥϭ	ⲱⲥϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
6	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
7	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲏϭ	ϭⲏϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲁⲧⲑⲁⲃ	ⲁⲧⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲥⲓϣⲉ	ⲥⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲟⲥⲉ	ⲡⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
16	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
17	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϭⲏϭ	ϭⲏϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ϩⲟⲩⲛ	ϩⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲕⲁⲥ	ⲕⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲟⲕϩ	ⲣⲱⲕϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϯⲡⲉ	ϯⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲧⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲁⲥⲭⲁ	ⲡⲁⲥⲭⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
30	ⲧⲃⲛⲏ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲕⲃⲁ	ⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
3	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
26	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
27	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲗⲏⲅⲏ	ⲡⲗⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲓϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲁⲁⲣⲉ	ϣⲁⲁⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
48	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲛⲥⲙⲙⲉ	ⲁⲛⲥⲙⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
40	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲁⲧⲑⲁⲃ	ⲁⲧⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲑⲁⲃ	ⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲑⲁⲃ	ⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥⲉⲧⲧⲉ	ϥⲉⲧⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
43	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
44	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
46	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
50	ⲙⲉϩⲥⲁϣϥ	ⲙⲉϩⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
52	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲉϩⲥⲁϣϥ	ⲙⲉϩⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-event
18	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲛⲥⲙⲙⲉ	ⲁⲛⲥⲙⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
40	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲁϥⲧⲉ	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲁϥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
5	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲧⲑⲁⲃ	ⲁⲧⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲟⲩϫⲟⲩⲧⲟⲩⲉ	ⲥⲟⲩϫⲟⲩⲧⲟⲩⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲑⲁⲃ	ⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-plant
14	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-plant
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-plant
17	ⲟⲩⲱⲙⲑⲁⲃ	ⲟⲩⲱⲙⲑⲁⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-plant
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥⲉⲧⲧⲉ	ϥⲉⲧⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϣⲙⲙⲟⲉⲓ	ϣⲙⲙⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲑⲁⲃ	ⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲟⲩⲟⲙϥ	ⲟⲩⲟⲙϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲧⲑⲁⲃ	ⲁⲧⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲗⲗⲟⲓ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
31	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
32	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
40	ⲡⲁⲥⲭⲁ	ⲡⲁⲥⲭⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.exod.coptot:12-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲟⲗ	ϣⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲩⲥⲥⲱⲡⲟⲛ	ϩⲩⲥⲥⲱⲡⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲡϥ	ⲥⲟⲡϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
14	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲱⲥϭ	ⲱⲥϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲁ	oⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
33	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
34	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓⲣⲙ	ϩⲓⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
58	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁⲁⲣⲉ	ϣⲁⲁⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	ⲟⲩⲉϭⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁⲁⲣⲉ	ϣⲁⲁⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲟⲙⲓⲙⲟⲛ	ⲛⲟⲙⲓⲙⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
16	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲉⲧⲛϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲉⲧⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲣⲉ	ⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲥⲭⲁ	ⲡⲁⲥⲭⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	ⲥⲕⲉⲡⲁⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲣⲉϥⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲣⲉϥⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁϩⲙⲟⲩ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
53	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
54	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
40	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ϣⲏⲉⲓ	ϣⲏⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
57	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲃⲛⲏ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
62	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.exod.coptot:12-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁϣⲕⲁⲕ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
26	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
3	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱ	ϩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲙⲛ	ⲣⲙⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
9	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛⲁⲁⲩ	ϩⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛⲁⲁⲩ	ϩⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
42	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.exod.coptot:12-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
11	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲱⲗ	ϣⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲙⲉⲥⲥⲏ	ⲣⲁⲙⲉⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲭⲭⲟⲑ	ⲥⲟⲭⲭⲟⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲙⲛⲣⲁⲧ	ⲣⲙⲛⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲗⲗ	ⲃⲗⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲁⲡⲟⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲁⲡⲟⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲧⲉϩⲧⲱϩ	ⲧⲁϩⲧϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
15	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
18	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
21	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-animal
23	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-animal
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.exod.coptot:12-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲱϭ	ⲧⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲕⲣⲟϫ	ⲉⲕⲣⲟϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲑⲁⲃ	ⲑⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
21	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-substance
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=I-substance
23	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=I-substance
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-substance
25	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-substance
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-substance
27	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-substance
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-substance
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲙⲛ	ⲣⲙⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣϭⲙϭⲟⲙ	ϣϭⲙϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϭⲱ	ϭⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲁⲙⲓⲉⲟⲉⲓⲕ	ⲧⲁⲙⲓⲉⲟⲉⲓⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	ⲭⲁⲛⲁⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
36	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:12-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.exod.coptot:12-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲣϣⲉ	ⲟⲩⲉⲣϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲣⲡ	ϣⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲣϣⲉ	ⲟⲩⲉⲣϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲥⲭⲁ	ⲡⲁⲥⲭⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲟⲙⲧ	ϩⲟⲙⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲙⲛ	ⲣⲙⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲁⲓⲃⲉⲕⲉ	ϫⲁⲓⲃⲉⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
17	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲕⲁⲥ	ⲕⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:12-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁⲛⲟⲩ	ϣⲁⲛⲟⲩ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
15	ⲡⲁⲥⲭⲁ	ⲡⲁⲥⲭⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
16	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯⲡⲉϥⲟⲩⲟⲓ	ϯⲡⲉϥⲟⲩⲟⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:12-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:12-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

