# sent_id = ot.exod.coptot:8-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲓⲉⲣⲱⲟⲩ	ⲉⲓⲟⲟⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲓⲟⲟⲣ	ⲛⲓⲟⲟⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲉⲗⲟⲥ	ϩⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.exod.coptot:8-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲱⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲛⲁϩⲣⲙ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
32	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
39	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
40	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:8-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲙⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲉⲓⲉ	ⲉⲉⲓⲉ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
25	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
42	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲁⲥ	ⲁⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲉⲩⲁ	ⲕⲉⲩⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲃⲗ	ⲛⲃⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:8-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲣ	ⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲥⲟⲟⲩⲉ	ⲣⲥⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
33	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
34	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:8-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲣⲥⲟⲟⲩⲉ	ⲛⲉⲣⲥⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲕⲣⲟⲩⲣ	ⲕⲣⲟⲩⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲟⲩⲉ	ⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲟⲩⲉ	ⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲛⲟⲥ	ⲕⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲟϣ	ϩⲣⲟϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲏⲏⲛⲉ	ⲧⲏⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
46	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲏⲛⲉ	ⲧⲏⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
35	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
36	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲏⲏⲛⲉ	ⲧⲏⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	ϫⲉⲕϫⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲡⲁϩⲣⲉ	ⲡⲁϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϫⲉⲕ	ϫⲉⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϫⲓⲕ	ϫⲓⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ϣϭⲙϭⲟⲙ	ϣϭⲙϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛϫⲉⲕϫⲓⲕ	ⲛϫⲉⲕϫⲓⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
40	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.exod.coptot:8-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲣⲉϥⲙⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲏⲏⲃⲉ	ⲧⲏⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϣⲟⲧ	ⲛϣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅⲁϩⲉ	ⲅⲁϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
32	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
53	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
54	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
13	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
29	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
60	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
61	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
64	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅⲉⲥⲉⲙ	ⲅⲉⲥⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
19	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
20	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲟⲩϩⲟⲣ	ⲛⲟⲩϩⲟⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲱⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
12	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
19	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
20	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:8-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲙⲏⲉⲓⲛ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲟⲧⲉ	ⲃⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲛϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲁⲛⲟⲛ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲃⲟⲧⲉ	ⲃⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲓⲱⲛⲉ	ϩⲓⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲙⲧ	ϣⲟⲙⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲓ	ϭⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:8-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
52	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲣϩⲁⲗ	ⲣϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
68	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
69	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
73	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
74	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
77	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
79	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:8-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:8-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲟⲣ	ϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
34	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
35	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲡⲉ	ⲉⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:8-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϣⲟⲧ	ⲛϣⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲓⲕⲉ	ⲡⲉⲓⲕⲉ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
21	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization

