# sent_id = ot.exod.coptot:6-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
48	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.exod.coptot:6-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉϩ	ⲛⲟⲩϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲥⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲟⲛⲉϩ	ⲟⲩⲟⲛⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:6-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲉⲓⲗⲉ	ⲣⲣⲙⲛϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	ⲁϣⲁϩⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϭⲃⲟⲓ	ϭⲃⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁϫⲓ	ⲧⲁϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
7	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
8	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	ⲣⲙⲛⲕⲏⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁϫⲓ	ⲧⲁϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓⲥⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
28	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
29	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
33	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲛⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛⲁϣⲧ	ⲛϣⲟⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:6-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:6-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
44	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲙⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.exod.coptot:6-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲣⲭⲏⲅⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲏⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲟⲩⲃⲏ	ϩⲣⲟⲩⲃⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲛⲱⲭ	ⲉⲛⲱⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲫⲁⲗⲗⲟⲩⲥ	ⲫⲁⲗⲗⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣⲱⲛ	ⲣⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲭⲁⲣⲙⲉⲓ	ⲭⲁⲣⲙⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲁⲓⲧⲉ	ⲣⲁⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲣⲟⲩⲃⲏ	ϩⲣⲟⲩⲃⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:6-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲩⲏⲗ	ⲙⲟⲩⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲁⲙⲉⲓⲛ	ⲓⲁⲙⲉⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲗⲱⲧ	ⲗⲱⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲭⲉⲓⲙ	ⲁⲭⲉⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲁⲁⲣ	ⲥⲁⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲉⲫⲟⲓⲛⲓⲥⲥⲁ	ⲧⲉⲫⲟⲓⲛⲓⲥⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲗⲉⲩⲉⲓ	ⲗⲉⲩⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲓⲧⲉ	ⲣⲁⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲅⲉⲇ	ⲅⲉⲇ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲛ	ⲥⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁⲁⲑ	ⲕⲁⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉⲣⲁⲣⲉⲓ	ⲙⲉⲣⲁⲣⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲗⲉⲩ	ⲗⲉⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲙⲁⲃⲥⲁϣϥⲉ	ⲙⲁⲃⲥⲁϣϥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:6-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲉⲇⲥⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲥⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲗⲟⲃⲉ	ⲗⲓⲃⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉⲉⲓ	ⲙⲉⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲁⲑ	ⲕⲁⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲃⲣⲁⲙ	ⲙⲃⲣⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲥⲥⲁⲁⲣ	ⲓⲥⲥⲁⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲍⲉⲓⲏⲗ	ⲟⲍⲉⲓⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲁⲑ	ⲕⲁⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲃ	ⲙⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:6-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲙⲉⲣⲁⲣⲉⲓ	ⲙⲙⲉⲣⲁⲣⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲟⲟⲗⲉⲓ	ⲙⲟⲟⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲙⲟⲩⲥⲉⲓ	ⲟⲙⲟⲩⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲗⲉⲩⲉⲓ	ⲗⲉⲩⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲣⲁⲓⲧⲉ	ⲣⲁⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.exod.coptot:6-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲙⲃⲣⲁⲙ	ⲁⲙⲃⲣⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲱⲭⲁⲃⲉⲗ	ⲓⲱⲭⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲁⲣⲓⲁⲙ	ⲙⲁⲣⲓⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲛⲁⲙⲃⲣⲁⲙ	ⲛⲁⲙⲃⲣⲁⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲉ	ϣⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲁⲃⲧⲁ	ⲙⲁⲃⲧⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.exod.coptot:6-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲓⲥⲥⲁⲁⲣ	ⲓⲥⲥⲁⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲕⲟⲣⲉ	ⲕⲟⲣⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲫⲉⲕ	ⲁⲫⲉⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲉⲭⲓⲣ	ⲥⲉⲭⲓⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲟⲍⲉⲓⲏⲗ	ⲛⲟⲍⲉⲓⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲉⲓⲥⲁⲫⲁⲛ	ⲗⲉⲓⲥⲁⲫⲁⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲓ	ⲧⲣⲓ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.exod.coptot:6-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲗⲓⲥⲁⲃⲉⲑ	ⲛⲉⲗⲓⲥⲁⲃⲉⲑ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲉⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	ⲙⲉⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁⲇⲁⲃ	ⲛⲁⲇⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲃⲓⲟⲩⲇ	ⲁⲃⲓⲟⲩⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲑⲁⲙⲁⲣ	ⲓⲑⲁⲙⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲟⲣⲉ	ⲕⲟⲣⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉⲓⲣ	ⲥⲉⲓⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲗⲕⲁⲛⲁ	ⲉⲗⲕⲁⲛⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲃⲓⲑⲁⲙ	ⲁⲃⲓⲑⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲁⲓⲧⲉ	ⲣⲁⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲟⲣⲉ	ⲕⲟⲣⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲫⲟⲩⲧⲓⲏⲗ	ⲫⲟⲩⲧⲓⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲫⲓⲛⲉⲉⲥ	ⲫⲓⲛⲉⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ⲣⲁⲓⲧⲉ	ⲣⲁⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.exod.coptot:6-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.exod.coptot:6-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.exod.coptot:6-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.exod.coptot:6-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.exod.coptot:6
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϩⲁϭⲃⲥⲙⲏ	ϩⲁϭⲃⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲫⲁⲣⲁⲱ	ⲫⲁⲣⲁⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O

