# sent_id = ot.gen.coptot:24-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣϩⲗⲗⲟ	ⲣϩⲗⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
27	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
28	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.gen.coptot:24-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉⲕ	ϫⲱⲱⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲁⲑⲟⲩⲏⲗ	ⲃⲁⲑⲟⲩⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲙⲙⲉⲗⲭⲁ	ⲙⲙⲉⲗⲭⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϭⲉϣ	ϭⲉϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϭⲱⲧ	ϭⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
29	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-animal
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.gen.coptot:24-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲟⲩϣⲧ	ⲙⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲣⲱ	ⲕⲁⲣⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
7	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-animal
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-animal
10	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲁϫⲉ	ϭⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲓⲥⲕⲓⲧⲉ	ϭⲓⲥⲕⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲣⲏϣⲉ	ϩⲣⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
29	ⲡⲟⲟⲩⲁ	ⲡⲟⲟⲩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
33	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
8	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
9	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.gen.coptot:24-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
48	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
49	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲃⲱⲕ	ⲁⲃⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲥⲟⲓ	ⲥⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	ϩⲩⲇⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.gen.coptot:24-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
16	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-animal
17	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
18	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.gen.coptot:24-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲟⲧⲉ	ⲛⲧⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϫⲁϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.gen.coptot:24-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
13	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱⲧⲉ	ϣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲟⲣⲁⲥⲓⲥ	ϩⲟⲣⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:24-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.gen.coptot:24-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:24
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲁⲣⲣⲁ	ⲥⲁⲣⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲗⲥⲱⲗ	ⲥⲟⲗⲥⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲁⲣⲣⲁ	ⲥⲁⲣⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

