# sent_id = ot.gen.coptot:27-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣϩⲗⲗⲟ	ⲣϩⲗⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
24	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.gen.coptot:27-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓⲙ	ϫⲓⲙ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛⲁⲁⲩ	ϩⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲡⲉⲕⲉⲛⲕⲁⲛϯⲥⲟⲧⲉ	ⲡⲉⲕⲉⲛⲕⲁⲛϯⲥⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲡⲓⲧⲉ	ⲡⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲱⲣϭ	ϭⲱⲣϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϭⲟⲣϭⲥ	ϭⲟⲣϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.gen.coptot:27-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲟⲙϭⲉⲙ	ϭⲟⲙϭⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲟⲕⲡⲉ	ⲛⲧⲟⲕⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲟⲙϭⲙ	ϭⲟⲙϭⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓⲁⲕⲱⲃⲧⲉ	ⲓⲁⲕⲱⲃⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲛⲏⲥⲁⲩⲛⲉ	ⲛⲏⲥⲁⲩⲛⲉ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲣⲏⲧ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲧⲟⲓ	ⲥⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲧϩⲉ	ⲣⲧϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲧⲟⲓ	ⲥⲧⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯⲱⲧⲉ	ϯⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲱⲱⲧ	ⲡⲱⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
24	ⲥⲟⲩⲟ	ⲥⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
25	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance


# sent_id = ot.gen.coptot:27-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	ⲣϩⲙϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲩⲗⲟⲅⲓⲁ	ⲉⲩⲗⲟⲅⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
29	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.gen.coptot:27-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲉ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩϭⲥ	ⲟⲩϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
43	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:27-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:27
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	ϩⲣⲉⲃⲉⲕⲕⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲉⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁϩⲉ	ⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲭⲉⲧ	ⲭⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲟⲓⲡⲉ	ⲉⲣⲟⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract

