# sent_id = ot.gen.coptot:36-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϩⲩⲡⲁⲣⲭⲟⲛⲧⲁ	ϩⲩⲡⲁⲣⲭⲟⲛⲧⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.gen.coptot:36-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲕϩ	ⲡⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲏⲉⲓⲣ	ⲥⲏⲉⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲇⲱⲙ	ⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲇⲱⲙ	ⲛⲉⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲏⲉⲓⲣ	ⲥⲏⲉⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.gen.coptot:36-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲗⲓⲫⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲁⲇⲇⲁ	ⲛⲁⲇⲇⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲣⲁⲅⲟⲩⲏⲗ	ϩⲣⲁⲅⲟⲩⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲃⲁⲥⲉⲙⲁⲑ	ⲃⲁⲥⲉⲙⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.gen.coptot:36-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲱⲙⲁⲣ	ⲱⲙⲁⲣ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person
11	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲣⲡⲙⲓⲥⲉ	ϣⲣⲡⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲱⲙⲁⲣ	ⲱⲙⲁⲣ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲉⲛⲉⲍ	ⲕⲉⲛⲉⲍ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲟⲣⲉ	ⲕⲟⲣⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲟⲑⲟⲙ	ⲅⲟⲑⲟⲙ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲁⲗⲏⲕ	ⲙⲁⲗⲏⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲇⲟⲩⲙⲁⲓⲁ	ⲓⲇⲟⲩⲙⲁⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛⲁⲇⲁ	ⲛⲁⲇⲁ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱⲟⲩⲛⲉ	ϩⲱⲟⲩⲛⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲣⲁⲅⲟⲩⲏⲗ	ϩⲣⲁⲅⲟⲩⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲇⲉ	ⲙⲟⲩⲇⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲥⲟⲙ	ⲁⲥⲟⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲣⲣⲟ	ⲉⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲇⲁⲑ	ⲁⲇⲁⲑ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲁⲣⲁⲑ	ⲃⲁⲣⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲟϫϭϫ	ϭⲟϫϭⲉϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲡⲟⲗⲓⲥⲡⲉ	ⲡⲟⲗⲓⲥⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲅⲉⲑⲉⲙ	ⲅⲉⲑⲉⲙ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲇⲁⲑ	ⲁⲇⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲣⲣⲟ	ⲉⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲁⲙⲁⲗⲁⲕ	ⲥⲁⲙⲁⲗⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲁⲥⲥⲉⲕⲁⲥ	ⲙⲁⲥⲥⲉⲕⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.gen.coptot:36-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲁⲙⲁⲗⲁⲕ	ⲥⲁⲙⲁⲗⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲣⲟⲱⲃⲱⲑ	ⲣⲟⲱⲃⲱⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲓⲉⲣⲟ	ⲡⲓⲉⲣⲟ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲁⲟⲩⲗ	ⲥⲁⲟⲩⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲑⲁⲙⲛⲁ	ⲑⲁⲙⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲅⲱⲗⲁ	ⲅⲱⲗⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲓⲉⲑⲉⲣ	ⲓⲉⲑⲉⲣ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲓⲃⲉⲙⲁ	ⲗⲓⲃⲉⲙⲁ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲏⲗⲁ	ⲅⲏⲗⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲫⲓⲛⲱⲛ	ⲫⲓⲛⲱⲛ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲉⲛⲉⲍ	ⲕⲉⲛⲉⲍ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲉⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲁⲍⲁⲣ	ⲙⲁⲍⲁⲣ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.gen.coptot:36-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.gen.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲉⲅⲉⲇⲓⲏⲗ	ⲙⲉⲅⲉⲇⲓⲏⲗ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲍⲁⲫⲱⲓⲛ	ⲍⲁⲫⲱⲓⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲉⲇⲱⲙ	ⲛⲉⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

