# sent_id = ot.hag.coptot:2-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲛⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲛⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲁⲗⲁⲑⲓⲏⲗ	ⲥⲁⲗⲁⲑⲓⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲏⲥⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲱⲥⲁⲇⲉⲕ	ⲓⲱⲥⲁⲇⲉⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
33	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.hag.coptot:2-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲏⲥⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲥⲟⲩⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲱⲥⲉⲇⲉⲕ	ⲓⲱⲥⲉⲇⲉⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
42	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.hag.coptot:2-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲥⲙⲛⲧϥ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲧⲱⲕ	ⲧⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.hag.coptot:2-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲡⲉⲧ	ⲡⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ϣⲟⲩⲱ	ϣⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲱⲓ	ⲡⲱⲓ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
4	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-substance
6	ⲡⲱⲓ	ⲡⲱⲓ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-substance
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-substance
9	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁⲉ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
15	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
41	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
66	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.hag.coptot:2-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉϩⲯⲓⲥ	ⲙⲉϩⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉϩⲣⲙⲡⲉ	ⲙⲉϩⲣⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲣⲓⲟⲥ	ⲇⲁⲣⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲟⲡ	ⲧⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲡ	ⲧⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
24	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
32	ⲟⲟⲩϣ	ⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
33	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
36	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
37	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲉϩ	ⲛⲟⲩϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
45	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ϫⲉ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲥ	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϩⲉⲑⲛⲟⲥⲙⲡⲁ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥⲙⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲛⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
48	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲛ	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲗⲏⲙⲙⲁ	ⲗⲏⲙⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
64	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
70	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
71	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
75	ϫⲡⲓⲟ	ϫⲡⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
76	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
78	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.hag.coptot:2-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲡⲟⲟⲩ	ⲡⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.hag.coptot:2-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲏⲧ	ⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲓⲟⲙ	ⲉⲓⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲱⲗϩ	ϫⲱⲗϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥⲛⲧⲁⲓⲟⲩ	ϥⲛⲧⲁⲓⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲉⲧⲣⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲉⲧⲣⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
54	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ϫⲟⲩⲱⲧ	ϫⲟⲩⲱⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
58	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲣⲱϩ	ϭⲣⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓⲕⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲓⲕⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲁⲗⲙⲡⲉ	ⲡⲁⲗⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.hag.coptot:2-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉϩⲯⲓⲥ	ⲙⲉϩⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲕⲁⲁⲑ	ⲕⲁⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.hag.coptot:2-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϫⲛⲟⲟⲩ	ϫⲛⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
16	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
18	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲛⲧⲉ	ⲕⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉⲣⲙⲁⲛ	ϩⲉⲣⲙⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲟⲉⲓⲧ	ϫⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲥⲉⲛⲁ	ⲥⲉⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
43	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
44	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲉϩⲥⲉⲡⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲉⲡⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	ⲥⲟⲩϫⲁϥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.hag.coptot:2-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲁⲗⲁⲑⲓⲏⲗ	ⲥⲁⲗⲁⲑⲓⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϣⲟⲩⲱⲟⲩ	ϣⲟⲩⲱⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.hag.coptot:2-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ϩⲁⲣⲙⲁ	ϩⲁⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁⲗⲏⲩ	ⲧⲁⲗⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.hag.coptot:2-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.hag.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	ⲍⲟⲣⲟⲃⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

