# sent_id = ot.isa.coptot:60-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϩⲓⲏⲙ	ϩⲓⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϭⲟⲥⲙ	ϭⲟⲥⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡⲉⲓⲣⲉ	ⲡⲉⲓⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.isa.coptot:60-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲁⲧⲉ	ⲉⲓⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.isa.coptot:60-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲟ	ⲧⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲟⲧⲥ	ⲕⲟⲧⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
29	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲏⲟⲩ	ⲛⲏⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲓ	ϭⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲅⲉⲗⲏ	ⲁⲅⲉⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲟⲃⲥⲉ	ϩⲟⲃⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲅⲁⲓⲫⲁⲣ	ⲅⲁⲓⲫⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲁⲃⲁ	ⲥⲁⲃⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
38	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
39	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
43	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
44	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲁϣⲉ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲉⲓϣ	ⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.isa.coptot:60-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲏⲇⲁⲣ	ⲕⲏⲇⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲉⲓⲗⲉ	ⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁⲃⲁⲓⲱⲑ	ⲛⲁⲃⲁⲓⲱⲑ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲱⲣⲟⲛ	ⲇⲱⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲡ	ϣⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.isa.coptot:60-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲗ	ϩⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲣⲟⲟⲙⲡⲉ	ϭⲣⲟⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲥⲁⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲏⲥⲟⲥ	ⲛⲏⲥⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲩⲡⲟⲙⲉⲓⲛⲉ	ϩⲩⲡⲟⲙⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϫⲏⲟⲩ	ⲛⲉϫⲏⲟⲩ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲑⲁⲣⲥⲓⲥ	ⲑⲁⲣⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
24	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
27	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
28	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-substance
30	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲥⲟⲃⲧ	ⲥⲟⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲟⲣⲅⲏ	ⲧⲁⲟⲣⲅⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓⲙⲉⲣⲓⲧⲉ	ⲉⲓⲙⲉⲣⲓⲧⲉ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲧⲁⲙ	ϣⲧⲁⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.isa.coptot:60-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
6	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
7	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲕⲩⲡⲁⲣⲓⲥⲥⲟⲥ	ⲕⲩⲡⲁⲣⲓⲥⲥⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲏ	ⲕⲱ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.isa.coptot:60-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩ	ⲁⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲩⲣ	ⲉⲩⲣ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩϭⲥ	ⲟⲩϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.isa.coptot:60-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲓⲕⲁⲁⲧⲉ	ⲁⲓⲕⲁⲁⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉⲥⲧⲱ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲁⲁⲧⲉ	ⲕⲁⲁⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.isa.coptot:60-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲁⲥⲱⲛⲅ	ⲧⲉⲛⲁⲥⲱⲛⲅ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲱⲧⲉ	ⲉⲣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁⲛϩⲟ	ⲧⲁⲛϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟⲩϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.isa.coptot:60-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
7	ϩⲟⲙⲛⲧ	ϩⲟⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
8	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
14	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
37	ϩⲟⲙⲛⲧ	ϩⲟⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
46	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
49	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.isa.coptot:60-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲓⲁ	ⲧⲁⲗⲁⲓⲡⲱⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲟⲩⲧⲟⲟϣ	ⲛⲟⲩⲧⲟⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲥⲟⲃⲧ	ⲥⲟⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲅⲗⲩⲙⲙⲁ	ⲡⲉⲅⲗⲩⲙⲙⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.isa.coptot:60-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲣⲉⲓⲉ	ⲡⲣⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲟⲟϩ	ⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
32	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲟⲟϩ	ⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲱϫⲃ	ϭⲱϫⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϩⲏⲃⲉ	ϩⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.isa.coptot:60-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
7	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲉⲧⲁⲣⲉϩ	ⲉⲧⲁⲣⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲱϭⲉ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.isa.coptot:60-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.isa.coptot:60
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲥⲟⲃⲕ	ⲥⲟⲃⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲉⲗⲁⲭⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲟⲉⲓϣ	ⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract

