# sent_id = ot.josh.coptot:9-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϩⲓⲡⲉ	ϩⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲁⲣϩⲁⲗⲓⲁ	ⲡⲁⲣϩⲁⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
48	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲭⲉⲧⲧⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲉⲧⲧⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ⲫⲉⲣⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	ⲫⲉⲣⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲉⲩϩⲁⲓⲟⲥ	ⲉⲩϩⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
63	ⲁⲙⲟⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
64	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
66	ⲅⲉⲣⲅⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	ⲅⲉⲣⲅⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ⲓⲉⲃⲟⲩⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲓⲉⲃⲟⲩⲥⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.josh.coptot:9-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲣⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲅⲁⲓⲃⲁⲗ	ⲅⲁⲓⲃⲁⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
61	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲟⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
76	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲉⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲉⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
77	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
79	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
80	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲟⲩⲟϫ	ⲟⲩⲱϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
86	ϫⲉⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ϫⲉⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
91	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
94	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
97	ϭⲗⲓⲗ	ϭⲗⲓⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
101	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
102	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
107	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
110	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
113	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
114	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲇⲉⲩⲧⲉⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲟⲛ	ⲇⲉⲩⲧⲉⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
121	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲥⲁϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
123	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
130	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
133	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
134	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
136	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
137	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
138	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
139	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
141	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
142	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
144	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
145	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
147	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
148	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
153	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
154	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
159	ϭⲓⲃⲟⲧⲟⲥ	ϭⲓⲃⲟⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
160	ϩⲓϩⲏ	ϩⲓϩⲏ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
168	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
169	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
172	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
174	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
176	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
177	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
180	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
181	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
189	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
190	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
192	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
194	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
197	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
198	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
199	ⲅⲁⲣⲁⲍⲉⲓⲛ	ⲅⲁⲣⲁⲍⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
200	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
202	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
203	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
204	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
206	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
211	ⲅⲁⲓⲃⲁⲗ	ⲅⲁⲓⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
212	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
214	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
217	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
218	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
220	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
222	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
225	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
226	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
227	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
228	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
231	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
233	ϣⲱⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
234	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
237	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
239	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
240	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
242	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
243	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
244	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
247	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
250	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
251	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
252	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
253	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
254	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
256	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
257	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
260	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
263	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
265	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
266	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
268	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
269	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
270	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
271	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
273	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
274	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
275	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
277	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
278	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
279	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
280	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
281	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
282	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
283	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
284	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
285	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
286	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
287	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
288	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
290	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
291	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
293	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
294	ⲟϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
295	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
297	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
298	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
300	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
301	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
302	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
303	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
304	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
305	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
306	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
307	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
308	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
309	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
310	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
311	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
312	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
313	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
315	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
316	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
317	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
318	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
319	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
320	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
321	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
322	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
323	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
325	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
326	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
328	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
329	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
332	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
333	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
335	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
336	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
337	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
340	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
341	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
342	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
343	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
344	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
345	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
346	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
347	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
348	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
349	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
350	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
352	ϩⲓⲉⲣⲓⲭⲱ	ϩⲓⲉⲣⲓⲭⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
353	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲅⲁⲓ	ⲅⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
355	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
356	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
357	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
358	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
359	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
360	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
362	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
363	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
365	ⲙⲛⲧⲕⲣⲟϥ	ⲙⲛⲧⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
366	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
367	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
368	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
369	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
370	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
371	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
373	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
374	ⲥⲟⲟⲩ	ⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
375	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
376	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
377	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
378	ⲥⲃⲧⲱⲧ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
379	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
381	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
382	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
383	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
384	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
385	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲥⲟⲟ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
387	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
388	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
389	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
390	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
391	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
392	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
393	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
394	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
395	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
396	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
397	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
398	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
399	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
400	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
401	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
402	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
403	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
404	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
405	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
406	ϩⲓⲧⲉ	ϩⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
407	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
408	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
409	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
410	ϩⲣⲏⲥⲉ	ϩⲣⲏⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
411	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
412	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
413	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
414	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
415	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
416	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
417	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
418	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
419	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
420	ⲙⲟⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
421	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
422	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
423	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
424	ϭⲟⲡ	ϭⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
426	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
427	ⲧⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
428	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
429	ⲟⲧϩ	ⲱⲧϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
430	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
431	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
432	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
433	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
434	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
435	ⲥⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲟⲛ	ⲥⲁⲛⲇⲁⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
436	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
437	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
438	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
439	ⲣⲡⲗϭⲉ	ⲣⲡⲗϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
441	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
442	ϩⲓⲗⲁⲧⲃⲥ	ϩⲓⲗⲁⲧⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
443	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
445	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
446	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
447	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
448	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
449	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
450	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
451	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
452	ⲧϩⲓⲟ	ⲧϩⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
453	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
454	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
455	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
456	ⲗⲁϩⲙ	ⲗⲁϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
457	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
458	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
459	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
461	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
462	ⲡⲗϭⲉ	ⲡⲗϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
463	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
464	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
465	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
466	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
467	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-object
468	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
469	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
470	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
471	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
472	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
473	ϣⲟⲩⲱⲟⲩ	ϣⲟⲩⲱⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
474	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
475	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
476	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
477	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
478	ⲣϫⲟⲟⲗⲉⲥ	ⲣϫⲟⲟⲗⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
479	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
480	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
481	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
482	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
483	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
484	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
485	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
486	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
487	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
488	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
489	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
490	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
491	ⲡⲁⲣⲁⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲁⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
492	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
493	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
494	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
495	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
496	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
497	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
498	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
499	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
500	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
502	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
503	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
504	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
505	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
506	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
507	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
508	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
509	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
510	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
511	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
512	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
513	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
514	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
515	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
516	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
517	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
518	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
519	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
520	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
523	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
524	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
525	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
526	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
527	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
528	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
529	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
530	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
531	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
532	ⲡⲉⲭⲟⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲡⲉⲭⲟⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
533	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
534	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
535	ⲙⲉϣⲁⲕ	ⲙⲉϣⲁⲕ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
536	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
537	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
538	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
539	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
540	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
541	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
542	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
543	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
544	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
545	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
546	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
547	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
548	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
549	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
550	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
551	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
552	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
553	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
554	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
555	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
556	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
557	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
558	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
559	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
560	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
561	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
562	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
563	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
564	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
565	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
566	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
567	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
568	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
569	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
570	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
571	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
572	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
573	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
574	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
575	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
576	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
577	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
578	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
579	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
580	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
581	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
582	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
583	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
584	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
585	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
586	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
587	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
588	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
589	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
590	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
591	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
592	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
593	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
594	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
595	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
596	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
597	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
598	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
599	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
600	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
601	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
602	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
603	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
604	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
605	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
606	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
607	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
608	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
609	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
610	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
611	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
612	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
613	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
614	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
615	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
616	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
617	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
618	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
619	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
620	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
621	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
622	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
623	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
624	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
625	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
626	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
627	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
628	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
629	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
630	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
631	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
632	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
633	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
634	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
635	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
636	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
637	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
638	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
639	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
640	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
641	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
642	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
643	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
644	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
645	ϩⲓⲡⲉ	ϩⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
646	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
647	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
648	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
649	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
650	ⲥⲏⲱⲛ	ⲥⲏⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
651	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
652	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
653	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
654	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
655	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
656	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
657	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
658	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
659	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
660	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
661	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
662	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
663	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
664	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
665	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
666	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
667	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
668	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
669	ⲁⲥⲧⲁⲣⲱⲑ	ⲁⲥⲧⲁⲣⲱⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
670	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
671	ϩⲉⲇⲣⲁⲉⲓⲛ	ϩⲉⲇⲣⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
672	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
673	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
674	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
675	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
676	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
677	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
678	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
679	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
680	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
681	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
682	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
683	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
684	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
685	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
686	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
687	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
688	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
689	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
690	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
691	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
692	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
693	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
694	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
695	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
696	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
697	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
698	ⲙⲙⲏ	ⲙⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
699	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
700	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
701	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
702	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
703	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
704	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
705	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
706	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
707	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
708	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
709	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
710	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
711	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
712	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
713	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
714	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
715	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
716	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
717	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
718	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
719	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
720	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
721	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
722	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
723	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
724	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
725	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
726	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
727	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
728	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
729	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
730	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
731	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
732	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
733	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
734	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
735	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
736	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
737	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
738	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
739	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
740	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
741	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
742	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
743	ϩⲏⲙ	ϩⲙⲟⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
744	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
745	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
746	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
747	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
748	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
749	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
750	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
751	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
752	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
753	ϣⲁⲣⲱ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
754	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
755	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
756	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
757	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
758	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
759	ϣⲟⲟⲩⲉ	ϣⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
760	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
761	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
762	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
763	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
764	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
765	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
766	ϣⲏϥ	ϣⲱϥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
767	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
768	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
769	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
770	ⲱⲥⲕ	ⲱⲥⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
771	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
772	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
773	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
774	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
775	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
776	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
777	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
778	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
779	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
780	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
781	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
782	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
783	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
784	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
785	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
786	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
787	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
788	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
789	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
790	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
791	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
792	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
793	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
794	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
795	ⲱⲥⲕ	ⲱⲥⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
796	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
797	ⲧⲁϥ	ⲧⲁϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
798	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
799	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
800	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
801	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
802	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
803	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
804	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
805	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
806	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
807	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
808	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
809	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
810	ϩⲓⲧⲉ	ϩⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
811	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
812	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
813	ⲣⲡⲗϭⲉ	ⲣⲡⲗϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
814	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
815	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
816	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
817	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
818	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
819	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
820	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
821	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
822	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
823	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
824	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
825	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
826	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
827	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
828	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
829	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
830	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
831	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
832	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
833	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
834	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
835	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
836	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
837	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
838	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
839	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
840	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
841	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
842	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
843	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
844	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
845	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
846	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
847	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
848	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
849	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
850	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
851	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
852	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
853	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
854	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
855	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
856	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
857	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
858	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
859	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
860	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
861	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
862	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
863	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
864	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
865	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
866	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
867	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
868	ⲣⲁⲛⲁϣ	ⲣⲁⲛⲁϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
869	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
870	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
871	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
872	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
873	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
874	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
875	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
876	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
877	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
878	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
879	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
880	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
881	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
882	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
883	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
884	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
885	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
886	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
887	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
888	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
889	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
890	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
891	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
892	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
893	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
894	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
895	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
896	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
897	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
898	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
899	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
900	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
901	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
902	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
903	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
904	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
905	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
906	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
907	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
908	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
909	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
910	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
911	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
912	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
913	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
914	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
915	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
916	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
917	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
918	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
919	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
920	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
921	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
922	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
923	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
924	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
925	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
926	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
927	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
928	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
929	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
930	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
931	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
932	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
933	ⲅⲉⲫⲓⲣⲁ	ⲅⲉⲫⲓⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
934	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
935	ⲃⲉⲏⲣⲱⲑⲁ	ⲃⲉⲏⲣⲱⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
936	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
937	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
938	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
939	ⲉⲓⲁⲣⲉⲓⲙ	ⲉⲓⲁⲣⲉⲓⲙ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
940	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
941	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
942	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
943	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
944	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
945	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
946	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
947	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
948	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
949	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
950	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
951	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
952	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
953	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
954	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
955	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
956	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
957	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
958	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
959	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
960	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
961	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
962	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
963	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
964	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
965	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
966	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
967	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
968	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
969	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
970	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
971	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
972	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
973	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
974	ⲕⲣⲙⲣⲙ	ⲕⲣⲙⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
975	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
976	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
977	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
978	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
979	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
980	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
981	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
982	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
983	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
984	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
985	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
986	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
987	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
988	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
989	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
990	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
991	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
992	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
993	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
994	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
995	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
996	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
997	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
998	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
999	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1000	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1001	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1002	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1003	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1004	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1005	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1006	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1007	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
1008	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
1009	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1010	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1011	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
1012	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1013	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
1014	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1015	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
1016	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1017	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1018	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1019	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1020	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1021	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1022	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1023	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
1024	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1025	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1026	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1027	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1028	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1029	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1030	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1031	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1032	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1033	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1034	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
1035	ⲛⲁϩⲙⲟⲩ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1036	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1037	ⲧⲉⲧⲙ	ⲧⲉⲧⲙ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1038	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1039	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1040	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1041	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1042	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1043	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1044	ⲁⲛⲁϣ	ⲁⲛⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1045	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1046	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1047	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1048	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1049	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1050	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1051	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1052	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
1053	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1054	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1055	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1056	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1057	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1058	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1059	ⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	ⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
1060	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1061	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
1062	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1063	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1064	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1065	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
1066	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
1067	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
1068	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
1069	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1070	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1071	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1072	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1073	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1074	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
1075	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
1076	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
1077	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
1078	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1079	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1080	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1081	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
1082	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1083	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
1084	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1085	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1086	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1087	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1088	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1089	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1090	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
1091	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1092	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1093	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1094	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1095	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1096	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
1097	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1098	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1099	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1100	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1101	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1102	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
1103	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1104	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1105	ⲣϩⲁⲗ	ⲣϩⲁⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1106	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1107	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1108	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
1109	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1110	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1111	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1112	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1113	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1114	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1115	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
1116	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1117	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1118	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1119	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1120	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1121	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1122	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1123	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1124	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1125	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
1126	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1127	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1128	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
1129	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1130	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
1131	ⲱϫⲛ	ⲱϫⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1132	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1133	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1134	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1135	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
1136	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1137	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
1138	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1139	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
1140	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1141	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
1142	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1143	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
1144	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1145	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
1146	ⲣⲉϥ	ⲣⲉϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1147	ⲡⲉϩϣⲉ	ⲡⲉϩϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1148	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1149	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1150	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1151	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
1152	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1153	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
1154	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1155	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1156	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1157	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1158	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1159	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1160	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1161	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1162	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
1163	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
1164	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1165	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1166	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1167	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1168	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1169	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1170	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1171	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1172	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1173	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1174	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1175	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1176	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1177	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1178	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1179	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1180	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1181	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1182	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
1183	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1184	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
1185	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1186	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1187	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1188	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1189	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
1190	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
1191	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
1192	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1193	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1194	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1195	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1196	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1197	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
1198	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
1199	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1200	ϥⲟⲧ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1201	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1202	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1203	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1204	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
1205	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
1206	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
1207	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
1208	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
1209	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
1210	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1211	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1212	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1213	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1214	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1215	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1216	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1217	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1218	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1219	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1220	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1221	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1222	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1223	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1224	ⲧⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1225	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1226	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1227	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1228	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1229	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1230	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1231	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1232	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1233	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
1234	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
1235	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
1236	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1237	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1238	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
1239	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1240	ϩⲁⲧⲟⲟⲧ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1241	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1242	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1243	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1244	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1245	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
1246	ⲥⲣⲁⲛⲏⲧⲛ	ⲥⲣⲁⲛⲏⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
1247	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1248	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1249	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1250	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1251	ⲉⲧⲉⲧⲛ	ⲉⲧⲉⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1252	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1253	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1254	ⲁⲣ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1255	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1256	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1257	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1258	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1259	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
1260	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1261	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1262	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1263	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1264	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1265	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1266	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
1267	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1268	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
1269	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
1270	ⲛⲟⲩϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1271	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1272	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1273	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1274	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
1275	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
1276	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
1277	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
1278	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1279	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
1280	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1281	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
1282	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
1283	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1284	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
1285	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
1286	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
1287	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
1288	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
1289	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
1290	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:9-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	ⲣⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲉϥ	ⲣⲉϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	ⲅⲁⲃⲁⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	ⲣⲉϥⲡⲉϩϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣⲉϥⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲣⲉϥⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
59	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
60	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
61	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
66	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
69	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-place
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place

