# sent_id = ot.job.coptot:42-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲧϭⲟⲙ	ⲁⲧϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.job.coptot:42-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯⲥⲟ	ϯⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
37	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
46	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
47	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
49	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
54	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲛⲟⲩⲕ	ϫⲛⲟⲩⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.job.coptot:42-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟϣϥⲧ	ⲥⲟϣϥⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲡⲧ	ⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲕⲣⲙⲉⲥ	ⲕⲣⲙⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲛⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲑⲉⲙⲁⲛⲓⲧⲏⲥ	ⲡⲉⲑⲉⲙⲁⲛⲓⲧⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲓ	ϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-animal
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
9	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲟⲉⲓⲗⲉ	ⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲁ	ⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲁⲣⲱⲧⲛ	ϩⲁⲣⲱⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲥⲁⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲥⲁⲃⲟⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲁⲕⲉ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲗⲓⲫⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲑⲉⲙⲁⲛⲓⲧⲏⲥ	ⲑⲉⲙⲁⲛⲓⲧⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲁⲗⲇⲁⲇ	ⲃⲁⲗⲇⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲁⲩⲭⲓⲧⲏⲥ	ⲥⲁⲩⲭⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲱⲫⲁⲣ	ⲥⲱⲫⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲓⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲙⲓⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲃⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
40	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲃⲉⲉⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲕⲁ	ⲛⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲁϥ	ⲧⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕⲏⲃ	ⲕⲃⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲁϩⲧⲏ	ϩⲁϩⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲡⲁⲣⲁⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
72	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
73	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
75	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
81	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
82	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	ⲥⲁⲧⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ϫⲁϩϫϩ	ϫⲁϩϫϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance


# sent_id = ot.job.coptot:42-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁⲉⲉⲩ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉϩⲟⲩⲉ	ⲉϩⲟⲩⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
17	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
18	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
25	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-animal
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
27	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
28	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-animal
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
31	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
32	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-animal
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲟⲉⲓϣ	ⲥⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲉ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲓⲁⲥϩⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲁⲛⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣⲉϥⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲣⲉϥⲙⲟⲟⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲙⲉϩⲥⲛⲧⲉ	ⲙⲉϩⲥⲛⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲁⲥⲓⲁ	ⲕⲁⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲧⲉ	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲧⲁⲡ	ⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁⲗⲑⲓⲁ	ⲙⲁⲗⲑⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.job.coptot:42-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.job.coptot:42-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.job.coptot:42
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲗⲏⲅⲏ	ⲡⲗⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣϥⲉ	ϣϥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲁϩⲉ	ⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲏⲧ	ϣⲏⲧ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϩⲙⲉϣ	ϩⲙⲉϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲙⲏⲛ	ⲙⲟⲩⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲉⲣⲙⲏⲛⲉⲩⲉ	ϩⲉⲣⲙⲏⲛⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲥⲩⲣⲓⲁⲕⲟⲛ	ⲥⲩⲣⲓⲁⲕⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
54	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
58	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲥⲓⲧⲓⲥ	ⲥⲓⲧⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
70	ⲓⲇⲟⲩⲙⲁⲓⲁ	ⲓⲇⲟⲩⲙⲁⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
71	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=B-person
73	ⲁⲃⲓⲁ	ⲁⲃⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
74	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲧϥ	ⲛⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
78	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
79	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
80	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
81	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
82	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲓⲱⲃⲁⲃ	ⲓⲱⲃⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
84	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
85	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
86	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲣⲙⲧⲁⲣ	ⲣⲙⲧⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
93	ⲁⲃⲓⲁ	ⲁⲃⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
94	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
95	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
96	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
98	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
99	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
101	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
102	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛⲱⲛ	ⲛⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
108	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
109	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
111	ⲍⲁⲣⲁ	ⲍⲁⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
112	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
113	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
116	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
123	ⲃⲟⲥⲟⲣⲣⲁ	ⲃⲟⲥⲟⲣⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
124	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
126	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
129	ϯⲟⲩ	ϯⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
130	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
131	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
132	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
134	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
137	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
141	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲉⲗⲱⲙ	ⲉⲗⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
143	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
145	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
146	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
149	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
154	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
155	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲃⲁⲗⲁⲕ	ⲃⲁⲗⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
158	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
159	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲃⲁⲓⲱⲣ	ⲃⲁⲓⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
161	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
166	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
167	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲛⲛⲁⲃⲁ	ⲛⲛⲁⲃⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲃⲁⲗⲁⲕ	ⲃⲁⲗⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
172	ⲓⲱⲃⲁⲃ	ⲓⲱⲃⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
173	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
174	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
175	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
176	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
177	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
178	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
179	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
183	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲟⲙ	ⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
188	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
189	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
191	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	ϩⲏⲅⲉⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
192	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
193	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
195	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
196	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
198	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
199	ⲧⲁⲩⲥⲓⲧⲏⲥ	ⲧⲁⲩⲥⲓⲧⲏⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
200	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
202	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
203	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
205	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲃⲁⲣⲁⲇ	ⲃⲁⲣⲁⲇ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
208	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
211	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
212	ϭⲟϫϭϫ	ϭⲟϫϭⲉϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
215	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
220	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
225	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
226	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
227	ⲅⲉ	ⲅⲉ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
228	ⲑⲉⲙ	ⲑⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
230	ϣⲃⲉⲉⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
231	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
233	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
234	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
236	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
239	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
240	ⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	ⲉⲗⲓⲫⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
241	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
242	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
243	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
244	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
245	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲏⲥⲁⲩ	ⲏⲥⲁⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
252	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛⲱⲛ	ⲑⲁⲓⲙⲁⲛⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
253	ⲃⲁⲗⲇⲁⲇ	ⲃⲁⲗⲇⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
257	ⲛⲥⲁⲩⲭⲁⲓⲟⲥ	ⲛⲥⲁⲩⲭⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲥⲱⲫⲁⲣ	ⲥⲱⲫⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
260	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
263	ⲙⲓⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲙⲓⲛⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
264	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

