# sent_id = ot.josh.coptot:14-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲁⲛⲁⲁⲛ	ⲕⲁⲛⲁⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ϯⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ϯⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁⲩⲏ	ⲛⲁⲩⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.josh.coptot:14-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲏⲙⲟⲥ	ⲇⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫϭⲓϫ	ϫϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲯⲓⲧⲉ	ⲯⲓⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-organization
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁϣⲉ	ⲡⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.josh.coptot:14-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ϯⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲱⲥⲏϫ	ⲓⲱⲥⲏϫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲉ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲙⲛⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯⲙⲉⲣⲓⲥ	ϯⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	ⲗⲉⲩⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲟϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	ⲅⲁⲗⲅⲁⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	ⲛⲉⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
55	ⲕⲁⲇⲏⲥ	ⲕⲁⲇⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲃⲁⲣⲛⲏ	ⲃⲁⲣⲛⲏ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-plant
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲙⲉ	ϩⲙⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲡⲟⲙⲡⲉ	ⲡⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲇⲏⲥ	ⲕⲁⲇⲏⲥ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲃⲁⲣⲛⲏ	ⲃⲁⲣⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉϣⲧ	ⲙⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.josh.coptot:14-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϣⲥ	ⲡⲱϣⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
18	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲁⲧ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲣⲁ	ⲧⲣⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.josh.coptot:14-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
40	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.josh.coptot:14-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲁⲛⲟⲩϣⲧ	ⲥⲁⲛⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩϩⲙⲉⲧⲏ	ⲉϩϩⲙⲉⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲟⲙⲡⲉ	ⲡⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
50	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ϫⲟⲩⲱⲧⲉ	ϫⲟⲩⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
59	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
62	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.josh.coptot:14-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-time
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϯⲉ	ϯⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
32	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
39	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛⲁ	ϩⲛⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
49	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
57	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
62	ϥⲟⲧ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
67	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
71	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
72	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:14-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	ⲛⲉⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.josh.coptot:14-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	ⲛⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	ⲕⲉⲛⲉⲍⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.josh.coptot:14-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:14
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	ⲭⲉⲃⲣⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲣⲅⲟⲃ	ⲁⲣⲅⲟⲃ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϩⲛⲁⲕⲓⲙ	ϩⲛⲁⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲙⲛⲧϥ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
35	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event

