# sent_id = ot.judg.coptot:20-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲟⲩⲱϩ	ⲥⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲇⲁⲛ	ⲇⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲏⲣⲥⲁⲃⲉⲉ	ⲃⲏⲣⲥⲁⲃⲉⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
16	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲣϩⲙⲉ	ⲣϩⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲙⲛⲣⲁⲧ	ⲣⲙⲛⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ⲙⲥⲏϥⲉ	ⲙⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.judg.coptot:20-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲗⲉⲩⲉⲓⲧⲏⲥ	ⲗⲉⲩⲉⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲟⲧⲃⲉ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϭⲱⲓⲗⲉ	ϭⲱⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲟⲧⲃⲉⲧ	ϩⲟⲧⲃⲉⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	ⲡⲁⲗⲗⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙⲡⲉⲓⲙⲁ	ϩⲙⲡⲉⲓⲙⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲁⲃⲱⲕ	ⲁⲃⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲗⲏⲛ	ⲡⲗⲏⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲁⲙⲏⲧ	ⲕⲁⲙⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓϩⲣⲉ	ϫⲓϩⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
30	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲟⲩⲱϩ	ⲥⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲃⲉⲗⲓⲁⲣ	ⲃⲉⲗⲓⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲣϩⲛⲁⲩ	ⲣϩⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲩⲱϩ	ⲥⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϯⲟⲩ	ϯⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϣⲉ	ϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲙⲥⲏϥⲉ	ⲙⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	ⲭⲱ…	ⲭⲱ…	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲉϩϩⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲙⲉϩϩⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩϩⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
34	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲛⲧϣⲙⲏⲛ	ⲙⲛⲧϣⲙⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲧⲉⲕⲙⲥⲏϥⲉ	ⲧⲉⲕⲙⲥⲏϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
11	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲏⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲛⲏⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
46	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
47	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
48	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.judg.coptot:20-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲉⲥ	ⲛⲉⲉⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲁⲣⲉ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧⲁⲣⲉ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
63	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲥⲟⲡⲥⲟⲡ	ⲓⲥⲟⲡⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
34	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲁⲥ	ⲁⲁⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
17	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲱⲛⲧ	ϫⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
34	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲟⲩⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	ⲃⲁⲓⲑⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
55	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
56	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-object
57	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
64	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
69	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
71	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
72	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ϩⲟⲩⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲩⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩⲉ	ⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲓⲥⲣⲁⲏⲗⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲓⲥⲣⲁⲏⲗⲉⲩⲙⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲃⲁⲁⲗⲑⲁⲙⲁⲣ	ⲃⲁⲁⲗⲑⲁⲙⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	judges	judges	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	20	20	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
48	34	34	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲣⲟⲩⲧⲃⲁ	ⲣⲟⲩⲧⲃⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
64	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲱⲧⲡ	ⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
69	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
71	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
72	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
73	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
74	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
76	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
77	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
78	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
79	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
87	ⲕⲁⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
88	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
30	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϭⲟⲥ	ϭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲉ	ϣⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲉⲕⲙⲥⲏϥⲉ	ⲧⲉⲕⲙⲥⲏϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲗⲏⲅⲏ	ⲡⲗⲏⲅⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲁϩⲧⲏ	ⲕⲁϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲓⲣ	ϩⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϩⲥⲉ	ⲛⲉϩⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
22	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
23	ⲡⲱⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.judg.coptot:20-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲧⲱ	ⲟⲩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϩⲥⲉ	ⲛⲉϩⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	ⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲓⲅⲁⲃⲁⲁ	ϫⲓⲅⲁⲃⲁⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲱⲛⲧ	ϫⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲁⲗⲓⲛ	ⲡⲁⲗⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲏⲩϩⲓⲏ	ϩⲏⲩϩⲓⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
64	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
66	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
67	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
69	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
70	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁⲓⲛ	ⲙⲁⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲧⲩⲗⲟⲥ	ⲥⲧⲩⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	ⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲱϥ	ϣⲱϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
52	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲕⲁⲕⲓⲁ	ⲕⲁⲕⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:20-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲧⲉⲉⲓⲁⲧ	ⲕⲧⲉⲉⲓⲁⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
35	ⲙⲗⲁϩ	ⲙⲗⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:20-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲩ	ⲁⲩ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲣⲟⲕ	ϩⲣⲟⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲅⲁⲃⲁⲁ	ⲅⲁⲃⲁⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.judg.coptot:20-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲙⲟⲩⲛ	ϣⲙⲟⲩⲛ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲣⲉⲙⲙⲱⲛ	ϩⲣⲉⲙⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϭⲓⲥⲧⲃⲁ	ϭⲓⲥⲧⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
46	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
60	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
63	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ϣⲟ	ϣⲟ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
71	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
72	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
73	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:20-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲃⲉⲛⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲟⲥ	ϭⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
25	ⲙⲥⲏϥⲉ	ⲙⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
28	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:20-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:20
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O

