# sent_id = ot.judg.coptot:11-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇⲓⲧⲏⲥ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁϫⲣⲏⲩ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲟⲣⲛⲏ	ⲡⲟⲣⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲡⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ϫⲡⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲁⲧⲉ	ϫⲁⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓⲉⲫⲁⲑⲉ	ⲓⲉⲫⲁⲑⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲗⲓⲣⲟⲛⲟⲙⲓ	ⲕⲗⲓⲣⲟⲛⲟⲙⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡⲟⲣⲛⲏ	ⲡⲟⲣⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲱⲃ	ⲧⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲟⲩⲱϩ	ⲥⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲫⲑⲁⲉ	ⲫⲑⲁⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱⲃ	ⲧⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.judg.coptot:11-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓⲉⲃⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲃⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲟϭⲉ	ⲟϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲡⲉϫⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲉⲥⲧⲱ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲱ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲣⲁ	ⲉⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
44	ⲉⲃⲟⲗϫⲉ	ⲉⲃⲟⲗϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲑⲗⲓⲃⲉ	ⲑⲗⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲉⲃⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲃⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲣⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲣⲁⲣⲭⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲡⲉϫⲉⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲟⲟⲧ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲟⲩⲧⲱ	ⲟⲩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:11-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
13	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲏⲅⲟⲩⲙⲉⲛⲟⲥ	ϩⲏⲅⲟⲩⲙⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲁⲥⲏⲫⲁ	ⲙⲁⲥⲏⲫⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗϫⲉ	ⲉⲃⲟⲗϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲣⲛⲱⲛ	ⲣⲛⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲁⲃⲟⲕ	ⲉⲓⲁⲃⲟⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
42	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲡⲓⲏⲗ	ⲧⲁⲡⲓⲏⲗ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲉⲣⲩⲑⲣⲁ	ⲉⲣⲩⲑⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕⲁⲇⲏⲥ	ⲕⲁⲇⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲛⲉⲇⲱⲙ	ⲛⲛⲉⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲇⲱⲙ	ⲛⲉⲇⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲣϩⲛⲁ	ⲣϩⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
63	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
64	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
65	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲕⲁⲇⲏⲥ	ⲕⲁⲇⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲁⲓⲉ	ϫⲁⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛⲉⲇⲱⲙ	ⲛⲉⲇⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲣⲛⲱⲛ	ⲣⲛⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
58	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁⲣⲛⲱⲛ	ⲁⲣⲛⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲏⲱⲛ	ⲥⲏⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲉⲥⲉⲃⲱⲛ	ⲛⲉⲥⲉⲃⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉⲥⲏⲱⲛ	ⲡⲉⲥⲏⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲧⲁⲛϩⲉⲧ	ⲧⲁⲛϩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲏⲱⲛ	ⲥⲏⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲟⲩⲱϩ	ⲥⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
23	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	ⲡⲁⲣⲁⲇⲓⲇⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲏⲱⲛ	ⲥⲏⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲱⲛ	ⲛⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲁⲃⲟⲕ	ⲓⲁⲃⲟⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	ⲉⲣⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	ⲁⲙⲟⲣⲣⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
25	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲭⲁⲙⲱⲥ	ⲭⲁⲙⲱⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲕⲟⲟⲩ	ⲕⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲃⲁⲗⲁⲕ	ⲃⲁⲗⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲫⲱⲣ	ⲡⲫⲱⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
34	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲥⲉⲃⲱⲛ	ⲉⲥⲉⲃⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲟⲏⲣ	ⲣⲟⲏⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲉⲓⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛⲧϣⲉ	ⲙⲛⲧϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲙⲡ	ⲙⲙⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
50	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
51	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.judg.coptot:11-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
42	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲥⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:11-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
20	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
21	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲣⲁⲕⲧⲟ	ⲧⲣⲁⲕⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲟⲏⲣ	ⲣⲟⲏⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲣⲛⲱⲛ	ⲁⲣⲛⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣϫⲟⲩⲧⲱⲧⲉ	ⲣϫⲟⲩⲧⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲉⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲗⲏⲅⲏ	ⲡⲗⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	ⲙⲁⲥⲥⲏⲫⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲕⲟⲩⲕⲙ	ⲕⲟⲩⲕⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲭⲟⲣⲟⲥ	ⲭⲟⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲟⲟⲧⲥ	ⲟⲟⲧⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥⲧⲉ	ϥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛⲥⲁⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲥⲁⲃⲟⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲣⲧⲱⲣⲧ	ⲧⲣⲧⲱⲣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧⲟ	ⲛⲧⲟ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲣⲱⲓ	ⲣⲱⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
54	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
56	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:11-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
37	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ϫⲓⲕⲃⲁ	ϫⲓⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϫⲓϫⲉⲉⲩⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲙⲙⲱⲛ	ⲁⲙⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
23	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲁⲃⲱⲕ	ⲁⲃⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
33	ⲧⲟⲩⲉⲓⲏ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
42	ⲁ	ⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
43	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ϣⲃⲉⲉⲣⲉ	ϣⲃⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.judg.coptot:11-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲃⲉⲉⲣⲉ	ϣⲃⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲣⲓⲙⲉ	ⲣⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲥⲙⲛ	ⲧⲉⲥⲙⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲧⲟⲩⲉⲓⲏ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
11	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
12	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲣⲏⲧ	ⲡⲉⲣⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲥⲥⲟⲩⲛ	ⲡⲥⲥⲟⲩⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲡⲣⲟⲥⲧⲁⲅⲙⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲧⲁⲅⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
49	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:11-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:11
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣϩⲏⲃⲉ	ⲣϩⲏⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	ⲛⲓⲉⲫⲑⲁⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ⲣ	ⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time

