# sent_id = ot.jer.coptot:23-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱⲱⲣ	ϫⲱⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
14	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.jer.coptot:23-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
19	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲱⲧⲛⲁ	ⲛⲧⲱⲧⲛⲁ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
27	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲟϣⲡ	ⲛⲟⲩϣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
42	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲃⲁ	ⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
51	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϫⲟⲟⲣ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
39	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲓⲁⲓ	ⲁⲓⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲙⲟⲟⲛⲉ	ⲙⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁϩⲟ	ⲁϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲙⲛⲧϥ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲑⲓⲉⲗⲓⲏⲙ	ⲑⲓⲉⲗⲓⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
33	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
34	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲛⲁⲧⲟⲗⲏ	ⲁⲛⲁⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲟⲉⲓ	ⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
64	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
65	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
70	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.jer.coptot:23-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
4	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲓⲥⲗ	ⲓⲥⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲟⲉⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲟⲩⲟϣϥ	ⲟⲩⲟϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
41	ⲏⲣⲡ	ⲏⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.jer.coptot:23-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲃⲉ	ϩⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.jer.coptot:23-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲧⲙ	ⲉⲧⲙ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧϩⲛⲉ	ⲧϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.jer.coptot:23-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩⲏⲩ	ⲟⲩⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
31	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
20	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩϫ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓⲁ…	ⲓⲁ…	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲥⲟⲩ	ⲣⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲃⲁϩⲁⲗ	ⲃⲁϩⲁⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	……	……	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲱϩ	ⲧⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
14	ⲥⲟⲩⲟ	ⲥⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
15	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:23-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲕⲱϩⲧ	ⲕⲱϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕⲉⲗⲉⲃⲓⲛ	ⲕⲉⲗⲉⲃⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
37	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.jer.coptot:23-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:23-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:23
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲩⲙⲙⲁ	ⲗⲩⲙⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϭⲥ	ϭⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲗⲩⲙⲙⲁ…	ⲗⲩⲙⲙⲁ…	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract

