# sent_id = ot.josh.coptot:17-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲩⲗⲏ	ϩⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲣⲡⲙⲙⲓⲥⲉ	ϣⲣⲡⲙⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲁⲭⲓⲣ	ⲙⲁⲭⲓⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲣⲡⲙⲙⲓⲥⲉ	ϣⲣⲡⲙⲙⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲅⲁⲗⲁⲁⲧ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	ⲧⲃⲁⲥⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.josh.coptot:17-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲇⲏⲙⲟⲥ	ⲇⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲓⲉⲇⲟⲩⲣ	ⲛⲓⲉⲇⲟⲩⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲓⲉⲣⲓⲏⲗ	ⲛⲓⲉⲣⲓⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲭⲉⲙ	ⲭⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥⲟⲩⲙⲁⲣⲓⲙ	ⲥⲟⲩⲙⲁⲣⲓⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲫⲉⲣ	ⲟⲫⲉⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲣϩⲟⲟⲩⲧ	ϣⲣϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲇⲏⲙⲟⲥ	ⲇⲏⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.josh.coptot:17-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲁⲗⲡⲁⲁⲇ	ⲥⲁⲗⲡⲁⲁⲇ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲫⲉⲣ	ⲟⲫⲉⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛⲉⲙⲛ	ⲛⲉⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲣϩⲟⲟⲩⲧ	ϣⲣϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲗⲡⲁⲁⲇ	ⲗⲡⲁⲁⲇ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲙⲁⲁⲗⲁ	ⲙⲁⲁⲗⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲅⲗⲁ	ⲅⲗⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲉⲗⲭⲁ	ⲙⲉⲗⲭⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲑⲉⲣⲥⲁ	ⲑⲉⲣⲥⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.josh.coptot:17-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	ⲉⲗⲉⲁⲍⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲟⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	ⲟⲩⲉϩⲥⲁϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
66	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
74	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
75	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
80	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.josh.coptot:17-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲕⲛⲟⲩϩ	ⲥⲕⲛⲟⲩϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲁⲁⲗⲉⲁ	ⲙⲁⲁⲗⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ϩⲙⲡⲉ	ϩⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.josh.coptot:17-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	ⲅⲁⲗⲁⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:17-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲇⲏⲗⲁⲛⲁⲇ	ⲇⲏⲗⲁⲛⲁⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟⲧ	ϩⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲱⲛⲁⲑ	ⲱⲛⲁⲑ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲓⲁⲙⲓⲛ	ⲓⲁⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲓⲁⲥⲏⲃ	ⲓⲁⲥⲏⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲑⲁⲫⲉⲑ	ⲑⲁⲫⲉⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.josh.coptot:17-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲑⲁⲫⲉⲑ	ⲑⲁⲫⲉⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.josh.coptot:17-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲓⲁ	ⲡⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲣⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲙⲛⲧ	ⲉⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲣⲓⲏⲗ	ⲛⲁⲣⲓⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲧⲉⲣⲉ	ⲧⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲙⲓⲛⲑⲟⲥ	ⲙⲓⲛⲑⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲙϩⲓⲧ	ⲉⲙϩⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲭⲉⲓⲙⲁⲣⲣⲟⲥ	ⲭⲉⲓⲙⲁⲣⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
52	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
54	ⲉϥⲓ	ⲉϥⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
59	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
62	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:17-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲙⲛⲧ	ⲉⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲙϩⲓⲧ	ⲉⲙϩⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲧ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓⲁⲥⲏⲣ	ⲓⲁⲥⲏⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲉⲙϩⲓⲧ	ⲉⲙϩⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲥⲁⲭⲁⲣ	ⲥⲥⲁⲭⲁⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event


# sent_id = ot.josh.coptot:17-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲥⲥⲁⲭⲁⲣ	ⲓⲥⲥⲁⲭⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲥⲏⲣ	ⲁⲥⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲃⲁⲓⲑⲥⲁⲛ	ⲃⲁⲓⲑⲥⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲕⲉⲧ	ⲕⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲱⲣ	ⲇⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲁⲅⲉⲇⲇⲱⲛ	ⲙⲁⲅⲉⲇⲇⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲙⲁⲫⲉⲇⲁⲛ	ⲙⲁⲫⲉⲇⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
48	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.josh.coptot:17-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲁϥⲉ	ϣⲁϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.josh.coptot:17-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥⲟⲧ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:17-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓⲱⲥⲏⲫ	ⲓⲱⲥⲏⲫ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲕⲛⲟⲩϩ	ⲥⲕⲛⲟⲩϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
58	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
59	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲟϣ	ⲱϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
64	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
66	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:17-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟϣ	ⲱϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
20	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.josh.coptot:17-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.josh.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲁϣⲧⲛ	ⲣⲁϣⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
18	ϩⲧⲱⲱⲣ	ϩⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-animal
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-animal
21	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-animal
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	ⲡⲉⲛⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	ⲭⲁⲛⲁⲛⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕⲇⲱ	ⲕⲇⲱ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲃⲁⲓⲑⲁⲓⲥⲁⲛ	ⲃⲁⲓⲑⲁⲓⲥⲁⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
40	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O

