# sent_id = ot.jer.coptot:30-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:30
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.jer.coptot:30-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:30
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	ⲉϣⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁϣⲕⲁⲕ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲣⲁⲃⲃⲁⲑ	ϩⲣⲁⲃⲃⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϭⲟⲟⲩⲛⲉ	ϭⲟⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϩⲡⲉ	ⲛⲉϩⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲉⲗⲭⲟⲗ	ⲙⲉⲗⲭⲟⲗ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡⲱⲱⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.jer.coptot:30-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:30
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲁⲧϣⲓⲡⲉ	ⲁⲧϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲁϩⲱⲣ	ⲁϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.jer.coptot:30-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.jer.coptot:30
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲥⲉⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕⲏⲇⲁⲣ	ⲕⲏⲇⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲣⲣⲱ	ⲣⲣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
55	ⲁⲩⲗⲏ	ⲁⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-place
57	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
60	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
61	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
62	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲁⲃⲟⲩⲭⲟⲇⲟⲛⲟⲥⲟⲣ	ⲛⲁⲃⲟⲩⲭⲟⲇⲟⲛⲟⲥⲟⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
69	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
70	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
71	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
73	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
77	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
78	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
80	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲧⲟⲩⲛ	ⲧⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲕⲏⲇⲁⲣ	ⲕⲏⲇⲁⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
86	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
91	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
92	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
93	ⲉⲇⲉⲙ	ⲉⲇⲉⲙ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
95	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
96	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
98	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
99	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
100	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
103	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
104	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
106	ⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
107	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
108	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
109	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
111	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
112	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
113	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
124	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
130	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
137	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
138	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
139	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
141	ⲁⲩⲗⲏ	ⲁⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
142	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
144	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
145	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	ⲃⲁⲃⲩⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
156	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
157	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
159	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
163	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
164	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
169	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
170	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
171	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
172	ⲥⲙⲟⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
173	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
174	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
175	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
176	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
177	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲙⲧⲟⲛ…	ⲙⲧⲟⲛ…	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
181	ⲙⲟⲭⲗⲁ	ⲙⲟⲭⲗⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
182	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
188	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
189	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
190	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
192	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
193	ϣⲱⲗ	ϣⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
196	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
197	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-animal
198	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-animal
199	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-animal
200	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
202	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
203	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
204	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
206	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
210	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
211	ⲧⲏⲩ	ⲧⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
212	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
215	ϩⲓϩⲣⲁⲩϣⲏⲃ	ϩⲓϩⲣⲁⲩϣⲏⲃ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
216	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
220	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
221	ⲕⲟⲧⲥ	ⲕⲟⲧⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
222	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
223	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
225	ϩⲁⲉⲟⲩ	ϩⲁⲉⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
226	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
227	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
228	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
230	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
231	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
233	ⲁⲩⲗⲏ	ⲁⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
234	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
235	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
239	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
242	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
243	ⲧⲣⲟⲩⲑⲟⲥ	ⲧⲣⲟⲩⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
244	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
247	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
251	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
252	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time

