# sent_id = ot.judg.coptot:7-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓⲉⲣⲟⲃⲟⲁⲗ	ⲓⲉⲣⲟⲃⲟⲁⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-organization
18	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.judg.coptot:7-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲭⲉⲙⲟⲟⲩ	ⲛⲉⲭⲉⲙⲟⲟⲩ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲟⲩϫⲉ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
20	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
23	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:7-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲣⲉ	ϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
10	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉⲩ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲙⲛⲧϣⲉ	ϣⲙⲛⲧϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:7-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:7-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϩⲁⲣⲁ	ϩⲁⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:7-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁⲣⲉ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϩⲁⲣⲁ	ϩⲁⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲁⲅⲙⲁ	ⲧⲁⲅⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲧⲁⲉⲓⲟⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:7-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁⲙⲁⲗⲏⲕ	ⲁⲙⲁⲗⲏⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲛϣⲁ	ⲛϣⲁ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲏϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
26	ϣϫⲉ	ϣϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-animal
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-animal
29	ⲟϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-animal
30	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-animal
32	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	ϭⲁⲙⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
33	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲧϩⲉ	ⲛⲧϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲱ	ϣⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲟⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.judg.coptot:7-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲣⲁⲥⲟⲩ	ⲣⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲣⲁⲥⲟⲩ	ⲣⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲟⲟⲣⲉⲥ	ⲡⲟⲟⲣⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲁⲅⲓⲥ	ⲙⲁⲅⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
40	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	ⲡⲁⲧⲁⲥⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
71	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.judg.coptot:7-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲓⲱⲁⲥ	ⲛⲓⲱⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:7-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:7-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲙⲛⲧϣⲉ	ϣⲙⲛⲧϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.judg.coptot:7-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲧⲟⲩⲱ	ϩⲓⲧⲟⲩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲃⲏⲑⲉⲉⲧ	ⲃⲏⲑⲉⲉⲧ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲥⲁⲣⲁⲑⲁ	ⲧⲁⲥⲁⲣⲁⲑⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲃⲁⲉⲗⲙⲁⲟⲩⲗⲁ	ⲃⲁⲉⲗⲙⲁⲟⲩⲗⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲃⲁⲑ	ⲃⲁⲑ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.judg.coptot:7-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲫⲑⲁⲗⲓ	ⲛⲉⲫⲑⲁⲗⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.judg.coptot:7-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	ϥⲁⲓϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲟ	ⲥⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲙⲏⲓⲧⲛ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲓⲣⲱ	ϫⲓⲣⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
37	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
38	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲃⲁⲓⲑⲃⲏⲣⲁ	ⲃⲁⲓⲑⲃⲏⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
43	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
44	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
58	ϫⲓⲣⲱ	ϫⲓⲣⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
62	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
63	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲃⲁⲓⲑⲃⲏⲣⲁ	ⲃⲁⲓⲑⲃⲏⲣⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
66	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
68	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.judg.coptot:7-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.judg.coptot:7
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲱⲡⲉ	ϭⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲧⲉⲱⲣⲏⲃ	ⲉⲧⲉⲱⲣⲏⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲍⲏⲃ	ⲍⲏⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲱⲣⲏⲃ	ⲱⲣⲏⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲟⲩⲣ	ⲥⲟⲩⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲍⲏⲃ	ⲍⲏⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲍⲏⲃ	ⲍⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	ⲙⲁⲇⲓϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ⲱⲣⲏⲃ	ⲱⲣⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲍⲏⲃ	ⲍⲏⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲁⲩ	ⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	ⲅⲉⲇⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
59	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place

