# sent_id = ot.lev.coptot:17-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.lev.coptot:17-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.lev.coptot:17-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	ⲛⲉⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
21	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
22	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
24	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
25	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
27	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲉⲙⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.lev.coptot:17-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙⲛⲧ	ⲧⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲙ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲏⲡ	ϣⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ϩⲓⲃⲟⲗ	ϩⲓⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧⲙⲛⲧ	ⲧⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲣⲙ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
43	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲇⲱⲣⲟⲛ	ⲇⲱⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
53	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
66	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
67	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
68	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲟⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
73	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
74	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
76	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
77	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
78	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
79	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
80	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
81	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-substance
82	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-substance
83	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-substance
84	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-substance
85	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-substance
86	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-substance
87	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-substance
88	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
89	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
90	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
91	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
92	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
93	ϥⲟⲧ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
96	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
98	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.lev.coptot:17-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲉⲣⲙ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣⲁⲁⲧ	ϣⲓⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.lev.coptot:17-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
8	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
9	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲁⲧⲛ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.lev.coptot:17-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲡⲉⲧϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ⲡⲉⲧϣⲟⲩⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲡⲟⲣⲛⲉⲩⲉ	ⲡⲟⲣⲛⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲟⲙⲓⲙⲟⲛ	ⲛⲟⲙⲓⲙⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.lev.coptot:17-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
26	ⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
31	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
32	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	ϩⲟⲗⲟⲕⲁⲩⲧⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.lev.coptot:17-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧϥ	ⲛⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲙ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲟ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
33	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.lev.coptot:17-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲩⲗⲏⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
30	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲁϩⲟ	ⲁϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
46	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
53	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization


# sent_id = ot.lev.coptot:17-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
9	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲱⲃϩ	ⲧⲱⲃϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲧⲙ	ⲉⲧⲙ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲱⲃϩ	ⲧⲱⲃϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.lev.coptot:17-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance


# sent_id = ot.lev.coptot:17-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲱⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϭⲱⲣϭ	ϭⲱⲣϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϭⲱⲡⲉ	ϭⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
33	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
34	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
36	ϩⲁⲗⲏⲧ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
37	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩⲟⲙϥ	ⲟⲩⲟⲙϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
46	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
47	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥⲉⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
51	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ϩⲟⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.lev.coptot:17-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
9	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
36	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
38	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
39	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ϥⲟⲧ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.lev.coptot:17-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
17	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
18	ϥⲱϭⲉ	ϥⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲣⲙⲛϯⲙⲉ	ⲣⲙⲛϯⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲱⲙ	ϣⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲟⲕⲙⲉϥ	ϫⲟⲕⲙⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
38	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲁϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
47	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
49	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
50	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.lev.coptot:17-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.lev.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲙ	ϣⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉⲕⲙ	ϫⲱⲕⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
18	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
19	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O

