# sent_id = ot.num.coptot:17-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.num.coptot:17-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
54	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.num.coptot:17-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲗⲉⲩⲉⲓ	ⲗⲉⲩⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲩⲗⲏ	ϩⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.num.coptot:17-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
31	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.num.coptot:17-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲣⲙⲣⲙ	ⲕⲣⲙⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲕⲣⲙⲣⲙ	ⲕⲣⲙⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.num.coptot:17-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
28	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
41	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
52	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.num.coptot:17-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.num.coptot:17-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲣⲁⲥⲧⲉ	ⲣⲁⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥⲕⲏⲛⲏ	ⲥⲕⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲗⲉⲩ	ⲗⲉⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
50	ϩⲣⲏⲣⲉ	ϩⲣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
51	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-plant
52	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
58	ⲕⲁⲣⲟⲓⲁ	ⲕⲁⲣⲟⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.num.coptot:17-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	ϭⲉⲣⲟⲟⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛⲁϩⲣⲉⲛ	ⲛⲁϩⲣⲉⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
42	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.num.coptot:17-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲁϩⲣⲉⲙ	ⲛⲁϩⲣⲉⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	ⲁⲧⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲕⲣⲙⲣⲙ	ⲕⲣⲙⲣⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲙⲙⲟⲩ	ⲧⲙⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.num.coptot:17-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.num.coptot:17-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲱϫⲛ	ⲱϫⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.num.coptot:17-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.num.coptot:17
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲕⲩⲛⲏ	ⲥⲕⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲙⲙⲟⲩ	ⲙⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place

