# sent_id = ot.pss.coptot:46-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲟⲣⲉ	ⲕⲟⲣⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:46-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲁⲕ	ϫⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:46-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉⲙ	ϫⲉⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:46-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
6	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:46-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛⲁⲓ	ⲁⲛⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:46-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	ⲗⲟⲩⲗⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛⲥⲁⲗⲡⲓⲝ	ⲛⲥⲁⲗⲡⲓⲝ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:46-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:46-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:46-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:46-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
5	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲃⲣⲁⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O

