# sent_id = ot.pss.coptot:8-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲣⲱⲧ	ϩⲣⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:8-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:8-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲉⲕⲓⲃⲉ	ϫⲓⲉⲕⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲉϥϫⲓⲕⲃⲁ	ⲣⲉϥϫⲓⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:8-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲏⲏⲃⲉ	ⲧⲏⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲟϩ	ⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲥⲓⲟⲩ	ⲥⲓⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:8-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:8-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲥⲃⲕⲟ	ⲧⲥⲃⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲣⲁ	ⲡⲁⲣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲧⲁⲉⲓⲟ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲗⲟⲙ	ⲕⲗⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:8-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁ	ⲕⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:8-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
2	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
5	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
6	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-animal
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:8-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲁⲗⲁⲧⲉ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲃⲧ	ⲧⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:8-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:8
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place

