# sent_id = ot.pss.coptot:113-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲗⲉⲗⲟⲩⲓⲁ	ⲗⲗⲉⲗⲟⲩⲓⲁ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲭⲟⲣⲉⲓⲁ	ⲧⲉⲭⲟⲣⲉⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲏⲙⲉ	ⲕⲏⲙⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲁⲣⲃⲁⲣⲟⲥ	ⲃⲁⲣⲃⲁⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:113-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲉⲓ	ϫⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:113-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:113-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲉⲓⲛ	ⲛⲁⲉⲓⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲟⲉⲓⲗⲉ	ⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲥⲓⲃⲧ	ⲥⲓⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal


# sent_id = ot.pss.coptot:113-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	ⲓⲟⲣⲇⲁⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:113-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲕⲓⲣⲧⲁ	ⲥⲕⲓⲣⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲟⲉⲓⲗⲉ	ⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲥⲓⲃⲧ	ⲥⲓⲃⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲥⲟⲟⲩ	ⲉⲥⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal


# sent_id = ot.pss.coptot:113-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:113-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:113
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲛⲟⲩⲧ	ⲛⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲙⲡⲱⲣ	ⲙⲡⲱⲣ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲙⲡⲱⲣ	ⲙⲡⲱⲣ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
52	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
62	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
63	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
64	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
66	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object
68	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
69	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
70	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
72	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
73	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
74	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲁⲗⲗⲏⲗⲟⲩⲓⲁ	ⲁⲗⲗⲏⲗⲟⲩⲓⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
83	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
84	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
85	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
86	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
87	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
89	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
90	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
91	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
92	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
93	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
94	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
95	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
97	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
106	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
114	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
115	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
116	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
118	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
119	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲁⲛⲧ	ⲁⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
121	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
122	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
123	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
124	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
126	ϣⲱⲗⲙ	ϣⲱⲗⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
128	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
133	ϭⲟⲙϭⲙ	ϭⲟⲙϭⲉⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
134	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
135	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
136	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
137	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
138	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
144	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
146	ϣⲟⲩⲱⲃⲉ	ϣⲟⲩⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
147	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
149	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
150	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
152	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
155	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
159	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
165	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
166	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
167	ⲛⲁϩⲧⲉ	ⲛⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
168	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
169	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
170	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
174	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
175	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
176	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
177	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
180	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
181	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
182	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
183	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
186	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
187	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
189	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
192	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
193	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
194	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
197	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
198	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
199	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
200	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
202	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
203	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
204	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
208	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
209	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
211	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
212	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
213	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
215	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
218	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
219	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
220	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
221	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
224	ⲛⲁϣⲧⲉ	ⲛⲁϣⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
225	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
226	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
227	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
228	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
229	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
231	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
232	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
233	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
234	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
239	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
242	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
243	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
244	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
245	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
252	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
253	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
257	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
259	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
260	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
263	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
264	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
265	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
266	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
268	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
269	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
270	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
271	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
273	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
274	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
277	ⲛϣⲏⲣⲉ	ⲛϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
278	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
280	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
281	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
282	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
283	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
284	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
285	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
286	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
289	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
290	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
291	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
292	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
293	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
294	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
295	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
297	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
298	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
300	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
301	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
302	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
303	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
304	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
305	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
306	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
307	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
308	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
309	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
310	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
311	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
312	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
313	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
314	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
315	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
316	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
317	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
318	ⲛ	ⲛ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
319	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
322	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
323	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
325	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
326	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
328	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
329	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
332	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
333	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
335	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
337	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
340	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
341	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
342	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
345	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
346	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
347	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
348	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
349	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
351	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
352	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time

