# sent_id = ot.pss.coptot:145-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲗⲗⲏⲗⲟⲩⲓⲁ	ⲁⲗⲗⲏⲗⲟⲩⲓⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	ⲡⲁⲁⲅⲅⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:145-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲟⲥⲟⲛ	ϩⲟⲥⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:145-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁϩⲧⲉ	ⲛⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲛⲧⲟⲩ	ⲙⲛⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:145-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:145-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	ⲃⲟⲏⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉⲗⲡⲓⲥ	ϩⲉⲗⲡⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:145-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲙⲓⲉ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲏⲧⲥ	ϩⲏⲧⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time


# sent_id = ot.pss.coptot:145-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲏⲩ	ϫⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯϩⲣⲉ	ϯϩⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ϩⲕⲁⲉⲓⲧ	ϩⲕⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲙⲏⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:145-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲟⲟϩⲉ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲩ	ϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲗⲗⲉ	ⲃⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:145-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲥⲏⲗⲩⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:145-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:145
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
7	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract

