# sent_id = ot.pss.coptot:131-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲱⲇⲏ	ⲱⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲧⲱⲣⲧⲣ	ⲧⲱⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲙⲛⲧⲣⲙⲣⲁϣ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:131-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱⲣⲕ	ⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲏⲧ	ⲉⲣⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:131-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲛ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲣⲏϣ	ⲡⲣⲏϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ϭⲗⲟϭ	ϭⲗⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:131-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲛ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯϩⲓⲛⲏⲃ	ϯϩⲓⲛⲏⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	ⲣⲉⲕⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲃⲟⲩϩⲉ	ⲃⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥⲙⲁⲩ	ⲥⲙⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:131-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:131-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲫⲣⲁⲑⲁ	ⲉⲫⲣⲁⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲛⲧ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
19	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant


# sent_id = ot.pss.coptot:131-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:131-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	ϭⲓⲃⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:131-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:131-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:131-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲑⲉⲧⲉⲓ	ⲁⲑⲉⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲑⲙⲥⲟ	ⲑⲙⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
24	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:131-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲙⲟⲟ	ϩⲙⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
31	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:131-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲥⲉⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:131-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲁϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:131-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲥⲓⲟ	ⲧⲥⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.pss.coptot:131-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:131-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁⲡ	ⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲏⲃⲥ	ϩⲏⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:131-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:131
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲓⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲟⲩⲟⲡ	ⲟⲩⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O

