# sent_id = ot.pss.coptot:108-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲱ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲗⲁⲥ	ⲗⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϫⲓⲛϫⲏ	ϫⲓⲛϫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:108-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲣⲓⲧⲧ	ⲙⲉⲣⲓⲧⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲇⲓⲁⲃⲁⲗⲉ	ⲇⲓⲁⲃⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:108-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:108-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:108-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
5	ϫⲓϩⲁⲡ	ϫⲓϩⲁⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
6	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=I-event
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧϭⲁⲓⲏⲩ	ⲧϭⲁⲓⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲥⲃⲟ	ⲥⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲙⲛⲧⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲣⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲣⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:108-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲱⲃϩ	ⲧⲱⲃϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:108-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲁⲛⲓⲥⲧⲏⲥ	ⲇⲁⲛⲓⲥⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲉϣⲧ	ⲙⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲧⲁϥ	ⲧⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲉⲣ	ⲧⲉⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	_	ANEGJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	ⲙⲡⲣⲧⲣⲉ	_	ANEGJUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲁⲛϩⲧⲏ	ϣⲁⲛϩⲧⲏ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:108-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥⲉⲧⲛⲉϥ	ϥⲉⲧⲛⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥⲉⲧⲡⲉϥ	ϥⲉⲧⲡⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:108-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥⲉⲧⲡⲉϥ	ϥⲉⲧⲡⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲡ	ⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:108-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲙⲟⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:108-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:108-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲙⲁϩⲧ	ⲙⲁϩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
26	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
27	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉϩ	ⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
36	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:108-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ϩⲟⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲟⲟⲗⲉ	ϭⲱⲱⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲟϫϩ	ⲙⲟϫϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲟⲣ	ⲙⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
35	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:108-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲇⲓⲁⲃⲁⲗⲉ	ⲇⲓⲁⲃⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲁⲧⲙ	ϩⲁⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲣ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓⲣⲉ	ⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲭⲣⲏⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲏⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲙⲉⲧ	ϩⲙⲉⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:108-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲁⲓⲃⲉⲥ	ϩⲁⲉⲓⲃⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲣⲓⲕⲉ	ⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲟϣⲡⲧ	ⲛⲟϣⲡⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
26	ϣϫⲉ	ϣϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.pss.coptot:108-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲁⲡⲁⲧ	ⲁⲡⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ϭⲃⲃⲉ	ϭⲃⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	ⲛⲏⲥⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉϩ	ⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance


# sent_id = ot.pss.coptot:108-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲁⲡⲏⲩⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:108-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	ⲃⲟⲏⲑⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲁⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:108-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:108-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϯϣⲧⲟⲩⲏⲧ	ϯϣⲧⲟⲩⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲓⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲟⲟⲗ	ϭⲱⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲇⲓⲡⲗⲟⲉⲓⲥ	ⲇⲓⲡⲗⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:108-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:108-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:108
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϩⲙ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡⲏⲧ	ⲡⲱⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract

