# sent_id = ot.pss.coptot:109-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϫⲓϫⲉ	ϫⲓϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲁⲡⲉⲥⲏⲧ	ϩⲁⲡⲉⲥⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:109-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲉⲣⲱⲃ	ϭⲉⲣⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣϫⲟⲉⲓⲥ	ⲣϫⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:109-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.pss.coptot:109-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲟⲩⲏⲏⲃ	ⲟⲩⲏⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲝⲓⲥ	ⲧⲁⲝⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲉⲗⲭⲓⲥⲉⲇⲉⲕ	ⲙⲉⲗⲭⲓⲥⲉⲇⲉⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.pss.coptot:109-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲱϫϩ	ⲗⲱϫϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:109-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ⲛⲁⲗⲱϫϩⲛⲉⲩ	ⲛⲁⲗⲱϫϩⲛⲉⲩ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲡⲏⲩⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲟϣ	ⲱϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:109-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:109
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
7	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲱⲣⲙ	ⲱⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

