# sent_id = ot.pss.coptot:66-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲱⲇⲏ	ⲱⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:66-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϣⲛ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛⲉ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:66-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:66-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
11	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
14	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:66-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	ϫⲓⲙⲟⲉⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:66-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
9	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:66-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
8	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
9	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:66-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:66
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place

