# sent_id = ot.pss.coptot:33-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	ⲯⲁⲗⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛⲁⲭⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲛⲁⲭⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
13	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲱⲓ	ⲣⲱⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲧⲁⲉⲓⲟ	ϫⲓⲧⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲣⲙⲣⲁϣ	ⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:33-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲣⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	ϫⲓϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
23	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-event
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.pss.coptot:33-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁϩⲙⲟⲩ	ⲛⲟⲩϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:33-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϭⲣⲱϩ	ϭⲣⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲣϩⲏⲕⲉ	ⲣϩⲏⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲕⲟ	ϩⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	ⲇⲓⲁⲯⲁⲗⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲙⲏⲓ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯⲥⲃⲱ	ϯⲥⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:33-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
7	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲉϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event
9	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=I-event
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ⲉⲛⲉ	ⲉⲛⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
17	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:33-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲁⲗϭⲉ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲗⲁⲥ	ⲗⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲕⲣⲟϥ	ⲕⲣⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲁⲕⲧⲕ	ⲣⲁⲕⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲟⲕⲉ	ⲣⲟⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
26	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:33-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	ϫⲓϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲟⲩϫⲟ	ⲧⲟⲩϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
19	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
20	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-event
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.pss.coptot:33-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟϣ	ⲟⲩⲟϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲁⲛϩⲉ	ⲧⲁⲛϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲑⲃⲃⲓⲏⲩ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:33-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϩⲙⲟⲩ	ϩⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:33-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲕⲉⲉⲥ	ⲕⲉⲉⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲟⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:33-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	ϩⲉⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person

