# sent_id = ot.pss.coptot:103-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣϩⲉ	ⲣϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:103-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲟⲟⲗⲉ	ϭⲱⲱⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	ϩⲟⲉⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡⲱⲣϣⲧ	ⲡⲱⲣϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ϩⲃⲱ	ϩⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲉϩⲛ	ⲃⲉϩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
12	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲛϩ	ⲧⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲧⲏⲩ	ⲧⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲗⲉⲓⲧⲟⲩⲣⲅⲟⲥ	ⲗⲉⲓⲧⲟⲩⲣⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁϩ	ϣⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲧⲉ	ⲥⲁⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙ	ⲥⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲛⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲓⲙ	ⲕⲓⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:103-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲟⲟⲗⲉ	ϭⲱⲱⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲛⲟⲩⲛ	ⲛⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ⲣϣⲱⲛ	ⲣϣⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲕⲉⲡⲓⲧιⲙⲓⲁ	ⲧⲉⲕⲉⲡⲓⲧιⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣϭⲱⲃ	ⲣϭⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϩⲣⲟⲩⲃⲁⲓ	ϩⲣⲟⲩⲃⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲟⲩⲉⲓⲏ	ⲟⲩⲉⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϩⲟⲃⲉ	ϩⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	ⲥⲙⲛⲥⲛⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲧⲟϣ	ⲧⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲁⲁⲧ	ⲥⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟⲩⲛ	ϫⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲏⲅⲏ	ⲡⲏⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
8	ⲉⲓⲁ	ⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓⲁϩⲟⲟⲩⲧ	ⲉⲓⲁϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲁⲗⲁⲧⲉ	ϩⲁⲗⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲛⲙ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object


# sent_id = ot.pss.coptot:103-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲥⲟ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲧⲟⲩⲉⲓⲏ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲡⲉⲧ	ⲡⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲭⲟⲣⲧⲟⲥ	ⲭⲟⲣⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
9	ⲧⲃⲛⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲃⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲟⲧⲟⲩⲉⲧ	ⲟⲩⲟⲧⲟⲩⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲩⲉⲟⲉⲓⲕ	ⲧⲁⲩⲉⲟⲉⲓⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲏⲣⲡⲉ	ⲡⲏⲣⲡⲉ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϩ	ⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:103-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
6	ϣⲏⲛ	ϣⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	ⲕⲉⲇⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	ⲗⲓⲃⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲁϫ	ϫⲁϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲗϭⲱⲃ	ⲉⲗϭⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:103-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲓⲉⲉⲓⲟⲩⲗ	ⲛⲓⲉⲉⲓⲟⲩⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉⲧⲣⲁ	ⲡⲉⲧⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥⲁⲣⲁϭⲱⲟⲩϣ	ⲥⲁⲣⲁϭⲱⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:103-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
5	ⲟⲟϩ	ⲟⲟϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ϩⲱⲧⲡ	ϩⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲟⲩⲓ	ⲙⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲗϩⲏⲙ	ⲗϩⲏⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲱⲣⲡ	ⲧⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ϩⲣⲉ	ϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:103-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲕⲟⲧⲕ	ⲛⲕⲟⲧⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲃⲏⲃ	ⲃⲏⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲅⲁⲥⲓⲁ	ⲉⲣⲅⲁⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
6	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
8	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:103-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲁ	ⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = ot.pss.coptot:103-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲟϣⲥ	ⲟⲩⲱϣⲥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
9	ϫⲁⲧϥⲉ	ϫⲁⲧϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
10	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲛⲧⲟⲩ	ⲙⲛⲧⲟⲩ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.pss.coptot:103-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲉϫⲏⲩ	ϫⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲥϭⲏⲣ	ⲥϭⲏⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
12	ⲇⲣⲁⲕⲱⲛ	ⲇⲣⲁⲕⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
13	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-animal
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-animal
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-animal
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-animal
17	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-animal
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
21	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-animal
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-animal
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal


# sent_id = ot.pss.coptot:103-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ϩⲣⲉ	ϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:103-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
13	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
14	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲉⲓ	ⲥⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ⲙⲛⲧⲭⲣⲏⲥⲧⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲭⲣⲏⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲱϫⲛ	ⲱϫⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.pss.coptot:103-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.pss.coptot:103-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲧⲟⲟⲩ	ⲧⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϯⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	ϯⲕⲁⲡⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:103-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϩⲟⲥⲟⲛ	ϩⲟⲥⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.pss.coptot:103-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲉϥⲣⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲱϫⲛ	ⲱϫⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.pss.coptot:103-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.pss.coptot:103
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲁⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person

