# sent_id = ot.ruth.coptot:4-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲛ	ⲉⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉϩⲣⲁ	ⲉϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁⲙⲟⲩ	ⲉⲓ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ϩⲏⲡ	ϩⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
60	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
61	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
71	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
72	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏⲧ	ⲙⲏⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲙⲁⲁϫⲉ	ⲙⲁⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
46	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
47	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
48	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲡ	ⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
62	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
69	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
72	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
74	ϭⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲛⲃⲗⲗⲁ	ⲛⲃⲗ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
79	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
80	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
92	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
93	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
98	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛⲧⲟⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲡⲓ	ϫⲡⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
40	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = ot.ruth.coptot:4-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
10	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
11	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-organization
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
21	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲭⲁⲓⲗⲉⲱⲛ	ⲭⲁⲓⲗⲉⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲁⲁⲗⲱⲛ	ⲙⲁⲁⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁⲁⲗⲱⲛ	ⲙⲁⲁⲗⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
56	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
57	ⲛⲧⲱⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
64	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲡⲩⲗⲏ	ⲡⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲧ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲣⲁⲭⲏⲗ	ϩⲣⲁⲭⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲗⲓⲁ	ⲗⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲕⲉⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
61	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉⲥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
70	ⲉⲫⲣⲁⲑⲁ	ⲉⲫⲣⲁⲑⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
71	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
73	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
74	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
75	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲃⲏⲑⲗⲉⲉⲙ	ⲃⲏⲑⲗⲉⲉⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲫⲁⲣⲉⲥ	ⲫⲁⲣⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲑⲁⲙⲁⲣ	ⲑⲁⲙⲁⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲥⲙⲁⲙⲁⲁⲧ	ⲥⲙⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲟⲩϫⲉ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲏⲛ	ϩⲱⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲅⲉⲛⲟⲥ	ⲅⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
37	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place



# sent_id = ot.ruth.coptot:4-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕⲟⲩⲛⲥ	ⲕⲟⲩⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲗⲟⲟⲗⲉ	ϩⲗⲟⲟⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲙⲣⲁⲩⲏ	ⲣⲙⲣⲁⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲱⲃⲏⲇ	ⲓⲱⲃⲏⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓⲉⲥⲥⲁⲓ	ⲓⲉⲥⲥⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲫⲁⲣⲉⲥ	ⲫⲁⲣⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲫⲁⲣⲉⲥ	ⲫⲁⲣⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲥⲣⲱⲙ	ⲉⲥⲣⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲥⲣⲱⲙ	ⲉⲥⲣⲱⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲣⲁⲙ	ⲁⲣⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲁⲣⲁⲙ	ⲁⲣⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲙⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	ⲁⲙⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	ⲁⲙⲓⲛⲁⲇⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	ⲛⲁⲁⲥⲥⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲁⲗⲙⲱⲛ	ⲥⲁⲗⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:4-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:4
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲥⲁⲗⲙⲱⲛ	ⲥⲁⲗⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲱⲃⲏⲇ	ⲓⲱⲃⲏⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


