# sent_id = ot.ruth.coptot:2-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲣⲙⲛⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲣⲙⲛⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	ⲇⲩⲛⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
19	ϩⲙⲥ	ϩⲙⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
20	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϭⲛⲭⲁⲣⲓⲥ	ϭⲛⲭⲁⲣⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲁⲓⲟϩⲥ	ϫⲁⲓⲟϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	ⲁⲡⲁⲛⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲅⲅⲉⲛⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	ⲁⲃⲓⲙⲉⲗⲉⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person



# sent_id = ot.ruth.coptot:2-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	ⲙⲱⲁⲃⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲕⲧⲟ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲱⲁⲃ	ⲙⲱⲁⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁ	ⲛⲧⲉ_ⲁⲛⲟⲕ	_	ACONJ_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲱⲧϥ	ⲕⲱⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
17	ϩⲙⲥ	ϩⲙⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
18	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲁⲓⲟϩⲥ	ϫⲁⲓⲟϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
37	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
39	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲉⲓⲱϩⲉ	ⲉⲓⲱϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲧⲟ	ⲛⲧⲟ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
27	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲃⲟⲗ	ⲃⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
35	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲱϩ	ϫⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲣⲟ	ⲉ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓⲃⲉ	ⲉⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
52	ⲥⲕⲉⲩⲏ	ⲥⲕⲉⲩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
53	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
61	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲉϩⲙⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = ot.ruth.coptot:2-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲟⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
31	ϣⲱⲙⲉ	ϣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
32	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
35	ϩⲁⲓ	ϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
36	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
53	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
54	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
57	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ_ⲛⲧⲟ	_	V_PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
58	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
60	ⲁ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲥⲁϥ	ⲥⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
76	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ϣⲙⲧ	ϣⲙⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
78	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
80	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
83	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	AOPT	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
85	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
86	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
91	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲃⲉⲕⲉ	ⲃⲉⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
19	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-organization
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁϩⲧⲉ	ⲛⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
35	ⲧⲛϩ	ⲧⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object



# sent_id = ot.ruth.coptot:2-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲣⲓⲧ	ⲥⲣⲓⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲱⲧϥ	ⲕⲱⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
35	ⲕⲛⲁⲁⲩ	ⲕⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
36	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
39	ϯϣⲓⲡⲉ	ϯϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = ot.ruth.coptot:2-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲱⲧϥ	ⲕⲱⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-plant
20	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-plant
21	ⲕⲟⲧϥ	ⲕⲟⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-plant
22	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-plant
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲉϣⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲟϣⲟⲩⲉϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
31	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-plant
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant



# sent_id = ot.ruth.coptot:2-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ϣⲱⲙⲉ	ϣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕⲁⲓ	ⲕⲁⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟϭ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
30	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-event
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
34	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-event
35	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	ⲛⲟⲉⲙⲓⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	ϣⲉⲗⲉⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ_ⲛⲧⲟ	_	APST_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
30	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.ruth.coptot:2-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.ruth.coptot:2
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲣⲟⲩⲑ	ϩⲣⲟⲩⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱϭⲉ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲃⲟⲉⲥ	ⲃⲟⲉⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲱⲧϥ	ⲕⲱⲧϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲱϩⲥ	ⲱϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
28	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
31	ⲥⲟⲩⲟ	ⲥⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
32	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ϣⲱⲙⲉ	ϣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place

