# sent_id = ot.sir.coptot:46-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:46
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩⲏ	ⲛⲁⲩⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
10	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲱëⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱëⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲓⲁ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
33	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϫⲁⲓ	ϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϫⲓⲕⲃⲁ	ϫⲓⲕⲃⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
46	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
47	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
49	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
57	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
58	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
68	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
72	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
73	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
76	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
81	ⲥⲏϥⲉ	ⲥⲏϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
82	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
84	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
85	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
89	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲱϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
92	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
93	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
95	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
96	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
97	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
98	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
99	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
100	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
101	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲡⲉϯⲛⲉ	ⲡⲉϯⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
107	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
108	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
109	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
110	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
111	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
112	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
114	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
115	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-object
116	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
120	ⲟⲟⲧⲉ	ⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
121	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
122	ⲡⲁϩⲟⲩ	ⲡⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
123	……	……	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
124	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
125	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
128	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
132	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
133	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
135	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
137	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
138	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
139	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
142	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲑⲗⲓⲃⲉ	ⲑⲗⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
146	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
147	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
154	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
155	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
157	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
158	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
159	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲭⲁⲗⲁⲍⲁ	ⲭⲁⲗⲁⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
165	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
166	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
167	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
168	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
172	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
174	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
175	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
176	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
177	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
178	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
180	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
184	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
185	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
186	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
187	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
189	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
191	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
192	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
194	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
195	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
198	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	ⲡⲁⲛϩⲟⲡⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
199	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
200	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
202	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
203	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
209	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
210	ⲕⲁⲓ	ⲕⲁⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
211	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
212	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
213	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
215	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
218	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
219	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
220	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
221	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
225	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
226	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
227	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
228	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲙⲱëⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱëⲩⲥⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
231	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
233	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
234	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
235	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	ⲓⲉⲫⲟⲛⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
238	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
239	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲱϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
242	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
243	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
244	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲕⲱⲗⲩⲉ	ⲕⲱⲗⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
249	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
250	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
252	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
253	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲧⲁⲗϭⲟ	ⲧⲁⲗϭⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
257	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲕⲣⲙⲣⲙ	ⲕⲣⲙⲣⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
260	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
261	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
262	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
263	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
265	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
266	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
268	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
269	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
270	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
271	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
272	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
273	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
274	ⲥⲉ	ⲥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
275	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
276	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
277	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
278	ⲡⲉⲍⲟⲥ	ⲡⲉⲍⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
279	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
280	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
281	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
282	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
283	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
284	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
285	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
286	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
290	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
291	ϣⲟⲩⲉⲉⲣⲱⲧⲉ	ϣⲟⲩⲉⲉⲣⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
293	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
294	ⲉⲃⲓⲱ	ⲉⲃⲓⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
295	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
297	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
298	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
300	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
301	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
302	ⲭⲁⲗⲉⲃ	ⲭⲁⲗⲉⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
303	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
304	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
305	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
306	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
307	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
308	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
309	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
310	ⲙⲛⲧϩⲗⲗⲟ	ⲙⲛⲧϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
311	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
312	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
313	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲁⲗⲉ	ⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
315	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
316	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
317	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
318	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
319	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
321	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
322	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
323	ⲙⲁⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
324	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
325	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
326	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
327	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
328	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
329	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
332	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
333	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
335	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲟⲩⲁϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
340	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
341	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
342	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
345	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
346	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
347	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
348	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
349	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
351	ⲣⲁ(ⲛ)	ⲣⲁ(ⲛ)	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
352	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
353	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
355	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
356	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
357	ⲡⲟⲣⲛⲉⲩⲉ	ⲡⲟⲣⲛⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
358	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
359	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
360	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
362	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
363	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
365	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
366	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
367	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
368	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
369	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
370	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
371	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
373	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
374	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
375	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
376	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
377	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
378	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
379	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
381	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
382	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
383	ϯⲟⲩⲱ	ϯⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
384	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
385	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
387	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
388	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
389	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
390	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
391	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
392	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
393	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
394	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
395	ϣⲃⲉⲓⲱ	ϣⲃⲉⲓⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
396	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
397	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
398	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
399	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
400	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
401	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
402	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
403	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
404	ⲥⲁⲙⲟⲩⲏⲗ	ⲥⲁⲙⲟⲩⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
405	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
406	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
407	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
408	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
409	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
410	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
411	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
412	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
413	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
414	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
415	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
416	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
417	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	ⲕⲁⲑⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
418	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
419	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
420	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
421	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
422	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
423	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
424	ⲧⲱϩⲥ	ⲧⲱϩⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
426	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
427	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
428	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
429	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
430	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
431	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
432	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
433	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
434	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
435	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
436	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
437	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
438	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
439	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
441	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
442	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
443	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
444	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
445	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
446	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
447	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
448	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
449	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
450	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
451	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
452	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
453	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
454	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
455	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
456	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
457	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
458	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
459	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
461	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
462	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
463	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
464	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
465	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
466	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
467	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
468	ⲣⲁⲥⲟⲩ	ⲣⲁⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
469	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
470	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
471	ⲛϩⲟⲧ	ⲛⲁϩⲧⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
472	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
473	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
474	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
475	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
476	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
477	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
478	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
479	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
480	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
481	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
482	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
483	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
484	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
485	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
486	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
487	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
488	ⲑⲗⲓⲃⲉ	ⲑⲗⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
489	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
490	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
491	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
492	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
493	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
494	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
495	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
496	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
497	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
498	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
499	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
500	ⲟⲩⲁⲙⲉⲣⲱⲧⲉ	ⲟⲩⲁⲙⲉⲣⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
501	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
502	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
503	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
504	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
505	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
506	ϩⲣⲟⲩⲃⲃⲁⲓ	ϩⲣⲟⲩⲃⲃⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
507	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
508	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
509	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
510	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
511	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
512	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
513	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
514	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
515	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
516	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
517	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
518	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
519	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
520	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
522	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
523	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
524	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
525	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
526	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
527	ⲟⲩⲱϣϥ	ⲟⲩⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
528	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
529	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
530	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
531	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
532	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
533	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
534	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
535	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
536	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
537	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
538	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
539	ⲫⲓⲗⲓⲥⲧⲓⲉⲓⲙ	ⲫⲓⲗⲓⲥⲧⲓⲉⲓⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
540	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
541	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
542	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
543	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
544	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
545	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
546	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
547	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
548	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
549	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
550	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
551	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
552	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
553	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
554	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲣⲙⲛⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
555	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
556	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
557	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
558	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
559	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
560	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
561	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
562	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
563	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
564	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
565	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
566	ⲙⲡⲓϫⲓⲭⲣⲏⲙⲁ	ⲙⲡⲓϫⲓⲭⲣⲏⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
567	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
568	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
569	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
570	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
571	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
572	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
573	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
574	ⲧⲟⲟⲩⲉ	ⲧⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
575	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
576	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
577	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
578	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
579	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
580	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
581	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
582	ⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
583	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
584	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
585	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
586	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
587	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
588	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
589	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
590	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
591	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
592	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
593	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
594	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
595	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
596	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
597	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
598	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
599	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
600	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
601	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
602	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
603	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
604	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
605	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
606	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
607	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
608	ⲥⲙⲏ	ⲥⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
609	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
610	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
611	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
612	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
613	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
614	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
615	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲓⲁ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
616	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
617	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
618	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
619	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
620	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
621	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲁⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
622	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
623	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
624	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization

