# sent_id = ot.sir.coptot:33-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:33
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
33	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
60	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉⲕⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲕ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲁⲓⲁⲓ	ⲁⲓⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
69	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
70	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
71	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲟⲩⲱⲛⲅ	ⲟⲩⲱⲛⲅ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
79	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲅ	ⲅ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
86	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
89	ⲃⲃⲗⲗⲁⲕ	ⲃⲃⲗⲗⲁⲕ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
91	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
92	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲅ	ⲅ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
99	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲅ	ⲅ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
105	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
108	ⲃⲃⲗⲗⲁⲕ	ⲃⲃⲗⲗⲁⲕ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
110	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
111	ⲁⲣⲓ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
112	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲙⲁⲉⲓⲛ	ⲙⲁⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
114	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
115	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
116	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
118	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
121	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
122	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
125	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
126	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
131	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
132	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
137	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
138	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
139	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
140	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲟⲩⲱⲥϥ	ⲟⲩⲱⲥϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
145	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
146	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person
147	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
149	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
150	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
157	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
158	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
159	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
162	ϫⲱ	ϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
165	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
166	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
168	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
169	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲱϩⲧ	ⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
174	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
175	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
176	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
177	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
181	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
182	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
186	ϩⲙⲕⲟ	ϩⲙⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
189	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
190	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
192	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
197	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
198	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
199	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
200	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
201	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
202	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
203	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
208	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
209	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
210	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
211	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
212	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲟⲩⲱⲥϥ	ⲟⲩⲱⲥϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
216	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
217	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
218	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
220	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
225	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
226	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
227	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
228	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
229	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
230	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
231	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
232	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
233	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
234	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲃⲗⲗⲁ	ⲃⲗⲗⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
238	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
239	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
242	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
243	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
244	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
250	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
251	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
252	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
253	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
254	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
257	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
258	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
259	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
260	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
263	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
265	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
266	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
267	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
268	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=I-abstract
269	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
270	ⲱϩⲧ	ⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
271	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
273	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
274	ⲑⲙⲕⲟ	ⲑⲙⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
277	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
278	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
280	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
281	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
282	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
283	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
284	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
285	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
286	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
290	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
291	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
293	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
294	ⲣⲟⲟⲩⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
295	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
297	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
298	ⲙⲟⲧⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
300	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
301	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
302	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
303	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
304	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
305	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
306	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
307	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
308	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
309	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
310	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
311	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
312	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
313	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
315	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
316	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
317	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
318	ⲁⲣⲭⲱⲛ	ⲁⲣⲭⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
319	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
321	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
322	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
323	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
324	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
325	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
326	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
327	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
328	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
329	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲃⲗⲗⲁ	ⲃⲗⲗⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
332	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
333	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person
334	ⲥⲱⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
335	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
340	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
341	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
342	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
343	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲣⲟⲟⲩⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
345	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
346	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
347	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
348	ⲙⲟⲧⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
349	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
350	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
351	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
352	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
353	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
355	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
356	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
357	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
358	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
359	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
360	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
361	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-object
362	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
363	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
364	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
365	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
366	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
367	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
368	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O

