# sent_id = ot.sir.coptot:36-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:36
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲙⲛⲧ	ⲧⲱⲙⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϥⲧⲉ	ϥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲕⲉⲧⲟⲩϫⲟ	ⲕⲉⲧⲟⲩϫⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲙⲉⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϩⲩⲡⲟⲕⲣⲓⲛⲉ	ϩⲩⲡⲟⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
47	ϫⲟⲉⲓ	ϫⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
48	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
50	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲁⲧⲏ	ϩⲁⲧⲏ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
53	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
55	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
61	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
62	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲟⲧ	ϩⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
71	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
77	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
78	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
79	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
80	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
81	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲥⲃⲧⲉ	ⲥⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
86	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
87	ⲧⲁⲣ	ⲧⲁⲣⲉ	_	AFUTCONJ	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲥⲟⲧⲙⲉϥ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
93	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
94	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
97	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
100	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲕⲟⲧ	ⲕⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲁϭⲟⲗⲧⲉ	ⲁϭⲟⲗⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
106	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲛϩⲟⲩⲛ	ⲛϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲟⲩⲟⲟϭ	ⲟⲩⲟⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
112	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
115	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
116	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
119	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
122	ⲁⲝⲱⲛ	ⲁⲝⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
123	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
124	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
128	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
131	ϩⲧⲟ	ϩⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
133	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
134	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲟⲩⲕⲁⲣⲟⲩⲭⲓⲟⲛ	ⲟⲩⲕⲁⲣⲟⲩⲭⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
136	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
137	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
138	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
139	ϩⲙϩⲙ	ϩⲙϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
140	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
143	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
144	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
145	ϫⲱ	ϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
146	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
147	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
148	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
149	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
152	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
155	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲣⲉϥⲥⲱⲃⲉ	ⲣⲉϥⲥⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
158	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
159	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
161	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
162	ϫⲟ	ϫⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
164	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
165	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
166	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲡⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
174	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
175	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
176	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
177	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲣⲟⲙⲡⲉ	ⲣⲟⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
179	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲡⲟⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
184	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
189	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
190	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
191	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
192	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
195	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
196	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
198	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
199	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
200	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
201	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
202	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
203	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
207	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
211	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
212	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
214	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
217	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
220	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
221	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
223	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
225	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
226	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
227	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
228	ⲉⲃⲟⲗϩⲙ	ⲉⲃⲟⲗϩⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
231	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
233	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
234	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲥⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲁⲇⲁⲙ	ⲁⲇⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
238	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
239	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
241	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
242	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
243	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
244	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
245	ⲡⲟⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
248	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
252	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
253	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
254	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
256	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
257	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
260	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
261	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
262	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
263	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
265	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
266	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
267	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
268	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
269	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
270	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
271	ϫⲁⲥⲧ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
273	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
274	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
277	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
278	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
280	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
281	ϩⲟⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
282	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
283	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
284	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
285	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
286	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲥϩⲟⲩⲣ	ⲥϩⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
288	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
289	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
290	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
291	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
293	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
294	ⲑⲃⲃⲓⲟ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
295	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
297	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
298	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
300	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
301	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
302	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
303	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
304	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
305	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
306	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
307	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
308	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
309	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
310	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
311	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
312	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
313	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
314	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
315	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
316	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
317	ⲟⲙⲉ	ⲟⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
318	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
319	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	ⲕⲉⲣⲁⲙⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
320	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
322	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
323	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
325	ϩⲓⲟⲟⲩⲉ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
326	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
327	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
328	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
329	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
331	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
332	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
333	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
335	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
339	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
340	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
341	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
342	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
345	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
346	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
347	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
348	ⲧⲁ	ⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
349	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲙⲓⲟⲟⲩ	ⲙⲓⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
352	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
353	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
355	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
356	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
357	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
358	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
359	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
360	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
362	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
363	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
365	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
366	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
367	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
368	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
369	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
370	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
371	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
373	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
374	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-event
375	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
376	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
377	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
378	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
379	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
381	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
382	ⲣⲉϥⲣ	ⲣⲉϥⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
383	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
384	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
385	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
387	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
388	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
389	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
390	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
391	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
392	ⲣⲙ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
393	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
394	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
395	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
396	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
397	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
398	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
399	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
400	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
401	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
402	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
403	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
404	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
405	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
406	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
407	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
408	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
409	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
410	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
411	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
412	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
413	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
414	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
415	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
416	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
417	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
418	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
419	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
420	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-person
421	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
422	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
423	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
424	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
426	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
427	ϣⲏ	ϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
428	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
429	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
430	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
431	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
432	ϩⲁⲉ	ϩⲁⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
433	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
434	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
435	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
436	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
437	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
438	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
439	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
441	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
442	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
443	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
445	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
446	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
447	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
448	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
449	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
450	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
451	ⲧⲁϩⲙⲉ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
452	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
453	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
454	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
455	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
456	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
457	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
458	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
459	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
461	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
462	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
463	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
464	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
465	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
466	ϣⲣⲡ	ϣⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
467	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
468	ⲙⲓⲥⲉ	ⲙⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
469	ϣⲛ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
470	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
471	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
472	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
473	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
474	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
475	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
476	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
477	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
478	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
479	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
480	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
481	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
482	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
483	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
484	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
485	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
486	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
487	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
488	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
489	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
490	ⲁⲣⲉⲧⲏ	ⲁⲣⲉⲧⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
491	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
492	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
493	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
494	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
495	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
496	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
497	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
498	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
499	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
500	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
502	ⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
503	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
504	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
505	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
506	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
507	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
508	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
509	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
510	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
511	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
512	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲓⲁ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
513	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
514	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
515	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
516	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
517	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
518	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
519	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
520	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲃⲉⲕⲉ	ⲃⲉⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
523	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
524	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
525	ϩⲩⲡⲟⲙⲓⲛⲉ	ϩⲩⲡⲟⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
526	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
527	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
528	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
529	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
530	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
531	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
532	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
533	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
534	ⲧⲁⲛϩⲉⲧ	ⲧⲁⲛϩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
535	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
536	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
537	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
538	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
539	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
540	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
541	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
542	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
543	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
544	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
545	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
546	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
547	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
548	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
549	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
550	ⲁⲁⲣⲱⲛ	ⲁⲁⲣⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
551	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
552	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
553	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
554	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
555	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
556	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
557	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
558	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
559	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
560	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
561	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
562	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
563	ⲧⲟⲕ	ⲧⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
564	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
565	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
566	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
567	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
568	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
569	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
570	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
571	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
572	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
573	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
574	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
575	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
576	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
577	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
578	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
579	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
580	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
581	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
582	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
583	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
584	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
585	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
586	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	ϭⲓⲛⲟⲩⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
587	ⲧⲉϣⲟⲩⲱⲃⲉ	ⲧⲉϣⲟⲩⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
588	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
589	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
590	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
591	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
592	ⲧⲱⲡⲉ	ⲧⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
593	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
594	ϩⲛⲁ	ϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
595	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
596	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
597	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
598	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
599	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
600	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
601	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
602	ⲡϩⲏⲧ	ⲡϩⲏⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
603	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
604	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
605	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
606	ⲧⲉⲡ	ⲧⲉⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
607	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
608	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
609	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
610	ϭⲟⲗ	ϭⲟⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
611	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
612	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
613	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
614	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
615	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
616	ϭⲟⲙⲉ	ϭⲟⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
617	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
618	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
619	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
620	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
621	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
622	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
623	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
624	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
625	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
626	ⲧⲟⲟⲃⲉⲥ	ⲧⲟⲟⲃⲉⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
627	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
628	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
629	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
630	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
631	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
632	ϫⲓ	ϫⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
633	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
634	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
635	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
636	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
637	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
638	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=I-person
639	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
640	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-person
641	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
642	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
643	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
644	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
645	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
646	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
647	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
648	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
649	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
650	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
651	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
652	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
653	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
654	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
655	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
656	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
657	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
658	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
659	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲓⲁ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
660	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
661	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
662	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
663	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
664	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
665	ⲙⲛⲧⲣⲙ	ⲙⲛⲧⲣⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
666	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
667	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
668	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
669	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
670	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
671	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
672	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
673	ⲉⲓⲉ	ⲉⲓⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
674	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
675	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
676	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
677	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
678	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
679	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
680	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
681	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
682	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
683	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
684	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
685	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O

