# sent_id = ot.sir.coptot:37-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:37
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲱⲙ	ϭⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲟⲗϫⲗ	ϫⲟⲗϫⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲟⲣⲡ	ⲧⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲟⲙ	ϩⲟⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
48	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲁⲛϩⲟⲩⲧ	ⲧⲁⲛϩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
57	ϩⲏⲕ	ϩⲏⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
59	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥⲱϭⲉ	ϥⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
64	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
65	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲡⲟⲗⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
67	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
70	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
71	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
74	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
75	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
77	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
78	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
79	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
80	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
81	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
82	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
83	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
89	ⲙⲛⲧϫⲁϫⲉ	ⲙⲛⲧϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
90	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
91	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
93	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
96	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
97	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
98	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
99	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
102	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
103	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
104	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
109	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
111	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲣⲟⲩϩⲉ	ⲣⲟⲩϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
113	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
114	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
117	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
118	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
119	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
120	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
126	ϩⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
128	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
129	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
131	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲕⲣⲟ	ⲕⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
133	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
134	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
136	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
137	ϩⲏⲇⲟⲛⲉ	ϩⲏⲇⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
140	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
141	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
143	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
144	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
145	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
150	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
151	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
153	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
155	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
156	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
158	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
159	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
160	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
164	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
165	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
166	ϩⲏⲧϥ	ϩⲏⲧϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
167	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
168	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
170	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
173	ϭⲗ	ϭⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
174	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
176	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
177	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
181	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
182	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
183	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
188	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
189	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
191	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
192	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
198	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
199	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
200	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
202	ⲭⲣⲏⲙⲁ	ⲭⲣⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
203	ⲣⲉϥϫⲓ	ⲣⲉϥϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
204	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
205	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
210	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
211	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
212	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
213	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
214	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
216	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲣⲉϩ	ⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
220	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
221	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲣⲉϥϫⲓ	ⲣⲉϥϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
223	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
224	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
225	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
226	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
227	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
228	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
229	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
231	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
233	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
234	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
235	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲕⲁⲓ	ⲕⲁⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
239	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
241	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
242	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
243	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
244	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
246	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	ⲙⲏⲡⲟⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
249	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲛⲉϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
252	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
253	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
255	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
256	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
257	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
258	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
260	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
263	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
265	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
266	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
267	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
268	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
269	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
270	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
271	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
273	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
274	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
277	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
278	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
280	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
281	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
282	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
283	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
284	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
285	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
286	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
287	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
290	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
291	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-animal
293	ⲉⲓⲁⲧ	ⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
294	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-animal
295	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
297	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
298	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
300	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
301	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
302	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
303	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
304	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
305	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
306	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
307	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
308	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
309	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
310	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
311	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
312	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
313	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲧⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
315	ⲕⲟⲓϩⲉ	ⲕⲟⲓϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
316	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
317	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
318	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
319	ϭⲱⲃ	ϭⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
320	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
322	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
323	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
325	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
326	ⲉϣⲱⲧ	ⲉϣⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
328	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
329	ⲙⲉⲧⲁⲃⲟⲗⲏ	ⲙⲉⲧⲁⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
330	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
332	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
333	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
335	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
336	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
340	ⲟⲩⲉⲓⲉ	ⲟⲩⲉⲓⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
341	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
342	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲃⲟⲟⲛⲉ	ⲃⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
345	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
346	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϯ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
347	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
348	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
349	ⲁⲧⲛⲁ	ⲁⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
352	ⲙⲛⲧⲛⲁⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲛⲁⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
353	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
355	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
356	ⲣⲉϥϫⲛⲁⲁⲩ	ⲣⲉϥϫⲛⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
357	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
358	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
359	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
360	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
362	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
363	ⲃⲉⲕⲉ	ⲃⲉⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
365	ⲙⲏⲛⲉ	ⲙⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
366	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
367	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
368	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
369	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
370	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
371	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
373	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
374	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
375	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
376	ⲁⲣⲅⲟⲥ	ⲁⲣⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
377	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
378	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
379	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
380	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
381	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
382	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
383	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
384	ϩⲧⲏ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
385	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
387	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
388	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
389	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
390	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
391	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
392	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
393	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
394	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
395	ⲧⲁϣⲟ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
396	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
397	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
398	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
399	ⲣⲙ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
400	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
401	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
402	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
403	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
404	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
405	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
406	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
407	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
408	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
409	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
410	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
411	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
412	ⲛⲁⲁⲣⲉϩ	ⲛⲁⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
413	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
414	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
415	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
416	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
417	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
418	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
419	ⲛⲛⲏⲩ	ⲛⲛⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
420	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
421	…ⲁⲩⲱ	…ⲁⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
422	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
423	ϫⲱⲣⲡ	ϫⲱⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
424	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
426	ϣⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
427	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
428	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
429	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
430	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
431	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
432	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
433	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
434	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
435	ϩⲟⲧ	ϩⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
436	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
437	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
438	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
439	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
441	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
442	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
443	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
445	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
446	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
447	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
448	ⲧⲟⲛⲧⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
449	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
450	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
451	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
452	ⲉϩⲟⲩ	ⲉϩⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
453	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
454	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-event
455	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
456	ⲣⲉⲣ	ⲣⲉⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
457	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
458	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
459	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
461	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
462	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
463	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
464	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
465	ϭⲱϣⲧϩⲓ	ϭⲱϣⲧϩⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
466	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
467	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
468	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
469	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
470	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
471	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
472	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
473	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
474	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
475	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
476	ⲟⲡⲥ	ⲟⲡⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
477	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
478	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
479	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
480	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
481	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
482	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
483	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
484	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
485	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
486	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
487	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
488	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
489	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
490	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
491	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
492	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
493	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
494	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
495	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
496	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
497	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
498	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
499	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
500	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
502	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
503	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
504	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
505	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
506	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
507	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
508	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
509	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
510	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
511	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
512	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
513	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
514	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
515	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
516	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
517	ϥⲧⲟⲟⲩ	ϥⲧⲟⲟⲩ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
518	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
519	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
520	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
523	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
524	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
525	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
526	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
527	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
528	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
529	ⲡⲉⲧϩⲟⲟⲩ	ⲡⲉⲑⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
530	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
531	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
532	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
533	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
534	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
535	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
536	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
537	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
538	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
539	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
540	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
541	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
542	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
543	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
544	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
545	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
546	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
547	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
548	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
549	ⲗⲁⲥ	ⲗⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
550	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
551	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
552	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
553	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
554	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
555	ⲣⲉϥϯ	ⲣⲉϥϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
556	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
557	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
558	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
559	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
560	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
561	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
562	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
563	ⲁⲧϣⲁⲩ	ⲁⲧϣⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
564	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
565	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
566	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
567	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
568	ⲙⲙⲓⲛ	ⲙⲙⲓⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
569	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
570	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
571	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
572	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
573	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
574	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
575	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
576	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
577	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
578	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
579	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
580	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
581	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
582	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
583	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
584	ⲙⲉⲥⲧⲉ	ⲙⲟⲥⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
585	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
586	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
587	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
588	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
589	ϭⲣⲱϩ	ϭⲣⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
590	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
591	ⲧⲣⲩⲫⲏ	ⲧⲣⲩⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
592	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
593	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
594	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
595	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
596	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
597	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
598	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
599	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
600	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
601	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
602	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
603	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
604	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
605	ϩⲟⲩⲣⲱⲱϥ	ϩⲟⲩⲣⲱⲱϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
606	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
607	ⲥⲟⲫⲓⲁ	ⲥⲟⲫⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
608	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
609	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
610	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
611	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
612	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
613	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
614	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
615	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
616	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
617	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
618	ⲣⲉ	ⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
619	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
620	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-plant
621	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
622	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
623	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
624	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
625	ϩⲟⲧ	ϩⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
626	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
627	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
628	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
629	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
630	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
631	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
632	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
633	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
634	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
635	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
636	ⲃⲱ	ⲃⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
637	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
638	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
639	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
640	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
641	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
642	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
643	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
644	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
645	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
646	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
647	ϩⲟⲧ	ϩⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
648	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
649	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
650	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
651	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
652	ⲥⲟⲫⲟⲥ	ⲥⲟⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
653	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
654	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
655	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
656	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
657	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
658	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
659	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
660	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
661	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
662	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
663	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
664	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
665	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
666	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
667	ⲁⲧⲁⲉⲓⲟϥⲧ	ⲁⲧⲁⲉⲓⲟϥⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
668	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
669	ⲁϩⲉ	ⲁϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
670	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
671	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
672	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
673	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
674	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
675	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
676	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
677	ⲏⲡⲉ	ⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
678	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
679	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
680	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
681	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
682	ⲁⲧⲏⲡⲉ	ⲁⲧⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
683	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
684	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
685	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
686	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
687	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
688	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place

