# sent_id = ot.sir.coptot:32-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:32
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲁⲣⲉϩ	ⲉⲧⲁⲣⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁϣⲉ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲧⲏϥ	ϩⲧⲏϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯⲑⲩⲥⲓⲁ	ϯⲑⲩⲥⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩϫⲁⲓ	ⲟⲩϫⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
36	ⲥⲁⲙⲓⲧ	ⲥⲁⲙⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲙⲛⲧⲛⲁ	ⲙⲛⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲑⲩⲥⲓⲁⲟⲩⲥⲙⲟⲩ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲟⲩⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
50	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲃⲟⲧ	ⲃⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
67	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
68	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
78	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
79	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
81	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
88	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
89	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
94	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
95	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲕⲛⲛⲉ	ⲕⲛⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
99	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
100	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	ⲥϯⲛⲟⲩϥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲙⲧⲟ	ⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
106	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
109	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
110	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
111	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
112	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲙⲡⲉⲕ	ⲙⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
115	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
116	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
117	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
118	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
119	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-event
120	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
121	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
126	ⲣⲉⲙⲏⲧ	ⲣⲉⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
127	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
129	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
130	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
133	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
134	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
135	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
136	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
137	ϣⲏⲡ	ϣⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
151	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
155	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
157	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
158	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
159	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
163	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
164	ϭⲛⲧ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
165	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
166	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
168	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
169	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
170	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
174	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
176	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
177	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
178	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
183	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲧⲥⲃⲕⲟ	ⲧⲥⲃⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
188	ⲁⲡⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲡⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
189	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
191	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
192	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲣⲉϥⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲣⲉϥⲧⲱⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
197	ϫⲟⲉⲓⲥⲱⲱⲃⲉ	ϫⲟⲉⲓⲥⲱⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
198	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
199	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
200	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
202	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
203	ⲕⲱⲃ	ⲕⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
204	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
208	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
209	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
211	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
212	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
213	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
214	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
219	ⲣⲉⲙⲏⲧ	ⲣⲉⲙⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
220	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
222	ⲟⲩⲛⲟϥ	ⲟⲩⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
223	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
224	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
225	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
226	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
227	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
228	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
229	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
231	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
233	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
234	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
235	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
239	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
241	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
242	ϯ	ϯ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
243	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
244	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
248	ϭⲛⲧ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
249	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
250	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
251	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
252	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
253	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
257	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
258	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
259	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
260	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
261	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
262	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
263	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
264	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
265	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
266	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
268	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
269	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
270	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
271	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
273	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
274	ϫⲏ	ϫⲏ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
276	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
277	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
278	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
280	ⲣⲉϥⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲣⲉϥⲧⲱⲱⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
281	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
282	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
283	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
284	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
285	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
286	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
290	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
291	ⲥⲁϣϥ	ⲥⲁϣϥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
292	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
293	ⲕⲱⲃ	ⲕⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
294	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
295	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
297	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
298	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
300	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
301	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
302	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
303	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
304	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
305	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
306	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
307	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
308	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
309	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
310	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
311	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
312	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
313	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲇⲱⲣⲟⲛ	ⲇⲱⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
315	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
316	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
317	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
318	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
319	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
322	ⲣⲙⲉⲓⲏ	ⲣⲙⲉⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
323	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
325	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
326	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
328	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
329	ⲟⲩⲟⲟϭⲉ	ⲟⲩⲟⲟϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
330	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
332	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
333	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
334	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
335	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲛⲛⲏⲩ	ⲛⲛⲏⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
340	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
341	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
342	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
343	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
344	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
345	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
346	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
347	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
348	ⲕⲁϩⲧⲏ	ⲕⲁϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
349	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲑⲩⲥⲓⲁ	ⲑⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
352	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
353	ϫⲓ	ϫⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
355	ϭⲟⲛ	ϭⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
356	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
357	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	ⲕⲣⲓⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
358	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
359	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
360	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
361	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
362	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
363	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
365	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
366	ⲛⲛⲁϩⲣⲁ	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
367	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
368	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
369	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
370	ⲛⲁϫ	ⲛⲁϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
371	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
373	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
374	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
375	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
376	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
377	ϩⲛⲁ	ϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
378	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
379	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
381	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
382	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
383	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
384	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
385	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
386	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
387	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
388	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
389	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
390	ϫⲓϩⲟ	ϫⲓϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
391	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
392	ϩⲏⲕⲉ	ϩⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
393	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
394	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
395	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
396	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
397	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
398	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
399	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
400	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
401	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
402	ϫⲏⲩ	ϫⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
403	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
404	ϭⲟⲛⲥ	ϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
405	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
406	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
407	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
408	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
409	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
410	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
411	ⲑⲃⲃⲓⲏⲩ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
412	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
413	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
414	ⲛⲉⲕⲟⲟⲗⲉ	ⲛⲉⲕⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
415	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
416	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
417	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
418	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
419	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
420	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
421	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
422	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
423	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
424	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
426	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
427	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
428	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
429	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
430	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
431	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	ⲙⲛⲧϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
432	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
433	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
434	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	ⲟⲣⲫⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
435	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
436	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
437	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
438	ⲉⲥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
439	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
441	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
442	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
443	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
445	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
446	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
447	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
448	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
449	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
450	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
451	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
452	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-place
453	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
454	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
455	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-place
456	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-place
457	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
458	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
459	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
461	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
462	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
463	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
464	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
465	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
466	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
467	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
468	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
469	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
470	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
471	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
472	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
473	ⲣⲙⲉⲓⲏ	ⲣⲙⲉⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
474	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
475	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
476	ⲭⲏⲣⲁ	ⲭⲏⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
477	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
478	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
479	ⲛⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
480	ⲟⲩⲟⲟϭⲉ	ⲟⲩⲟⲟϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
481	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
482	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
483	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
484	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
485	ⲱⲥⲕ	ⲱⲥⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
486	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
487	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
488	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
489	ϩⲣⲟϣ	ϩⲣⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
490	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
491	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
492	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
493	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
494	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
495	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
496	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
497	ⲟⲩⲱϣϥ	ⲟⲩⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
498	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
499	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
500	ϯⲡⲉ	ϯⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
502	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
503	ⲁⲧⲛⲁ	ⲁⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
504	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
505	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
506	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
507	ⲁϣⲕⲁⲕ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
508	ⲛⲛⲏⲩ	ⲛⲛⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
509	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
510	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
511	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
512	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
513	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
514	ⲛⲧ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
515	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
516	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
517	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
518	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
519	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
520	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
523	ⲕⲃⲁ	ⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
524	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
525	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
526	ϩⲉⲑⲛⲟⲥϣⲁⲛⲧ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥϣⲁⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
527	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
528	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
529	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
530	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
531	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
532	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
533	ⲣⲉϥϣ	ⲣⲉϥϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
534	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
535	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
536	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
537	ⲛⲁϫ	ⲛⲁϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
538	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
539	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
540	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
541	ⲣϩⲱⲃ	ⲣϩⲱⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
542	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
543	ϩⲛⲁ	ϩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
544	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
545	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
546	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
547	ⲥⲟⲡⲥ	ⲥⲟⲡⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
548	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
549	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
550	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
551	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
552	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
553	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
554	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
555	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
556	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
557	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
558	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
559	ⲑⲃⲃⲓⲏⲩ	ⲑⲃⲃⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
560	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
561	ⲧⲛⲉ	ⲧⲛⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
562	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
563	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
564	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
565	ⲥⲉⲡⲥⲱⲡ	ⲥⲟⲡⲥⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
566	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
567	ⲙⲡⲁⲧ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
568	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
569	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
570	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
571	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
572	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
573	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
574	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
575	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
576	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
577	ⲙⲡⲁⲧⲉ	ⲙⲡⲁⲧⲉ	_	ANY	_	_	_	_	Entity=O
578	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
579	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
580	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
581	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
582	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
583	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
584	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
585	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
586	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
587	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
588	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
589	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
590	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
591	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
592	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
593	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
594	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
595	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
596	ⲉⲩⲫⲣⲁⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
597	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
598	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
599	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
600	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
601	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
602	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
603	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
604	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
605	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
606	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
607	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
608	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
609	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
610	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
611	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
612	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
613	ϩⲁⲡ	ϩⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
614	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
615	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
616	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
617	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
618	ⲱⲥⲕ	ⲱⲥⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
619	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
620	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
621	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
622	ϩⲣⲟϣ	ϩⲣⲟϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
623	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
624	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
625	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
626	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
627	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
628	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
629	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
630	ⲟⲩⲱϣϥ	ⲟⲩⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
631	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
632	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
633	ϯⲡⲉ	ϯⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
634	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
635	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
636	ⲁⲧⲛⲁ	ⲁⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
637	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
638	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
639	ⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
640	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
641	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
642	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
643	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
644	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
645	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
646	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
647	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
648	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
649	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
650	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
651	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
652	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
653	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
654	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
655	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
656	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
657	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
658	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
659	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
660	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
661	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
662	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
663	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
664	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
665	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
666	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
667	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
668	ⲕⲃⲁ	ⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
669	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
670	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
671	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
672	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
673	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
674	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
675	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
676	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
677	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
678	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
679	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
680	ⲣⲉϥⲥⲱϣ	ⲣⲉϥⲥⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
681	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
682	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
683	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
684	ⲟⲩⲱϣϥ	ⲟⲩⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
685	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
686	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
687	ϭⲣⲏⲡⲉ	ϭⲣⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
688	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
689	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
690	ⲣⲉϥϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	ⲣⲉϥϫⲓⲛϭⲟⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
691	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
692	ⲧⲱⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
693	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
694	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
695	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
696	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
697	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
698	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
699	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
700	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
701	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
702	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
703	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
704	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
705	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
706	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
707	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
708	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
709	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
710	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
711	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
712	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
713	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	ⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
714	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
715	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
716	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
717	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
718	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
719	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
720	ⲉⲩⲫⲣⲁⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
721	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
722	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
723	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
724	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
725	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
726	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
727	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
728	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
729	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
730	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
731	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
732	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
733	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
734	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
735	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
736	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
737	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	ⲑⲗⲓⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
738	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
739	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
740	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
741	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
742	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
743	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
744	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
745	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
746	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
747	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
748	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
749	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
750	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
751	ϩⲱⲟⲩ	ϩⲱⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance

