# sent_id = ot.sir.coptot:44-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:44
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲧⲁⲉⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
9	………	………	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲧⲁⲉⲓⲟ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	ⲙⲛⲧⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥⲟⲉⲓⲧ	ⲥⲟⲉⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
45	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
61	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
62	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
64	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
65	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	ⲅⲣⲁⲙⲙⲁⲧⲉⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
72	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
73	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
75	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
76	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
82	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
84	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
85	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
87	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
89	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲟⲩⲗⲗⲉ	ⲟⲩⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲙⲟⲩⲥⲓⲕⲟⲛ	ⲙⲟⲩⲥⲓⲕⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
93	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
95	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
98	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
99	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
101	ⲥϩⲁⲓ	ⲥϩⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
102	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
103	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
104	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
105	ⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
106	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
107	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
108	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
109	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
110	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
111	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
112	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
117	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
119	ⲙⲁⲛϣⲱⲡⲉ	ⲙⲁⲛϣⲱⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
120	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
121	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
122	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
123	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
124	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	ϫⲓⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
125	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
127	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
128	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
131	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
133	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
134	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
136	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
137	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
139	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
145	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
149	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
150	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
151	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
153	ⲧⲁⲉⲓⲟ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
154	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
156	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
157	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
158	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
159	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=I-person
160	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
161	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
162	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
163	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
164	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
169	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
170	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
173	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
174	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
175	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
176	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
177	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
178	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
179	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
182	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
183	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
186	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
187	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=I-person
188	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
189	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
190	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
192	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
193	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
195	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
198	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
199	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
200	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
201	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
202	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
203	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
207	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
208	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲣⲡ	ⲣⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲱⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
211	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
212	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
213	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
214	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
216	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
217	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
218	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
219	……	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
220	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
222	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
223	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
225	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
226	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
227	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
228	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
229	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
230	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
231	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
232	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
233	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
234	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
235	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
236	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
237	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
238	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
239	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
240	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
241	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
242	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
243	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
244	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
247	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
248	ⲧⲱⲙⲥ	ⲧⲱⲙⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
249	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
250	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
251	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
252	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
253	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
254	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
255	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
256	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
257	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
258	ⲟⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
259	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
260	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
261	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
262	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
263	ϫⲱⲙ	ϫⲱⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
264	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
265	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
266	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
268	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	ⲥⲟⲟⲩϩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
269	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
270	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
271	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
273	ⲧⲁⲉⲓⲟ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
274	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
275	ⲉⲛⲱⲭ	ⲉⲛⲱⲭ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
276	ⲣⲁⲛⲁ	ⲁⲛⲁⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
277	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
278	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
280	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
281	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
282	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
283	ⲡⲟⲟⲛⲉ	ⲡⲱⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
284	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
285	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
286	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
289	…	…	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
290	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
291	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
293	ⲅⲉⲛⲉⲁ	ⲅⲉⲛⲉⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
294	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
295	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
296	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
297	ⲛⲱϩⲉ	ⲛⲱϩⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
298	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
299	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	ⲧⲉⲗⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
300	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
301	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
302	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
303	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
304	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
305	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
306	ϣⲃⲃⲓⲱ	ϣⲃⲃⲓⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
307	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
308	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
309	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
310	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
311	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
312	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
313	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
315	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
316	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
317	ⲕⲁⲧⲁⲕⲗⲩⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲁⲧⲁⲕⲗⲩⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
318	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
319	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
322	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
323	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
324	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
325	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
326	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
328	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
329	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
331	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
332	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
333	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
335	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
338	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
339	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
340	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
341	ⲛⲛⲉⲩ	ⲛⲛⲉⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
342	ϥⲉⲧ	ϥⲉⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
344	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
345	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
346	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
347	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
348	ⲕⲁⲧⲁⲕⲗⲩⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲁⲧⲁⲕⲗⲩⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
349	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
350	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
352	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
353	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
355	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
356	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
357	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
358	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
359	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
360	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
362	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
363	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
364	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
365	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
366	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
367	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
368	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
369	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
370	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
371	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
372	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
373	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
374	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
375	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
376	ⲁⲣⲉϩ	ⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
377	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
378	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
379	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
381	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
382	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
383	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
384	……	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
385	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲛⲉⲙⲁϥ	ⲛⲉⲙⲁϥ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
387	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
388	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=B-object
389	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
390	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
391	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
392	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-object
393	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
394	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
395	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
396	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
397	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
398	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
399	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
400	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
401	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	ⲡⲉⲓⲣⲁⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
402	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
403	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
404	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
405	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
406	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
407	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
408	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
409	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
410	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
411	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
412	ⲁⲛⲁϣ	ⲁⲛⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
413	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
414	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
415	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
416	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
417	ϫⲓⲥⲙⲟⲩ	ϫⲓⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
418	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
419	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
420	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
421	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
422	ⲧⲁϣⲟ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
423	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
424	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
425	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
426	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
427	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
428	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
429	ϣⲟⲉⲓϣ	ϣⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
430	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
431	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
432	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
433	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
434	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
435	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
436	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
437	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
438	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
439	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
441	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
442	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
443	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
445	ⲥⲓⲟⲩ	ⲥⲓⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
446	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
447	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
448	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
449	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
450	ϫⲓ	ϫⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
451	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
452	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
453	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
454	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
455	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
456	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
457	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
458	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
459	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
460	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
461	ⲁⲣⲏϫ	ⲁⲣⲏϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
462	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
463	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
464	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
465	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
466	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
467	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
468	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
469	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
470	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
471	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
472	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
473	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
474	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
475	ⲓⲥⲁⲁⲕ	ⲓⲥⲁⲁⲕ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
476	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
477	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
478	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
479	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
480	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
481	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
482	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
483	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
484	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
485	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
486	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
487	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
488	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
489	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
490	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
491	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
492	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
493	ⲁⲡⲉ	ⲁⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
494	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
495	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
496	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
497	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
498	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
499	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
500	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
502	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
503	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
504	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
505	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
506	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
507	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
508	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
509	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
510	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
511	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
512	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
513	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
514	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
515	ⲧⲱϣ	ⲧⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
516	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
517	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
518	ⲙⲉⲣⲓⲥ	ⲙⲉⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
519	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
520	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲡⲟϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
523	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
524	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	ⲙⲛⲧⲥⲛⲟⲟⲩⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-organization
525	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
526	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization

