# sent_id = ot.sir.coptot:47-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.sir.coptot:47
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲛⲛⲥⲁ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲑⲁⲛ	ⲛⲁⲑⲁⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲟⲣϫ	ⲡⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲥⲱⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲥⲱⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
40	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
46	ⲙⲟⲩⲓ	ⲙⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙⲁⲥ	ⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	ⲃⲁⲁⲙⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
55	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
58	ⲁⲣⲝ	ⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
64	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
65	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-animal
66	……	……	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
72	ⲅⲓⲅⲁⲥ	ⲅⲓⲅⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
73	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-time
75	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
76	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
78	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
79	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	ⲛⲟϭⲛⲉϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
84	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
86	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
87	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
90	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
91	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
94	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
95	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
96	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲱⲛⲉ	ⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲥⲫⲉⲛⲇⲟⲛⲏ	ⲥⲫⲉⲛⲇⲟⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
101	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲧⲁⲟⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
106	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲅⲟⲗⲓⲁⲑ	ⲅⲟⲗⲓⲁⲑ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
109	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
110	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲕⲁⲗⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
114	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
115	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
116	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
117	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
118	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
120	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
121	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
123	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
124	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
125	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
127	ⲟⲩⲛⲁⲙ	ⲟⲩⲛⲁⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
128	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲧⲁⲕⲉ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
130	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
131	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
132	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
133	ϫⲱⲱⲣⲉ	ϫⲱⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
134	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
136	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
137	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
138	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲧⲁⲡ	ⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
142	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-organization
144	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
145	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
146	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
147	ϯⲉⲟⲟⲩ	ϯⲉⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
148	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
149	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
150	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
151	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
152	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
153	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
154	ⲧⲃⲁ	ⲧⲃⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
155	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
156	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
157	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
158	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
159	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
160	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
161	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
162	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
163	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
164	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
165	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
166	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
167	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
168	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
169	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
170	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
171	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
172	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
173	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
174	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
175	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
176	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
177	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
178	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
179	ϭⲣⲏⲡⲉ	ϭⲣⲏⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
180	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
181	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
182	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
183	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
184	ⲟⲩⲱϣϥ	ⲟⲩⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
185	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
186	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
187	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
188	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
189	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
190	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
191	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
192	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
193	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
194	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
195	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
196	ⲥⲉϣϥ	ⲥⲱϣϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
197	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
198	ⲫⲓⲗⲓⲥⲧⲓⲉⲓⲙ	ⲫⲓⲗⲓⲥⲧⲓⲉⲓⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
199	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-organization
200	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-organization
201	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-organization
202	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
203	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
204	ⲟⲩⲱⲥϥ	ⲟⲩⲱⲥϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
205	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
206	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
207	ⲧⲁⲡ	ⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
208	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
209	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
210	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
211	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
212	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
213	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
214	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
215	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
216	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
217	ⲉⲝⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲏⲥⲓⲥ	ⲉⲝⲟⲙⲟⲗⲟⲅⲏⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
218	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
219	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
220	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
221	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
222	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
223	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
224	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
225	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
226	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
227	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
228	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
229	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
230	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
231	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
232	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
233	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
234	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
235	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
236	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
237	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
238	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
239	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
240	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
241	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
242	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
243	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
244	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
245	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
246	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
247	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
248	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
249	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
250	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
251	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
252	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
253	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
254	ⲱϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
255	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
256	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
257	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
258	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
259	ⲣⲉϥⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲣⲉϥⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
260	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
261	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
262	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
263	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
264	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
265	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
266	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
267	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
268	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
269	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
270	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
271	ⲟⲩⲗⲗⲉ	ⲟⲩⲗⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
272	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
273	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
274	ϩⲣⲟⲟⲩ	ϩⲣⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
275	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
276	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
277	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
278	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
279	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
280	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
281	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
282	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
283	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
284	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
285	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
286	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
287	ⲕⲟⲥⲙⲉⲓ	ⲕⲟⲥⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
288	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
289	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
290	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
291	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
292	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
293	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
294	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
295	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
296	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
297	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
298	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
299	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
300	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
301	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
302	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
303	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
304	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
305	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
306	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
307	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
308	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
309	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
310	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
311	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
312	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
313	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
314	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
315	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
316	ⲕⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
317	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
318	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
319	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
320	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
321	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
322	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
323	ϫⲓⲥⲉ	ϫⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
324	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
325	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
326	ⲧⲁⲡ	ⲧⲁⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
327	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
328	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
329	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
330	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
331	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
332	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
333	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
334	ⲁϥ	ⲁϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
335	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
336	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
337	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
338	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
339	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
340	ⲉⲣⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
341	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
342	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
343	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
344	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
345	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
346	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
347	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
348	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
349	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
350	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
351	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
352	ⲙⲛⲛⲥⲱ	ⲙⲛⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
353	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
354	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
355	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
356	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
357	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
358	ⲥⲁⲃⲉ	ⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
359	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
360	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
361	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
362	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
363	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
364	ⲟⲩⲱϣⲥ	ⲟⲩⲱϣⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
365	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
366	ⲉⲧⲃⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
367	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
368	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
369	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	ⲥⲟⲗⲟⲙⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
370	ⲣⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
371	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
372	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
373	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
374	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
375	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
376	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
377	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
378	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
379	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
380	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
381	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
382	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
383	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
384	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
385	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
386	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
387	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
388	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
389	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
390	ⲉϥⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟϥ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
391	ⲥⲙⲓⲛⲉ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
392	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
393	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
394	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
395	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
396	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
397	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
398	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
399	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
400	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
401	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
402	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
403	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
404	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
405	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
406	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
407	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
408	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
409	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
410	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
411	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
412	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
413	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
414	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
415	ⲣⲥⲁⲃⲉ	ⲣⲥⲁⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
416	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
417	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
418	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	ⲙⲛⲧⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
419	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
420	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
421	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
422	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
423	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
424	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲛϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
425	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
426	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
427	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
428	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
429	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
430	ⲓⲉⲣⲟ	ⲓⲉⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
431	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
432	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
433	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
434	ⲡⲱⲣϣ	ⲡⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
435	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
436	ϩⲓϫⲛ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
437	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
438	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
439	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
440	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
441	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
442	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
443	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
444	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
445	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
446	ⲁⲓⲛⲓⲅⲙⲁ	ⲁⲓⲛⲓⲅⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
447	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
448	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
449	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
450	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
451	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
452	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
453	ⲛⲏⲥⲟⲥ	ⲛⲏⲥⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
454	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
455	ⲟⲩⲏⲟⲩ	ⲟⲩⲏⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
456	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
457	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
458	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
459	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
460	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
461	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
462	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
463	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
464	ϩⲱⲇⲏ	ϩⲱⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
465	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
466	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
467	ⲡⲁⲣϩⲟⲓⲛⲙ	ⲡⲁⲣϩⲟⲓⲛⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
468	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	ⲡⲁⲣⲁⲃⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
469	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
470	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
471	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
472	ⲭⲱⲣⲁ	ⲭⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
473	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	ⲣϣⲡⲏⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
474	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
475	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
476	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
477	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
478	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
479	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
480	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
481	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
482	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
483	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
484	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
485	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
486	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
487	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
488	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
489	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
490	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
491	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
492	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
493	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
494	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
495	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
496	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
497	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
498	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
499	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
500	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
501	ⲥⲉⲩ	ⲥⲉⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
502	ϩⲛⲟⲩⲃ	ϩⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
503	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
504	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
505	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
506	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
507	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
508	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
509	ⲃⲁⲥⲛϭ	ⲃⲁⲥⲛϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
510	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
511	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
512	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
513	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
514	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
515	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
516	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
517	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
518	ⲧⲁϩⲧ	ⲧⲁϩⲧϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
519	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
520	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
521	ⲣⲓⲕⲉ	ⲣⲓⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
522	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
523	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
524	ⲕⲉϩⲧⲉ	ⲕⲉϩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
525	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
526	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
527	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
528	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
529	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
530	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
531	ⲣϫⲟⲉⲓⲥ	ⲣϫⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
532	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
533	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
534	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
535	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
536	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
537	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
538	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
539	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
540	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
541	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
542	ⲧⲱⲗⲙ	ⲧⲱⲗⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
543	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
544	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
545	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
546	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
547	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
548	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
549	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
550	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
551	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
552	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
553	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
554	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
555	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
556	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
557	ⲟⲣⲅⲏ	ⲟⲣⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
558	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
559	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
560	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
561	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
562	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
563	ⲙⲕⲁϩ	ⲙⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
564	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
565	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
566	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
567	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
568	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	ⲙⲛⲧⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
569	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
570	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
571	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
572	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
573	ⲡⲱϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
574	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
575	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
576	ⲡⲉⲃⲟⲗ	ⲡⲉⲃⲟⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
577	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
578	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
579	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
580	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
581	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
582	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
583	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
584	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
585	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
586	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
587	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
588	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
589	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
590	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
591	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
592	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
593	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
594	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
595	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
596	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
597	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
598	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
599	ⲕⲁⲧⲟⲟⲧ	ⲕⲁⲧⲟⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
600	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
601	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
602	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
603	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
604	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
605	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
606	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
607	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
608	ϥⲱⲧⲉ	ϥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
609	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
610	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
611	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
612	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
613	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
614	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
615	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
616	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
617	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
618	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
619	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
620	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
621	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
622	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
623	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
624	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
625	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
626	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
627	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
628	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
629	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
630	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
631	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
632	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
633	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
634	ϣⲱϫⲡ	ϣⲱϫⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
635	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
636	ⲓⲁⲕⲱⲃ	ⲓⲁⲕⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
637	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
638	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
639	ⲛⲟⲩⲛⲉ	ⲛⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
640	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
641	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
642	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
643	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
644	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
645	………	………	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
646	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
647	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
648	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
649	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
650	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
651	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
652	ⲙⲙⲡⲉϥ	ⲙⲙⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
653	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	ⲥⲡⲉⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
654	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
655	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
656	ⲁⲧϩⲏⲧ	ⲁⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
657	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
658	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
659	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
660	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
661	ϥϣⲁⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	ϥϣⲁⲙⲛⲧⲥⲁⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
662	ϩⲣⲟⲃⲟⲁⲙ	ϩⲣⲟⲃⲟⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
663	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
664	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
665	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
666	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
667	ⲡⲉϣ	ⲡⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
668	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
669	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
670	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
671	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
672	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
673	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
674	ϩⲓⲉⲣⲟⲃⲟⲁⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲃⲟⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
675	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
676	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
677	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
678	ⲛⲁⲃⲁⲧ	ⲛⲁⲃⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
679	ⲡ	ⲡ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
680	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
681	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
682	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
683	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
684	ⲡⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	ⲡⲓⲥⲣⲁⲏⲗ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
685	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
686	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
687	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
688	ϯⲧⲉϩⲓⲏ	ϯⲧⲉϩⲓⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
689	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
690	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
691	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
692	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
693	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
694	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
695	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
696	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
697	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
698	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
699	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
700	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
701	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
702	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
703	ⲡⲟⲟⲛ	ⲡⲟⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
704	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
705	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
706	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
707	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
708	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
709	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
710	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
711	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
712	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
713	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
714	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
715	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
716	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
717	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
718	ϫⲓⲕⲃⲁ	ϫⲓⲕⲃⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
719	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
720	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
721	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
722	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O

