# sent_id = ot.zech.coptot:12-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
5	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁϣⲁⲓ	ⲁϣⲁⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϩⲡⲉ	ⲛⲉϩⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱⲱⲣⲉ	ⲕⲱⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉⲣⲙⲁⲛ	ϩⲉⲣⲙⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲱⲱⲣⲉ	ⲕⲱⲱⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
34	ⲥⲱϣⲉ	ⲥⲱϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.zech.coptot:12-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲉϩⲡⲉ	ⲛⲉϩⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲩⲗⲏ	ϩⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲙⲛⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲓ	ⲣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲁⲥ	ⲁⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲁⲁ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
39	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
40	ⲛⲁⲑⲁⲛ	ⲛⲁⲑⲁⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲁⲁⲥ	ⲁⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.zech.coptot:12-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲉⲩ	ⲗⲉⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲟⲩⲁⲁⲧ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲫⲩⲗⲏ	ⲫⲩⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	ⲥⲩⲙⲉⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁⲁⲥ	ⲁⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩⲁⲁⲧ	ⲟⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = ot.zech.coptot:12-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:12
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲉⲫⲓⲗⲟⲟⲩⲉ	ⲛⲉⲫⲓⲗⲟⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲉⲉⲡⲉ	ⲥⲉⲉⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲟⲩⲉⲓ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲓ	ⲣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲓ	ⲣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place

