# sent_id = ot.zech.coptot:2-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:2
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	ⲉⲩⲫⲣⲁⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲉⲉⲧⲉ	ϩⲉⲉⲧⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
19	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲱⲧ	ⲡⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲁϣⲱ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
40	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
41	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
42	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
43	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
50	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
51	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲟⲩⲱϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲧⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
64	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
66	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
67	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
68	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
69	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
70	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
71	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲡⲁⲧⲣⲉ	ⲡⲁⲧⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
79	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	ⲕⲗⲏⲣⲟⲛⲟⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
82	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
83	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
85	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
86	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-place
87	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
88	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
90	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲙⲉⲣⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
94	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
95	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
97	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
98	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
99	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
100	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
102	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
105	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
106	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
107	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
109	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
112	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
114	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	ⲕⲗⲟⲟⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
115	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
116	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object

