# sent_id = ot.zech.coptot:9-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲁⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲏⲣⲏⲥⲥⲉ	ⲕⲏⲣⲏⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ⲧϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲟⲩⲉⲣⲣⲟ	ⲡⲟⲩⲉⲣⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁⲛϩⲟ	ⲧⲁⲛϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲙⲣⲁϣ	ⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲗⲏⲩ	ⲧⲁⲗⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲃⲁⲓ	ⲟⲩⲃⲁⲓ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲏϭ	ⲥⲱϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract


# sent_id = ot.zech.coptot:9-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁⲣⲙⲁ	ϩⲁⲣⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲧⲱⲱⲣ	ϩⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲓⲧⲉ	ⲡⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲟⲗⲉⲙⲓⲕⲟⲛ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲓⲕⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϫⲓ	ϫⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
47	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
48	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
49	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲓⲉⲣⲣⲟ	ⲡⲓⲉⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
51	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲣⲏϫ	ⲣⲏϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
56	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = ot.zech.coptot:9-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲉ	ⲇⲓⲁⲑⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲟⲛϩ	ⲥⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ϣⲏⲓ	ϣⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
27	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = ot.zech.coptot:9-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲕⲧⲉ	ⲕⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲟⲛϩ	ⲥⲱⲛϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ϩⲉⲗⲡⲓⲥ	ϩⲉⲗⲡⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
23	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
24	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲟⲩⲓⲟ	ⲧⲟⲩⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲕⲱⲃ	ⲕⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = ot.zech.coptot:9-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓⲟⲩⲇⲁ	ⲓⲟⲩⲇⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲟⲗⲉⲕⲕ	ϫⲟⲗⲉⲕⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
11	ⲡⲓⲧⲉ	ⲡⲓⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲟⲩϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	ⲛⲉⲫⲣⲁⲓⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲟⲩⲛⲉⲥ	ⲧⲟⲩⲛⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥⲓⲱⲛ	ⲥⲓⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩⲉⲉⲓⲛⲓⲛ	ⲟⲩⲉⲉⲓⲛⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϭⲙⲱⲙⲟⲩ	ϭⲙⲱⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲏⲃⲉ	ⲥⲏⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = ot.zech.coptot:9-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:ot.zech.coptot:9
# segmentation = automatic
# tagging = automatic
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲥⲟⲧⲉ	ⲥⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲃⲣⲏϭⲉ	ⲉⲃⲣⲏϭⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	ⲥⲁⲗⲡⲓⲅⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
35	…	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O

