# sent_id = proclus.homily13.budge-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲟⲙⲟⲓⲱⲥ	ϩⲟⲙⲟⲓⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲙⲟⲗⲓⲁ	ϩⲟⲙⲟⲗⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲱⲛⲥⲧⲁⲛⲧⲓⲛⲟⲩⲡⲟⲗⲓⲥ	ⲕⲱⲛⲥⲧⲁⲛⲧⲓⲛⲟⲩⲡⲟⲗⲓⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛⲑⲉⲙⲓⲟⲥ	ⲁⲛⲑⲉⲙⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲣⲟⲕⲗⲟⲥ	ⲡⲣⲟⲕⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲩⲍⲓⲕⲟⲥ	ⲕⲩⲍⲓⲕⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	ⲕⲩⲣⲓⲁⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
27	ⲃⲱⲗ	ⲃⲱⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-event
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲑⲙⲥⲟ	ⲑⲙⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲕⲁⲑⲉⲇⲣⲁ	ⲕⲁⲑⲉⲇⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲙⲛⲧⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲉⲥⲧⲟⲣⲓⲟⲥ	ⲛⲉⲥⲧⲟⲣⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
49	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
50	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
51	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
52	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
53	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
54	◈	◈	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
55	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲱϫⲃ	ϭⲱϫⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϫⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
12	ⲗⲁⲥ	ⲗⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	ⲛⲛⲁϩⲣⲛ	ⲛⲁϩⲣⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
15	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
18	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ϣⲓ	ϣⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲛⲧⲣⲉϥⲣⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥⲣⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲥ	ⲡⲉⲥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
49	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
50	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲓⲛ	ϫⲓⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲛⲟⲩⲥ	ⲛⲟⲩⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲗⲟⲅⲓⲥⲙⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲓⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
3	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
4	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲥⲁϩⲟⲩ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
15	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
16	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁⲁⲃ	ⲙⲁⲁⲃ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
19	ϩⲁⲧ	ϩⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁⲑⲟⲥ	ⲡⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-event
7	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=I-event
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
9	ⲁⲧⲛⲟⲃⲉ	ⲁⲧⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲱⲧϩ	ⲟⲩⲱⲧϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϭⲁⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	ⲧⲩⲣⲁⲛⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	ⲁⲧⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲛⲧⲁ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ϣⲱⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲱⲱⲛⲥ	ⲕⲱⲱⲛⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲉϥϣⲱⲗ	ⲣⲉϥϣⲱⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
17	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲟⲙⲕ	ⲱⲙⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
4	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲕⲁⲗⲗⲱⲡⲓⲍⲉ	ⲕⲁⲗⲗⲱⲡⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϯⲱⲛϩ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϯⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	ⲙⲁⲗⲗⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲙϩⲁⲁⲩ	ⲙϩⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲛⲩⲙⲫⲱⲛ	ⲛⲩⲙⲫⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲧⲟⲙⲥ	ⲧⲱⲙⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛϩⲏⲏⲧ	ⲛϩⲏⲏⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲩⲙⲫⲓⲟⲥ	ⲛⲩⲙⲫⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲡⲉ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲉϩ	ⲉⲛⲉϩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲙⲛⲧ	ϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲟⲙⲧⲉ	ϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
18	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲁⲩⲁⲁ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲏⲧ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
48	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
49	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
53	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
62	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
64	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	ⲙⲉϩϣⲟⲙⲛⲧ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
65	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
66	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
67	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲁⲁⲕⲉ	ⲛⲁⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲭⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲭⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲧⲁϩⲉ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
11	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
3	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϭⲉⲡⲏ	ϭⲉⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲓⲉⲓⲃ	ϩⲓⲉⲓⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲗⲟ	ⲧⲁⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲩⲥⲓⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	ⲉⲓⲙⲏⲧⲓ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϫⲓⲙⲟⲣⲫⲏ	ϫⲓⲙⲟⲣⲫⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	ⲡⲗⲁⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
9	ⲁⲧϣⲁϫⲉ	ⲁⲧϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁⲁ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲓⲱⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-substance
2	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲥⲱⲧⲉ	ⲥⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲥ	ⲥⲫⲣⲁⲅⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲣⲭⲏ	ⲁⲣⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
21	ϭⲓⲛⲃⲱⲕ	ϭⲓⲛⲃⲱⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
22	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-event
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲟⲙϥ	ⲟⲙϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object
26	ϫⲧⲟ	ϫⲧⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-object
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ⲑⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
4	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
7	ϩⲗⲟⲩⲗⲱⲟⲩ	ϩⲗⲟⲩⲗⲱⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ϫⲟⲥⲉ	ϫⲟⲥⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-place
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲁϭⲥⲉ	ⲧⲁϭⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
8	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲓϫⲱ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲣϣ	ⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲛⲟⲃⲉ	ⲛⲟⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲃⲓⲟⲥ	ⲃⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
12	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
13	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲟⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϫⲟⲕⲙ	ϫⲱⲕⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲁⲁ	ⲉⲓⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-substance
20	ⲙⲟⲟⲩ	ⲙⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲕⲉⲧⲓ	ⲟⲩⲕⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲟⲩⲥⲟⲟⲩϣⲉ	ϣⲟⲩⲥⲟⲟⲩϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
13	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
14	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲃⲃⲉ	ⲥⲃⲃⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲙϣⲉ	ϣⲙϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ⲉⲟⲟⲩ	ⲉⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
36	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
12	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲓⲥⲁⲣⲝ	ϫⲓⲥⲁⲣⲝ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲁⲧϣⲁϫⲉ	ⲁⲧϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ϣⲓⲃⲉ	ϣⲓⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
32	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
33	ⲕⲁⲃⲟⲗ	ⲕⲁⲃⲟⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲙⲕ	ⲱⲙⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
45	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
52	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
53	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲑⲏⲥⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲑⲏⲥⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
58	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲥⲓⲁ	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
66	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲙⲁⲁⲩ	ⲣⲙⲁⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	ⲉⲗⲉⲩⲑⲉⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = proclus.homily13.budge-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲁϣⲟ	ⲧⲁϣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲡⲁⲑⲟⲥ	ⲡⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲕⲣⲁⲧⲟⲥ	ⲕⲣⲁⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲱⲣⲓⲥ	ⲭⲱⲣⲓⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲭⲱⲣⲓⲥ	ⲭⲱⲣⲓⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	ϩⲁⲓⲣⲉⲧⲓⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲡⲣ	ⲙⲡⲣ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁⲩⲉ	ⲧⲁⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = proclus.homily13.budge-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲭⲱⲣⲓⲥ	ⲭⲱⲣⲓⲥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲣⲉϥⲇⲟⲅⲙⲁⲧⲓⲍⲉ	ⲣⲉϥⲇⲟⲅⲙⲁⲧⲓⲍⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲃⲣⲣⲉ	ⲃⲣⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
29	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
30	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
32	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
33	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
34	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲁⲕⲧⲓⲛ	ⲁⲕⲧⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲟⲩⲟⲉⲓ	ⲛⲟⲩⲟⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲉϥⲥⲱⲛⲧ	ⲣⲉϥⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
2	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲱⲙⲕ	ⲱⲙⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲧⲧⲁⲕⲟ	ⲁⲧⲧⲁⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲱⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
15	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲥⲉⲣⲁⲫⲓⲛ	ⲥⲉⲣⲁⲫⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲭⲣⲓⲁ	ⲭⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲗⲩⲙⲁ	ⲕⲁⲗⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲱⲃⲥ	ϩⲱⲃⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲧⲧⲁⲕⲟ	ⲁⲧⲧⲁⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲗⲏⲥⲥⲉ	ⲡⲗⲏⲥⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
9	ⲑⲉⲱⲣⲓⲁ	ⲑⲉⲱⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
2	ⲕⲁⲗⲩⲙⲁ	ⲕⲁⲗⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	ⲙⲱⲩⲥⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲃⲥ	ϩⲃⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲁⲧⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲙⲛⲧⲁⲧⲥⲟⲟⲩⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
22	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-object
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-69
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲉⲓⲟⲡⲉ	ⲣⲉⲓⲟⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-70
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲁⲩⲁⲛ	ⲁⲩⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁⲩⲁⲛ	ⲁⲩⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-71
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲓⲗⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ϩⲓⲗⲁⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲗⲁⲗⲱⲟⲩ	ⲗⲁⲗⲱⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-72
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲥⲁ	ⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ϩⲏⲗⲏ	ϩⲏⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-73
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲭⲉⲣⲟⲩⲃⲓⲛ	ⲭⲉⲣⲟⲩⲃⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩⲛⲅ	ⲙⲟⲩⲛⲅ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-74
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
2	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲧⲉⲭⲛⲏ	ⲧⲉⲭⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-77
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-78
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲓϫⲙ	ϩⲓϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲛⲧ	ⲙⲛⲧⲉ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲥⲭⲏⲙⲁ	ⲥⲭⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϫⲓⲙⲟⲣⲫⲏ	ϫⲓⲙⲟⲣⲫⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-80
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲩⲉⲓ	ⲁⲩ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲟⲣⲡ	ϣⲟⲣⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-81
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ⲣⲏ	ⲣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲱⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲁⲕⲧⲓⲛ	ⲁⲕⲧⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-82
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-83
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲟⲩⲕ	ⲟⲩⲕ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-event
8	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲃⲉⲗ	ⲁⲃⲉⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲧⲃ	ϩⲱⲧⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-84
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-85
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϯϩⲓⲱⲱⲧⲉ	ϯϩⲓⲱⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲕⲁⲕⲉ	ⲕⲁⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
20	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
22	ⲙⲉⲉⲣⲉ	ⲙⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-86
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲕⲱⲱⲛⲥ	ⲕⲱⲱⲛⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲡⲓⲣ	ⲥⲡⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-87
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ϩⲁⲣⲟ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-89
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
7	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	ⲣⲉϥⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
23	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
25	ⲧⲟⲗⲙⲏⲣⲓⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-90
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-91
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲧⲱⲧ	ⲥⲧⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲏⲥⲁⲓⲁⲥ	ⲏⲥⲁⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩⲉⲓⲥⲉ	ⲟⲩⲉⲓⲥⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	ⲙⲁⲛⲁⲥⲥⲏ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-92
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
5	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
6	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-93
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϫⲓ	ϫⲱ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲣⲡⲉ	ⲣⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
14	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	ⲕⲁⲧⲁⲡⲉⲧⲁⲥⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
15	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = proclus.homily13.budge-94
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-95
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁϩ	ⲛⲟⲩϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲱϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲛⲟϥ	ⲥⲛⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	ⲍⲁⲭⲁⲣⲓⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-96
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲡⲟⲗⲟⲅⲓⲍⲉ	ⲁⲡⲟⲗⲟⲅⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
7	ⲕⲧⲏⲥⲓⲥ	ⲕⲧⲏⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲉ	ⲙⲉⲣⲉ	_	ANEGAOR	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-100
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲣⲥⲁⲣⲝ	ⲣⲥⲁⲣⲝ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-101
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲱⲣϫ	ⲱⲣϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-104
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	ⲟⲩⲟⲉⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲛⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-105
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱⲕ	ⲥⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁⲕⲧⲓⲛ	ⲁⲕⲧⲓⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-108
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	ϩⲁⲗⲁⲥⲥⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
3	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϣⲃⲣϩⲙϩⲁⲗ	ϣⲃⲣϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
18	ⲥⲁⲣⲝ	ⲥⲁⲣⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-110
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲫⲩⲥⲓⲥ	ⲫⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-112
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϣ	ϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲧⲟⲗⲙⲏⲣⲓⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲏⲣⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
11	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-object
12	ϭⲟⲧ	ϭⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲱϩ	ⲡⲱϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
19	ϣⲧⲏⲛ	ϣⲧⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-113
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲙⲛⲧⲉ	ⲁⲙⲛⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
2	ⲁϣⲕⲁⲕ	ⲁϣⲕⲁⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲡ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲥⲏⲧ	ⲉⲥⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
21	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O



# sent_id = proclus.homily13.budge-115
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	ⲁⲓⲭⲙⲁⲗⲱⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣϭⲟⲙ	ϣϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = proclus.homily13.budge-116
# doc_id = urn:cts:copticLit:proclus.homily13.budge
# segmentation = gold
# tagging = gold
# parsing = gold
# entities = gold
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲥⲧⲟⲓⲭⲓⲟⲛ	ⲥⲧⲟⲓⲭⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲕ	ⲟⲩⲕ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
20	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

