# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	▢▢▢	▢▢▢	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
3	▢▢▢	▢▢▢	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲱ	ⲱ	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	▢▢▢▢	▢▢▢▢	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	▢✠▢	▢✠▢	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	▢	▢	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲉⲅⲕⲱⲙⲓⲟⲛ	ⲉⲅⲕⲱⲙⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲧⲁⲩⲟⲟ	ⲧⲁⲩⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
26	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲡⲁ	ⲁⲡⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	ⲧⲓⲙⲟⲑⲉⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	ⲣⲁⲕⲟⲧⲉ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-place
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧⲁⲩⲟⲟ	ⲧⲁⲩⲟⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
52	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲩⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧϣⲟⲙⲧⲉ	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧϣⲟⲙⲧⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
44	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
45	ⲁⲑⲱⲣ	ⲁⲑⲱⲣ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-time
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
55	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
62	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
63	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲡⲁⲣⲁⲃⲁⲥⲓⲥ	ⲡⲁⲣⲁⲃⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲁⲇⲁⲙ	ⲁⲇⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
69	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲉⲩϩⲁ	ⲉⲩϩⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
71	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	ⲁⲣⲭⲏⲉⲡⲓⲥⲕⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
31	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
40	ⲙⲛⲧⲉⲃⲓⲏⲛ	ⲙⲛⲧⲉⲃⲓⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
42	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
44	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
46	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
47	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
49	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
50	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
57	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
61	ⲧⲁⲫⲟⲥ	ⲧⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
62	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
63	ⲣⲉϥⲧⲁⲛϩⲟ	ⲣⲉϥⲧⲁⲛϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
64	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲥⲁϣϥⲉ	ⲥⲟⲩⲙⲛⲧⲥⲁϣϥⲉ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
70	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
71	ⲑⲟⲟⲩⲧ	ⲑⲟⲟⲩⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-time
72	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
74	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
75	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
76	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
78	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
79	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
81	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
83	ⲃⲓⲃⲗⲓⲟⲑⲏⲕⲏ	ⲃⲓⲃⲗⲓⲟⲑⲏⲕⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
84	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
86	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-place
87	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
91	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	ⲉⲓⲟⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
92	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
93	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
94	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
95	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
96	ⲥⲩⲛϩⲓⲥⲧⲁ	ⲥⲩⲛϩⲓⲥⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
97	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
98	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
101	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
102	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
103	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
105	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
106	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
107	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
108	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
110	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
113	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
114	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
116	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
117	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
118	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
119	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
120	ⲣⲙⲧϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	ⲣⲙⲧϩⲓⲉⲣⲟⲩⲥⲁⲗⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
121	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲓⲧⲓⲁ	ⲁⲓⲧⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲑⲉⲟⲗⲟⲅⲟⲥ	ⲑⲉⲟⲗⲟⲅⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲓϯⲡⲉ	ϫⲓϯⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
27	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲟⲃⲧⲉ	ⲥⲟⲃⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
33	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	ⲑⲣⲟⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
34	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲓⲁ	ⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓⲱⲥⲁⲫⲁⲧ	ⲓⲱⲥⲁⲫⲁⲧ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲁⲏ	ϩⲁⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲁⲅⲱⲛ	ⲁⲅⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
50	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
51	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
52	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	···	···	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	···	···	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	···	···	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	···	···	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
22	···	···	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	—	—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϯⲥⲱⲧⲙ̅	Ϯⲥⲱⲧⲙ̅	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
4	ϯ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-object
5	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ϩⲟⲗϭ	ϩⲗⲟϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲏϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲩⲫⲣⲟⲥⲩⲛⲏ	ⲉⲩⲫⲣⲟⲥⲩⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲏⲛⲉ	ⲙⲏⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
37	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
38	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲉⲗⲟⲅⲣⲁⲫⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲅⲣⲁⲫⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ϩⲓⲏ	ϩⲓⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲁⲓⲁⲧ	ⲛⲁⲓⲁⲧ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲟⲩϣⲧ	ⲙⲟⲩϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁϣ	ⲁϣ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲙⲉⲣⲁⲧⲉ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ϯϩⲧⲏ	ϯϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲙⲁⲓⲥⲱⲧⲙ	ⲙⲁⲓⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	ⲙⲉⲗⲉⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲙⲁ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
24	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
25	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
27	ⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲛⲉ	ⲛⲛⲉ	_	ANEGOPT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲥⲛ	ⲥⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲕ	ⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
42	ⲧⲁⲡⲣⲟ	ⲧⲁⲡⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
43	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲭⲣⲓⲥⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲓⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	ⲕⲁⲣⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	ⲥⲡⲟⲧⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲣⲉ	ϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲥⲱⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲛ	ⲥⲱⲙⲁⲧⲓⲕⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
29	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
35	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲣⲡⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲓϣⲙⲙⲟ	ⲙⲁⲓϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲁⲓϩⲏⲏⲕⲉ	ⲙⲁⲓϩⲏⲏⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲓⲱ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	ⲕⲏⲕⲁϩⲏⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲣⲁⲧⲉ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
24	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲉⲣⲁⲧⲉ	ⲙⲉⲣⲓⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲙⲁⲣ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲩⲧⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲏⲕ	ϫⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϭⲛⲧ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
36	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
37	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ϭⲙ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲧⲥⲉ	ⲧⲥⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲟⲩⲓ	ⲕⲟⲩⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ϫⲱ	ϫⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲱⲣϣ	ⲱⲣϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙⲙⲁⲧⲉ	ⲙⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	ⲙⲁⲑⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲁⲙⲏⲛ	ϩⲁⲙⲏⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
36	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	_warn:empty_norm_	_warn:empty_norm_	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
39	leaves	leaves	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
40	wanting	wanting	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲃⲇⲟⲙⲁⲥ	ⲉⲃⲇⲟⲙⲁⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
12	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
13	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲁⲣⲧⲩⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲑⲉⲟⲧⲟⲕⲟⲥ	ⲑⲉⲟⲧⲟⲕⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲁⲣⲓⲁ	ⲙⲁⲣⲓⲁ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲓⲁ	ⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓⲱⲥⲁⲫⲁⲧ	ⲓⲱⲥⲁⲫⲁⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
47	ϣⲁ	ϣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲓⲣⲟⲟⲩϣ	ⲡⲓⲣⲟⲟⲩϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	ⲡⲣⲟⲥⲫⲟⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲗⲁⲟⲥ	ⲗⲁⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
22	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
24	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-29
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
10	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲱϣⲧ	ϭⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲡϣⲁ	ⲙⲡϣⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
26	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
27	:—	:—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-30
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲓ	ⲉⲧⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
19	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
20	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	ⲓⲱϩⲁⲛⲛⲏⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲝⲓⲟⲩ	ⲁⲝⲓⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
36	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
37	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲙⲟⲧ	ϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲕⲙⲧⲟ	ⲕⲙⲧⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲁⲣⲉ	ⲙⲁⲣⲉ	_	AJUS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
47	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
48	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
49	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
57	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁⲡⲟⲗⲁⲩⲉ	ⲁⲡⲟⲗⲁⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
63	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-31
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧⲉϥ	ⲉⲧⲉϥ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲙⲣⲁϣ	ⲣⲙⲣⲁϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧⲱⲟⲩⲛ	ⲧⲱⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛⲉⲧ	ⲛⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-32
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
9	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲙⲟⲟⲥ	ϩⲙⲟⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	ⲉⲛⲧⲟⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-33
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	ⲇⲉⲓⲡⲛⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
14	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-time
16	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-time
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲁⲓⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩⲟⲛ	ⲟⲩⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
46	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	ⲡⲁⲧⲣⲓⲁⲣⲭⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	ⲁⲃⲣⲁϩⲁⲙ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-34
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
28	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
32	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	ⲓⲟⲩⲇⲁⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲥⲣ	ⲥⲟⲩⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲕⲱϩ	ⲕⲱϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-35
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲁⲓⲏⲩ	ⲧⲁⲉⲓⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
32	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
33	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
38	ϫⲱⲱⲙⲉ	ϫⲱⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
39	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-object
40	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
41	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-36
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	ⲉⲡⲓⲑⲩⲙⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
33	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
48	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
50	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲃⲏⲕ	ⲃⲱⲕ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
59	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
62	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
65	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-37
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩⲛⲟⲩ	ⲟⲩⲛⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ϩⲟ	ϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲏϩ	ⲙⲏϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲭⲁⲣⲓⲥ	ⲭⲁⲣⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲁⲗⲱⲥ	ⲕⲁⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲁϩ	ⲥⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	ⲉⲩⲁⲅⲅⲉⲗⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
39	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
43	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
47	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
58	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
61	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
62	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
63	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
65	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-38
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧⲟⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ϭⲓⲛⲉ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲧⲱϩⲙ	ⲧⲱϩⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲱⲛ	ⲟⲩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-39
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲁⲓⲧⲏⲙⲁ	ⲁⲓⲧⲏⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-40
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲧⲉⲣ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲛⲧⲟⲟⲧ	ⲛⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲗⲗⲟ	ϩⲗⲗⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	ⲡⲣⲉⲥⲃⲩⲧⲉⲣⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲩⲭⲁⲣⲓⲥⲧⲉⲓ	ⲉⲩⲭⲁⲣⲓⲥⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲓⲛⲉ	ⲉⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ϣⲁⲣⲟ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
51	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-41
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧⲟⲟⲧ	ⲉⲧⲟⲟⲧ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
18	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲙⲙⲁⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
21	ϣⲱⲥ	ϣⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-42
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲣⲉϥⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	ⲣⲉϥⲯⲁⲗⲗⲉⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	ⲇⲁⲩⲉⲓⲇ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	ⲇⲓⲕⲁⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧⲉⲗⲏⲗ	ⲧⲉⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
23	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
31	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
34	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	ϣⲱⲗ	ϣⲱⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-43
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲱϣ	ⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-44
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϭⲛⲧ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥⲏϩ	ⲥϩⲁⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-45
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲟⲩⲛⲉ	ⲛⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲱⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲅⲁⲑⲱⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉϩⲟⲟⲩ	ⲉϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	 ⲁⲛⲁⲗⲏⲯⲓⲥ	 ⲁⲛⲁⲗⲏⲯⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ϫⲱⲕ	ϫⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
45	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
46	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
56	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-46
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ϫⲟⲟⲩ	ϫⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
16	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
17	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-47
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟϩⲟⲩ	ⲙⲟϩⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
25	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
26	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲧⲉⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲱⲧ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-48
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲁⲗⲉ	ⲧⲁⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲧⲏⲩⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉⲧ	ⲛⲉⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϣⲱⲛⲉ	ϣⲱⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲧⲟⲛ	ⲙⲧⲟⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-49
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲙ	ϩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
7	ϩⲟϥ	ϩⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
8	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲟⲩⲱϩⲉ	ⲟⲩⲱϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-50
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-animal
7	ϩⲟϥ	ϩⲟϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-animal
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
10	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-51
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲉⲧⲛϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲱ	ⲥⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲡⲁϩⲣⲉ	ⲡⲁϩⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲃⲟⲟⲛⲉ	ⲣⲃⲟⲟⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛⲏ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-52
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
14	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
15	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	ⲃⲁⲡⲧⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
36	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
43	ϩⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
44	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-53
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧϭⲁⲓⲟ	ⲧϭⲁⲉⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
12	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
14	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	ⲙⲉϩⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-54
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-55
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧⲱⲓ	ⲧⲱⲓ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲉⲥⲉ	ⲉⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-56
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲗⲟ	ⲗⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲟⲟϣⲉ	ⲙⲟⲟϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙⲙⲏ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲩⲛⲧⲉⲗⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲧⲉⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-time
19	ⲁⲓⲱⲛ	ⲁⲓⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-57
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲟⲧⲉ	ⲧⲟⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	ϩⲁⲅⲓⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	ⲡⲉⲧⲣⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	ⲁⲡⲟⲥⲧⲟⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲥⲧⲩⲗⲗⲟⲥ	ⲥⲧⲩⲗⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-organization
14	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	ⲉⲕⲕⲗⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-organization
15	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	ⲟⲓⲕⲟⲛⲟⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
24	ⲡⲏⲩⲉ	ⲡⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
25	⁛—	⁛—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲟⲩⲱϣⲃ	ⲟⲩⲱϣⲃ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
46	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
47	ϫⲓⲧ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
51	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲟⲩⲉϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
55	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
58	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-58
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
23	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
24	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
25	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
27	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-abstract
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
37	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-59
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲏⲏⲧⲉ	ϩⲏⲏⲧⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	ϩⲉⲑⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϭⲟⲙ	ϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
37	ϣⲡⲏⲣⲉ	ϣⲡⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
38	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
50	ⲃⲁⲗ	ⲃⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
51	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛⲉⲧⲛ	ⲡⲉⲧⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
53	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
54	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
55	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
56	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲟⲩⲟⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
65	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
66	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲙⲁⲁⲩ	ⲙⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	ⲡⲁⲣⲑⲉⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
72	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
73	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
74	ϫⲡⲟ	ϫⲡⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
77	⁛—	⁛—	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-60
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲛ	ⲟⲩⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲁⲓϯⲧⲱⲛ	ⲙⲁⲓϯⲧⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲁⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
19	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉϭ	ⲛⲉϭ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
35	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲡⲟⲗⲟⲅⲓⲍⲉ	ⲁⲡⲟⲗⲟⲅⲓⲍⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
42	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
43	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-61
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	ⲁⲃⲃⲁⲧⲱⲛ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
28	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
29	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
42	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
46	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
49	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
52	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
53	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
54	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	ⲧⲁϣⲉⲟⲉⲓϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	ⲙⲛⲧⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
66	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
69	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
71	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
72	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
73	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
74	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
75	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
76	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
77	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
78	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
85	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
86	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
91	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
94	ϫⲉⲕⲁⲥ	ϫⲉⲕⲁⲁⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
95	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
96	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
97	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
98	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
99	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
101	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
102	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
103	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
104	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
105	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
107	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
108	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲉⲣϩⲟⲧⲉ	ⲉⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
112	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	ⲙⲉⲧⲁⲛⲟⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
115	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲁⲅⲁⲡⲏ	ⲁⲅⲁⲡⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
117	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲙⲛⲧⲛⲁ	ⲙⲛⲧⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
119	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
121	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
122	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
123	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
124	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
125	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
126	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
127	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
129	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
130	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
131	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	ⲙⲓⲭⲁⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
133	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲅⲁⲃⲣⲓⲏⲗ	ⲅⲁⲃⲣⲓⲏⲗ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
135	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
136	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
137	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
138	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
139	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
140	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
141	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
142	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
143	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
144	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
145	ⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲡⲁⲩⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
146	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
147	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
148	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
149	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
150	ⲧⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-event
151	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	ⲁⲛⲁⲥⲧⲁⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-event
152	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-event
153	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-event


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-62
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲱⲧⲏⲣ	ⲥⲱⲧⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲇⲉ	ⲇⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛⲁϩⲱⲣ	ⲁⲛⲁϩⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲏϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁ	ⲛⲁϩⲓⲙⲛⲧϣⲁⲛϩⲧⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲙⲛⲧϣⲁⲛϩⲧⲏϥ	ⲙⲛⲧϣⲁⲛϩⲧⲏϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲙⲁⲓⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	ⲙⲁⲓⲡⲉⲧⲛⲁⲛⲟⲩϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲡⲗⲁⲥⲙⲁ	ⲡⲗⲁⲥⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲗⲩⲡⲏ	ⲗⲩⲡⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
30	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
41	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
54	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
55	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
56	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
57	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
58	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
60	ϩⲉⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
62	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
65	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
67	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
73	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
77	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
78	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲧⲁϩⲟ	ⲧⲁϩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
80	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
82	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
85	ⲥⲱⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
86	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
87	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
88	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
91	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
93	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
94	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-63
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=O
9	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲫⲓⲗⲓⲡⲡⲟⲥ	ⲫⲓⲗⲓⲡⲡⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲙⲁ	ϯ	_	VIMP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲥⲁⲃⲟ	ⲧⲥⲁⲃⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉⲕ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲱ	ϩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-64
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲉϫⲁ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
8	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	ⲟⲩⲟⲉⲓϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
9	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-time
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-time
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲩⲱⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲫⲓⲗⲓⲡⲡⲉ	ⲫⲓⲗⲓⲡⲡⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
21	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-65
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-66
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
2	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-67
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣⲱⲡⲉ	ⲉϣⲱⲡⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲙⲟⲛ	ⲙⲙⲟⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = pstimothy.abbaton.budge:1-21-68
# doc_id = urn:cts:copticLit:pstimothy.abbaton.budge:1-21
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧⲉⲛⲟⲩ	ⲧⲉⲛⲟⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲱ	ⲱ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
17	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	ⲕⲟⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
20	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲉⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲣⲱ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

