# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲥⲓⲛⲟⲩⲑⲓⲟⲩ	ⲥⲓⲛⲟⲩⲑⲓⲟⲩ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩϣⲏ	ⲟⲩϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲉ	ⲡⲁⲓⲇⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲁⲧⲥⲃⲱ	ⲁⲧⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	ϩⲧⲟⲟⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
26	ⲥⲟⲩ	ⲥⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
27	ⲯⲓⲥ	ⲯⲓⲥ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-time
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-time
30	ⲉⲃⲟⲧ	ⲉⲃⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
31	ⲧⲱⲃⲉ	ⲧⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲟⲧⲡ	ⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲥⲟⲛϩ	ⲥⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕⲣⲓⲛⲉ	ⲕⲣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲥ	ⲁⲕⲁⲑⲁⲣⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ϣⲙⲙⲟ	ϣⲙⲙⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
56	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁⲝⲓⲱⲙⲁ	ⲁⲝⲓⲱⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲛⲉ	ⲉⲣⲉ_ⲁⲛⲟⲛ	_	AOPT_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲉϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
28	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
29	ϫⲉⲛ	ϫⲉⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉϣϣⲉ	ϣϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲡⲱⲣⲕ	ⲡⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲧⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-plant
35	ⲛⲟⲩⲛⲉ	ⲛⲟⲩⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-plant
36	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲱⲧⲉ	ϫⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲣⲱⲟⲩ	ⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲓ	ⲡⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
35	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
36	ⲁϫⲛ	ⲁϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
38	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
40	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
41	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
44	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
47	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
48	ϩⲁⲣⲁⲧ	ϩⲁⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
51	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
54	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	ⲡⲁⲣⲁⲅⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ϩⲓⲣ	ϩⲓⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲙⲟⲕϩ	ⲙⲟⲩⲕϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲟⲓⲙⲟⲥ	ⲗⲟⲓⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
26	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲣⲭⲉⲓ	ⲁⲣⲭⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
7	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
8	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	ⲣⲡⲟⲗⲉⲙⲟⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
24	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	ϥⲓⲣⲟⲟⲩϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯⲟⲩⲃⲏ	ϯⲟⲩⲃⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲱⲥⲧⲉ	ϩⲱⲥⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲧⲣ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲁ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲱϭⲧ	ⲱϭⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲛⲟ	ϩⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲧⲏⲩ	ⲕⲧⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
22	ⲙⲁⲕϩ	ⲙⲁⲕϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
23	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
27	ⲛⲁϩⲃ	ⲛⲁϩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
33	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲣϩⲟⲧⲉ	ⲣϩⲟⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
38	ϩⲟⲗⲱⲥ	ϩⲟⲗⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲟⲩⲧⲉ	ⲟⲩⲧⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
42	ϣⲧⲣⲧⲱⲣ	ϣⲧⲟⲣⲧⲣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
44	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
47	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
4	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲓⲧⲙ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲱⲱ	ϩⲱⲱ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲛⲅ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉⲕϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
28	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
30	ϭⲱ	ϭⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧⲁⲙⲟ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	ⲧⲛⲛⲟⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
43	ϫⲉⲛ	ϫⲉⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲛⲧⲟⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
53	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ϫⲛ	ϫⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲣⲛⲟⲃⲉ	ⲣⲛⲟⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
63	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
65	ϣⲟϫⲛⲉ	ϣⲟϫⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ϥⲓⲧ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
70	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲧⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
72	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
73	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
75	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
76	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
77	ⲕⲁⲁ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
79	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
82	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
86	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
88	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
89	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲟⲥⲟⲛ	ϩⲟⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ϣⲱϫⲉ	ϣⲱϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲱϫⲉ	ϣⲱϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ϭⲙϭⲟⲙ	ϭⲙϭⲟⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
39	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧⲉⲣⲉ	ⲛⲧⲉⲣⲉ	_	APREC	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲧⲁⲟⲩⲟ	ⲧⲁⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲁϩⲧ	ⲣⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
6	ⲙⲉⲥⲧϩⲏⲧ	ⲙⲉⲥⲧϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
9	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	ⲟⲩⲉⲣⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
10	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲁⲧ	ⲣⲁⲧ_ⲁⲛⲟⲕ	_	N_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲟⲩⲧⲉ	ⲙⲟⲩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
19	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
21	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-place
27	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
28	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲥⲟⲛⲧ	ⲥⲱⲛⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ⲁⲅⲱⲛ	ⲁⲅⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ϭⲱⲡⲉ	ϭⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
42	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
44	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	ⲙⲟⲕⲙⲉⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲁⲧϭⲟⲙ	ⲁⲧϭⲟⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲙⲉⲛ	ⲙⲉⲛ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϩⲉ	ϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉϫⲙ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
29	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
30	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ϩⲟⲧⲉ	ϩⲟⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲉⲩϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲟⲅⲓⲥ	ⲙⲟⲅⲓⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
47	ⲧⲁϫⲣⲟ	ⲧⲁϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
51	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
54	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉⲓⲥ	ⲉⲓⲥ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲥⲛⲁⲩ	ⲥⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧⲁⲭⲩ	ⲧⲁⲭⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲧⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	ⲥⲡⲟⲩⲇⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲁⲡⲁⲧⲁ	ⲁⲡⲁⲧⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲥⲟⲟⲩϩ	ⲥⲱⲟⲩϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
39	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
41	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
45	ϥⲓ	ϥⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
46	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲙⲛⲧⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
57	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
58	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲟⲛ	ⲥⲕⲁⲛⲇⲁⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
61	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
64	ϣⲁⲛⲧⲉ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-plant
66	ⲉⲛ	ⲉⲛ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-plant
67	ⲧⲏⲅ	ⲧⲱϭ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-plant
68	ⲣϩⲟⲩⲉ	ⲣϩⲟⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
69	ⲉⲙⲁⲧⲉ	ⲉⲙⲁⲧⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
72	ϭⲣⲟϭ	ϭⲣⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
73	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-object
74	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-object
75	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲣⲉⲥⲕⲉ	ⲁⲣⲉⲥⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲏⲡ	ⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲓⲣⲉ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
20	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
22	ϩⲟⲩⲉ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁⲣⲉⲥⲕⲉ	ⲁⲣⲉⲥⲕⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲙⲡ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲟϫ	ⲛⲟⲩϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ϣⲓⲡⲉ	ϣⲓⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲥⲟⲛ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
28	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
29	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-abstract
30	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-abstract
31	ϣⲟⲩⲉⲓⲧ	ϣⲟⲩⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
32	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ⲟⲩⲁ	ⲟⲩⲁ	_	NUM	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
36	ϩⲩⲡⲟⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	ϩⲩⲡⲟⲕⲣⲓⲥⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϫⲓϩⲟ	ⲙⲛⲧⲣⲉϥϫⲓϩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
41	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲥⲟⲟϥ	ⲥⲱⲱϥ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
52	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
53	ⲧⲥⲧⲏⲩ	ⲧⲥⲧⲟ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
54	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
55	ϩⲱⲃ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
56	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
57	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
59	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
62	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
65	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
68	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
69	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
71	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
72	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
73	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
74	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
75	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
76	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
77	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
78	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
79	ⲁⲛⲟⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
80	ⲙⲁⲩⲁⲁⲧ	ⲙⲁⲩⲁⲁ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
82	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
83	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
85	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-abstract
86	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
87	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-abstract
88	ϩⲁⲧⲉⲛ	ϩⲁⲧⲉⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
89	ϩⲏ	ϩⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
90	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
91	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
92	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
93	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
94	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
95	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
96	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲣⲁ	ⲁⲣⲁ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁϩⲉ	ⲱϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	ⲙⲛⲧⲙⲛⲧⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ⲕⲉ	ⲕⲉ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲥⲙⲟⲧ	ⲥⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϣⲱⲱⲧ	ϣⲱⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲱⲙⲁ	ⲥⲱⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
20	ⲙⲉⲗⲟⲥ	ⲙⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
21	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲗⲟϥⲗⲉϥ	ⲗⲟϥⲗⲉϥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲣⲱϣⲉ	ⲣⲱϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲱⲛ	ϩⲱⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲱⲣⲕ	ⲡⲱⲣⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲟⲣϣⲣ	ϣⲟⲣϣⲣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲕⲱⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲱϭⲉ	ⲧⲱⲱϭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁⲙⲱ	ⲧⲁⲙⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲧⲛ	ⲛⲧⲱⲧⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲡⲗⲁⲛⲁ	ⲡⲗⲁⲛⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
15	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	ⲡⲓⲥⲧⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲁⲭⲩ	ⲧⲁⲭⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
22	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
2	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
8	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-place
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
12	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
13	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ⲙⲛⲧⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲙⲛⲧⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲕⲱ	ⲕⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲧⲏ	ϩⲧⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
28	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	ⲡⲗⲁⲛⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲥⲃⲱ	ⲥⲃⲱ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
33	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
34	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
35	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲛⲧⲱⲥ	ⲟⲛⲧⲱⲥ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
3	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
10	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙⲉ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
14	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲭⲣⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉϥϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ_ⲛⲧⲟϥ	_	ACOND_PPERS	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩⲱⲛϩ	ⲟⲩⲱⲛϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
3	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙⲉⲣⲓⲧ	ⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛⲧⲟϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲟⲩⲟ	ϩⲟⲩⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
7	ϯⲟⲩⲃⲏ	ϯⲟⲩⲃⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
8	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲣⲟⲉⲓⲥ	ⲣⲟⲉⲓⲥ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲁⲣⲉϩ	ϩⲁⲣⲉϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲙ	ⲧⲙ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲁϩⲧ	ⲡⲱϩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲟⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
28	ϣⲱⲡⲉ	ϣⲱⲡⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
29	ϩⲁ	ϩⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	ⲉⲝⲟⲩⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
34	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
35	......	......	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲙⲉⲉⲩⲉ	ⲙⲉⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
43	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
44	ⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲟⲩⲟⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
45	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
46	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲙⲟⲛⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲟⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟⲩⲏϩ	ⲟⲩⲱϩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
8	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
9	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-place
10	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
11	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ϩⲟⲟⲩⲧ	ϩⲟⲟⲩⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ϩⲓⲟⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥϩⲓⲙⲉ	ⲥϩⲓⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
29	ϣⲏⲣⲉ	ϣⲏⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
33	ϣⲉⲉⲣⲉ	ϣⲉⲉⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
34	ϣⲏⲙ	ϣⲏⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲓ	ϫⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
14	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
16	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲙⲩⲥⲧⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
17	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϣⲗⲏⲗ	ϣⲗⲏⲗ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲟⲩⲉⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲟⲉⲓⲕ	ⲟⲉⲓⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
34	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲟⲩⲱⲙ	ⲟⲩⲱⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲧⲟⲟⲧ	ⲧⲱⲣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-object
47	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
49	ϫⲟⲡ	ϫⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
50	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
51	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
52	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-object
54	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	ⲧⲣⲁⲡⲉⲍⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
55	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-object
56	ⲟⲩⲱⲧ	ⲟⲩⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
57	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
58	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
59	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
60	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
61	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
62	ⲧⲁⲕⲟ	ⲧⲁⲕⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
63	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
64	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
65	ⲧⲁⲙⲓⲟ	ⲧⲁⲙⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
66	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
67	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
68	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
69	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
70	ⲗⲁⲁⲩ	ⲗⲁⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
71	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
72	ⲥⲱⲱϥ	ⲥⲱⲱϥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
73	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
74	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
75	ϫⲱϩⲙ	ϫⲱϩⲙ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
76	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
77	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
78	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
79	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
80	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
81	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
82	ⲏⲓ	ⲏⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
83	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
84	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
85	ⲧⲟⲡⲟⲥ	ⲧⲟⲡⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
86	...	...	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
87	ⲕⲟⲧ	ⲕⲱⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
88	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
89	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
90	ⲡⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
91	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
92	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
93	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
94	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
95	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
96	ϩⲓⲥⲉ	ϩⲓⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
97	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
98	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
99	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
100	ⲁϣⲏ	ⲁϣⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
101	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-substance
102	ⲛⲟⲩⲃ	ⲛⲟⲩⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-substance
103	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
104	ϩⲟⲙⲛⲧ	ϩⲟⲙⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-substance
105	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
106	ϩⲛⲟ	ϩⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-object
107	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-object
108	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
109	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
110	ⲅ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
111	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
112	ϣⲟⲡ	ϣⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
113	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
114	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=O
115	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
116	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
117	ϣⲁⲛⲧ	ϣⲁⲛⲧⲉ	_	ALIM	_	_	_	_	Entity=O
118	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
119	ⲥⲙⲛⲧ	ⲥⲙⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
120	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
121	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
122	ⲉⲣⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
123	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
124	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
125	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
126	ϯϩⲏⲩ	ϯϩⲏⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
127	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
128	ⲛⲧⲉ	ⲛⲧⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
129	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
130	ⲯⲩⲭⲏ	ⲯⲩⲭⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
131	ⲃⲱⲕ	ⲃⲱⲕ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
132	ⲉⲣⲁⲧ	ⲉⲣⲁⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
133	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
134	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
135	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
136	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
137	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
138	ⲧⲃⲃⲟ	ⲧⲃⲃⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
139	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-abstract


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲟⲛⲟⲛ	ⲙⲟⲛⲟⲛ	_	FM	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
4	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲁϫⲉ	ϫⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲱⲛϩ	ⲱⲛϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲕⲁⲧⲁ	ⲕⲁⲧⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ϩⲁϩ	ϩⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
25	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-time
26	ⲥⲟⲡ	ⲥⲟⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time


# sent_id = shenoute.night.monbbv:1-7-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.night.monbbv:1-7
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = checked
1	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
9	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲣⲏⲛⲓⲕⲟⲛ	ⲉⲓⲣⲏⲛⲓⲕⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
12	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥⲙⲟⲩ	ⲥⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲣϩⲟⲩⲟ	ⲣϩⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
37	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
38	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
44	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲛ	ⲛⲧⲉ	_	ACONJ	_	_	_	_	Entity=O
46	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲱⲡ	ϩⲱⲡ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲉϫⲱ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
49	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
50	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
51	ⲣϩⲟⲩⲟ	ⲣϩⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
52	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
53	ⲛⲙⲙⲁ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
54	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
55	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
56	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
57	ϩⲃⲏⲩⲉ	ϩⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
58	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
59	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
60	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O

