# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-1
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
2	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩⲃⲉ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲗⲟⲅⲓⲥⲙⲟⲥ	ⲗⲟⲅⲓⲥⲙⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
17	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
18	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-2
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲛ	ⲟⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲛ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	ⲁⲅⲁⲑⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ϩⲟⲓⲛⲉ	ϩⲟⲉⲓⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉϩⲟⲩⲛ	ⲉϩⲟⲩⲛ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲟⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲧⲉⲣⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉϩⲣⲁⲓ	ⲉϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡⲉⲛ	ⲡⲉⲛ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
35	ϩⲏⲧ	ϩⲏⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
36	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
38	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
39	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-3
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛⲉⲣⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
8	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϯ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=I-abstract
16	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲉⲓⲱⲧ	ⲉⲓⲱⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	ⲥⲁⲧⲁⲛⲁⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲟⲩⲃⲏ	ⲟⲩⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
28	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲛⲁⲩ	ⲛⲁⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-time
31	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-time
32	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-4
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
15	ⲛⲉⲩ	ⲡⲉⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲉⲣⲏⲩ	ⲉⲣⲏⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛⲁⲛⲟⲩ	ⲛⲁⲛⲟⲩ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲣϣⲁⲛ	ⲉⲣϣⲁⲛ	_	ACOND	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ϭⲛ	ϭⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ϣⲃⲏⲣ	ϣⲃⲏⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	ⲡⲓⲥⲧⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
31	ⲥⲛⲏⲩ	ⲥⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲛⲁⲙⲉ	ⲛⲁⲙⲉ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	ⲃⲟⲏⲑⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
39	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
40	ⲟ	ⲉⲓⲣⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲛⲟϭ	ⲛⲟϭ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
43	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-abstract
44	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
45	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-abstract
46	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-abstract
47	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-5
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
5	ⲣⲟⲟⲩϣ	ⲣⲟⲟⲩϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
6	...	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-abstract
7	ⲁ	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-abstract
8	ⲛⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
9	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ⲛⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	ⲕⲟⲟⲩⲉ	ⲕⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
12	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-6
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲛⲏⲥⲛ	ⲅⲉⲛⲏⲥⲉⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲇⲟⲩⲝ	ⲇⲟⲩⲝ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉⲗⲗⲏⲛ	ϩⲉⲗⲗⲏⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲧⲟⲗⲙⲁ	ⲧⲟⲗⲙⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲙⲁ	ⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲣⲙⲟⲓϩⲉ	ⲣⲙⲟⲓϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲣⲱ	ⲣⲱ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲣⲟⲟⲩⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-7
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲧⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲧⲃⲉ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	FUT	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲟⲩⲣⲟⲧ	ⲟⲩⲣⲟⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁ	ⲛⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲛⲥⲁ	ⲛⲥⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-8
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲙⲏ	ⲙⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛ	ⲁⲛⲟⲛ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩⲱϣⲧ	ⲟⲩⲱϣⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙⲟⲩⲛⲅ	ⲙⲟⲩⲛⲕ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ϭⲓϫ	ϭⲓϫ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	ⲉⲓⲇⲱⲗⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-9
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	ⲡⲣⲟⲫⲏⲧⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲉⲧⲃⲏⲏⲧ	ⲉⲧⲃⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
15	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲣⲁϣⲉ	ⲣⲁϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
18	ϣⲟⲟⲡ	ϣⲱⲡⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
21	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	ⲁⲥⲉⲃⲏⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡⲉϫⲉ	ⲡⲉϫⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-10
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛⲉ	ⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲉ	ⲛ_ⲛⲧⲟⲕ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
9	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲟⲩϩⲟⲟⲣ	ⲟⲩϩⲟⲟⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
11	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	ⲑⲏⲣⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
13	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-animal
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲱⲛⲉ	ⲥⲱⲛⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲧⲉ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
21	ϭⲱⲛⲧ	ϭⲱⲛⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲥⲁϩⲱ	ⲥⲟⲟϩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
26	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
27	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	ϣⲁϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-time
34	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-time
35	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
37	ϣⲁ	ϣⲁ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
39	ⲥⲩⲛⲧⲉⲗⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲧⲉⲗⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
40	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-11
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	ⲥⲩⲛⲁⲅⲱⲅⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲁⲥⲉ	ⲙⲁⲥⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
6	ϩⲓ	ϩⲓ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲟⲩϩⲟⲟⲣ	ⲟⲩϩⲟⲟⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-animal
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲕⲱⲧⲉ	ⲕⲱⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	ⲁⲙⲁϩⲧⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-12
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁⲧϣⲡϩⲙⲟⲧ	ⲁⲧϣⲡϩⲙⲟⲧ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
3	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲏⲡ	ϩⲱⲡ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	ⲓⲏⲥⲟⲩⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩⲇⲉ	ⲟⲩⲇⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲛ	ⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲟⲃϣ	ⲱⲃϣ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
18	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ϩⲣⲁⲓ	ϩⲣⲁⲓ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲛϩⲏⲧ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
30	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
31	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
32	ⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
33	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-13
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱ	ⲟⲩⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
6	ϩⲉⲣⲙⲏⲛⲉⲩⲉ	ϩⲉⲣⲙⲏⲛⲉⲩⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲣⲁⲛ	ⲣⲁⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲉϩ	ⲙⲟⲩϩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
16	ⲧ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	ⲡⲛⲉⲩⲙⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
20	ⲛⲓⲙ	ⲛⲓⲙ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	ⲡⲟⲛⲏⲣⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
23	ϭⲟⲓⲗⲉ	ϭⲟⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
25	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
26	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
27	ϫⲓⲟⲩⲁ	ϫⲓⲟⲩⲁ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
30	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
31	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-14
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲣⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
5	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲟⲩ	ⲡⲟⲩ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-abstract
10	ϫⲡⲓⲟ	ϫⲡⲓⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-15
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲣⲉ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛⲥⲱ	ⲛⲥⲁ_ⲛⲧⲟ	_	PREP_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
6	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-16
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥⲱϣ	ⲥⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
9	ϩⲟⲟⲩϣ	ϩⲟⲟⲩϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	ⲡⲉⲧⲟⲩⲁⲁⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲣ	ⲛⲧⲟ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-17
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϫⲉⲙⲛⲧϩⲣⲟⲩⲟ	ϫⲉⲙⲛⲧϩⲣⲟⲩⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛ	ⲁⲛ	_	NEG	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲛⲉϥ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
12	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
14	ⲧⲁⲙⲉⲓⲟⲛ	ⲧⲁⲙⲉⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
15	ⲁⲗⲗⲁ	ⲁⲗⲗⲁ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
16	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
18	ⲁⲅⲱⲣⲁ	ⲁⲅⲱⲣⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
19	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲡⲗⲁϯⲁ	ⲡⲗⲁϯⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛⲁϣⲉ	ⲛⲁϣⲉ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-18
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁⲛⲟⲕ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERI	_	_	_	_	Entity=O
2	ϩⲱ	ϩⲱⲱ_ⲁⲛⲟⲕ	_	IMOD_PPERO	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁ	ⲡⲁⲣⲣⲏⲥⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-abstract
8	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲙⲏⲧⲉ	ⲙⲏⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲡⲉⲓ	ⲡⲉⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲙⲏⲏϣⲉ	ⲙⲏⲏϣⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
14	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
18	.ⲱⲁ	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲱⲟⲩ	ϫⲱⲟⲩ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
22	ⲧⲟϣ	ⲧⲱϣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
23	ⲙⲛ	ⲙⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-place
25	ⲕⲁϩ	ⲕⲁϩ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-place
26	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-place
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-place
28	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-19
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
6	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
10	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
12	ϣⲁ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	ⲥⲧⲁⲩⲣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
17	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲏ	ⲏ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
19	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲛⲉ	ⲛⲉⲣⲉ	_	CPRET	_	_	_	_	Entity=O
21	ϣⲁⲣⲉ	ϣⲁⲣⲉ	_	AAOR	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ⲙⲟⲩ	ⲙⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
24	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-20
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲥⲉ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲥϩⲟⲩⲟⲣⲧ	ⲥⲁϩⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
5	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ϫⲱ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
9	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
12	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲁϩⲣⲟ	ⲁϩⲣⲟ	_	VBD	_	_	_	_	Entity=O
18	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲙⲡⲉ	ⲙⲡⲉ	_	ANEGPST	_	_	_	_	Entity=O
20	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
26	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-21
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ϫⲉ	ϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
6	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=O
7	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲥⲱⲧⲙ	ⲥⲱⲧⲙ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
11	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
13	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲣⲣⲟ	ⲣⲣⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
20	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
21	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	ⲡⲁⲛⲧⲟⲕⲣⲁⲧⲱⲣ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
22	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
23	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
24	ϫⲛⲟⲩ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲙ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
26	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
27	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲛ	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
32	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-22
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
2	[.....]	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=O
3	ϣⲁϫⲉ	ϣⲁϫⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ϩⲱⲥ	ϩⲱⲥ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
6	:	:	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
7	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛⲉ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-abstract
9	ⲅⲣⲁⲫⲏ	ⲅⲣⲁⲫⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-abstract
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-23
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
3	ⲉⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
4	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
5	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
6	ⲉⲓⲙⲉ	ⲉⲓⲙⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
7	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲛϭⲓ	ⲛϭⲓ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	ⲁⲧⲛⲟⲩⲧⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ⲙⲙⲁⲩ	ⲙⲙⲁⲩ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
13	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲥⲩⲛⲏⲑⲉⲓⲁ	ⲥⲩⲛⲏⲑⲉⲓⲁ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
17	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
18	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ⲡⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲁⲡⲉⲓⲗⲉⲓ	ⲁⲡⲉⲓⲗⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ϩⲉⲛ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
23	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
24	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
25	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
26	ϩⲟⲟⲩ	ϩⲟⲟⲩ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
27	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
28	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
29	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
30	ϫⲟⲟ	ϫⲱ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲥ	ⲛⲧⲟⲥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
32	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲕⲁⲛ	ⲕⲁⲛ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
38	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
39	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-24
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
3	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲉⲗⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	ⲉⲗⲓⲥⲥⲁⲓⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
7	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
8	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲅⲓⲉⲍⲉⲓ	ⲅⲓⲉⲍⲉⲓ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=B-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=O
12	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲥⲟⲟⲩⲛ	ⲥⲟⲟⲩⲛ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
14	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲧ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
17	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲉⲓ	ⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
20	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲁⲩⲱ	ⲁⲩⲱ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
22	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
23	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=B-person
24	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=I-person
25	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲁⲁ	ⲉⲓⲣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
30	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
31	ⲧⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
32	ⲧⲉ	ⲡⲉ	_	COP	_	_	_	_	Entity=O
33	ⲧ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
34	ϩⲉ	ϩⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
35	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
36	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
37	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
38	ϫⲟⲉⲓⲥ	ϫⲟⲉⲓⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
39	ϫⲛⲉ	ϫⲛⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
41	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	ⲇⲓⲁⲃⲟⲗⲟⲥ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
42	ϩⲛ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-object
44	ⲁⲡⲉⲓⲗⲏ	ⲁⲡⲉⲓⲗⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-25
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CFOC	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲛⲏⲩ	ⲉⲓ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲧⲱⲛ	ⲧⲱⲛ	_	PINT	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲣⲉϥⲧⲁⲕⲟ	ⲣⲉϥⲧⲁⲕⲟ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
8	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
11	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	ϣⲟⲩϣⲟⲩ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
13	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
14	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲉϫⲛ	ⲉϫⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
16	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
17	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϭⲟⲟⲙⲉ	ϭⲱⲱⲙⲉ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-26
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ϯϩⲧⲏ	ϯϩⲧⲏ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
5	ϭⲉ	ϭⲉ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
7	ϭⲱⲃ	ϭⲱⲃ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
8	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲡⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-person
10	ϩⲙϩⲁⲗ	ϩⲙϩⲁⲗ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
11	ⲓⲱⲃ	ⲓⲱⲃ	_	NPROP	_	_	_	_	Entity=I-person
12	ϫⲉ	ϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲙⲙⲛ	ⲙⲛ	_	EXIST	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲣⲱⲙⲉ	ⲣⲱⲙⲉ	_	N	_	_	_	_	Entity=B-person
15	ⲉ	ⲉⲣⲉ	_	CCIRC	_	_	_	_	Entity=I-person
16	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
17	ⲧⲛⲧⲱⲛ	ⲧⲟⲛⲧⲛ	_	VSTAT	_	_	_	_	Entity=I-person
18	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
19	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
20	.	.	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-27
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲉϣϫⲉ	ⲉϣϫⲉ	_	CONJ	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲟⲩⲱϣ	ⲟⲩⲱϣ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲙⲓϣⲉ	ⲙⲓϣⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
6	ϯⲡⲉⲕⲟⲩⲟⲓ	ϯ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲡⲉⲕ	ⲡⲉϥ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲟⲩⲟⲓ	ⲟⲩⲟⲓ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
9	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
10	ⲡⲁⲓ	ⲡⲁⲓ	_	PDEM	_	_	_	_	Entity=B-abstract
11	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O


# sent_id = shenoute.those.monbwy:12-15-28
# doc_id = urn:cts:copticLit:shenoute.those.monbwy:12-15
# segmentation = checked
# tagging = checked
# parsing = automatic
# entities = automatic
1	ⲛⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
2	ⲁ	ⲁ	_	APST	_	_	_	_	Entity=O
3	ⲓ	ⲁⲛⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
4	ⲁⲛⲉⲭⲉ	ⲁⲛⲉⲭⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
5	ⲅⲁⲣ	ⲅⲁⲣ	_	PTC	_	_	_	_	Entity=O
6	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
7	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
8	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
9	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	ⲇⲁⲓⲙⲱⲛⲓⲟⲛ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-person
10	·	·	_	PUNCT	_	_	_	_	Entity=O
11	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
12	ⲟⲩ	ⲟⲩ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
13	ⲇⲟⲕⲓⲙⲏ	ⲇⲟⲕⲓⲙⲏ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
14	ⲛ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
15	ⲛⲁ	ⲡⲁ	_	PPOS	_	_	_	_	Entity=B-object
16	ⲥⲱⲧⲡ	ⲥⲱⲧⲡ	_	N	_	_	_	_	Entity=I-object
17	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
18	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=O
19	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
20	ⲥⲱⲃⲉ	ⲥⲱⲃⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
21	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
22	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
23	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
24	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
25	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
26	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-person
27	ϣⲓⲛⲉ	ϣⲓⲛⲉ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
28	ⲉⲃⲟⲗ	ⲉⲃⲟⲗ	_	ADV	_	_	_	_	Entity=I-person
29	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	ϩⲓⲧⲟⲟⲧ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
30	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
31	ⲧⲏⲣ	ⲧⲏⲣ	_	IMOD	_	_	_	_	Entity=I-person
32	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-person
33	ϩⲙ	ϩⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
34	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-event
35	ⲧⲣⲉ	ⲧⲣⲉ	_	ACAUS	_	_	_	_	Entity=I-event
36	ⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=I-event
37	ϫⲣⲟ	ϫⲣⲟ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-event
38	ⲉⲣⲟ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-event
39	ⲕ	ⲛⲧⲟⲕ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=I-event
40	ⲡ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=O
41	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	ⲁⲅⲅⲉⲗⲟⲥ	_	N	_	_	_	_	Entity=O
42	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=O
43	ⲟⲩ	ⲛⲧⲟⲟⲩ	_	PPERS	_	_	_	_	Entity=O
44	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	ⲙⲟⲩⲟⲩⲧ	_	V	_	_	_	_	Entity=O
45	ⲙⲙⲟ	ⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
46	ϥ	ⲛⲧⲟϥ	_	PPERO	_	_	_	_	Entity=O
47	ϩⲓⲧⲛ	ϩⲓⲧⲛ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=O
48	ⲛ	ⲡ	_	ART	_	_	_	_	Entity=B-person
49	ⲉⲧ	ⲉⲧⲉⲣⲉ	_	CREL	_	_	_	_	Entity=I-person
50	ⲁⲓⲧⲉⲓ	ⲁⲓⲧⲉⲓ	_	V	_	_	_	_	Entity=I-person
51	ⲉ	ⲉ	_	PREP	_	_	_	_	Entity=I-person
52	...	UNKNOWN	_	UNKNOWN	_	_	_	_	Entity=I-person

