Wallis Wallis_àti_Futuna Wallis_àti_Futuna GPE 0.922399934174 Wallis_and_Futuna B-LOC
àti None I-LOC
Futuna None I-LOC

Umaru Umaru_Musa_Yar'adua Umaru_Musa_Yar'adua PER 0.999554539593 Umaru_Musa_Yar'Adua B-PER
Musa None I-PER
Yar'adua None I-PER

Àwọn Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 ORG 0.965992899865 September_11_attacks B-ORG
ìṣẹ̀lẹ̀ None I-ORG
ìdánilóró None I-ORG
September None I-ORG
11 None I-ORG
, None I-ORG
2001 None I-ORG

Àwọn Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 ORG 0.965992899865 September_11_attacks B-ORG
ìṣẹ̀lẹ̀ None I-ORG
ìdánilóró None I-ORG
September None I-ORG
11 None I-ORG
, None I-ORG
2001 None I-ORG

Àwọn Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 Àwọn_ìṣẹ̀lẹ̀_ìdánilóró_September_11,_2001 ORG 0.965992899865 September_11_attacks B-ORG
ìṣẹ̀lẹ̀ None I-ORG
ìdánilóró None I-ORG
September None I-ORG
11 None I-ORG
, None I-ORG
2001 None I-ORG

Ìṣèlú Ìṣèlú_ilẹ̀_Líbyà Ìṣèlú_ilẹ̀_Líbyà ORG 0.821622218384 Politics_of_Libya B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Líbyà None I-ORG

Ìṣèlú Ìṣèlú_ilẹ̀_Sudan Ìṣèlú_ilẹ̀_Sudan ORG 0.997225851634 Politics_of_Sudan B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Sudan None I-ORG

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

San San_Andrés,_Providencia_àti_Santa_Catalina San_Andrés,_Providencia_àti_Santa_Catalina GPE 0.999999612517 Archipelago_of_San_Andrés,_Providencia_and_Santa_Catalina B-LOC
Andrés None I-LOC
, None I-LOC
Providencia None I-LOC
àti None I-LOC
Santa None I-LOC
Catalina None I-LOC

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

La La_Guajira_Department La_Guajira_Department GPE 0.999999999446 La_Guajira_Department B-LOC
Guajira None I-LOC
Department None I-LOC

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

Ahmed Ahmed_Sani_Yerima Ahmed_Sani_Yerima PER 0.999999949998 Ahmad_Sani_Yerima B-PER
Sani None I-PER
Yerima None I-PER

Ahmed Ahmed_Sani_Yerima Ahmed_Sani_Yerima PER 0.999999949998 Ahmad_Sani_Yerima B-PER
Sani None I-PER
Yerima None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà GPE 0.999999999743 Mid-Western_Region,_Nigeria B-LOC
Àrin-Apáìwọ̀òrùn None I-LOC
Nàìjíríà None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà GPE 0.999999999743 Mid-Western_Region,_Nigeria B-LOC
Àrin-Apáìwọ̀òrùn None I-LOC
Nàìjíríà None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà GPE 0.999999999743 Mid-Western_Region,_Nigeria B-LOC
Àrin-Apáìwọ̀òrùn None I-LOC
Nàìjíríà None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà GPE 0.999999999743 Mid-Western_Region,_Nigeria B-LOC
Àrin-Apáìwọ̀òrùn None I-LOC
Nàìjíríà None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà Agbègbè_Àrin-Apáìwọ̀òrùn_Nàìjíríà GPE 0.999999999743 Mid-Western_Region,_Nigeria B-LOC
Àrin-Apáìwọ̀òrùn None I-LOC
Nàìjíríà None I-LOC

Àkójọ Àkójọ_àwọn_Ààrẹ_ilẹ̀_Benin Àkójọ_àwọn_Ààrẹ_ilẹ̀_Benin ORG 0.734924935788 List_of_Presidents_of_Benin B-ORG
àwọn None I-ORG
Ààrẹ None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Benin None I-ORG

Àkójọ Àkójọ_àwọn_Ààrẹ_ilẹ̀_Benin Àkójọ_àwọn_Ààrẹ_ilẹ̀_Benin ORG 0.734924935788 List_of_Presidents_of_Benin B-ORG
àwọn None I-ORG
Ààrẹ None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Benin None I-ORG

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Ọ̀yọ́ Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Ọ̀yọ́ GPE 0.999999999964 Oyo_West B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìwọòrùn None I-LOC
Ọ̀yọ́ None I-LOC

Ìtàn Ìtàn_ilẹ̀_Kòmórò Ìtàn_ilẹ̀_Kòmórò ORG 0.734924935788 History_of_the_Comoros B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kòmórò None I-ORG

Significant None O
communities None O
in None O
Mayotte.17 Mayotte Mayotte.17 GPE 0.999999995654 Mayotte B-LOC
million None O

Official None O
in None O
Sri Sri_Lanka Sri_Lanka GPE 0.99999999845 Sri_Lanka B-LOC
Lanka None I-LOC
. None O

spoken None O
in None O
Réunion Réunion Réunion GPE 1.0 Réunion B-LOC
; None O
no None O
official None O
status None O

Georgia]] None O
, None O
Abkhazia Abkhazia Abkhazia GPE 0.99999959211 Abkhazia B-LOC
, None O
diasporal None O
communities None O
elsewhere None O

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Tarmuwa Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Tarmuwa GPE 0.999999999964 Tarmuwa B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Tarmuwa None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Emuoha Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Emuoha GPE 0.999999999993 Emohua B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Emuoha None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Bade Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Bade GPE 0.999999999964 Bade,_Nigeria B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Bade None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìlàòrùn_Ife Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìlàòrùn_Ife GPE 0.999999999964 Ife_East B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìlàòrùn None I-LOC
Ife None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìlàòrùn_Ilesa Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìlàòrùn_Ilesa GPE 0.999999999964 Ilesa_East B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìlàòrùn None I-LOC
Ilesa None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Gúúsù_Ife Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Gúúsù_Ife GPE 0.999999999964 Ife_South B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Gúúsù None I-LOC
Ife None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ola_Oluwa Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ola_Oluwa GPE 0.999999999964 Ola_Oluwa B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ola None I-LOC
Oluwa None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Gbọ̀ngàn_Ife Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Gbọ̀ngàn_Ife GPE 0.999999999964 Ife_Central B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Gbọ̀ngàn None I-LOC
Ife None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Odo_Otin Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Odo_Otin GPE 0.999999999964 Odo_Otin B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Odo None I-LOC
Otin None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Àríwá_Ife Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Àríwá_Ife GPE 0.999999999964 Ife_North B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Àríwá None I-LOC
Ife None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Ilesa Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Ilesa GPE 0.999999999964 Ilesa_West B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìwọòrùn None I-LOC
Ilesa None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Aiyedaade Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Aiyedaade GPE 0.999999999964 Aiyedaade B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Aiyedaade None I-LOC

Yamoussoukro Yamoussoukro Yamoussoukro GPE 1.0 Yamoussoukro B-LOC
( None O
official None O
) None O
, None O
Abidjan Abidjan Abidjan GPE 1.0 Abidjan B-LOC
( None O
administrative None O
) None O

Pretoria Pretoria Pretoria GPE 0.999999785958 Pretoria B-LOC
( None O
official None O
, None O
administrative None O
, None O
and None O
executive None O
) None O
, None O
Cape Cape_Town Cape_Town GPE 0.999999909277 Cape_Town B-LOC
Town None I-LOC
( None O
legislative None O
) None O
, None O
Bloemfontein Bloemfontein Bloemfontein GPE 0.993581566992 Bloemfontein B-LOC
( None O
judicial None O
) None O

Dodoma Dodoma Dodoma GPE 0.999999999934 Dodoma B-LOC
( None O
official None O
) None O
, None O
Dar Dar_es_Salaam Dar_es_Salaam GPE 1.0 Dar_es_Salaam B-LOC
es None I-LOC
Salaam None I-LOC
( None O
administrative None O
) None O

Idije None O
WTA]] None O
, None O
Doha Doha Doha GPE 1.0 Doha B-LOC
, None O
Katar Katar Katar GPE 0.999999999865 Qatar B-LOC

Tufan Tibet Tufan_(Tibet)_Empire GPE 0.999998528566 Tibet B-LOC
( None I-LOC
Tibet None I-LOC
) None I-LOC
Empire None I-LOC
- None O
4.6 None O
million None O
km2 None O
( None O
800 None O
) None O

Old Assyria Old_Kingdom,_Assyria GPE 0.996478809235 Assyria B-LOC
Kingdom None I-LOC
, None I-LOC
Assyria None I-LOC
- None O
0.15 None O
million None O
km2 None O
( None O
1730 None O
BC None O
) None O

Old Assyria Old_Kingdom,_Assyria GPE 0.996478809235 Assyria B-LOC
Kingdom None I-LOC
, None I-LOC
Assyria None I-LOC
- None O
0.15 None O
million None O
km2 None O
( None O
1730 None O
BC None O
) None O

Tufan Tibet Tufan_(Tibet)_Empire GPE 0.999998528566 Tibet B-LOC
( None I-LOC
Tibet None I-LOC
) None I-LOC
Empire None I-LOC
- None O
4.6 None O
million None O
km2 None O
( None O
800 None O
) None O

Ismail Ismail_Omar_Guelleh Ismail_Omar_Guelleh PER 0.999971937736 Ismaïl_Omar_Guelleh B-PER
Omar None I-PER
Guelleh None I-PER

Ludwig Ludwig_van_Beethoven Ludwig_van_Beethoven PER 0.999995952387 Ludwig_van_Beethoven B-PER
van None I-PER
Beethoven None I-PER

Johann Johann_Wolfgang_von_Goethe Johann_Wolfgang_von_Goethe PER 0.999999965022 Johann_Wolfgang_von_Goethe B-PER
Wolfgang None I-PER
von None I-PER
Goethe None I-PER

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
ti None O
orile-ede None O
Katar Katar Katar GPE 0.999999999865 Qatar B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
ti None O
orile-ede None O
Japan Japan Japan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
ti None O
orile-ede None O
Gùyánà Gùyánà Gùyánà GPE 0.999996436556 Guyana B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
ti None O
orile-ede None O
Bòlífíà Bòlífíà Bòlífíà GPE 0.999990879761 Bolivia B-LOC
. None O

Abdul Abdul_Mumini_Aminu Abdul_Mumini_Aminu PER 0.999990959086 Abdulmumini_Aminu B-PER
Mumini None I-PER
Aminu None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ezinihitte-Mbaise Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ezinihitte-Mbaise GPE 0.999999999988 Ezinihitte-Mbaise B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ezinihitte-Mbaise None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ehime-Mbano Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ehime-Mbano GPE 0.999999999988 Ehime_Mbano B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ehime-Mbano None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ahiazu-Mbaise Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ahiazu-Mbaise GPE 0.999999999988 Ahiazu_Mbaise B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ahiazu-Mbaise None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Mbaitoli Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Mbaitoli GPE 0.999999999964 Mbaitoli B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Mbaitoli None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Aboh-Mbaise Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Aboh-Mbaise GPE 0.999999999993 Aboh_Mbaise B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Aboh-Mbaise None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Onuimo Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Onuimo GPE 0.999999999964 Onuimo B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Onuimo None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ihitte_Uboma Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ihitte_Uboma GPE 0.999999999964 Ihitte/Uboma B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ihitte None I-LOC
Uboma None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ezinihitte-Mbaise Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ezinihitte-Mbaise GPE 0.999999999988 Ezinihitte-Mbaise B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ezinihitte-Mbaise None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Owerri_Municipal Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Owerri_Municipal GPE 0.999999999964 Owerri_Municipal B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Owerri None I-LOC
Municipal None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Oru Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Oru GPE 0.999999999964 Oru_West B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìwọòrùn None I-LOC
Oru None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Isiala-Mbano Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Isiala-Mbano GPE 0.999999999964 Isiala_Mbano B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Isiala-Mbano None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Àkójọ Àkójọ_àwọn_orílẹ̀-èdè_àti_àwọn_agbègbè_lóde_wọn_gẹ́gẹ́_bíi_ìpapọ̀_ìtóbi Àkójọ_àwọn_orílẹ̀-èdè_àti_àwọn_agbègbè_lóde_wọn_gẹ́gẹ́_bíi_ìpapọ̀_ìtóbi ORG 0.734924935788 List_of_sovereign_states_and_dependencies_by_area B-ORG
àwọn None I-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
àti None I-ORG
àwọn None I-ORG
agbègbè None I-ORG
lóde None I-ORG
wọn None I-ORG
gẹ́gẹ́ None I-ORG
bíi None I-ORG
ìpapọ̀ None I-ORG
ìtóbi None I-ORG

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Kasakstan Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Kasakstan GPE 0.993860783126 Kazakh_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Kasakstan None I-LOC

Àwọn Àwọn_Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Ìsọ̀kan_Sófìẹ̀tì Àwọn_Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Ìsọ̀kan_Sófìẹ̀tì GPE 0.858902853122 Republics_of_the_Soviet_Union B-LOC
Orílẹ̀-èdè None I-LOC
Olómìnira None I-LOC
Ìsọ̀kan None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Gwer Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ìwọòrùn_Gwer GPE 0.999999999964 Gwer_West B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ìwọòrùn None I-LOC
Gwer None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Kòmórò Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Kòmórò ORG 0.734924935788 Geography_of_the_Comoros B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kòmórò None I-ORG

Àjọni Àjọni_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Alómìnira Àjọni_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Alómìnira ORG 0.525644619349 Commonwealth_of_Independent_States B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Alómìnira None I-ORG

Paul Paul_Johann_Ludwig_von_Heyse Paul_Johann_Ludwig_von_Heyse PER 0.79789520001 Paul_Heyse B-PER
Johann None I-PER
Ludwig None I-PER
von None I-PER
Heyse None I-PER

Kánsílọ̀ Kánsílọ̀_ilẹ̀_Jẹ́mánì Kánsílọ̀_ilẹ̀_Jẹ́mánì GPE 0.871666085111 Chancellor_of_Germany B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Jẹ́mánì None I-LOC

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Ọbalúayé_Jẹ́mánì Ilẹ̀_Ọbalúayé_Jẹ́mánì GPE 0.979165678217 German_Empire B-LOC
Ọbalúayé None I-LOC
Jẹ́mánì None I-LOC

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Jẹ́mánì Ààrẹ_ilẹ̀_Jẹ́mánì PER 0.972106432513 President_of_Germany B-PER
ilẹ̀ None I-PER
Jẹ́mánì None I-PER

Àwọn Àwọn_Ilé-iṣẹ́_Ológun_Nàìjíríà Àwọn_Ilé-iṣẹ́_Ológun_Nàìjíríà ORG 0.999234653481 Nigerian_Armed_Forces B-ORG
Ilé-iṣẹ́ None I-ORG
Ológun None I-ORG
Nàìjíríà None I-ORG

Ajagun Ajagun_Ojúòfurufú_Amẹ́ríkà Ajagun_Ojúòfurufú_Amẹ́ríkà ORG 0.999994323682 United_States_Air_Force B-ORG
Ojúòfurufú None I-ORG
Amẹ́ríkà None I-ORG

Àwọn Àwọn_Ilé-iṣẹ́_Ológun_Nàìjíríà Àwọn_Ilé-iṣẹ́_Ológun_Nàìjíríà ORG 0.999234653481 Nigerian_Armed_Forces B-ORG
Ilé-iṣẹ́ None I-ORG
Ológun None I-ORG
Nàìjíríà None I-ORG

Àwọn Àwọn_Iṣẹ́_Ológun_Amẹ́ríkà Àwọn_Iṣẹ́_Ológun_Amẹ́ríkà ORG 0.999234653481 United_States_Armed_Forces B-ORG
Iṣẹ́ None I-ORG
Ológun None I-ORG
Amẹ́ríkà None I-ORG

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Kálìfù_Sókótó Ilẹ̀_Kálìfù_Sókótó GPE 0.994425127249 Sokoto_Caliphate B-LOC
Kálìfù None I-LOC
Sókótó None I-LOC

Ìtàn Ìtàn_ilẹ̀_Brítánì_nígbà_Ogun_Àgbáyé_Àkọ́kọ́ Ìtàn_ilẹ̀_Brítánì_nígbà_Ogun_Àgbáyé_Àkọ́kọ́ ORG 0.999665077265 History_of_the_United_Kingdom_during_World_War_I B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Brítánì None I-ORG
nígbà None I-ORG
Ogun None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG
Àkọ́kọ́ None I-ORG

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Ọba_Benin Ilẹ̀_Ọba_Benin GPE 0.999997827793 Benin_Empire B-LOC
Ọba None I-LOC
Benin None I-LOC

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Ọba_Benin Ilẹ̀_Ọba_Benin GPE 0.999997827793 Benin_Empire B-LOC
Ọba None I-LOC
Benin None I-LOC

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Kálìfù_Sókótó Ilẹ̀_Kálìfù_Sókótó GPE 0.994425127249 Sokoto_Caliphate B-LOC
Kálìfù None I-LOC
Sókótó None I-LOC

Àwọn Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
apá None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Kòlómbìà None I-LOC

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Apa None O
Quindío None O
'' None O
' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

Pópù Pópù_Benedict_16k Pópù_Benedict_16k PER 1.0 Pope_Benedict_XVI B-PER
Benedict None I-PER
16k None I-PER

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
je None O
apa Àwọn_apá_ilẹ̀_Kòlómbìà apa GPE 0.733996404965 Departments_of_Colombia B-LOC
kan None O
ninu None O
33 None O
ni None O
orile-ede None O
Kòlómbìà Kòlómbìà Kòlómbìà GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_ilẹ̀_Makẹdóníà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_ilẹ̀_Makẹdóníà GPE 0.999993345629 Republic_of_Macedonia B-LOC
Olómìnira None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Makẹdóníà None I-LOC

Glenn Glenn_T._Seaborg Glenn_T._Seaborg PER 0.999886985523 Glenn_T._Seaborg B-PER
T. None I-PER
Seaborg None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Sule_Tankarkar Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Sule_Tankarkar GPE 0.999999999993 Sule_Tankarkar B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Sule None I-LOC
Tankarkar None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Birnin_Kudu Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Birnin_Kudu GPE 0.999999999993 Birnin_Kudu B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Birnin None I-LOC
Kudu None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Bursari Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Bursari GPE 0.999999999964 Bursari B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Bursari None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kafin_Haúsá Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kafin_Haúsá GPE 0.999999999993 Kafin_Hausa B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Kafin None I-LOC
Haúsá None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kiri_Kasama Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kiri_Kasama GPE 0.999999999993 Kiri_Kasama B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Kiri None I-LOC
Kasama None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Malam_Madori Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Malam_Madori GPE 0.999999999993 Malam_Madori B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Malam None I-LOC
Madori None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kaugama Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kaugama GPE 0.999999999993 Kaugama B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Kaugama None I-LOC

Frederik Frederik_Willem_de_Klerk Frederik_Willem_de_Klerk PER 0.999761504113 F._W._de_Klerk B-PER
Willem None I-PER
de None I-PER
Klerk None I-PER

Juan Juan_Carlos_Àkọ́kọ́_ilẹ̀_Spéìn Juan_Carlos_Àkọ́kọ́_ilẹ̀_Spéìn PER 0.999999999998 Juan_Carlos_I_of_Spain B-PER
Carlos None I-PER
Àkọ́kọ́ None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Spéìn None I-PER

Juan Juan_Carlos_Àkọ́kọ́_ilẹ̀_Spéìn Juan_Carlos_Àkọ́kọ́_ilẹ̀_Spéìn PER 0.999999999998 Juan_Carlos_I_of_Spain B-PER
Carlos None I-PER
Àkọ́kọ́ None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Spéìn None I-PER

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Àwọn Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Ẹ́mírétì None I-LOC
Árábù None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Ẹ́mírétì None I-LOC
Árábù None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC

Ife Ife_Ẹ̀yẹ_Àgbáyé_FIFA_2006 Ife_Ẹ̀yẹ_Àgbáyé_FIFA_2006 ORG 0.610231079231 2006_FIFA_World_Cup B-ORG
Ẹ̀yẹ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG
FIFA None I-ORG
2006 None I-ORG

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Bẹ́lárùs Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Bẹ́lárùs GPE 0.99765178415 Byelorussian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Bẹ́lárùs None I-LOC

Ilẹ̀ Ilẹ̀_Ọbalúayé_Rómù_Mímọ́ Ilẹ̀_Ọbalúayé_Rómù_Mímọ́ ORG 0.525644619349 Holy_Roman_Empire B-ORG
Ọbalúayé None I-ORG
Rómù None I-ORG
Mímọ́ None I-ORG

Newfoundland Newfoundland_àti_Labrador Newfoundland_àti_Labrador GPE 0.999999585248 Newfoundland_and_Labrador B-LOC
àti None I-LOC
Labrador None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Elisabeti Elisabeti_Kìnní_Ilẹ̀gẹ̀ẹ́sì Elisabeti_Kìnní_Ilẹ̀gẹ̀ẹ́sì PER 0.999999998219 Elizabeth_I_of_England B-PER
Kìnní None I-PER
Ilẹ̀gẹ̀ẹ́sì None I-PER

Àgbàjọ Àgbàjọ_Ìlàorùn_Áfríkà Àgbàjọ_Ìlàorùn_Áfríkà ORG 0.999999350539 East_African_Community B-ORG
Ìlàorùn None I-ORG
Áfríkà None I-ORG

Hillary Hillary_Rodham_Clinton Hillary_Rodham_Clinton ORG 0.734924935788 Hillary_Clinton B-ORG
Rodham None I-ORG
Clinton None I-ORG

Albert Albert_Camille_Vital Albert_Camille_Vital PER 0.997434140103 Albert_Camille_Vital B-PER
Camille None I-PER
Vital None I-PER

Ife Ife_Ẹ̀yẹ_Àgbáyé_FIFA_1930 Ife_Ẹ̀yẹ_Àgbáyé_FIFA_1930 ORG 0.610231079231 1930_FIFA_World_Cup B-ORG
Ẹ̀yẹ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG
FIFA None I-ORG
1930 None I-ORG

Jàjá Jàjá_ìlú_Òpobò Jàjá_ìlú_Òpobò PER 0.999899346205 Jaja_of_Opobo B-PER
ìlú None I-PER
Òpobò None I-PER

Jàjá Jàjá_ìlú_Òpobò Jàjá_ìlú_Òpobò PER 0.999899346205 Jaja_of_Opobo B-PER
ìlú None I-PER
Òpobò None I-PER

Awon None O
iwe None O
dialogi None O
Plato Plato Plato PER 0.999999527925 Plato B-PER
ti None O
bere None O
mupo None O
iwadi None O
fun None O
itumo None O
idara None O
. None O

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Orílẹ̀-èdè_Amẹ́ríkà Ààrẹ_ilẹ̀_Orílẹ̀-èdè_Amẹ́ríkà ORG 0.999329877347 President_of_the_United_States B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Amẹ́ríkà None I-ORG

Ìkokò Ìkokò_àbàwọ́n Ìkokò_àbàwọ́n GPE 0.679699169051 Spotted_hyena B-LOC
àbàwọ́n None I-LOC
( None O
''Crocuta None O
crocuta None O
'' None O
) None O

Theodor Theodor_Körner_(Ààrẹ_Austríà) Theodor_Körner_(Ààrẹ_Austríà) PER 0.999999976701 Theodor_Körner_(Austrian_president) B-PER
Körner None I-PER
( None I-PER
Ààrẹ None I-PER
Austríà None I-PER
) None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Odò_Oji Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Odò_Oji GPE 0.999999999993 Oji_River B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Odò None I-LOC
Oji None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Àpapọ̀_Sósíálístì_ilẹ̀_Yugoslafia Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Àpapọ̀_Sósíálístì_ilẹ̀_Yugoslafia GPE 0.999950644101 Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Àpapọ̀ None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Yugoslafia None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sósíálístì_ilẹ̀_Kroatíà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sósíálístì_ilẹ̀_Kroatíà GPE 0.996995514443 Socialist_Republic_of_Croatia B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Kroatíà None I-LOC

George George_H._W._Bush George_H._W._Bush PER 0.999996553381 George_H._W._Bush B-PER
H. None I-PER
W. None I-PER
Bush None I-PER

Orji Orji_Uzor_Kalu Orji_Uzor_Kalu PER 0.999999954084 Orji_Uzor_Kalu B-PER
Uzor None I-PER
Kalu None I-PER

George George_H._W._Bush George_H._W._Bush PER 0.999996553381 George_H._W._Bush B-PER
H. None I-PER
W. None I-PER
Bush None I-PER

J. J._M._G._Le_Clézio J._M._G._Le_Clézio PER 0.999974310375 J._M._G._Le_Clézio B-PER
M. None I-PER
G. None I-PER
Le None I-PER
Clézio None I-PER

Jacobus Jacobus_Henricus_van_'t_Hoff Jacobus_Henricus_van_'t_Hoff PER 0.999753810293 Jacobus_Henricus_van_'t_Hoff B-PER
Henricus None I-PER
van None I-PER
't None I-PER
Hoff None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Sabon_Gari Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Sabon_Gari GPE 0.999999999993 Sabon_Gari,_Kaduna_State B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Sabon None I-LOC
Gari None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Birnin-Gwari Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Birnin-Gwari GPE 0.999999999993 Birnin_Gwari B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Birnin-Gwari None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Zangon-Kataf Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Zangon-Kataf GPE 0.999999999964 Zangon_Kataf B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Zangon-Kataf None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Pankshin Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Pankshin GPE 0.999999999993 Pankshin B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Pankshin None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Àríwá_Langtang Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Àríwá_Langtang GPE 0.999999999979 Langtang_North B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Àríwá None I-LOC
Langtang None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Barkin_Ladi Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Barkin_Ladi GPE 0.999999999993 Barkin_Ladi B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Barkin None I-LOC
Ladi None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Qua'an_Pan Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Qua'an_Pan GPE 0.999999999964 Qua'an_Pan B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Qua'an None I-LOC
Pan None I-LOC

Ántígúà Ántígúà_àti_Bàrbúdà Ántígúà_àti_Bàrbúdà GPE 0.922399934174 Antigua_and_Barbuda B-LOC
àti None I-LOC
Bàrbúdà None I-LOC

Jean Jean_Eyeghe_Ndong Jean_Eyeghe_Ndong PER 0.999999995507 Jean_Eyeghé_Ndong B-PER
Eyeghe None I-PER
Ndong None I-PER

Ìgbà Ìgbà_Òṣèlú_Kẹta_Fránsì Ìgbà_Òṣèlú_Kẹta_Fránsì GPE 0.983696675029 French_Third_Republic B-LOC
Òṣèlú None I-LOC
Kẹta None I-LOC
Fránsì None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà GPE 0.999999167165 China B-LOC
Olómìnira None I-LOC
àwọn None I-LOC
Ará None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Ṣáínà None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Olóṣèlú_ilẹ̀_Kóngò Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Olóṣèlú_ilẹ̀_Kóngò GPE 0.999997062197 Democratic_Republic_of_the_Congo B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Olóṣèlú None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Kóngò None I-LOC

Pemba]] None O
, None O
and None O
Zanzibar Zanzibar Zanzibar GPE 0.99999955909 Zanzibar B-LOC
. None O

Èdè Èdè_Ìrànlọ́wọ́_Káríayé Èdè_Ìrànlọ́wọ́_Káríayé ORG 0.581301942229 International_auxiliary_language B-ORG
Ìrànlọ́wọ́ None I-ORG
Káríayé None I-ORG

Hans-Adam Hans-Adam_2k_ilẹ̀_Líktẹ́nstáìnì Hans-Adam_2k_ilẹ̀_Líktẹ́nstáìnì PER 0.99795319738 Hans-Adam_II,_Prince_of_Liechtenstein B-PER
2k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Líktẹ́nstáìnì None I-PER

Hans-Adam Hans-Adam_2k_ilẹ̀_Líktẹ́nstáìnì Hans-Adam_2k_ilẹ̀_Líktẹ́nstáìnì PER 0.99795319738 Hans-Adam_II,_Prince_of_Liechtenstein B-PER
2k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Líktẹ́nstáìnì None I-PER

Àkójọ Àkójọ_àwọn_olúìlú_orílẹ̀-èdè_ní_Europe_gẹ́gẹ́_bíi_ààlà Àkójọ_àwọn_olúìlú_orílẹ̀-èdè_ní_Europe_gẹ́gẹ́_bíi_ààlà ORG 0.734924935788 List_of_national_capitals_of_countries_in_Europe_by_area B-ORG
àwọn None I-ORG
olúìlú None I-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
ní None I-ORG
Europe None I-ORG
gẹ́gẹ́ None I-ORG
bíi None I-ORG
ààlà None I-ORG

Àkójọ Àkójọ_àwọn_olúìlú_orílẹ̀-èdè_ní_Europe_gẹ́gẹ́_bíi_ààlà Àkójọ_àwọn_olúìlú_orílẹ̀-èdè_ní_Europe_gẹ́gẹ́_bíi_ààlà ORG 0.734924935788 List_of_national_capitals_of_countries_in_Europe_by_area B-ORG
àwọn None I-ORG
olúìlú None I-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
ní None I-ORG
Europe None I-ORG
gẹ́gẹ́ None I-ORG
bíi None I-ORG
ààlà None I-ORG

Sao Sao_Tome_àti_Principe Sao_Tome_àti_Principe GPE 0.922399934174 São_Tomé_and_Príncipe B-LOC
Tome None I-LOC
àti None I-LOC
Principe None I-LOC

Ẹgbẹ́ Ẹgbẹ́_Rẹ̀públíkánì_(USA) Ẹgbẹ́_Rẹ̀públíkánì_(USA) ORG 0.999891949995 Republican_Party_(United_States) B-ORG
Rẹ̀públíkánì None I-ORG
( None I-ORG
USA None I-ORG
) None I-ORG

L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
Zamenhof None I-PER

L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
Zamenhof None I-PER

L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
L. L._L._Zamenhof L._L._Zamenhof PER 0.999999898877 L._L._Zamenhof B-PER
Zamenhof None I-PER

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà GPE 0.99999999999 United_States_Virgin_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Wúndíá None I-LOC
ti None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Ilẹ̀ọba Ilẹ̀ọba_àwọn_Nẹ́dálándì Ilẹ̀ọba_àwọn_Nẹ́dálándì GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
àwọn None I-LOC
Nẹ́dálándì None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kurmi Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Kurmi GPE 0.999999999964 Kurmi,_Nigeria B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Kurmi None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ardo-Kola Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ardo-Kola GPE 0.999999999988 Ardo_Kola B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ardo-Kola None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Karim-Lamido Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Karim-Lamido GPE 0.999999999993 Karim_Lamido B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Karim-Lamido None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ilaje Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Ilaje GPE 0.999999999988 Ilaje B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Ilaje None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Katagum Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Katagum GPE 0.999999996115 Katagum B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Katagum None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Tafawa_Balewa Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Tafawa_Balewa GPE 0.999999999993 Tafawa_Balewa,_Nigeria B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Tafawa None I-LOC
Balewa None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Zaki Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Zaki GPE 0.999999999988 Zaki,_Nigeria B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Zaki None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Arméníà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Arméníà GPE 0.993860783126 Armenian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Arméníà None I-LOC

Àkójọ Àkójọ_àwọn_olórí_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Kòmórò Àkójọ_àwọn_olórí_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Kòmórò ORG 0.663244642073 List_of_heads_of_state_of_the_Comoros B-ORG
àwọn None I-ORG
olórí None I-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kòmórò None I-ORG

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Arméníà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Arméníà GPE 0.993860783126 Armenian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Arméníà None I-LOC

Àkójọ Àkójọ_àwọn_olórí_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Kòmórò Àkójọ_àwọn_olórí_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Kòmórò ORG 0.663244642073 List_of_heads_of_state_of_the_Comoros B-ORG
àwọn None I-ORG
olórí None I-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kòmórò None I-ORG

Agbègbè Agbègbè_Zanzibar_Àrin/Gúúsù Agbègbè_Zanzibar_Àrin/Gúúsù GPE 0.999999612517 Unguja_South_Region B-LOC
Zanzibar None I-LOC
Àrin None I-LOC
/ None I-LOC
Gúúsù None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Bẹ́lárùs Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Bẹ́lárùs GPE 0.99765178415 Byelorussian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Bẹ́lárùs None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Azerbaijan Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Azerbaijan GPE 0.993860783126 Azerbaijan_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Azerbaijan None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Azerbaijan Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Azerbaijan GPE 0.993860783126 Azerbaijan_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Azerbaijan None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_ti_Estóníà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_ti_Estóníà GPE 0.976565726582 Estonian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
ti None I-LOC
Estóníà None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Georgia Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Georgia GPE 0.993906883161 Georgian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Georgia None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Georgia Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Georgia GPE 0.993906883161 Georgian_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Georgia None I-LOC

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Arewa-Dandi Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Arewa-Dandi GPE 0.999999999993 Arewa_Dandi B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Arewa-Dandi None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Ẹ́mírétì None I-LOC
Árábù None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Kasakstan Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sófìẹ̀tì_Sósíálístì_Kasakstan GPE 0.993860783126 Kazakh_Soviet_Socialist_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sófìẹ̀tì None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
Kasakstan None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Ẹ́mírétì None I-LOC
Árábù None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Ghánà Ààrẹ_ilẹ̀_Ghánà ORG 0.999973690294 President_of_Ghana B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Ghánà None I-ORG

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Ghánà Ààrẹ_ilẹ̀_Ghánà ORG 0.999973690294 President_of_Ghana B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Ghánà None I-ORG

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Àlgéríà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Àlgéríà GPE 0.679699169051 Geography_of_Algeria B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Àlgéríà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Benin Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Benin GPE 0.961514663512 Geography_of_Benin B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Benin None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Àngólà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Àngólà GPE 0.961514663512 Geography_of_Angola B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Àngólà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Côte_d'Ivoire Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Côte_d'Ivoire GPE 0.961514663512 Geography_of_Ivory_Coast B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Côte None I-LOC
d'Ivoire None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Bòtswánà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Bòtswánà GPE 0.961514663512 Geography_of_Botswana B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Bòtswánà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Bùrúndì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Bùrúndì GPE 0.961514663512 Geography_of_Burundi B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Bùrúndì None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Lèsóthò Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Lèsóthò GPE 0.961514663512 Geography_of_Lesotho B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Lèsóthò None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Djìbútì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Djìbútì GPE 0.961514663512 Geography_of_Djibouti B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Djìbútì None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Mọ́rísì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Mọ́rísì GPE 0.999998808411 Geography_of_Mauritius B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Mọ́rísì None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Guinea_Alágedeméjì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Guinea_Alágedeméjì GPE 0.679699169051 Geography_of_Equatorial_Guinea B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Guinea None I-LOC
Alágedeméjì None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Madagáskàr Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Madagáskàr GPE 0.999998808411 Geography_of_Madagascar B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Madagáskàr None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sámbíà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sámbíà GPE 0.961514663512 Geography_of_Zambia B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Sámbíà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sìmbábúè Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sìmbábúè GPE 0.961514663512 Geography_of_Zimbabwe B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Sìmbábúè None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Nìjẹ̀r Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Nìjẹ̀r GPE 0.679699169051 Geography_of_Niger B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Nìjẹ̀r None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sòmálíà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Sòmálíà GPE 0.961514663512 Geography_of_Somalia B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Sòmálíà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Tùnísíà Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Tùnísíà GPE 0.961514663512 Geography_of_Tunisia B-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Tùnísíà None I-LOC

Jẹ́ọ́gráfì Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Kòmórò Jẹ́ọ́gráfì_ilẹ̀_Kòmórò ORG 0.734924935788 Geography_of_the_Comoros B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kòmórò None I-ORG

Àmì Àmì_ọ̀pá_àṣẹ_ilẹ̀_Ṣèíhẹ́lẹ́sì Àmì_ọ̀pá_àṣẹ_ilẹ̀_Ṣèíhẹ́lẹ́sì ORG 0.734924935788 Coat_of_arms_of_Seychelles B-ORG
ọ̀pá None I-ORG
àṣẹ None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Ṣèíhẹ́lẹ́sì None I-ORG

Saint Saint_Vincent_àti_àwọn_Grẹnadínì Saint_Vincent_àti_àwọn_Grẹnadínì GPE 0.922399934174 Saint_Vincent_and_the_Grenadines B-LOC
Vincent None I-LOC
àti None I-LOC
àwọn None I-LOC
Grẹnadínì None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Ábákò Àwọn_Erékùṣù_Ábákò GPE 0.999999999853 Abaco_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Ábákò None I-LOC

Saint Saint_Vincent_àti_àwọn_Grẹnadínì Saint_Vincent_àti_àwọn_Grẹnadínì GPE 0.922399934174 Saint_Vincent_and_the_Grenadines B-LOC
Vincent None I-LOC
àti None I-LOC
àwọn None I-LOC
Grẹnadínì None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Káímàn Àwọn_Erékùṣù_Káímàn GPE 0.999998720855 Cayman_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Káímàn None I-LOC

Saint Saint_Pierre_àti_Mìkẹ́lọ̀n Saint_Pierre_àti_Mìkẹ́lọ̀n GPE 0.922399934174 Saint_Pierre_and_Miquelon B-LOC
Pierre None I-LOC
àti None I-LOC
Mìkẹ́lọ̀n None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_Brítánì Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_Brítánì GPE 1.0 British_Virgin_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Wúndíá None I-LOC
Brítánì None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Káímàn Àwọn_Erékùṣù_Káímàn GPE 0.999998720855 Cayman_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Káímàn None I-LOC

Ántíllès Ántíllès_àwọn_Nẹ́dálándì Ántíllès_àwọn_Nẹ́dálándì GPE 0.645093546404 Netherlands_Antilles B-LOC
àwọn None I-LOC
Nẹ́dálándì None I-LOC

Saint Saint_Kitts_àti_Nevis Saint_Kitts_àti_Nevis GPE 0.922399934174 Saint_Kitts_and_Nevis B-LOC
Kitts None I-LOC
àti None I-LOC
Nevis None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Áràbù_Sàhráwì Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Áràbù_Sàhráwì GPE 0.932874199725 Sahrawi_Arab_Democratic_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Áràbù None I-LOC
Sàhráwì None I-LOC

J. J._J._Thomson J._J._Thomson PER 0.999999952563 J._J._Thomson B-PER
J. J._J._Thomson J._J._Thomson PER 0.999999952563 J._J._Thomson B-PER
Thomson None I-PER

San San_Andrés,_Providencia_àti_Santa_Catalina San_Andrés,_Providencia_àti_Santa_Catalina GPE 0.999999612517 Archipelago_of_San_Andrés,_Providencia_and_Santa_Catalina B-LOC
Andrés None I-LOC
, None I-LOC
Providencia None I-LOC
àti None I-LOC
Santa None I-LOC
Catalina None I-LOC

' None O
'' None O
Ahmed Ahmed_Abdallah Ahmed_Abdallah PER 0.999145806044 Ahmed_Abdallah B-PER
Abdallah None I-PER
'' None O
' None O
, None O
Co-Chairman None O
of None O
the None O
Politico-Military None O
Directorate None O

' None O
'' None O
Mohamed Mohamed_Ahmed Mohamed_Ahmed PER 0.999583376227 Mohamed_Ahmed B-PER
Ahmed None I-PER
'' None O
' None O
, None O
Co-Chairman None O
of None O
the None O
Politico-Military None O
Directorate None O

' None O
'' None O
Ahmed Ahmed_Abdallah Ahmed_Abdallah PER 0.999145806044 Ahmed_Abdallah B-PER
Abdallah None I-PER
'' None O
' None O
, None O
Co-Chairman None O
of None O
the None O
Directorate None O

' None O
'' None O
Ahmed Ahmed_Abdallah Ahmed_Abdallah PER 0.999145806044 Ahmed_Abdallah B-PER
Abdallah None I-PER
'' None O
' None O
, None O
Chairman None O
of None O
the None O
Directorate None O

Àsìá Àsìá_ilẹ̀_Ṣèíhẹ́lẹ́sì Àsìá_ilẹ̀_Ṣèíhẹ́lẹ́sì ORG 0.734924935788 Flag_of_Seychelles B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Ṣèíhẹ́lẹ́sì None I-ORG

Ibi Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
Ọ̀ṣọ́ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sósíálístì_ilẹ̀_Kroatíà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Sósíálístì_ilẹ̀_Kroatíà GPE 0.996995514443 Socialist_Republic_of_Croatia B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Sósíálístì None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Kroatíà None I-LOC

Ibi Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
Ọ̀ṣọ́ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà GPE 0.99999999999 United_States_Virgin_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Wúndíá None I-LOC
ti None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Erékùṣù Erékùṣù_Brítánì_Olókìkí Erékùṣù_Brítánì_Olókìkí GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Brítánì None I-LOC
Olókìkí None I-LOC

Orin-ìyìn Orin-ìyìn_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Tatarstan Orin-ìyìn_orílẹ̀-èdè_ilẹ̀_Tatarstan ORG 0.989885707937 State_Anthem_of_the_Republic_of_Tatarstan B-ORG
orílẹ̀-èdè None I-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Tatarstan None I-ORG

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Kókósì Àwọn_Erékùṣù_Kókósì GPE 0.999998713076 Cocos_(Keeling)_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Kókósì None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Marshall Àwọn_Erékùṣù_Marshall GPE 0.999999872649 Marshall_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Marshall None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Kánárì Àwọn_Erékùṣù_Kánárì GPE 1.0 Canary_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Kánárì None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Fàróè Àwọn_Erékùṣù_Fàróè GPE 0.999999972743 Faroe_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Fàróè None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Fàróè Àwọn_Erékùṣù_Fàróè GPE 0.999999972743 Faroe_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Fàróè None I-LOC

Ẹdun Ẹdun_Oríòkun Ẹdun_Oríòkun GPE 0.679699169051 Ursine_colobus B-LOC
Oríòkun None I-LOC
( None O
''Colobus None O
vellerosus None O
'' None O
) None O

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Kóstá_Rikà Ààrẹ_ilẹ̀_Kóstá_Rikà ORG 0.993231671812 List_of_Presidents_of_Costa_Rica B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Kóstá None I-ORG
Rikà None I-ORG

Joe Joe_"King"_Oliver Joe_"King"_Oliver PER 0.947463156616 King_Oliver B-PER
`` None I-PER
King None I-PER
'' None I-PER
Oliver None I-PER

Marshall Marshall_Warren_Nirenberg Marshall_Warren_Nirenberg PER 0.977088511553 Marshall_Warren_Nirenberg B-PER
Warren None I-PER
Nirenberg None I-PER

Carl Carl_Friedrich_Gauss Carl_Friedrich_Gauss PER 0.999988535438 Carl_Friedrich_Gauss B-PER
Friedrich None I-PER
Gauss None I-PER

Ìjàdù Ìjàdù_fún_Áfríkà Ìjàdù_fún_Áfríkà ORG 0.929656908038 Scramble_for_Africa B-ORG
fún None I-ORG
Áfríkà None I-ORG

M. M._K._O._Abíọ́lá M._K._O._Abíọ́lá PER 0.972106432513 Moshood_Abiola B-PER
K. None I-PER
O. None I-PER
Abíọ́lá None I-PER

Harry Harry_S._Truman Harry_S._Truman PER 0.992857002192 Harry_S._Truman B-PER
S. None I-PER
Truman None I-PER

Pápá Pápá_Eréìdárayá_Etíomi_Nelson_Mandela Pápá_Eréìdárayá_Etíomi_Nelson_Mandela ORG 0.928004243499 Nelson_Mandela_Bay_Stadium B-ORG
Eréìdárayá None I-ORG
Etíomi None I-ORG
Nelson None I-ORG
Mandela None I-ORG

George George_Tupou_5k George_Tupou_5k PER 0.999993108301 George_Tupou_V B-PER
Tupou None I-PER
5k None I-PER

Yunifásítì Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ímò Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ímò ORG 0.999998008072 Imo_State_University B-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Ímò None I-ORG

W. W._E._B._Du_Bois W._E._B._Du_Bois PER 0.99999999962 W._E._B._Du_Bois B-PER
E. None I-PER
B. None I-PER
Du None I-PER
Bois None I-PER

Joseph Joseph_Jenkins_Roberts Joseph_Jenkins_Roberts PER 0.999999962171 Joseph_Jenkins_Roberts B-PER
Jenkins None I-PER
Roberts None I-PER
'' None O
( None O
2nd None O
term None O
) None O
'' None O

James James_Spriggs_Payne James_Spriggs_Payne PER 0.998998396378 James_Spriggs_Payne B-PER
Spriggs None I-PER
Payne None I-PER
'' None O
( None O
2nd None O
term None O
) None O
'' None O

William William_R._Tolbert,_Jr. William_R._Tolbert,_Jr. PER 0.999999961737 William_R._Tolbert,_Jr. B-PER
R. None I-PER
Tolbert None I-PER
, None I-PER
Jr None I-PER
. None I-PER

T. T._S._Eliot T._S._Eliot PER 0.999990699793 T._S._Eliot B-PER
S. None I-PER
Eliot None I-PER

Edward Edward_Adelbert_Doisy Edward_Adelbert_Doisy PER 0.997936299796 Edward_Adelbert_Doisy B-PER
Adelbert None I-PER
Doisy None I-PER

Mustafa Mustafa_Kemal_Atatürk Mustafa_Kemal_Atatürk PER 0.999984915956 Mustafa_Kemal_Atatürk B-PER
Kemal None I-PER
Atatürk None I-PER

Louis Louis_14k_ilẹ̀_Fránsì Louis_14k_ilẹ̀_Fránsì PER 0.999999670162 Louis_XIV_of_France B-PER
14k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Fránsì None I-PER

Louis Louis_16k_ilẹ̀_Fránsì Louis_16k_ilẹ̀_Fránsì PER 0.99999998014 Louis_XVI_of_France B-PER
16k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Fránsì None I-PER

Katẹrínì Katẹrínì_2k_ilẹ̀_Rọ́síà Katẹrínì_2k_ilẹ̀_Rọ́síà PER 0.999998709342 Catherine_the_Great B-PER
2k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Rọ́síà None I-PER

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà GPE 0.999999167165 China B-LOC
Olómìnira None I-LOC
àwọn None I-LOC
Ará None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Ṣáínà None I-LOC

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_àwọn_Ará_ilẹ̀_Ṣáínà GPE 0.999999167165 China B-LOC
Olómìnira None I-LOC
àwọn None I-LOC
Ará None I-LOC
ilẹ̀ None I-LOC
Ṣáínà None I-LOC

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Trínídád_àti_Tòbágò Ààrẹ_ilẹ̀_Trínídád_àti_Tòbágò ORG 0.993231671812 President_of_Trinidad_and_Tobago B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Trínídád None I-ORG
àti None I-ORG
Tòbágò None I-ORG

Juan Juan_Manuel_Santos_Calderón Juan_Manuel_Santos_Calderón PER 0.999999600948 Juan_Manuel_Santos B-PER
Manuel None I-PER
Santos None I-PER
Calderón None I-PER

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Brasil Ààrẹ_ilẹ̀_Brasil ORG 0.728537051022 President_of_Brazil B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Brasil None I-ORG

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Trínídád_àti_Tòbágò Ààrẹ_ilẹ̀_Trínídád_àti_Tòbágò ORG 0.993231671812 President_of_Trinidad_and_Tobago B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Trínídád None I-ORG
àti None I-ORG
Tòbágò None I-ORG

Anwar Anwar_El_Sadat Anwar_El_Sadat PER 0.912086927634 Anwar_Sadat B-PER
El None I-PER
Sadat None I-PER

Oladeinde Oladeinde_O._Joseph Oladeinde_O._Joseph PER 0.999990959086 Oladeinde_Joseph B-PER
O. None I-PER
Joseph None I-PER

Ngugi Ngugi_wa_Thiong'o Ngugi_wa_Thiong'o PER 0.999999935342 Ngũgĩ_wa_Thiong'o B-PER
wa None I-PER
Thiong'o None I-PER

Carl Carl_16k_Gustaf_ilẹ̀_Swídìn Carl_16k_Gustaf_ilẹ̀_Swídìn PER 1.0 Carl_XVI_Gustaf_of_Sweden B-PER
16k None I-PER
Gustaf None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Swídìn None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Isiala-Mbano Agbègbè_Ìjọba_Ìbílẹ̀_Isiala-Mbano GPE 0.999999999964 Isiala_Mbano B-LOC
Ìjọba None I-LOC
Ìbílẹ̀ None I-LOC
Isiala-Mbano None I-LOC

Marie-Joseph Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette PER 0.981255754279 Gilbert_du_Motier,_Marquis_de_Lafayette B-PER
Motier None I-PER
, None I-PER
Marquis None I-PER
de None I-PER
Lafayette None I-PER

Marie-Joseph Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette PER 0.981255754279 Gilbert_du_Motier,_Marquis_de_Lafayette B-PER
Motier None I-PER
, None I-PER
Marquis None I-PER
de None I-PER
Lafayette None I-PER

Marie-Joseph Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette Marie-Joseph_Motier,_Marquis_de_Lafayette PER 0.981255754279 Gilbert_du_Motier,_Marquis_de_Lafayette B-PER
Motier None I-PER
, None I-PER
Marquis None I-PER
de None I-PER
Lafayette None I-PER

Allamah Allamah_Rasheed_Turabi Allamah_Rasheed_Turabi PER 0.979609507462 Rasheed_Turabi B-PER
Rasheed None I-PER
Turabi None I-PER

Tenzin Tenzin_Gyatso,_14th_Dalai_Lama Tenzin_Gyatso,_14th_Dalai_Lama PER 0.972106432513 14th_Dalai_Lama B-PER
Gyatso None I-PER
, None I-PER
14th None I-PER
Dalai None I-PER
Lama None I-PER

Mobutu Mobutu_Sese_Seko Mobutu_Sese_Seko PER 0.999999999029 Mobutu_Sese_Seko B-PER
Sese None I-PER
Seko None I-PER

Mobutu Mobutu_Sese_Seko Mobutu_Sese_Seko PER 0.999999999029 Mobutu_Sese_Seko B-PER
Sese None I-PER
Seko None I-PER

O None O
je None O
riropo None O
latowo None O
omokunrin None O
re None O
Joseph Joseph_Kabila Joseph PER 0.999998721537 Joseph_Kabila B-PER
. None O

Gamal Gamal_Abdel_Nasser Gamal_Abdel_Nasser PER 0.999994197924 Gamal_Abdel_Nasser B-PER
Abdel None I-PER
Nasser None I-PER

Martin Martin_Luther_King,_Jr. Martin_Luther_King,_Jr. PER 0.999995432616 Martin_Luther_King,_Jr. B-PER
Luther None I-PER
King None I-PER
, None I-PER
Jr None I-PER
. None I-PER

Orílẹ̀-èdè Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Aṣọ̀kan_Árábù Orílẹ̀-èdè_Olómìnira_Aṣọ̀kan_Árábù GPE 0.579038426189 United_Arab_Republic B-LOC
Olómìnira None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Árábù None I-LOC

Leopold Leopold_2k_ilẹ̀_Bẹ́ljíọ̀m Leopold_2k_ilẹ̀_Bẹ́ljíọ̀m PER 0.999999980297 Leopold_II_of_Belgium B-PER
2k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Bẹ́ljíọ̀m None I-PER

George George_6k_Ilẹ̀ọba_Aparapọ̀ George_6k_Ilẹ̀ọba_Aparapọ̀ PER 0.999999999677 George_VI B-PER
6k None I-PER
Ilẹ̀ọba None I-PER
Aparapọ̀ None I-PER

eŭrop None O
/ None O
o None O
- None O
Ẹurópì None O
; None O
Europe Europe Europe GPE 1.0 Europe B-LOC

ital None O
/ None O
o None O
- None O
Itálíà Itálíà Itálíà GPE 0.999994576668 Italy B-LOC

kalkul None O
/ None O
i None O
- None O
ÿírò None O
, None O
kà None O
; None O
kalkulo None O
- None O
ìÿirò None O
, None O
kíkà None O
; None O
( None O
çnu None O
ÿónÿóìwé None O
owóagogo None O
çnu None O
çyçìwé None O
iye None O
tí None O
nkan None O
jê None O
) None O
; None O
kalkulilo None O
- None O
ërô None O
ìÿirò None O
; None O
Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà GPE 0.679699169051 Computer B-LOC
; None O

) None O
; None O
( None O
( None O
lig None O
'' None O
'il None O
'' None O
'o None O
) None O
( None O
Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà GPE 0.679699169051 Computer B-LOC
) None O
- None O

sistem None O
/ None O
o None O
- None O
ètòërôìmöìgbìrò None O
önàìlànà None O
; None O
( None O
nervosistemo None O
, None O
nervsistemo None O
, None O
nerva None O
sistemo None O
, None O
nervo None O
- None O
iÿan None O
, None O
agbára None O
ôgbön None O
) None O
; None O
nervoza- None O
tí None O
þ None O
gbõn None O
, None O
tí None O
þ None O
ÿara None O
gbígbõn None O
àìdá-ara None O
, None O
àìnídájú None O
; None O
orda None O
- None O
ëgë None O
bí None O
ti None O
ilana None O
lësçlësç None O
, None O
létòlétò None O
; None O
komputilo None O
- None O
Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà Kọ̀mpútà GPE 0.679699169051 Computer B-LOC
; None O
komputilo None O
- None O
ërô None O
olóye None O
kömpútà None O
; None O

Umaru Umaru_Farouk_Abdul_Mutallab Umaru_Farouk_Abdul_Mutallab PER 0.999999999234 Umar_Farouk_Abdulmutallab B-PER
Farouk None I-PER
Abdul None I-PER
Mutallab None I-PER

C. C._L._R._James C._L._R._James PER 0.999982183604 C._L._R._James B-PER
L. None I-PER
R. None I-PER
James None I-PER

Ẹgbẹ́ Ẹgbẹ́_Ìsọdàmúsìn_Amẹ́ríkà Ẹgbẹ́_Ìsọdàmúsìn_Amẹ́ríkà ORG 0.983491773632 American_Colonization_Society B-ORG
Ìsọdàmúsìn None I-ORG
Amẹ́ríkà None I-ORG

Àwọn Àwọn_ọmọ_Áfríkà_Amẹ́ríkà Àwọn_ọmọ_Áfríkà_Amẹ́ríkà ORG 0.734924935788 African_Americans B-ORG
ọmọ None I-ORG
Áfríkà None I-ORG
Amẹ́ríkà None I-ORG

Epitácio Epitácio_Lindolfo_da_Silva_Pessoa Epitácio_Lindolfo_da_Silva_Pessoa PER 0.999970991805 Epitácio_Pessoa B-PER
Lindolfo None I-PER
da None I-PER
Silva None I-PER
Pessoa None I-PER

' None O
'' None O
Joseph Joseph_Yobo Joseph_Yobo PER 0.999996073305 Joseph_Yobo B-PER
Yobo None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Vincent Vincent_Enyeama Vincent_Enyeama PER 0.999995101776 Vincent_Enyeama B-PER
Enyeama None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
John John_Utaka John_Utaka PER 0.999995592895 John_Utaka B-PER
Utaka None I-PER
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Julius Julius_Aghahowa Julius_Aghahowa PER 0.999995592895 Julius_Aghahowa B-PER
Aghahowa None I-PER
'' None O
' None O

Arthur Arthur_Lewis_(aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò) Arthur_Lewis_(aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò) PER 0.988698232337 W._Arthur_Lewis B-PER
Lewis None I-PER
( None I-PER
aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò None I-PER
) None I-PER

Arthur Arthur_Lewis_(aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò) Arthur_Lewis_(aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò) PER 0.988698232337 W._Arthur_Lewis B-PER
Lewis None I-PER
( None I-PER
aṣeọ̀rọ̀-ọkòwò None I-PER
) None I-PER

( None O
shared None O
with None O
Leymah Leymah_Gbowee Leymah_Gbowee PER 0.999987805498 Leymah_Gbowee B-PER
Gbowee None I-PER
and None O
Tawakel Tawakel_Karman Tawakel_Karman PER 0.972106432513 Tawakkol_Karman B-PER
Karman None I-PER
) None O

Peter Peter_A._Diamond Peter_A._Diamond PER 0.999999163856 Peter_Diamond B-PER
A. None I-PER
Diamond None I-PER

Anwar Anwar_El_Sadat Anwar_El_Sadat PER 0.912086927634 Anwar_Sadat B-PER
El None I-PER
Sadat None I-PER

Ibi Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
Ọ̀ṣọ́ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG

C. C._V._Raman C._V._Raman PER 0.999998494182 C._V._Raman B-PER
V. None I-PER
Raman None I-PER

Johannes Johannes_Hans_Daniel_Jensen Johannes_Hans_Daniel_Jensen PER 0.997946987554 J._Hans_D._Jensen B-PER
Hans None I-PER
Daniel None I-PER
Jensen None I-PER

Karl Karl_Barry_Sharpless Karl_Barry_Sharpless PER 0.999999448253 Karl_Barry_Sharpless B-PER
Barry None I-PER
Sharpless None I-PER

Àgbájọ Àgbájọ_Akáríayé_Okun_Átọ́mù Àgbájọ_Akáríayé_Okun_Átọ́mù ORG 0.989149370148 International_Atomic_Energy_Agency B-ORG
Akáríayé None I-ORG
Okun None I-ORG
Átọ́mù None I-ORG

Àgbájọ Àgbájọ_Akáríayé_Okun_Átọ́mù Àgbájọ_Akáríayé_Okun_Átọ́mù ORG 0.989149370148 International_Atomic_Energy_Agency B-ORG
Akáríayé None I-ORG
Okun None I-ORG
Átọ́mù None I-ORG

Ida Ida_B._Wells Ida_B._Wells PER 0.999999735908 Ida_B._Wells B-PER
B. None I-PER
Wells None I-PER

Luiz Luiz_Inácio_Lula_da_Silva Luiz_Inácio_Lula_da_Silva PER 0.999999986298 Luiz_Inácio_Lula_da_Silva B-PER
Inácio None I-PER
Lula None I-PER
da None I-PER
Silva None I-PER

The The_Notorious_B.I.G. The_Notorious_B.I.G. PER 0.999993445137 The_Notorious_B.I.G. B-PER
Notorious None I-PER
B.I.G None I-PER
. None I-PER

The The_Notorious_B.I.G. The_Notorious_B.I.G. PER 0.999993445137 The_Notorious_B.I.G. B-PER
Notorious None I-PER
B.I.G None I-PER
. None I-PER

Awon None O
kan None O
ko None O
bi None O
fe None O
feran None O
Heesters None O
nitoripe None O
o None O
korin None O
fun None O
Adolf Adolf_Hitler Adolf_Hitler PER 1.0 Adolf_Hitler B-PER
Hitler None I-PER
nigba None O
kan None O
ri None O
. None O

Ibi Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé Ibi_Ọ̀ṣọ́_Àgbáyé ORG 0.735896233861 World_Heritage_Site B-ORG
Ọ̀ṣọ́ None I-ORG
Àgbáyé None I-ORG

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Àgbájọ Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan Àgbájọ_àwọn_Orílẹ̀-èdè_Aṣòkan ORG 0.995440632241 United_Nations B-ORG
àwọn None I-ORG
Orílẹ̀-èdè None I-ORG
Aṣòkan None I-ORG

Charles Charles_Augustin_de_Coulomb Charles_Augustin_de_Coulomb PER 0.999963744785 Charles-Augustin_de_Coulomb B-PER
Augustin None I-PER
de None I-PER
Coulomb None I-PER

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan Àwọn_Ẹ́mírétì_Árábù_Aṣọ̀kan GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Ẹ́mírétì None I-LOC
Árábù None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC

Victor Victor_Francis_Hess Victor_Francis_Hess PER 0.999033718385 Victor_Francis_Hess B-PER
Francis None I-PER
Hess None I-PER

Action Action_Congress_of_Nigeria Action_Congress_of_Nigeria ORG 0.999284086739 Action_Congress_of_Nigeria B-ORG
Congress None I-ORG
of None I-ORG
Nigeria None I-ORG

Ishaya Ishaya_Aboi_Shekari Ishaya_Aboi_Shekari PER 0.999990959086 Ishaya_Shekari B-PER
Aboi None I-PER
Shekari None I-PER

Ipoola Ipoola_Alani_Akinrinade Ipoola_Alani_Akinrinade PER 0.999999998589 Ipoola_Alani_Akinrinade B-PER
Alani None I-PER
Akinrinade None I-PER

Pedro Pedro_Gual_Escandón Pedro_Gual_Escandón PER 0.999999926069 Pedro_Gual_Escandón B-PER
Gual None I-PER
Escandón None I-PER

Charles Charles_de_Secondat,_baron_de_Montesquieu Charles_de_Secondat,_baron_de_Montesquieu PER 0.999999949898 Montesquieu B-PER
de None I-PER
Secondat None I-PER
, None I-PER
baron None I-PER
de None I-PER
Montesquieu None I-PER

Charles Charles_de_Gaulle Charles_de_Gaulle PER 0.999999997035 Charles_de_Gaulle B-PER
de None I-PER
Gaulle None I-PER

Leopold Leopold_2k_ilẹ̀_Bẹ́ljíọ̀m Leopold_2k_ilẹ̀_Bẹ́ljíọ̀m PER 0.999999980297 Leopold_II_of_Belgium B-PER
2k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Bẹ́ljíọ̀m None I-PER

Gamal Gamal_Abdel_Nasser Gamal_Abdel_Nasser PER 0.999994197924 Gamal_Abdel_Nasser B-PER
Abdel None I-PER
Nasser None I-PER

Manuel Manuel_Solís_Palma Manuel_Solís_Palma PER 0.999994256328 Manuel_Solís_Palma B-PER
Solís None I-PER
Palma None I-PER

Mutesa Mutesa_Kejì_Buganda Mutesa_Kejì_Buganda PER 0.99999675492 Mutesa_II_of_Buganda B-PER
Kejì None I-PER
Buganda None I-PER

Pétérù Pétérù_1k_ilẹ̀_Rọ́síà Pétérù_1k_ilẹ̀_Rọ́síà PER 0.999999882059 Peter_the_Great B-PER
1k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Rọ́síà None I-PER

Ilé-Ẹjọ́ Ilé-Ẹjọ́_Ìwàọ̀daràn_Káríayé Ilé-Ẹjọ́_Ìwàọ̀daràn_Káríayé ORG 0.998310975568 International_Criminal_Court B-ORG
Ìwàọ̀daràn None I-ORG
Káríayé None I-ORG

Fátímọ̀ Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù PER 0.982944444918 Fatimah B-PER
ọmọ None I-PER
Mùhammédù None I-PER

Fátímọ̀ Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù PER 0.982944444918 Fatimah B-PER
ọmọ None I-PER
Mùhammédù None I-PER

Fátímọ̀ Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù PER 0.982944444918 Fatimah B-PER
ọmọ None I-PER
Mùhammédù None I-PER

Fátímọ̀ Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù PER 0.982944444918 Fatimah B-PER
ọmọ None I-PER
Mùhammédù None I-PER

Augustine Augustine_ará_Híppò Augustine_ará_Híppò PER 0.999988788399 Augustine_of_Hippo B-PER
ará None I-PER
Híppò None I-PER

Fátímọ̀ Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù Fátímọ̀_ọmọ_Mùhammédù PER 0.982944444918 Fatimah B-PER
ọmọ None I-PER
Mùhammédù None I-PER

Kamorudeen Kamorudeen_Adekunle_Adedibu Kamorudeen_Adekunle_Adedibu PER 0.999987690419 Kamorudeen_Adekunle_Adedibu B-PER
Adekunle None I-PER
Adedibu None I-PER

Àwọn Àwọn_ọmọ_Ilé_Ìgbìmọ̀_Aṣòfin_látin_Ìpínlẹ̀_Ọ̀yọ́ Àwọn_ọmọ_Ilé_Ìgbìmọ̀_Aṣòfin_látin_Ìpínlẹ̀_Ọ̀yọ́ ORG 0.986457212164 Nigerian_National_Assembly_delegation_from_Oyo B-ORG
ọmọ None I-ORG
Ilé None I-ORG
Ìgbìmọ̀ None I-ORG
Aṣòfin None I-ORG
látin None I-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Ọ̀yọ́ None I-ORG

Àwọn Àwọn_ọmọ_Ilé_Ìgbìmọ̀_Aṣòfin_látin_Ìpínlẹ̀_Ábíá Àwọn_ọmọ_Ilé_Ìgbìmọ̀_Aṣòfin_látin_Ìpínlẹ̀_Ábíá ORG 0.986457212164 Nigerian_National_Assembly_delegation_from_Abia B-ORG
ọmọ None I-ORG
Ilé None I-ORG
Ìgbìmọ̀ None I-ORG
Aṣòfin None I-ORG
látin None I-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Ábíá None I-ORG

John John_Robert_Vane John_Robert_Vane PER 0.99991105026 John_Vane B-PER
Robert None I-PER
Vane None I-PER

Robert Robert_Robinson_(scientist) Robert_Robinson_(scientist) PER 0.999979074222 Robert_Robinson_(organic_chemist) B-PER
Robinson None I-PER
( None I-PER
scientist None I-PER
) None I-PER

John John_Boyd_Orr John_Boyd_Orr PER 0.99914824249 John_Boyd_Orr,_1st_Baron_Boyd-Orr B-PER
Boyd None I-PER
Orr None I-PER

John John_Strutt,_3rd_Baron_Rayleigh John_Strutt,_3rd_Baron_Rayleigh PER 0.988698232337 John_William_Strutt,_3rd_Baron_Rayleigh B-PER
Strutt None I-PER
, None I-PER
3rd None I-PER
Baron None I-PER
Rayleigh None I-PER

John John_E._Sulston John_E._Sulston PER 0.999999256016 John_Sulston B-PER
E. None I-PER
Sulston None I-PER

John John_E._Sulston John_E._Sulston PER 0.999999256016 John_Sulston B-PER
E. None I-PER
Sulston None I-PER

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Oxford Yunifásítì_ìlú_Oxford ORG 0.999999999799 University_of_Oxford B-ORG
ìlú None I-ORG
Oxford None I-ORG

Haile Haile_Selassie_1k Haile_Selassie_1k PER 0.976841390938 Haile_Selassie B-PER
Selassie None I-PER
1k None I-PER

Haile Haile_Selassie_1k Haile_Selassie_1k PER 0.976841390938 Haile_Selassie B-PER
Selassie None I-PER
1k None I-PER

Haile Haile_Selassie_1k Haile_Selassie_1k PER 0.976841390938 Haile_Selassie B-PER
Selassie None I-PER
1k None I-PER

Ìṣe Ìṣe_Òfin_àwọn_Ẹ̀tọ́_Aráàlú_1964 Ìṣe_Òfin_àwọn_Ẹ̀tọ́_Aráàlú_1964 ORG 0.999783446287 Civil_Rights_Act_of_1964 B-ORG
Òfin None I-ORG
àwọn None I-ORG
Ẹ̀tọ́ None I-ORG
Aráàlú None I-ORG
1964 None I-ORG

John John_Hasbrouck_Van_Vleck John_Hasbrouck_Van_Vleck PER 0.996238902468 John_Hasbrouck_Van_Vleck B-PER
Hasbrouck None I-PER
Van None I-PER
Vleck None I-PER

J. J._J._Thomson J._J._Thomson PER 0.999999952563 J._J._Thomson B-PER
J. J._J._Thomson J._J._Thomson PER 0.999999952563 J._J._Thomson B-PER
Thomson None I-PER

Abdullahi Abdullahi_Ibrahim_(ológun) Abdullahi_Ibrahim_(ológun) PER 0.999999710995 Abdullahi_Ibrahim_(military_administrator) B-PER
Ibrahim None I-PER
( None I-PER
ológun None I-PER
) None I-PER

Agbègbè Agbègbè_Òkun_Índíà_Brítánì Agbègbè_Òkun_Índíà_Brítánì GPE 0.999999999791 British_Indian_Ocean_Territory B-LOC
Òkun None I-LOC
Índíà None I-LOC
Brítánì None I-LOC

Gbemisola Gbemisola_Ruqayyah_Saraki Gbemisola_Ruqayyah_Saraki PER 0.999999750895 Gbemisola_Ruqayyah_Saraki B-PER
Ruqayyah None I-PER
Saraki None I-PER

Oladipo Oladipo_Phillips_Ayeni Oladipo_Phillips_Ayeni PER 0.999995095487 Phillip_Ayeni B-PER
Phillips None I-PER
Ayeni None I-PER

Abdullahi Abdullahi_Ibrahim_(ológun) Abdullahi_Ibrahim_(ológun) PER 0.999999710995 Abdullahi_Ibrahim_(military_administrator) B-PER
Ibrahim None I-PER
( None I-PER
ológun None I-PER
) None I-PER

Faustin Faustin_1k_ilẹ̀_Hàítì Faustin_1k_ilẹ̀_Hàítì PER 0.976841390938 Faustin_Soulouque B-PER
1k None I-PER
ilẹ̀ None I-PER
Hàítì None I-PER

Jorge Jorge_Batlle_Ibáñez Jorge_Batlle_Ibáñez PER 0.999999999891 Jorge_Batlle_Ibáñez B-PER
Batlle None I-PER
Ibáñez None I-PER

Ààrẹ Ààrẹ_ilẹ̀_Paragúáì Ààrẹ_ilẹ̀_Paragúáì ORG 0.920202289881 President_of_Paraguay B-ORG
ilẹ̀ None I-ORG
Paragúáì None I-ORG

A. A._N._R._Robinson A._N._R._Robinson PER 0.999999999597 A._N._R._Robinson B-PER
N. None I-PER
R. None I-PER
Robinson None I-PER

Juan Juan_Bautista_Aznar-Cabañas Juan_Bautista_Aznar-Cabañas PER 0.999995118084 Juan_Bautista_Aznar-Cabañas B-PER
Bautista None I-PER
Aznar-Cabañas None I-PER

Independence None O
from None O
New New_Zealand New_Zealand GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Zealand None I-LOC
in None O
1962 None O
. None O

Frederick Frederick_Rotimi_Williams Frederick_Rotimi_Williams PER 0.999975200296 Frederick_Rotimi_Williams B-PER
Rotimi None I-PER
Williams None I-PER

Abubakar Abubakar_Tafawa_Balewa Abubakar_Tafawa_Balewa PER 0.999999994558 Abubakar_Tafawa_Balewa B-PER
Tafawa None I-PER
Balewa None I-PER

Frederick Frederick_Rotimi_Williams Frederick_Rotimi_Williams PER 0.999975200296 Frederick_Rotimi_Williams B-PER
Rotimi None I-PER
Williams None I-PER

A. A._I._Katsina-Alu A._I._Katsina-Alu PER 0.997941555669 A._I._Katsina-Alu B-PER
I. None I-PER
Katsina-Alu None I-PER

Anwar Anwar_El_Sadat Anwar_El_Sadat PER 0.912086927634 Anwar_Sadat B-PER
El None I-PER
Sadat None I-PER

Georg Georg_Wilhelm_Friedrich_Hegel Georg_Wilhelm_Friedrich_Hegel PER 0.999953842368 Georg_Wilhelm_Friedrich_Hegel B-PER
Wilhelm None I-PER
Friedrich None I-PER
Hegel None I-PER

José José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia PER 0.999993468586 José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia B-PER
Gaspar None I-PER
Rodríguez None I-PER
de None I-PER
Francia None I-PER
( None O
1st None O
consulship None O
) None O

José José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia PER 0.999993468586 José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia B-PER
Gaspar None I-PER
Rodríguez None I-PER
de None I-PER
Francia None I-PER
( None O
2nd None O
consulship None O
) None O

José José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia PER 0.999993468586 José_Gaspar_Rodríguez_de_Francia B-PER
Gaspar None I-PER
Rodríguez None I-PER
de None I-PER
Francia None I-PER

Carlos Carlos_Antonio_López Carlos_Antonio_López PER 0.999962001443 Carlos_Antonio_López B-PER
Antonio None I-PER
López None I-PER
and None O
Mariano Mariano_Roque_Alonzo Mariano_Roque_Alonzo PER 0.999583376227 Mariano_Roque_Alonzo B-PER
Roque None I-PER
Alonzo None I-PER

Cirilo Cirilo_Antonio_Rivarola Cirilo_Antonio_Rivarola PER 0.999583376227 Cirilo_Antonio_Rivarola B-PER
Antonio None I-PER
Rivarola None I-PER
( None O
1st None O
presidency None O
) None O

Cirilo Cirilo_Antonio_Rivarola Cirilo_Antonio_Rivarola PER 0.999583376227 Cirilo_Antonio_Rivarola B-PER
Antonio None I-PER
Rivarola None I-PER
( None O
2nd None O
presidency None O
) None O

Manuel Manuel_Gondra Manuel_Gondra PER 0.999999122911 Manuel_Gondra B-PER
Gondra None I-PER
( None O
1st None O
presidency None O
) None O

Manuel Manuel_Gondra Manuel_Gondra PER 0.999999122911 Manuel_Gondra B-PER
Gondra None I-PER
( None O
2nd None O
presidency None O
) None O

Eligio Eligio_Ayala Eligio_Ayala PER 0.999999867118 Eligio_Ayala B-PER
Ayala None I-PER
( None O
2nd None O
presidency None O
) None O

Eusebio Eusebio_Ayala Eusebio_Ayala PER 0.999999870769 Eusebio_Ayala B-PER
Ayala None I-PER
( None O
2nd None O
presidency None O
) None O

Pedro Pedro_María_de_Anaya Pedro_María_de_Anaya PER 0.999993500431 Pedro_María_de_Anaya B-PER
María None I-PER
de None I-PER
Anaya None I-PER

Juan Juan_N._Méndez Juan_N._Méndez PER 0.977844677581 Juan_N._Méndez B-PER
N. None I-PER
Méndez None I-PER

Manuel Manuel_González_Flores Manuel_González_Flores PER 0.995788783409 Manuel_González_Flores B-PER
González None I-PER
Flores None I-PER

Francisco Francisco_S._Carvajal Francisco_S._Carvajal PER 0.999999716141 Francisco_S._Carvajal B-PER
S. None I-PER
Carvajal None I-PER

Supreme Supreme_Executive_Power Supreme_Executive_Power GPE 0.978326487531 Provisional_Government_of_Mexico_(1823–24) B-LOC
Executive None I-LOC
Power None I-LOC
( None O
1823-1824 None O
) None O
== None O

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Manuel Manuel_de_la_Peña_y_Peña Manuel_de_la_Peña_y_Peña PER 0.999991093806 Manuel_de_la_Peña_y_Peña B-PER
de None I-PER
la None I-PER
Peña None I-PER
y None I-PER
Peña None I-PER

Manuel Manuel_de_la_Peña_y_Peña Manuel_de_la_Peña_y_Peña PER 0.999991093806 Manuel_de_la_Peña_y_Peña B-PER
de None I-PER
la None I-PER
Peña None I-PER
y None I-PER
Peña None I-PER

Antonio Antonio_López_de_Santa_Anna Antonio_López_de_Santa_Anna PER 0.999999967153 Antonio_López_de_Santa_Anna B-PER
López None I-PER
de None I-PER
Santa None I-PER
Anna None I-PER

Rómulo Rómulo_Díaz_de_la_Vega Rómulo_Díaz_de_la_Vega PER 0.999993629002 Rómulo_Díaz_de_la_Vega B-PER
Díaz None I-PER
de None I-PER
la None I-PER
Vega None I-PER

Francisco Francisco_León_de_la_Barra Francisco_León_de_la_Barra PER 0.999999997404 Francisco_León_de_la_Barra B-PER
León None I-PER
de None I-PER
la None I-PER
Barra None I-PER

So None O
strong None O
was None O
his None O
influence None O
that None O
many None O
other None O
19th None O
century None O
thinkers None O
, None O
including None O
Émile Émile_Durkheim Émile_Durkheim PER 0.999999945289 Émile_Durkheim B-PER
Durkheim None I-PER
, None O
defined None O
their None O
ideas None O
in None O
relation None O
to None O
his None O
. None O

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àwọn Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà Àwọn_Erékùṣù_Wúndíá_ti_Amẹ́ríkà GPE 0.99999999999 United_States_Virgin_Islands B-LOC
Erékùṣù None I-LOC
Wúndíá None I-LOC
ti None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Àwọn Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà Àwọn_Ìpínlẹ̀_Aṣọ̀kan_Amẹ́ríkà GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Ìpínlẹ̀ None I-LOC
Aṣọ̀kan None I-LOC
Amẹ́ríkà None I-LOC

Ìfonífojì Ìfonífojì_àwọn_Ọba Ìfonífojì_àwọn_Ọba GPE 0.875034577591 Valley_of_the_Kings B-LOC
àwọn None I-LOC
Ọba None I-LOC

Ẹgbẹ́ Ẹgbẹ́_Dẹmọkrátíkì_(USA) Ẹgbẹ́_Dẹmọkrátíkì_(USA) ORG 0.99988787753 Democratic_Party_(United_States) B-ORG
Dẹmọkrátíkì None I-ORG
( None I-ORG
USA None I-ORG
) None I-ORG

Action Action_Congress_of_Nigeria Action_Congress_of_Nigeria ORG 0.999284086739 Action_Congress_of_Nigeria B-ORG
Congress None I-ORG
of None I-ORG
Nigeria None I-ORG

Booker Booker_T._Washington Booker_T._Washington PER 0.99999861876 Booker_T._Washington B-PER
T. None I-PER
Washington None I-PER

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

Yunifásítì Yunifásítì_Abubakar_Tafawa_Balewa Yunifásítì_Abubakar_Tafawa_Balewa ORG 0.999792186683 Abubakar_Tafawa_Balewa_University B-ORG
Abubakar None I-ORG
Tafawa None I-ORG
Balewa None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Uyo Yunifásítì_ìlú_Uyo ORG 0.997930635754 University_of_Uyo B-ORG
ìlú None I-ORG
Uyo None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Abùjá Yunifásítì_ìlú_Abùjá ORG 0.999997837605 University_of_Abuja B-ORG
ìlú None I-ORG
Abùjá None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Jos Yunifásítì_ìlú_Jos ORG 0.999999783248 University_of_Jos B-ORG
ìlú None I-ORG
Jos None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Ilorin Yunifásítì_ìlú_Ilorin ORG 0.999792186683 University_of_Ilorin B-ORG
ìlú None I-ORG
Ilorin None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Ebute_Harcourt Yunifásítì_ìlú_Ebute_Harcourt ORG 0.9999972529 University_of_Port_Harcourt B-ORG
ìlú None I-ORG
Ebute None I-ORG
Harcourt None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Ambrose_Alli Yunifásítì_Ambrose_Alli ORG 0.999808566012 Ambrose_Alli_University B-ORG
Ambrose None I-ORG
Alli None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_ìlú_Calabar Yunifásítì_ìlú_Calabar ORG 0.997930635754 University_of_Calabar B-ORG
ìlú None I-ORG
Calabar None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Usman_Dan_Fodio Yunifásítì_Usman_Dan_Fodio ORG 0.734924935788 Usmanu_Danfodiyo_University B-ORG
Usman None I-ORG
Dan None I-ORG
Fodio None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Olabisi_Onabanjo Yunifásítì_Olabisi_Onabanjo ORG 0.999983769172 Olabisi_Onabanjo_University B-ORG
Olabisi None I-ORG
Onabanjo None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Nnamdi_Azikiwe Yunifásítì_Nnamdi_Azikiwe ORG 0.999997837605 Nnamdi_Azikiwe_University B-ORG
Nnamdi None I-ORG
Azikiwe None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Tẹknọ́lọ́jì_Àpapọ̀_ilú_Àkúrẹ́ Yunifásítì_Tẹknọ́lọ́jì_Àpapọ̀_ilú_Àkúrẹ́ ORG 0.999998008072 Federal_University_of_Technology_Akure B-ORG
Tẹknọ́lọ́jì None I-ORG
Àpapọ̀ None I-ORG
ilú None I-ORG
Àkúrẹ́ None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ábíá Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ábíá ORG 0.999808566012 Abia_State_University B-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Ábíá None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Èkó Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Èkó ORG 0.999792186683 Lagos_State_University B-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Èkó None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ẹ̀bọ́nyì Yunifásítì_Ìpínlẹ̀_Ẹ̀bọ́nyì ORG 0.999997837605 Ebonyi_State_University B-ORG
Ìpínlẹ̀ None I-ORG
Ẹ̀bọ́nyì None I-ORG

Yunifásítì Yunifásítì_Tẹknọ́lọ́jì_Àpapọ̀_ilú_Àkúrẹ́ Yunifásítì_Tẹknọ́lọ́jì_Àpapọ̀_ilú_Àkúrẹ́ ORG 0.999998008072 Federal_University_of_Technology_Akure B-ORG
Tẹknọ́lọ́jì None I-ORG
Àpapọ̀ None I-ORG
ilú None I-ORG
Àkúrẹ́ None I-ORG

Òkun Òkun_Ìlàòrùn_Siberia Òkun_Ìlàòrùn_Siberia GPE 0.999986990085 East_Siberian_Sea B-LOC
Ìlàòrùn None I-LOC
Siberia None I-LOC

Ìpínlẹ̀ Ìpínlẹ̀_New_York Ìpínlẹ̀_New_York GPE 0.999999999934 New_York B-LOC
New None I-LOC
York None I-LOC

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

Mtwara Mtwara_(ìlú) Mtwara_(ìlú) GPE 0.999999999721 Mtwara B-LOC
( None I-LOC
ìlú None I-LOC
) None I-LOC

Ìpínlẹ̀ Ìpínlẹ̀_Titun_Mẹ́ksíkò Ìpínlẹ̀_Titun_Mẹ́ksíkò GPE 0.98019433579 New_Mexico B-LOC
Titun None I-LOC
Mẹ́ksíkò None I-LOC

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
' None O
'' None O
jẹ́ None O
Fáráò Fáráò Fáráò PER 0.689647021705 Pharaoh B-PER
ni None O
Ẹ́gíptì Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un Ẹ́gíptì_Ayéijọ́un GPE 0.795338880767 Ancient_Egypt B-LOC
Ayéijọ́un None I-LOC
. None O
